<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增隐藏应用桌面图标功能，更改 USB 连接方式时增加用户身份验证，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>更改 USB 连接方式时增加用户身份验证，从“仅充电”切换至“传输照片”或“传输文件 / Android Auto”模式时，弹出验证界面或安全提示，让您的数据传输更安全。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>新增隐藏应用桌面图标功能，体验路径：设置>安全和隐私>设备与数据保护>隐藏应用桌面图标。
合入安卓2024年10月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, in this update, home screen icons can be hidden. Additionally, user authentication is required when switching USB connection purposes. This release also incorporates a security patch. It is recommended to update.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>You can now hide home screen icons. Try it out by going to: Settings > Security and privacy > Device and data protection > Hide apps from Home screen.
Android Security Patch (Oct 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ በዚህ ዝማኔ ውስጥ፣ የመነሻ ገጽ አዶዎች ሊደበቁ ይችላሉ። በተጨማሪም የUSB ግንኙነት ዓላማዎችን ሲቀይሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ይህ ልቀት የደህንነት መጠገኛንም ያካትታል። እንዲያዘምኑ ይመከራል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>የUSB ግንኙነት ዓላማዎችን ሲቀይሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ደህንነቱ የተጠበቀ የውሂብ ማስተላለፍን የሚያረጋግጥ ኃይል መሙላት ብቻ የሚለውን አጥፍተው ፎቶዎችን አስተላልፍ ወይም ፋይሎችን አስተላልፍ / Android Autoን ሲመርጡ የማረጋገጫ ወይም የደህንነት ጥያቄ ይመጣል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>አሁን የመነሻ ገጽ አዶዎችን መደበቅ ይችላሉ። ወደሚከተለው በመሄድ ይሞክሩት፦ ቅንብሮች > ደህንነት እና ግላዊነት > የመሳሪያ እና የውሂብ ጥበቃ > መተግበሪያዎችን ከመነሻ ገጽ ደብቅ።
የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛ (ኦክቶበር 2024) ለስርዓት ደህንነት ሲባል ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝመናዎች የበለጠ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድረ ገጽ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 ላይ ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አይነካም፣ ነገር ግን አሁንም ከማዘመን በፊት አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، يمكن إخفاء أيقونات الشاشة الرئيسية في هذا التحديث. بالإضافة إلى ذلك، يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. ويضمّن هذا الإصدار أيضًا تصحيح أمان. من المستحسن التحديث.</feature>
</features>
<features module="النظام">
<feature>يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. تظهر مطالبة التحقق أو الأمان عندما تحدد "نقل الصور" أو "نقل الملفات / أندرويد أوتو"، بدلاً من "الشحن فقط"، مما يضمن نقل البيانات بشكل أكثر أمانًا.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>يمكنك الآن إخفاء أيقونات الشاشة الرئيسية. يمكنك تجربة ذلك بالانتقال إلى: الإعدادات > الأمان والخصوصية > حماية الجهاز والبيانات > إخفاء التطبيقات من الشاشة الرئيسية.
تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أكتوبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>‏1. لن يؤثر تثبيت هذا التحديث على بياناتك الشخصية، ولكن لا يزال من المستحسن إنشاء نسخة احتياطية لبياناتك قبل التحديث.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو الانتقال إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই আপডেটত হোম স্ক্ৰীণৰ চিহ্নসমূহ লুকুৱাব পাৰি। ইয়াৰ উপৰিও, USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। এই মুক্তিয়ে লগতে এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে। এইটো আপডেট কৰিবলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। আপুনি কেৱল চাৰ্জ কৰকৰ পৰিৱৰ্তে ফটোসমূহ স্থানান্তৰ কৰক বা ফাইলসমূহ স্থানান্তৰ কৰক/Android Auto বাছনি কৰাৰ সময়ত এটা প্ৰমাণীকৰণ বা নিৰাপত্তাৰ সংকেত দেখা পায়, যিয়ে নিৰাপদ ডাটা স্থানান্তৰ নিশ্চিত কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>আপুনি এতিয়া হোম স্ক্ৰীণৰ চিহ্নসমূহ লুকুৱাব পাৰে। ইয়ালৈ গৈ ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাওক: ছেটিংছ > নিৰাপত্তা আৰু গোপনীয়তা > ডিভাইচ আৰু ডাটা সুৰক্ষা > হোম স্ক্ৰীণৰ পৰা এপ্প্‌সমূহ লুকুৱাওক।
ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (অক্টোবৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটাত প্ৰভাৱ নপৰিব, কিন্তু আপডেট কৰাৰ পূৰ্বে আপোনাৰ ডাটাৰ বেক আপ ল'বলৈ এতিয়াও অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, bu yeniləmədə əsas ekran nişanları gizlədilə bilər. Əlavə olaraq USB bağlantı məqsədlərini dəyişdirərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Bu buraxılış həm də təhlükəsizlik paketi daxil edir. Yeniləmək tövsiyə olunur.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>USB bağlantı məqsədlərini dəyişdirərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Verilənlərin təhlükəsiz ötürülməsini təmin etmək üçün Yalnız doldurma əvəzinə Fotoları ötürün və ya Faylları ötürün/Android Auto seçdiyiniz zaman yoxlama və ya təhlükəsizlik sorğusu görünür.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>İndi əsas ekran nişanlarını gizlədə bilərsiniz. Buraya keçərək sınayın: Parametrlər > Təhlükəsizlik və məxfilik > Cihaz və verilənlərin mühafizəsi > Proqramları Əsas ekrandan gizlədin.
Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Oktyabr 2024) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 veb-saytımıza daxil olun.</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınıza təsir etməyəcək, lakin yeniləmədən əvvəl verilənlərinizin ehtiyat nüsxəsini çıxarmaq tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, ing panganyaran iki, ikon layar ngarep bisa didhelikake. Saliyane iku, otentikasi pangguna dibutuhake nalika ngalihake tujuan sambungan USB. Rilis iki uga nggabungake patch keamanan. Sampeyan disaranake supaya nganyarake.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Otentikasi pangguna dibutuhake nalika ngalihake tujuan sambungan USB. Prentah verifikasi utawa keamanan bakal muncul nalika sampeyan milih opsi Transfer foto utawa Transfer file/Android Auto, tinimbang Mung ngisi daya, saengga njamin transfer data sing luwih aman.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Sampeyan saiki bisa ndhelikake ikon layar ngarep. Coba fungsi iki kanthi mbukak: Setelan > Keamanan lan privasi > Proteksi data lan piranti > Dhelikake apl saka Layar ngarep.
Patch Keamanan Android (Oktober 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mengaruhi data pribadi sampeyan, nanging sampeyan tetep disaranake nggawe serep data sadurunge nganyarake
2. Yen ana masalah sajrone panganyaran, ubungi hotline layanan HONOR utawa tekani pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, s ovim ažuriranjem možete da sakrijete ikone na početnom ekranu. Osim toga, potvrda identiteta korisnika je potrebna prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Ovo izdanje takođe uključuje bezbednosnu zakrpu. Preporučuje se da nadogradite.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Kada se menjaju svrhe USB veze potrebna je potvrda identiteta korisnika. Verifikacija ili bezbednosni upit se pojavljuje kada izaberete Prenos fotografija ili Prenos datoteka / Android auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Možete da sakrijete ikone na početnom ekranu. Pokušajte tako što idete na Podešavanja > Bezbednost i privatnost > Zaštita uređaja i podataka > Skrivanje aplikacija sa početnog ekrana.
Android bezbednosna zakrpa (okt. 2024) je integrisana za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim nadogradnjama HONOR, posetite našu web stranicu https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, s ovim ažuriranjem možete da sakrijete ikone na početnom ekranu. Osim toga, potvrda identiteta korisnika je potrebna prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Ovo izdanje takođe uključuje bezbednosnu zakrpu. Preporučuje se da nadogradite.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Kada se menjaju svrhe USB veze potrebna je potvrda identiteta korisnika. Verifikacija ili bezbednosni upit se pojavljuje kada izaberete Prenos fotografija ili Prenos datoteka / Android auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Možete da sakrijete ikone na početnom ekranu. Pokušajte tako što idete na Podešavanja > Bezbednost i privatnost > Zaštita uređaja i podataka > Skrivanje aplikacija sa početnog ekrana.
Android bezbednosna zakrpa (okt. 2024) je integrisana za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim nadogradnjama HONOR, posetite našu web stranicu https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, s ovim ažuriranjem možete da sakrijete ikone na početnom ekranu. Osim toga, potvrda identiteta korisnika je potrebna prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Ovo izdanje takođe uključuje bezbednosnu zakrpu. Preporučuje se da nadogradite.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Kada se menjaju svrhe USB veze potrebna je potvrda identiteta korisnika. Verifikacija ili bezbednosni upit se pojavljuje kada izaberete Prenos fotografija ili Prenos datoteka / Android auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Možete da sakrijete ikone na početnom ekranu. Pokušajte tako što idete na Podešavanja > Bezbednost i privatnost > Zaštita uređaja i podataka > Skrivanje aplikacija sa početnog ekrana.
Android bezbednosna zakrpa (okt. 2024) je integrisana za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim nadogradnjama HONOR, posetite našu web stranicu https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта абнаўленне дазваляе схаваць значкі на галоўным экране. Акрамя таго, цяпер пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Абнаўленне таксама ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі. Рэкамендуецца ўстанавіць гэта абнаўленне.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Калі вы выбераце функцыю «Перадача фота» або «Перадача файлаў / Android Auto» замест функцыі «Зарадкі», з’явіцца падказка наконт праверкі або бяспекі, каб гарантаваць бяспечную перадачу даных.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Цяпер вы можаце хаваць значкі галоўнага экрана. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады > Бяспека і прыватнасць > Абарона прылады і даных > Схаваць праграмы з галоўнага экрана».
Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (кастрычнік 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не паўплывае на вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем зрабіць іх рэзервовую копію перад абнаўленнем.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, иконите на началния екран могат да бъдат скрити. Освен това се изисква удостоверяване на потребителя при превключване на целите на USB връзката. Тази версия включва и корекция за сигурност. Препоръчва се да актуализирате.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>При превключване на целите на USB връзката се изисква удостоверяване на потребителя. Когато изберете „Прехвърляне на снимки“ или „Прехвърляне на файлове/Android Auto“, вместо „Само зареждане“, се появява подкана за проверка или за сигурност, което гарантира по-безопасен трансфер на данни.</feature>
</features>
<features module="Защита">
<feature>Вече можете да скриете иконите на началния екран. Изпробвайте го, като отидете в: „Настройки > Сигурност и поверителност > Устройство и защита на данни > Скриване на приложения от началния екран“.
За сигурността на системата е включен пач за сигурност на Android (октомври 2024 г.). За повече информация относно актуализациите за сигурност на HONOR, моля, посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да засегне личните ви данни, но е препоръчително да ги архивирате преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই আপডেটে হোম স্ক্রিন আইকনগুলি লুকানো যেতে পারে। এছাড়াও, USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুইচ করার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। এই রিলিজে একটি নিরাপত্তা প্যাচও অন্তর্ভুক্ত আছে। এটা আপডেট করার সুপারিশ করা হয়।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুইচ করার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। আপনি যখন শুধুমাত্র চার্জ-এর পরিবর্তে ফটোগুলি ট্রান্সফার করুন বা ফাইলগুলি স্থানান্তর করুন / Android অটো নির্বাচন করেন তখন একটি যাচাইকরণ বা নিরাপত্তা প্রম্পট দেখতে পাওয়া যায়, যা নিরাপদ ডেটা স্থানান্তর নিশ্চিত করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>আপনি এখন হোম স্ক্রিন আইকন লুকাতে পারেন। এখানে গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখুন: সেটিংস > নিরাপত্তা ও গোপনীয়তা > ডিভাইস এবং ডেটা সুরক্ষা > হোম স্ক্রিন থেকে অ্যাপগুলি লুকান।
সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (অক্টোবর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে তা আপনার ব্যক্তিগত ডেটাকে প্রভাবিত করবে না, তবুও আপডেট করার আগে আপনার ডেটা ব্যাক আপ করার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་དུ་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཅོག་ངོས་རིས་རྟགས་ཡིབ་སྐུང་བྱེད་པའི་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། USB འབྲེལ་མཐུད་བྱ་ཐབས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་གྲུབ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>USB འབྲེལ་མཐུད་བྱ་ཐབས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། གློག་གསོག་པ་ཁོ་ན་ནས་འདྲ་པར་བརྒྱུད་གཏོང་ཡང་ན་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་གཏོང་ / Android Auto རྣམ་པར་བརྗེ་སྐབས། ར་སྤྲོད་མཚམས་ངོས་ཡང་ན་བདེ་འཇགས་དྲན་སྐུལ་འཕར། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་སྐུར་དེ་བས་བདེ་འཇགས་ཡིན་པར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>སྦས་སྐུང་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཅོག་ངོས་རིས་རྟགས་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱེད། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ་ནི། སྒྲིག་འགོད་ནས་བདེ་འཇགས་དང་སྒེར་གསང་། དེ་ནས་སྒྲིག་ཆས་དང་གཞི་གྲངས་སྲུང་སྐྱོབ། དེ་ནས་སྦས་སྐུང་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཅོག་ངོས་རིས་རྟགས།
ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་བ་ 10 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་སྟོབས་སྒྱུར་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, u ovom ažuriranju ikone na početnom ekranu se mogu sakriti. Osim toga, provjera autentičnosti korisnika je obavezna prilikom promjene svrhe USB veze. Ovo izdanje također uključuje sigurnosnu zakrpu. Preporučuje se ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Obavezna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe USB veze. Kada odaberete opciju Prenošenje fotografija ili Prijenos datoteka/Android automatski umjesto opcije Samo punjenje, prikazuje se upit za potvrdu ili sigurnosni upit, čime se omogućava sigurniji prijenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Sada možete sakriti ikone početnog ekrana. Isprobajte ih odlaskom u opciju: Postavke > Sigurnost i privatnost > Zaštita uređaja i podataka > Sakrivanje aplikacija s početnog ekrana.
Sigurnosna zakrpa za Android (oktobar 2024.) je ugrađena radi sigurnosti sistema. Za više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima, posjetite našu web lokaciju https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja ne utiče na lične podatke, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju podataka.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, en aquesta actualització, les icones de la pantalla inicial es poden amagar. A més, cal que els usuaris s'autentiquin quan vulguin canviar a la connexió USB. Aquesta versió també incorpora un pedaç de seguretat. Us recomanem que l'actualitzeu.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Es necessita l'autenticació de l'usuari quan es canvia la connexió USB. Apareix una indicació de verificació o de seguretat quan seleccioneu Transferir fotos o Transferir fitxers/Android Auto, en lloc de Només carregar, per tal que la transferència de dades sigui més segura.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>Ara podeu amagar les icones de la pantalla inicial. Proveu-ho des de: Configuració > Seguretat i privacitat > Protecció del dispositiu i de les dades > Amagar aplicacions de la Pantalla inicial.
S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (octubre del 2024) per garantir la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, visiteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. El fet d'instal·lar aquesta actualització no afectarà les vostres dades personals, però tot i així us recomanem que feu una còpia de seguretat de les dades abans de l'actualització.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el centre de servei d'atenció al client d'HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, v této aktualizaci lze skrýt ikony domovské obrazovky. Pro účely přepínání připojení USB je dále vyžadováno ověření uživatele. Toto vydání obsahuje také opravu zabezpečení. Doporučujeme aktualizovat.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Pro účely přepínání připojení USB je vyžadováno ověření uživatele. Když vyberete možnost Přenos fotografií nebo Přenos souborů / Android Auto namísto možnosti Nabíjení, zobrazí se výzva k ověření nebo výzva zabezpečení, což zajistí bezpečnější přenos dat.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Nyní můžete skrýt ikony domovské obrazovky. Vyzkoušejte to v nabídce Nastavení > Zabezpečení a soukromí > Ochrana zařízení a dat > Skrýt aplikace na domovské obrazovce.
Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (říjen 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalace této aktualizace neovlivní vaše osobní data, ale přesto doporučujeme před aktualizací zálohovat data.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, i denne opdatering kan startskærmsikoner skjules. Desuden er brugergodkendelse påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. Denne udgave integrerer også en sikkerhedsrettelse. Opdatering anbefales.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Brugergodkendelse er påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. En bekræftelses- eller sikkerhedsprompt bliver vist, når du vælger Overfør fotos eller Overfør filer / Android Auto i stedet for Oplad kun, hvilket garanterer sikrere dataoverførsel.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Nu kan du skjule startskærmsikoner. Prøv det ved at gå til: Indstillinger > Sikkerhed og personlige oplysninger > Enhed og databeskyttelse > Skjul apps på Startskærmen.
Android sikkerhedsrettelse (okt 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke påvirke dine personlige data, men det anbefales stadig at sikkerhedskopiere dine data, før du opdaterer.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, in dieser Aktualisierung können Symbole auf dem Startbildschirm ausgeblendet werden. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Sie können jetzt die Symbole auf dem Startbildschirm ausblenden. Probieren Sie es aus, indem Sie zu „Einstellungen“ > „Sicherheit und Datenschutz“ > „Geräte- und Datenschutz“ > „Apps vom Startbildschirm ausblenden“ gehen.
Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, in dieser Aktualisierung können Symbole auf dem Startbildschirm ausgeblendet werden. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Sie können jetzt die Symbole auf dem Startbildschirm ausblenden. Probieren Sie es aus, indem Sie zu „Einstellungen“ > „Sicherheit und Datenschutz“ > „Geräte- und Datenschutz“ > „Apps vom Startbildschirm ausblenden“ gehen.
Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, in dieser Aktualisierung können Symbole auf dem Startbildschirm ausgeblendet werden. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Sie können jetzt die Symbole auf dem Startbildschirm ausblenden. Probieren Sie es aus, indem Sie zu „Einstellungen“ > „Sicherheit und Datenschutz“ > „Geräte- und Datenschutz“ > „Apps vom Startbildschirm ausblenden“ gehen.
Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, σε αυτή την ενημέρωση, είναι δυνατή η απόκρυψη των εικονιδίων της αρχικής οθόνης. Επιπλέον, απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Αυτή η έκδοση ενσωματώνει επίσης μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας. Συνιστάται η ενημέρωση.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Ένα μήνυμα επαλήθευσης ή ασφάλειας εμφανίζεται όταν επιλέγετε «Μεταφορά φωτογραφιών» ή «Μεταφορά αρχείων/Android Auto», αντί για «Μόνο φόρτιση», εξασφαλίζοντας πιο ασφαλή μεταφορά δεδομένων.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Πλέον μπορείτε να αποκρύψετε τα εικονίδια της αρχικής οθόνης. Δοκιμάστε το μεταβαίνοντας στις εξής επιλογές: Ρυθμίσεις > Ασφάλεια και απόρρητο > Προστασία συσκευής και δεδομένων > Απόκρυψη εφαρμογών από την Αρχική οθόνη.
Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Οκτώβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά ακόμη και έτσι συνιστάται η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την ενημέρωση.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, in this update, home screen icons can be hidden. Additionally, user authentication is required when switching USB connection purposes. This release also incorporates a security patch. It is recommended to update.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>You can now hide home screen icons. Try it out by going to: Settings > Security and privacy > Device and data protection > Hide apps from Home screen.
Android Security Patch (Oct 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, en esta actualización, los iconos de la pantalla principal se pueden ocultar. Además, se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Esta versión también incorpora un parche de seguridad. Le recomendamos que actualice.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Ahora puede ocultar los iconos de la pantalla principal. Para probarlo, vaya a: Ajustes > Seguridad y privacidad > Protección de dispositivos y datos > Ocultar aplicaciones de la pantalla principal.
Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (octubre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará a sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, en esta actualización, los íconos de la pantalla principal se pueden ocultar. Además, se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Esta versión también incorpora un parche de seguridad. Le recomendamos que actualice.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Ahora puede ocultar los íconos de la pantalla principal. Para probarlo, vaya a: Ajustes > Seguridad y privacidad > Protección de dispositivos y datos > Ocultar aplicaciones de la pantalla principal.
Se incorporó un parche de seguridad de Android (octubre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! Selle värskendusega saab avakuva ikoone peita. Lisaks on ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel vajalik kasutaja autentimine. See värskendus sisaldab ka turvapaika. Soovitatav on värskendada.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>Ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel on vajalik kasutaja autentimine. Kui valite funktsiooni Ainult laadimine asemel Fotode edastamine või Failide edastamine / Android Auto, kuvatakse kinnitus- või turvaviip, mis tagab turvalisema andmeedastuse.</feature>
</features>
<features module="Turve">
<feature>Nüüd saate avakuva ikoonid ära peita. Proovige seda, minnes menüüsse Sätted > Turve ja privaatsus > Seadme- ja andmekaitse > Peida avakuval olevad rakendused.
Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (oktoober 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei mõjuta teie isikuandmeid, aga soovitame ikkagi enne värskendamist andmed varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, eguneratze honetan, hasierako pantailaren ikonoak ezkuta daitezke. Gainera, erabiltzailea autentifikatu behar da USB konexioa aldatzean. Bertsio honetan segurtasun-adabaki bat ere gehitu da. Eguneratzea gomendatzen da.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Erabiltzaile-autentifikazioa beharrezkoa da USB bidezko konexiora aldatzen duzunean. Egiaztapen- edo segurtasun-gonbita bat bistaratuko da Transferitu argazkiak edo Transferitu fitxategiak / Android Auto aukera hautatzen duzunean, Kargatu bakarrik aukeratu beharrean; horri esker datuok segurtasunez transferituko dira.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Orain hasierako pantailaren ikonoak ezkuta ditzakezu. Proba ezazu hona joanda: Ezarpenak > Segurtasuna eta pribatutasuna > Gailuen eta datuen babesa > Ezkutatu hasierako pantailako aplikazioak.
Sistemaren segurtasunerako, Androiden segurtasun-adabakia gehitu da (Oct 2024). HONOR segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, bisitatu gure webgunea: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, ez diezu eragingo datu pertsonalei, baina gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea eguneratzea egin baino lehen.
2. Arazorik baduzu eguneratzea egitean, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza lortzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، در این به‌روزرسانی، آیکون‌های صفحۀ اصلی را می‌توان پنهان کرد. به‌علاوه، هنگام تغییر هدف اتصال USB، تأیید هویت کاربر الزامی است. این نسخه همچنین حاوی یک وصله امنیتی است. توصیه می‌شود این به‌روزرسانی را انجام دهید.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>هنگام تغییر هدف اتصال USB، تأیید هویت کاربر نیاز است. هنگامی‌که «انتقال تصاویر» یا «انتقال فایل‌ها / Android Auto» را به‌جای «فقط شارژ» انتخاب می‌کنید، یک پیام‌واره تأیید یا امنیتی ظاهر می‌شود تا داده‌های خود را با امنیت بیشتری انتقال دهید.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>اکنون می توانید آیکون‌های صفحۀ اصلی را پنهان کنید. آن را با رفتن به این قسمت امتحان کنید: تنظیمات > امنیت و حریم خصوصی > محافظت از دستگاه و داده‌ها > پنهان کردن برنامه‌ها از «صفحۀ اصلی».
وصله امنیتی Android (اکتبر ۲۰۲۴) برای امنیت سیستم گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر درباره به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به نشانی https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 مراجعه کنید</feature>
</features>
<features module="نکات مهم:" type="end">
<feature>‏‏۱. نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما را تحت تأثیر قرار نخواهد داد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämän päivityksen jälkeen aloitusnäytön kuvakkeet voidaan piilottaa. Lisäksi käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Tämä päivitys sisältää myös turvallisuuskorjauksen. Päivittämistä suositellaan.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Kun valitset Siirrä valokuvia tai Siirrä tiedostoja / Android Auto sen sijaan, että valitsisit Vain lataus -vaihtoehdon, tarkastus- tai turvallisuuskehote avautuu, mikä varmistaa turvallisemman tiedonsiirron.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Voit nyt piilottaa aloitusnäytön kuvakkeet. Kokeile sitä kohdassa Asetukset > Turvallisuus ja tietosuoja > Laitteen ja tietojen suojaus > Piilota sovellukset aloitusnäytöltä.
Android-turvallisuuskorjaus (lokakuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei vaikuta henkilökohtaisiin tietoihisi, mutta tietojen varmuuskopiointi ennen päivittämistä on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, dans cette mise à jour, les icônes de l'écran d'accueil peuvent être masquées. De plus, l'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Cette version intègre également un correctif de sécurité. Nous vous recommandons d'effectuer la mise à jour.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Vous pouvez désormais masquer les icônes de l'écran d'accueil. Essayez cette fonctionnalité en allant dans : Paramètres > Sécurité et vie privée > Protection des appareils et des données > Masquer les applications de l'écran d'accueil.
Un correctif de sécurité Android (octobre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, dans cette mise à jour, les icônes de l'écran d'accueil peuvent être masquées. De plus, l'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Cette version intègre également un correctif de sécurité. Nous vous recommandons d'effectuer la mise à jour.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Vous pouvez désormais masquer les icônes de l'écran d'accueil. Essayez cette fonctionnalité en allant dans : Paramètres > Sécurité et vie privée > Protection des appareils et des données > Masquer les applications de l'écran d'accueil.
Un correctif de sécurité Android (octobre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, con esta actualización pode ocultar as iconas da pantalla de inicio. Ademais, requírese a autenticación do usuario para cambiar de conexión USB. Esta versión tamén incorpora un parche de seguranza. Recoméndase instalar esta actualización.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Requírese a autenticación do usuario ao cambiar de conexión USB. Aparece unha mensaxe de verificación ou seguranza ao seleccionar Transferir fotos ou Transferir ficheiros/Android Auto, en lugar de Só carga, o que garante unha transferencia de datos máis segura.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Agora pode ocultar as iconas da Pantalla de inicio. Pode probalo indo a: Configuración > Seguranza e privacidade > Dispositivo e protección de datos > Ocultar aplicacións de Pantalla de inicio.
Incorporouse o parche de seguranza de Android (outubro 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información sobre as actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta actualización non afectará os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou vaia ao centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ અપડેટમાં, હોમ સ્ક્રીન ચિહ્નો છુપાવી શકાય છે. વધુમાં, USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. આ રિલીઝમાં સુરક્ષા પેચ પણ સામેલ છે. અપડેટ કરવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. જ્યારે તમે સુરક્ષિત ડેટા ટ્રાન્સફરને સુનિશ્ચિત કરવા માટે માત્ર ચાર્જ કરોને બદલે, ફોટા ટ્રાન્સફર કરો અથવા ફાઇલો ટ્રાન્સફર કરો/ Android Auto પસંદ કરો ત્યારે ચકાસણી અથવા સુરક્ષા પ્રોમ્પ્ટ દેખાય છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>તમે હવે હોમ સ્ક્રીન ચિહ્ન છુપાવી શકો છો. આના પર જઈને અજમાવી જુઓ: સેટિંગ્સ > સુરક્ષા અને ગોપનીયતા > ઉપકરણ અને ડેટા સુરક્ષા > હોમ સ્ક્રીન પરથી એપ્લિકેશન્સ છુપાવો.
સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે એન્ડ્રોઇડ Android પેચ (ઓક્ટો 2024) સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટની મુલાકાત લો https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારા વ્યક્તિગત ડેટાને અસર થશે નહીં, પરંતુ અપડેટ કરતા પહેલાં તમારા ડેટાનો બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अद्यतन में, होम स्क्रीन आइकन छिपाए जा सकते हैं। साथ ही, USB कनेक्शन उद्देश्यों को स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। इस रिलीज़ से सुरक्षा पैच भी शामिल किया जाता है। अद्यतन करने की अनुशंसा की जाती है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>USB कनेक्शन उद्देश्यों को स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। जब आप सुरक्षित डेटा स्थानांतरण सुनिश्चित करने के लिए केवल चार्ज के बजाय फ़ोटो स्थानांतरित करें या फ़ाइल स्थानांतरित करें/Android Auto को चुनते हैं, तो एक सत्यापन या सुरक्षा संकेत दिखाई देता है।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>अब आप होम स्क्रीन के आइकन छिपा सकते हैं। इसे आज़माने के लिए यहाँ जाएँ: सेटिंग्स > सुरक्षा और गोपनीयता > डिवाइस और डेटा सुरक्षा > ऐप्स को होम स्क्रीन से छिपाएँ।
सिस्टम सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अक्टूबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा के अद्यतन के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता पाने के लिए, HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, zahvaljujući ovom ažuriranju moguće je sakriti ikone s početnog zaslona. Osim toga, potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Ovo izdanje uključuje i sigurnosnu zakrpu. Preporučuje se ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Kada odaberete Prijenos fotografija ili Prijenos datoteka / Android Auto, umjesto opcije Samo punjenje, pojavljuje se upit za provjeru ili sigurnost, čime se osigurava sigurniji prijenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Sada možete sakriti ikone s početnog zaslona. Isprobajte odlaskom na: Postavke > Sigurnost i privatnost > Zaštita uređaja i podataka > Sakrij aplikacije s Početnog zaslona.
Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (listopad 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće utjecati na osobne podatke, ali se svejedno preporučuje izraditi sigurnosnu kopiju podataka prije ažuriranja.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ettől a frissítéstől kezdve elrejtheti a főképernyő ikonjait. Ezenfelül mostantól felhasználói hitelesítés szükséges, ha módosítani szeretné az USB-kapcsolat típusát. Ez a verzió egy biztonsági javítást is tartalmaz. Javasoljuk, hogy telepítse a frissítést.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Az USB-kapcsolat váltásakor felhasználói hitelesítés szükséges. Ha a Csak töltés opció helyett a Fotók átvitele vagy Fájlok átvitele/Android Auto opciót választja, megjelenik egy hitelesítési vagy biztonsági üzenet, amelynek célja, hogy az adatátvitel garantáltan biztonságos legyen.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Mostantól elrejtheti a főképernyő ikonjait. Próbálja ki az alábbi útvonalon: Beállítások > Biztonság és titkosítás > Készülék és adatvédelem > Alkalmazások elrejtése a főképernyőről.
A rendszerbiztonság egy Android biztonsági frissítést (2024 október) is tartalmaz. A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. A frissítés telepítése nem érinti az Ön személyes adatait, de a frissítés megkezdése előtt ajánlott biztonsági másolatot készíteni az adatokról.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, dalam pembaruan ini, ikon layar beranda dapat disembunyikan. Selain itu, autentikasi pengguna diperlukan saat beralih tujuan koneksi USB. Rilis ini menyertakan penambal keamanan. Anda direkomendasikan untuk memperbarui.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Kini, Anda dapat menyembunyikan ikon layar beranda. Cobalah dengan membuka: Pengaturan > Keamanan dan privasi > Perlindungan data dan perangkat > Sembunyikan aplikasi dari Layar beranda.
Penambal Keamanan Android (Okt 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, dalam pembaruan ini, ikon layar beranda dapat disembunyikan. Selain itu, autentikasi pengguna diperlukan saat beralih tujuan koneksi USB. Rilis ini menyertakan penambal keamanan. Anda direkomendasikan untuk memperbarui.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Kini, Anda dapat menyembunyikan ikon layar beranda. Cobalah dengan membuka: Pengaturan > Keamanan dan privasi > Perlindungan data dan perangkat > Sembunyikan aplikasi dari Layar beranda.
Penambal Keamanan Android (Okt 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consente di nascondere le icone della schermata Home. Inoltre, introduce l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Questa versione incorpora anche una patch di sicurezza. Si consiglia di effettuare l'aggiornamento.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>L'autenticazione utente è richiesta quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferisci foto o Trasferire file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>Ora è possibile nascondere le icone della schermata Home. Per provare la funzione, vai a: Impostazioni > Sicurezza e privacy > Protezione dei dispositivi e dei dati > Nascondi le app dalla schermata Home.
È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (ottobre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consente di nascondere le icone della schermata Home. Inoltre, introduce l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Questa versione incorpora anche una patch di sicurezza. Si consiglia di effettuare l'aggiornamento.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>L'autenticazione utente è richiesta quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferisci foto o Trasferire file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>Ora è possibile nascondere le icone della schermata Home. Per provare la funzione, vai a: Impostazioni > Sicurezza e privacy > Protezione dei dispositivi e dei dati > Nascondi le app dalla schermata Home.
È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (ottobre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, בעדכון זה, ניתן להסתיר את סמלי מסך הבית. בנוסף, אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. כמו כן, שחרור זה משלב תיקון אבטחה. מומלץ לעדכן.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>כעת ניתן להסתיר את סמלי מסך הבית. נסה זאת על ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'אבטחה ופרטיות' > 'הגנה על התקן ועל נתונים' > 'הסתר יישומים ממסך הבית'.
‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוקט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, בעדכון זה, ניתן להסתיר את סמלי מסך הבית. בנוסף, אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. כמו כן, שחרור זה משלב תיקון אבטחה. מומלץ לעדכן.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>כעת ניתן להסתיר את סמלי מסך הבית. נסה זאת על ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'אבטחה ופרטיות' > 'הגנה על התקן ועל נתונים' > 'הסתר יישומים ממסך הבית'.
‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוקט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様。今回の更新では、ホーム画面のアイコンを非表示にできるようになります。さらに、USB接続の目的を切り替える際、ユーザー認証が必要になります。また、今回のリリースでは、セキュリティパッチが組み込まれます。更新することをおすすめします。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>USB接続の目的を切り替える際、ユーザー認証が必要になります。[充電のみ]ではなく、[写真の転送]または[ファイルの転送/Android Auto]を選択すると、認証またはセキュリティプロンプトが表示され、より安全なデータ転送が保証されます。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>ホーム画面のアイコンを非表示にできるようになりました。この機能を試すには、[設定] > [セキュリティとプライバシー] > [デバイスとデータ保護] > [ホーム画面でアプリを非表示]に移動してください。
システムセキュリティのために、Androidセキュリティパッチ（2024年10月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報に影響はありませんが、更新前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასი მომხმარებელო, ამ განახლებაში შესაძლებელია საწყისი ეკრანის პიქტოგრამების დამალვა. გარდა ამისა, USB კავშირის მიზნის შეცვლისას საჭიროა მომხმარებლის ავტორიზაცია. მოცემულ გამოშვებას შემოაქვს უსაფრთხოების შესწორებაც. განახლება რეკომენდებულია.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>USB კავშირის გადართვის დროს აუცილებელია მომხმარებლის ავტორიზაცია. შემოწმების ან უსაფრთხოების მოთხოვნა გამოჩნდება, როცა აირჩევთ ფოტოების გადაცემას ან ფაილების გადაცემას / Android Auto-ს, მხოლოდ დამუხტვის ნაცვლად, რაც უზრუნველყოფს მონაცემთა უსაფრთხო გადაცემას.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>ახლა შეგიძლიათ დამალოთ საწყისი ეკრანის პიქტოგრამები. ეს შეგიძლიათ სცადოთ მენიუდან: პარამეტრები > უსაფრთხოება და კონფიდენციალურობა > მოწყობილობა და მონაცემთა დაცვა > აპების დამალვა საწყისი ეკრანიდან.
სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩართულია Android-ის უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის ოქტომბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ იქონიებს გავლენას თქვენს პერსონალურ მონაცემებზე, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერის მისაღებად დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңартуда негізгі экран белгішелерін жасыра аласыз. Сондай-ақ USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Сондай-ақ бұл шығарылым қауіпсіздік патчын біріктіреді. Жаңарту ұсынылады.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Деректерді қауіпсіз тасымалдауды қамтамасыз ететін «Тек зарядтау» орнына «Фотосуреттерді тасымалдау» немесе «Файлдарды тасымалдау/Android Auto» параметрін таңдаған кезде растау немесе қауіпсіздік сұрауы пайда болады.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Енді негізгі экран белгішелерін жасыра аласыз. Мынаған өту арқылы оны қолданып көріңіз: «Параметрлер» > «Қауіпсіздік және құпиялық» > «Құрылғыны және деректерді қорғау» > «Негізгі экрандағы қолданбаларды жасыру».
Android қауіпсіздік патчы (қазан, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнату жеке деректеріңізге әсер етпейді, бірақ жаңартпас бұрын деректердің сақтық көшірмесін жасау ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន នៅក្នុងបច្ចុប្បន្នភាពនេះ រូបតំណាងអេក្រង់ទំព័រដើមអាចត្រូវបានលាក់។ លើសពីនេះ តម្រូវឱ្យមានការផ្ទៀងផ្ទាត់អ្នកប្រើ នៅពេលប្តូរគោលបំណងនៃការតភ្ជាប់ USB។ ការចេញផ្សាយនេះក៏រួមបញ្ចូលបំណះសន្តិសុខផងដែរ។ សូមណែនាំឱ្យធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>ការផ្ទៀងផ្ទាត់អ្នកប្រើប្រាស់ត្រូវបានទាមទារនៅក្នុងគោលបំណងផ្លាស់ប្តូរនៃការតភ្ជាប់ USB។ ការបញ្ជាក់ ឬសារសុវត្ថិភាពបង្ហាញនៅពេលអ្នកជ្រើសរើសផ្ទេររូបថត ឬផ្ទេរឯកសារ/Android Auto ជំនួសឱ្យការសាកថ្មតែប៉ុណ្ណោះ ដែលធានាបាននូវការផ្ទេរទិន្នន័យដែលមានសុវត្ថិភាពជាងមុន។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>ឥឡូវនេះ អ្នកអាចលាក់រូបតំណាងអេក្រង់ទំព័រដើមបានហើយ។ សាកល្បងវាដោយចូលទៅកាន់៖ ការកំណត់ > សន្តិសុខ និងឯកជនភាព > ការការពារឧបករណ៍ និងទិន្នន័យ > លាក់កម្មវិធីពីអេក្រង់ទំព័រដើម។
បំណះសន្តិសុខ Android (តុលា 2024) ត្រូវបានរួមបញ្ចូលសម្រាប់សន្តិសុខប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់ព័ត៌មានបន្ថែមអំពីបច្ចុប្បន្នភាពសន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅកាន់គេហទំព័ររបស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​ប៉ះពាល់ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ನವೀಕರಣದಲ್ಲಿ, ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಐಕಾನ್‌ಗಳನ್ನು ಮರೆಮಾಡಬಹುದು. ಹೆಚ್ಚುವರಿಯಾಗಿ, USB ಕನೆಕ್ಷನ್‌ನ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ಈ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಸಹ ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ. ನವೀಕರಿಸಲು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>USB ಕನೆಕ್ಷನ್‌ನ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ನೀವು ಚಾರ್ಜ್ ಮಾಡಲು ಮಾತ್ರ ಎಂಬುದರ ಬದಲಿಗೆ ಫೋಟೊಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ ಅಥವಾ ಫೈಲ್‌ಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ / Android Auto ವನ್ನು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಿದಾಗ ಪರಿಶೀಲನೆ ಅಥವಾ ಭದ್ರತಾ ಪ್ರಾಂಪ್ಟ್ ಕಾಣಿಸಿಕೊಳ್ಳುತ್ತದೆ, ಇದು ಸುರಕ್ಷಿತ ಡೇಟಾ ವರ್ಗಾವಣೆಯನ್ನು ಖಚಿತಪಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸುರಕ್ಷತೆ">
<feature>ನೀವು ಈಗ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಐಕಾನ್‌ಗಳನ್ನು ಮರೆಮಾಡಬಹುದು. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ: ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ಭದ್ರತೆ ಮತ್ತು ಗೌಪ್ಯತೆ > ಸಾಧನ ಮತ್ತು ಡೇಟಾ ರಕ್ಷಣೆ > ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌‍ನಿಂದ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಮರೆಮಾಡಿ.
Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಅಕ್ಟೋಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾದ ಮೇಲೆ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ನವೀಕರಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 업데이트에서는 홈 화면 아이콘을 숨길 수 있습니다. 또한 USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 이번 릴리스에는 보안 패치도 포함되어 있습니다. 업데이트하는 것이 좋습니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 충전 전용 대신 사진 전송 또는 파일 전송/Android Auto를 선택하면 인증 또는 보안 메시지가 표시되어 더욱 안전하게 데이터를 전송할 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>이제 홈 화면 아이콘을 숨길 수 있습니다. 설정 > 보안 및 개인 정보 보호 > 장치 및 데이터 보호 > 홈 화면에서 앱 숨기기로 이동하여 사용해 보십시오.
시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 10월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터에는 영향을 미치지 않지만 업데이트하기 전에 데이터를 백업하는 것이 좋습니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ສະ​ບາຍ​ດີ​ຜູ້​ໃຊ້, ໃນ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້, ສາ​ມາດ​ເຊື່ອງໄອ​ຄອນໜ້າຈໍຫຼັກໄດ້. ນອກ​ຈາກ​ນີ້, ຍັງຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ນອກນັ້ນ​ ການ​ເປີດ​ຕົວນີ້​ຍັງ​ລວມ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນນຳ. ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ອັບ​ເດດ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ຂໍ້​ຄວາມ​​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​ການກວດ​ສອບ ຫຼື ຄວາມ​ປອດ​ໄພ ປະ​ກົດຂຶ້ນ​ເມື່ອ​ທ່ານ​ເລືອກ​ ໂອນ​ຮູບ​ຖ່າຍ ຫຼື ໂອນ​ໄຟ​ລ໌ / Android ອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ, ແທນ​ການ​ສາກ​ເທົ່າ​ນັ້ນ, ເຊິ່ງ​ຮັບ​ປະ​ກັນ​ການ​ໂອນ​ຂໍ້​ມູນ​ທີ່​ປອດ​ໄພ​ກວ່າ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ຕອນ​ນີ້ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ເຊື່ອງ​ໄອ​ຄອນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ​ໄດ້​ແລ້ວ. ​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ > ຄວາມ​ປອດ​ໄພ ແລະ ຄວາມ​ເປັນ​ສ່ວນ​ຕົວ > ການ​ປົກ​ປ້ອງ​ອຸ​ປະ​ກອນ ແລະ ຂໍ້​ມູນ > ເຊື່ອງ​ແອັບຈາກໜ້າຈໍຫຼັກ​.
ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ຕຸ​ລາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການ​ຕິດ​ຕັ້ງ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສົ່ງ​ຜົນ​ຕໍ່​ຂໍ້​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ, ແຕ່​ຍັງ​ຄົງ​ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ​ໄວ້ກ່ອນ​ການ​ອັບ​ເດດ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo naujiniu leidžiama paslėpti piktogramas pradžios ekrane. Be to, keičiant USB jungties paskirtį, reikia nustatyti naudotojo tapatumą. Į šią versiją taip pat įtraukta saugumo pataisa. Rekomenduojama atnaujinti.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Keičiant USB jungties paskirtį, reikia nustatyti naudotojo tapatumą. Pasirinkus „Persiųsti nuotraukas“ arba „Persiųsti failus („Android Auto“)“, o ne „Tik įkrauti“, pateikiamas patvirtinimo arba saugumo raginimas, užtikrinantis saugesnį duomenų persiuntimą.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Nuo šiol galėsite paslėpti pradžios ekrano piktogramas. Išbandykite tai nuėję į „Nuostatos > Saugumas ir privatumas > Įrenginio ir duomenų apsauga > Slėpti programėles iš pradžios ekrano“.
Sistemos saugumui užtikrinti buvo įdiegta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. spalio mėn.). Daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius rasite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys paveikti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama prieš naujinant padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo atjauninājumi sākuma ekrāna ikonas var paslēpt. Turklāt, pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Šajā laidienā ir iekļauts arī drošības ielāps. Ieteicams atjaunināt.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Izvēloties Pārsūtīt fotoattēlus vai Pārsūtīt failus/Android Auto, nevis Tikai uzlāde, tiek parādīta verifikācijas vai drošības uzvedne, garantējot drošāku datu pārsūtīšanu.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Tagad varat paslēpt sākuma ekrāna ikonas. Izmēģiniet to, atverot: Iestatījumi > Drošība un konfidencialitāte > Ierīces un datu aizsardzība > Slēpt lietotnes sākuma ekrānā.
Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada oktobris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Šī atjauninājuma instalēšana neietekmēs jūsu personas datus, taču joprojām ir ieteicams pirms atjaunināšanas dublēt datus.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, एहि अपडेट मे होम स्क्रीन आइकन सभ नुकाओल जा सकैत अछि। एकर अतिरिक्त, USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। ई रिलीज एकटा सुरक्षा पैच सेहो समाविष्ट करैत अछि। अपडेट करबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। जखन अहाँ मात्र चार्ज करबाक बजाय फोटो सभ केँ स्थानांतरित करू वा फाइल सभ ट्रांसफर करू/Android ऑटो चुनैत छी, तखन एकटा सत्यापन वा सुरक्षा संकेत देखाय पड़ैत अछि, जाहि सँ सुरक्षित डेटा ट्रांसफर सुनिश्चित होइत अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>आब अहाँ होम स्क्रीन आइकन सभ नुका सकैत छी। एहि मे जा कए एकरा आजमाउ: सेटिंग्स > सुरक्षा आ गोपनीयता > डिवाइस आ डेटा संरक्षण > होम स्क्रीन सँ एप सभ नुकाउ।
सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अक्टू 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा प्रभावित नहि होयत, मुदा तैयो अपडेट करए सँ पहिने अपन डेटाक बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, i tēnei whakahōutanga, ka taea te huna i ngā ata mata kāinga. Tērā anō, ka hiahiatia he motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take tūhononga USB. Kei te komokomo hoki tēnei putanga i tētahi āpure haumarutanga. E tūtohutia ana kia whakahōu.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>E hiahiatia ana te motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take hononga USB. Ka puta mai tētahi manatokonga, tohuāki haumarutanga rānei ina tīpako koe i Whakawhiti whakaahua, Whakawhitia ngā kōnae / Android Auto rānei, kaua ko te Whakahiko anake, me whakarite kia haumaru ake te whakawhiti raraunga.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Ka taea ināianei te huna i ngā ata mata kāinga. Whakamātauria mā te haere: Ngā Tautuhinga > Haumarutanga me te tūmataitinga > Te pūrere me te parenga raraunga > Huna ngā taupānga mai i te mata Kāinga.
Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Oketopa 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore e pā te tāuta i tēnei whakahōu ki ō ngā raraunga whaiaro, engari me tārua tonu ō raraunga i mua i te whakahōu.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōu, waea atu koa ki te raina waewera ratonga HONOR, haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, во ова ажурирање може да се кријат иконите на почетниот екран. Дополнително, потребна е автентикација од корисникот кога се врши промена на намената на поврзувањето преку USB. Ова издание исто така вградува безбедносна крпеница. Се препорачува да ажурирате.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Потребна е автентикација на корисникот кога се врши промена на намената на поврзувањето преку USB. Се појавува барање за потврдување или безбедносно барање кога ќе изберете Пренесувајте фотографии или Пренос на датотеки / Android Auto наместо Само полнење, за да се осигури безбеден пренос на податоците.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Сега може да ги криете иконите на почетниот екран. Пробајте преку одење во: Нагодување > Безбедност и приватност > Заштита на уредот и податоците > Скриј апликации од почетниот екран.
Вградена е безбедносна крпеница за Android (октомври 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за Ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја наша веб-локација: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да влијае врз вашите лични податоци, но сепак се препорачува да направите резервна копија од податоците пред да ажурирате.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, јавете се на телефонскиот број на службата за корисници на HONOR или одете во сервисен центар за корисници на HONOR за да добиете поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ അപ്‌ഡേറ്റിൽ ഹോം സ്‌ക്രീൻ ഐക്കണുകൾ മറയ്‌ക്കാൻ കഴിയും. അതിനുപുറമേ, USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കേണ്ടതും ആവശ്യമാണ്. കൂടാതെ, ഈ റിലീസ് ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു. അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ ആവശ്യമാണ്. 'ചാർജ് ചെയ്യാൻ മാത്രം' എന്നതിന് പകരം, നിങ്ങൾ 'ഫോട്ടോകൾ കൈമാറുക' അല്ലെങ്കിൽ 'ഫയലുകൾ കൈമാറുക / Android Auto' എന്നത് തിരഞ്ഞെടുക്കുമ്പോൾ ഒരു പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ അല്ലെങ്കിൽ സുരക്ഷാ നിർദ്ദേശം ദൃശ്യമാകുന്നു, ഇത് സുരക്ഷിതമായ ഡാറ്റാ കൈമാറ്റം ഉറപ്പാക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>നിങ്ങൾക്ക് ഇപ്പോൾ ഹോം സ്‌ക്രീൻ ഐക്കണുകൾ മറയ്‌ക്കാവുന്നതാണ്. ഇതിലേക്ക് പോയി ഇത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കുക: ക്രമീകരണം > സുരക്ഷയും സ്വകാര്യതയും > ഉപകരണ, ഡാറ്റാ പരിരക്ഷ > ഹോം സ്‌ക്രീനിൽ നിന്ന് ആപ്പുകൾ മറയ്‌ക്കുക.
സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഒക്‌ടോബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ ബാധിക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന് മുമ്പായി നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ ബാക്കപ്പ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү шинэчлэлтээр үндсэн дэлгэцийн шигтгээ зургийг нуух боломжтой боллоо. Мөн USB холболтын зорилгыг солих үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардана. Энэ хувилбар нь хамгаалалтын нөхөөсийг мөн багтаасан. Шинэчлэхийг зөвлөж байна.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>USB-г холбох зорилгоор сэлгэх үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардлагатай. Зөвхөн цэнэглэхийн оронд, Зургуудыг дамжуулах эсвэл Файл шилжүүлэх/Андройд автоматыг сонгох үед баталгаажуулах эсвэл хамгаалалтын сануулга гарч ирж, өгөгдөл дамжуулах аюулгүй байдлыг хангана.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Одоо та үндсэн дэлгэцийн шигтгээ зургийг нуух боломжтой боллоо. Та Тохиргоо > Хамгаалалт ба нууцлал > Төхөөрөмж ба өгөгдөл хамгаалалт > Үндсэн дэлгэцээс апликэйшн нуух руу очиж үүнийг туршиж үзнэ үү.
Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны 10-р сар) системийн аюулгүй байдалд зориулж нэгтгэсэн. HONOR хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаарх дэлгэрэнгүй мэдээллийг авах бол манай https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 вэбсайтад зочилно уу</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгах нь таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч, шинэчлэхийн өмнө өгөгдлөө нөөцөлсөн нь дээр.
2. Шинэчлэх явцад ямар нэг асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төв рүү очиж дэмжлэг авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, या अद्यतनामध्ये, मुख्य स्क्रीन चिन्हे लपवले जाऊ शकतात. याव्यतिरिक्त, USB कनेक्शनच्या उद्देशाने स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. या प्रकाशनात सुरक्षितता पॅच देखील समाविष्ट आहे. अद्यतनित करण्याची शिफारस केली जाते.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>USB कनेक्शनच्या उद्देशांनी स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. जेव्हा आपण फोटो स्‍थानांतरित करा किंवा फाइल्स/Android स्वयं स्‍थानांतरित करा निवडता तेव्हा एक सत्यापन किंवा सुरक्षितता सूचना दिसते, केवळ चार्ज करण्याऐवजी, सुरक्षित डेटा स्थानांतरण सुनिश्चित करते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>आपण आता मुख्य स्क्रीन चिन्हे लपवू शकता. येथे जाऊन ते वापरून पहा: सेटिंग्ज > सुरक्षितता आणि गोपनीयता > उपकरण आणि डेटा संरक्षण > मुख्य स्क्रीनवरून ॲप्स लपवा.
सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षिता पॅच (ऑक्टो 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपल्या वैयक्तिक डेटावर परिणाम होणार नाही, परंतु तरीही अद्यतनित करण्यापूर्वी आपल्या डेटाचा बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, dalam kemas kini ini, ikon skrin utama boleh disembunyikan. Selain itu, pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Keluaran ini juga memasukkan tampalan keselamatan. Anda disyorkan untuk mengemas kini.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Pengesahan atau gesaan keselamatan muncul apabila anda memilih Pindahkan foto atau Pindahkan fail / Android Auto, bukannya Cas sahaja, demi memastikan pemindahan data yang lebih selamat.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Anda kini boleh menyembunyikan ikon skrin utama. Cubalah dengan pergi ke: Tetapan > Keselamatan dan privasi > Perlindungan peranti dan data > Sembunyikan aplikasi daripada Skrin utama.
Tampalan Keselamatan Android (Okt 2024) telah dimasukkan untuk tujuan keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Tindakan memasang kemas kini ini tidak akan menjejaskan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran data sebelum mengemas kini.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ ဤအပ်ဒိတ်တွင် ပင်မ မျက်နှာပြင်ရှိ အိုင်ကွန်များကို ဝှက်နိုင်သည်။ ထို့အပြင် USB ချိတ်ဆက်မှု ရည်ရွယ်ချက်များ ပြောင်းလဲသည့်အခါ သုံးစွဲသူ စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုရန် လိုအပ်သည်။ ဤအသစ်ထွက်အပ်ဒိတ်တွင် လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကိုလည်း ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>USB ချိတ်ဆက်မှု အပြောင်းအလဲလုပ်သည့်အခါ သုံးစွဲသူကို စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုရန် လိုအပ်သည်။ "အားသွင်းရန်သာ" အစား ပုံများ လွှဲပြောင်းရန် သို့မဟုတ် ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းရန် / Android Auto ကို ရွေးချယ်သည့်အခါ အတည်ပြုမှု သို့မဟုတ် လုံခြုံရေး ညွှန်ကြားချက် ပေါ်လာပြီး ဒေတာ လွှဲပြောင်းမှုကို ပို၍လုံခြုံစေသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>ယခုအခါ ပင်မ မျက်နှာပြင်ရှိ အိုင်ကွန်များကို ဝှက်နိုင်ပါပြီ။ ဖော်ပြပါသို့သွား၍ စမ်းကြည့်ပါ- ဆက်တင် > လုံခြုံရေးနှင့် ကိုယ်ပိုင် အချက်အလက် > စက်နှင့် ဒေတာ ကာကွယ်ရေး > ပင်မ မျက်နှာပြင်မှ အက်ပ်များကို ဝှက်ရန်။
စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (အောက်တိုဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း အချက်အလက်များ ပိုမိုသိရှိလိုပါက ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ် https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအပေါ် ထိခိုက်မည် မဟုတ်သော်လည်း အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သင့်ဒေတာကို ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်အတောအတွင်း ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီအတွက် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ရွိ အိုင္ကြန္မ်ားကို ဝွက္ႏိုင္သည္။ ထို႔အျပင္ USB ခ်ိတ္ဆက္မႈ ရည္႐ြယ္ခ်က္မ်ား ေျပာင္းလဲသည့္အခါ သုံးစြဲသူကို စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳရန္ လိုအပ္သည္။ ဤအသစ္ထြက္အပ္ဒိတ္တြင္ လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကိုလည္း ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>USB ခ်ိတ္ဆက္မႈ အေျပာင္းအလဲလုပ္သည့္အခါ သုံးစြဲသူကို စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳရန္ လိုအပ္သည္။ "အားသြင္းရန္သာ" အစား ပုံမ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ သို႔မဟုတ္ ဖိုင္မ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ / Android Auto ကို ေ႐ြးခ်ယ္သည့္အခါ အတည္ျပဳမႈ သို႔မဟုတ္ လုံျခံဳေရး ၫႊန္ၾကားခ်က္ ေပၚလာၿပီး ေဒတာ လႊဲေျပာင္းမႈကို ပို၍လုံၿခဳံေစသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>ယခုအခါ ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ရွိ အိုင္ကြန္မ်ားကို ဝွက္ႏိုင္ပါၿပီ။ ေဖာ္ျပပါသို႔သြား၍ စမ္းၾကည့္ပါ- ဆက္တင္ > လုံျခံဳေရးႏွင့္ ကိုယ္ပိုင္ အခ်က္အလက္ > စက္ႏွင့္ ေဒတာ ကာကြယ္ေရး > ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္မွ အက္ပ္မ်ားကို ဝွက္ရန္။
စနစ္လုံျခံဳေရးအတြက္ Android လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ေအာက္တိုဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။ HONOR လုံျခံဳေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း အခ်က္အလက္မ်ား ပိုမိုသိရွိလိုပါက ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအေပၚ ထိခိုက္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္အေတာအတြင္း ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီအတြက္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, i denne oppdateringen kan du skjule startskjermikonene. I tillegg kreves brukergodkjenning ved bytte av USB-tilkoblingsformål. Denne utgivelsen innlemmer også en sikkerhetsoppdatering. Det anbefales å oppdatere.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Brukerbekreftelse kreves ved bytting av USB-tilkoblingsformål. En bekreftelse eller sikkerhetsmelding dukker opp når du velger Overfør bilder eller Overfør filer / Android Auto istedenfor bare Bare opplading, og sikrer dermed tryggere dataoverføring.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Du kan nå skjule startskjermikonene. Prøv dette ved å gå til: Innstillinger > Sikkerhet og personvern > Enhets- og personvern > Skjul apper på startskjermen.
Android sikkerhetsoppdatering (okt. 2024) har blitt integrert for systemsikkerhet. For mer informasjon om HONOR Sikkerhet-oppdateringer, se vårt nettsted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke påvirke personopplysningene dine, men vi anbefaler likevel at du sikkerhetskopierer dataene dine før du oppdaterer.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, यो अपडेटमा गृह स्क्रिनका आइकनहरू लुकाइएका छन् । साथै, USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । यो रिलिजमा सुरक्षा प्याच पनि समावेश गरिएको छ । अपडेट गर्न सिफारिस गरिन्छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । तपाईंले चार्ज मात्र गर्नुहोस् विकल्पको साटो फोटोहरू स्थानान्तरण गर्नुहोस् वा फाइल स्थानान्तर गर्नुहोस् / Android Auto चयन गर्नुभयो भने प्रमाणीकरण वा सुरक्षा प्रम्प्ट देखिने छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>तपाईं अब गृह स्क्रिनका आइकनहरू लुकाउन सक्नुहुन्छ । यहाँ गएर यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस्: सेटिङहरू > सुरक्षा तथा गोपनीयता > यन्त्र तथा डाटाको सुरक्षा > गृह स्क्रिनबाट एपहरू लुकाउनुहोस् ।
एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अक्टोबर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. तपाईंले यो एप स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटामा कुनै प्रभाव नपर्ने भए पनि तपाईंलाई अपडेट गर्नुअघि आफ्नो डाटा ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, in deze update worden startschermpictogrammen verborgen. Bovendien is gebruikersauthenticatie vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Deze release bevat ook een beveiligingspatch. Het wordt aanbevolen om bij te werken.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>Gebruikersauthenticatie is vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Er verschijnt een verificatie- of beveiligingsprompt wanneer u Foto's overdragen of Bestanden overdragen / Android Auto selecteert, in plaats van Alleen opladen, wat zorgt voor een veiligere gegevensoverdracht.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>U kunt nu startschermpictogrammen verbergen. Probeer het uit via: Instellingen > Beveiliging en privacy > Apparaat- en gegevensbescherming > Apps verbergen van Startscherm.
Android-beveiligingspatch (oktober 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet beïnvloed, maar een back-up van uw gegevens maken voordat u bijwerkt wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ରେ, ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ ଆଇକନ୍‌‌ଗୁଡ଼ିକ ଲୁଚାଯାଇ ପାରିବ। ଅତିରିକ୍ତ ଭାବେ, USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ପ୍ରାମାଣିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ଏହି ରିଲିଜ୍ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ମଧ୍ୟ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ। ଅପଡେଟ୍‌ କରିବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ପ୍ରାମାଣିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ଆପଣ ଫଟୋଗୁଡିକ ସ୍ଥାନାନ୍ତର କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ଫାଇଲ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ କରନ୍ତୁ/Android Auto ଚୟନ କରିବା ବେଳେ, କେବଳ ଚାର୍ଜ୍‌ କରନ୍ତୁ ବଦଳରେ ସୁରକ୍ଷିତ ଡାଟା ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ ନିଶ୍ଚିତ କରି ଏହା ଯାଞ୍ଚ କିମ୍ବା ସୁରକ୍ଷା ପ୍ରମ୍ପଟ୍‌ ଦେଖାଯଏ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>ବର୍ତ୍ତମାନ ଆପଣ ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ ଆଇକନ୍‌ ଲୁଚାଇ ପାରିବେ। ଏଥିକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାକୁ ପରଖି ନିଅନ୍ତୁ: ସେଟିଂସ୍ > ସୁରକ୍ଷା ଓ ଗୋପନୀୟତା > ଡିଭାଇସ୍ ଓ ଡାଟା ସୁରକ୍ଷା > ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌‌ରୁ ଆପସ୍ ଲୁଚାନ୍ତୁ।
ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅକ୍ଟୋବର 2024) ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ପ୍ରଭାବିତ ହେବ ନାହିଁ, ତଥାପି ଅପଡେଟ୍ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କ ଡାଟାର ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସହାୟତା ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ, ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਆਈਕੋਨ ਲੁਕਾਏ ਜਾ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ, USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਦੀ ਅਦਲਾ-ਬਦਲੀ ਕਰਨ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਰਿਲੀਜ਼ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਹ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਦੀ ਅਦਲਾ-ਬਦਲੀ ਕਰਨ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਨੂੰ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਸਿਰਫ਼ ਚਾਰਜ ਕਰੋ ਦੀ ਬਜਾਏ, ਫ਼ੋਟੋਆਂ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ ਜਾਂ ਫ਼ਾਈਲਾਂ/Android Auto ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ ਨੂੰ ਚੁਣਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਤਸਦੀਕ ਜਾਂ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪ੍ਰੌਂਪਟ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਹੁਣ ਤੁਸੀਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਆਈਕੋਨ ਲੁਕਾ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਓ: ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਸੁਰੱਖਿਆ ਅਤੇ ਪਰਦੇਦਾਰੀ > ਡਿਵਾਈਸ ਅਤੇ ਡੇਟਾ ਸੁਰੱਖਿਆ > ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਤੋਂ ਐਪਾਂ ਲੁਕਾਓ।
ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਕਤੂਬਰ 2024) ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਵਾਸਤੇ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੇਟਾ ਦਾ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta aktualizacja umożliwia ukrywanie ikon ekranu głównego. Ponadto podczas przełączania celów połączenia USB jest wymagane uwierzytelnianie użytkownika. Ta wersja zawiera również poprawkę zabezpieczeń. Zaleca się zainstalowanie tej aktualizacji.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Wymagane jest uwierzytelnienie użytkownika podczas przełączania celów połączenia USB. Monit o weryfikację lub monit dotyczący bezpieczeństwa pojawia się po wybraniu opcji Transferowanie zdjęć lub Transferowanie plików / Android Auto zamiast opcji Tylko ładowanie, zapewniając bezpieczniejszy transfer danych.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Można już ukrywać ikony ekranu głównego. Aby wypróbować tę funkcję, wybierz Ustawienia > Bezpieczeństwo i prywatność > Ochrona danych i urządzenia > Ukryj aplikacje na Ekranie głównym.
Poprawka zabezpieczeń systemu Android (październik 2024) została dodana w celu zapewnienia bezpieczeństwa systemu. Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń HONOR można uzyskać na stronie internetowej https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie wpływa na dane użytkownika, jednak zaleca się wykonanie kopii zapasowej przed aktualizacją.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado usuário, nesta atualização, os ícones da tela inicial podem ser ocultados. Além disso, a autenticação do usuário é necessária ao alternar propósitos de conexão USB. Esta versão também incorpora um patch de segurança. É recomendado atualizar.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>A autenticação de usuário é necessária ao mudar o propósito da conexão USB. Uma mensagem de verificação ou segurança aparece quando você seleciona Transferir fotos ou Transferir arquivos/Android Auto, em vez de Carregar apenas, garantindo uma transferência de dados mais segura.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Agora você pode ocultar ícones da tela inicial. Experimente acessando: Configurações > Segurança e privacidade > Proteção de dispositivos e dados > Ocultar aplicativos da Tela inicial.
O patch de segurança do Android (Outubro de 2024) foi incorporado para a segurança do sistema. Para mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não afetará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento de serviço da HONOR ou vá à Central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, nesta atualização os ícones do ecrã inicial podem ser ocultados. Adicionalmente, a autenticação do utilizador é necessária quando se mudam as finalidades da ligação USB. Esta versão também inclui uma correção de segurança. A atualização é recomendada.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>É necessária a autenticação do utilizador ao mudar para a ligação USB. É apresentado um comando de verificação ou segurança ao selecionar Transferir fotografias ou Transferir ficheiros / Android Auto em vez de Apenas carregar, garantindo a transferência de dados mais segura.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Pode agora ocultar ícones do ecrã inicial. Experimente, acedendo a: Definições > Segurança e privacidade > Proteção do dispositivo e dos dados > Ocultar aplicações do Ecrã inicial.
Foi incorporada uma correção de segurança Android (outubro de 2024) para segurança do sistema. Para mais informações sobre atualizações de Segurança HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não irá afetar os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, în această actualizare pictogramele de pe ecranul de pornire pot fi ascunse. În plus, autentificarea utilizatorului este necesară la comutarea scopului conexiunii USB. Această versiune include, de asemenea, un patch de securitate. Se recomandă actualizarea.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Autentificarea utilizatorului este necesară când schimbați scopul conexiunii prin USB. Un mesaj de verificare sau de securitate apare atunci când selectați Transfer de fotografii sau Transferare fișiere/Android Auto, în loc de Doar încărcare, asigurând un transfer de date mai sigur.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Acum puteți ascunde pictogramele ecranului de pornire. Încercați-o accesând la: Setări > Securitate și confidențialitate > Protecția dispozitivului și a datelor > Ascundere aplicații din Ecranul de pornire.
Corecția de securitate Android (octombrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de Securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați un centru de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы представить возможность скрытия значков на рабочем экране, добавить аутентификацию пользователя при переключении целей USB-подключения, а также внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>При переключении USB-соединения требуется аутентификация пользователя. При выборе режима «Передача фото», «Передача файлов/Android Auto» вместо режима «Только зарядка» появляется запрос проверки или безопасности, что обеспечивает более безопасную передачу данных.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>Теперь вы можете скрывать некоторые значки на рабочем экране. Чтобы опробовать эту функцию, выберите «Настройки > Безопасность и конфиденциальность > Защита устройства и данных > Скрыть значки приложений на рабочем экране».
В обновление включено исправление безопасности для Android (октябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не затронет ваши персональные данные, но мы рекомендует сделать резервную копию данных перед обновлением.
2. При возникновении каких-либо проблем при обновлении обратитесь на горячую линию обслуживания HONOR или в службу поддержки клиента HONOR за помощью.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලකභවතුනි, මෙම යාවත්කාලයේ දී, මුල් තිර අයිකන සැඟවිය හැකිවනු ඇත. මීට අමතරව, USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. මෙම නිකුතුවේ ආරක්ෂක පැච් එකක් ද ඇතුළත් වේ. යාවත්කාල කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. ඔබ ආරෝපණය පමණි වෙනුවට ඡායාරූප මාරු කරන්න හෝ ගොනු හුවමාරු කරන්න / Android Auto තෝරාගත් විට, වඩා ආරක්ෂිත දත්ත මාරුව තහවුරු කරමින් සත්‍යාපන හෝ ආරක්ෂක ප්‍රේරණයක් දිස්වේ.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>ඔබට දැන් මුල් තිර අයිකන සැඟවිය හැකිවේ. මෙය වෙත යාමෙන් එය උත්සාහ කරන්න: සැකසුම් > ආරක්ෂාව සහ රහස්‍යතාව > උපාංග සහ දත්ත ආරක්ෂාව > මුල් තිරයෙන් යෙදුම් සඟවන්න.
පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 ඔක්) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්තවලට බල නොපානු ඇති නමුත් තවමත් යාවත්කාල කිරීමට පෙර ඔබගේ දත්ත උපස්ථ කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා හොට්ලයින් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, v tejto aktualizácii možno skryť ikony na domovskej obrazovke. Okrem toho sa pri prepínaní na účely pripojenia USB vyžaduje overenie používateľa. Toto vydanie obsahuje aj bezpečnostnú opravu. Aktualizácia sa odporúča.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Pri prepínaní na účely pripojenia USB sa vyžaduje overenie používateľa. Pri výbere možnosti Prenos fotografií alebo Prenos súborov/Android Auto sa namiesto možnosti Len nabíjanie zobrazí výzva na overenie alebo zabezpečenie, čím sa zaistí bezpečnejší prenos dát.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Teraz môžete skryť ikony domovskej obrazovky. Vyskúšajte to v ponuke Nastavenia > Zabezpečenie a súkromie > Zariadenie a ochrana údajov > Skryť aplikácie na domovskej obrazovke.
Obsahuje bezpečnostnú opravu systému Android (okt. 2024) na zabezpečenie systému. Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie neovplyvní vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča pred aktualizáciou si ich zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, s to posodobitvijo lahko skrijete ikone na začetnem zaslonu. Obenem je pri preklopu povezave USB potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. Ta izdaja vključuje tudi varnostni popravek. Priporočamo posodobitev.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Pri preklopu povezave USB je potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. Ko izberete možnost Prenos fotografij ali Prenos datotek/Android Auto, se namesto možnosti Samo polnjenje prikaže poziv za preverjanje ali varnostni poziv, s tem pa je zagotovljen varnejši prenos podatkov.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Zdaj lahko skrijete ikone na začetnem zaslonu. Funkcijo lahko preizkusite v razdelku Nastavitve > Varnost in zasebnost > Zaščita naprave in podatkov > Skrij aplikacije na začetnem zaslonu.
Varnostni popravek za Android (oktober 2024) je vključen za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo vplivala na vaše osebne podatke, vendar vseeno priporočamo, da podatke pred posodobitvijo varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, i den här uppdateringen kan ikoner på startsidan döljas. Det krävs dessutom användarautentisering när du byter USB-anslutning. Den här utgåvan implementerar också en säkerhetskorrigering. Du rekommenderas att uppdatera.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Användarautentisering krävs när du byter USB-anslutning. En verifierings- eller säkerhetsuppmaning visas när du väljer Överföra foton eller Överföra filer/Android Auto i stället för Endast laddning, vilket ger en säkrare dataöverföring.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Du kan nu dölja ikoner på startsidan. Prova genom att gå till: Inställningar > Säkerhet och sekretess > Enhets- och dataskydd > Dölj appar från startsidan.
Android-säkerhetskorrigeringen (oktober 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Installation av den här uppdateringen påverkar inte dina personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du säkerhetskopierar alla data innan du uppdaterar.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, kwenye sasisho hili, aikoni za skrini ya mwanzo zinaweza kufichwa. Pia, uthibitishaji wa mtumiaji unahitaji unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Toleo hili pia linajumuisha rekebisho la usalama. Unapendekezwa kusasisha.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Uthibitishaji wa mtumiaji unahitajika unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Kidokezo cha uthibitishaji au usalama hutokea unapochagua Hamisha picha au Hamisha faili / Android Auto, badala ya Chaji pekee, hivyo basi kuhakikisha uhamishaji salama wa data.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Sasa unaweza kuficha aikoni za skrini ya mwanzo. Ijaribu kwa kwenda kwa: Mipangilio > Usalama na faragha > Ulinzi wa data na kifaa > Ficha programu kutoka kwenye Skrini ya mwanzo.
Rekebisho la Usalama wa Android (Okt 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutaathiri data yako ya kibinafsi, lakini bado unapendekezwa kuweka hifadhi rudufu ya data yako kabla ya kusasisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் புதுப்பிப்பில், முகப்புத் திரை ஐகான்களை மறைக்க முடியும். கூடுதலாக, USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. இந்த வெளியீடு பாதுகாப்புத் தொகுப்பையும் கொண்டுள்ளது. இது பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு ஆகும்.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. பாதுகாப்பான தரவுப் பரிமாற்றத்தை உறுதிசெய்யும் வகையில், சார்ஜ் மட்டும் என்பதற்குப் பதிலாக, புகைப்படங்களைப் பரிமாற்று அல்லது கோப்புகளைப் பரிமாற்று / Android Auto என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கும்போது சரிபார்ப்பு அல்லது பாதுகாப்புத் தூண்டுதல் தோன்றும்.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>நீங்கள் இப்போது முகப்புத் திரை ஐகான்களை மறைக்கலாம். இதற்குச் செல்வதன் மூலம் அதை முயன்று பார்க்கவும்: அமைப்புகள் > பாதுகாப்பு மற்றும் தனியுரிமை > சாதனம் மற்றும் தரவுப் பாதுகாப்பு > முகப்புத் திரையிலிருந்து செயலிகளை மறைக்கவும்.
சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (அக் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவைப் பாதிக்காது, எனினும் புதுப்பிப்பதற்கு முன்பு உங்கள் தரவைக் காப்புப்பிரதி எடுப்பது இன்னும் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ అప్‌డేట్‌లో, హోమ్ స్క్రీన్ చిహ్నాలను దాచవచ్చు. అదనంగా, USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చేటప్పుడు వినియోగదారు ప్రామాణీకరణ అవసరం. ఈ విడుదల భద్రతా ప్యాచ్‌ను కూడా చేర్చుతుంది. అప్‌డేట్ చేయాలని సిఫార్సు చేయబడింది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చేటప్పుడు వినియోగదారు ప్రమాణీకరణ అవసరం. మీరు ఛార్జ్ మాత్రమే కాకుండా, సురక్షితమైన డేటా బదిలీని నిర్ధారిస్తూ ఫోటోలను బదిలీ చేయండి లేదా ఫైల్స్ బదిలీ చేయి / Android ఆటోను బదిలీ చేయడాన్ని ఎంచుకున్నప్పుడు ధృవీకరణ లేదా భద్రతా ప్రాంప్ట్ కనిపిస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>మీరు హోమ్ స్క్రీన్ చిహ్నాలను దాచవచ్చు. దీనిని ఇక్కడికి వెళ్లి ప్రయత్నించండి: సెట్టింగ్‌లు > భద్రత మరియు గోప్యత > పరికరం మరియు డేటా రక్షణ > హోమ్ స్క్రీన్ నుండి అప్లికేషన్‌లను దాచండి.
Android భద్రతా ప్యాచ్ (అక్టో 2024) అనేది సిస్టమ్ భద్రత కోసం చేర్చబడింది. HONOR భద్రతా అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ను సందర్శించండి: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వల్ల మీ వ్యక్తిగత డేటాపై ప్రభావం ఉండదు, అయితే అప్‌డేట్ చేయడానికి ముందు మీ డేటాను బ్యాకప్ చేయాలని ఇప్పటికీ సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైతే, దయచేసి HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా మద్దతు కోసం HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ ในการอัปเดตนี้ คุณจะสามารถซ่อนไอคอนหน้าจอหลักได้ นอกจากนี้จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB และรีลีสนี้ยังรวมแพตช์ความปลอดภัยอีกด้วย เราจึงแนะนำให้คุณอัปเดต</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB การยืนยันหรือข้อความแจ้งเตือนความปลอดภัยจะปรากฏเมื่อคุณเลือกถ่ายโอนรูปภาพหรือถ่ายโอนไฟล์ / Android Auto แทนที่จะชาร์จเท่านั้นเพื่อให้แน่ใจถึงการถ่ายโอนข้อมูลที่ปลอดภัยขึ้น</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>ในตอนนี้คุณสามารถซ่อนไอคอนหน้าจอหลักได้ ทดลองได้โดยไปที่: การตั้งค่า > ความปลอดภัยและความเป็นส่วนตัว > การปกป้องอุปกรณ์และข้อมูล > ซ่อนแอปจากหน้าจอหลัก
มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ต.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่กระทบต่อข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะอัปเดต
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, sa update na ito, puwedeng itago ang mga icon ng home screen. Bukod pa rito, kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Ino-optimize din ng release na ito isang panseguridad na patch. Inirerekomendang mag-update.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Puwede ka nang magtago ng mga icon ng home screen. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa Mga Setting > Seguridad at privacy > Proteksyon ng device at data > Magtago ng mga app mula sa Home screen.
Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Okt 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, sa update na ito, puwedeng itago ang mga icon ng home screen. Bukod pa rito, kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Ino-optimize din ng release na ito isang panseguridad na patch. Inirerekomendang mag-update.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Puwede ka nang magtago ng mga icon ng home screen. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa Mga Setting > Seguridad at privacy > Proteksyon ng device at data > Magtago ng mga app mula sa Home screen.
Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Okt 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcımız, bu güncelleme ile başlangıç ekranı simgelerini gizleme seçeneği sunulmuştur. Ayrıca, USB bağlantı amaçları değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekliliği getirilmiştir. Bu sürüm ayrıca bir güvenlik yaması içermektedir. Güncellemeniz tavsiye edilir.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>USB bağlantı amacı değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekliliği eklenmiştir. Sadece şarj yerine Fotoğraf aktarımı veya Dosya aktarma/Android Auto'yu seçtiğinizde bir doğrulama ya da güvenlik istemi görünür ve bu da daha güvenli veri aktarımı sağlar.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Artık başlangıç ekranı simgelerini gizleyebilirsiniz. Şuraya giderek deneyin: Ayarlar > Güvenlik ve gizlilik > Cihaz ve veri koruması > Uygulamaları Başlangıç Ekranından gizleyin.
Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yaması (Ekim 2024) dahil edilmiştir. HONOR Güvenlik güncellemeleri hakkında daha fazla bilgi için lütfen https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/10 web sitemizi ziyaret edin.</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi etkilemeyecektir, fakat yine de güncelleme yapmadan önce yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئەپنىڭ ئۈستەليۈزى سىنبەلگىسىنى يوشۇرۇش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئ‍ۆزگەرتكەن ۋاقىتتا ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«سىستېما»">
<feature>‏‏USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئۆزگەرتكەندە ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلغان بولۇپ، «پەقەت توكلاش» تىن «رەسىم يوللاش» ياكى «ھۆججەت يوللاش/Android Auto» ھالىتىگە ئالماشتۇرغاندا دەلىللەش كۆرۈنمە يۈزى ياكى بىخەتەرلىك ئەسكەرتمىسى پەيدا بولۇپ، مەلۇمات يوللىشىڭىزنى تېخىمۇ بىخەتەر قىلىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئەپنىڭ ئۈستەليۈزى سىنبەلگىسىنى يوشۇرۇش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، ئىشلىتىش يولى: تەڭشەك > بىخەتەرلىك ۋە مەخپىيەتلىك > ئۈسكۈنە ۋە مەلۇمات قوغداش > ئەپنىڭ ئۈستەليۈزى سىنبەلگىسىنى يوشۇرۇش.
ئاندرويدنىڭ 2024-يىلى 10-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، سىستېمىنىڭ بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالى بىخەتەرلىك يېڭىلانمىسىنىڭ مەزمۇنىغا ئائىت ئۇچۇرلارنى روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10 نى زىيارەت قىلىپ كۆرۈڭ</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! У цьому оновленні піктограми головного екрана можна приховувати. Крім того, у разі змінення цілей підключення через USB потрібна автентифікація користувача. У цьому випуску також реалізовано виправлення системи безпеки. Рекомендується встановити це оновлення.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>У разі змінення цілей підключення через USB вимагається автентифікація користувача. Якщо замість цілі "Тільки заряджання" вибирано ціль "Передавання фото" або "Передавання файлів / Android Auto", з’являється підказка для проходження перевірки чи контролю безпеки, що зменшує ризик під час передавання даних.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Тепер ви можете приховати значки на головному екрані. Щоб спробувати, перейдіть до меню "Налаштування" > "Безпека та конфіденційність" > "Захист пристрою та даних" > "Приховати додатки на головному екрані".
Для посилення безпеки системи впроваджено виправлення для системи безпеки Android від жовтня 2024 року. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Установлення цього оновлення не вплине на ваші особисті дані, але перед оновленням радимо створити їхню резервну копію.
2. Якщо під час оновлення виникнуть якісь проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію служби підтримки HONOR або зверніться по допомогу в сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، اس اپ ڈیٹ میں، ہوم اسکرین کے آئیکنز کو چھپایا جا سکتا ہے۔ مزید برآں، USB کنکشن کے مقاصد کو سوئچ کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ یہ ریلیز سکیورٹی پیچ بھی شامل کرتی ہے۔ اپ ڈیٹ کرنے کی تجویز دی جاتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>‏‏USB کنکشن کے مقاصد کو سوئچ کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ جب آپ ڈیٹا کی محفوظ منتقلی کو یقینی بناتے ہوئے، صرف چارج کریں کی بجائے، تصاویر منتقل کریں یا فائلز منتقل کریں / Android خود کار کو منتخب کرتے ہیں تو تصدیق یا سکیورٹی اشارہ ظاہر ہوتا ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>اب آپ ہوم اسکرین کے آئیکنز کو پوشیدہ کر سکتے ہیں۔ اسے یہاں جا کر آزمائیں: ترتیبات > سکیورٹی اور رازداری > ڈیوائس اور ڈیٹا کی حفاظت > ہوم اسکرین سے ایپس پوشیدہ کریں۔
سسٹم سکیورٹی کے لیے Android سکیورٹی پیچ (اکتوبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 ملاحظہ کریں</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں متاثر ہو گا، لیکن پھر بھی اپ ڈیٹ کرنے سے پہلے سے اپنے ڈیٹا کا بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu yangilanishda bosh ekrandagi belgilarni berkitish imkoniyati taqdim etildi. Bundan tashqari, USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. Bu nashrga xavfsizlik tuzatmasi ham kiritildi. Uni yangilash tavsiya etiladi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. “Faqat quvvatlash” oʻrniga “Suratlarni o‘tkazish” yoki “Fayllarni uzatish / Android Auto” tanlaganida, maʼlumotlarni xavfsiz uzatishni taʼminlash uchun tasdiqlash yoki xavfsizlik haqida ogohlantirish oynasi ochiladi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Endi bosh ekrandagi belgilarni berkitishingiz mumkin. Uni bu yerda sinang: Sozlamalar > Xavfsizlik va maxfiylik > Qurilma va maʼlumotlar himoyasi > Bosh ekranda ilovalarni berkitish.
Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, oktabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanishni oʻrnatish shaxsiy maʼlumotlaringizga taʼsir qilmaydi, lekin yangilashdan oldin maʼlumotlaringizni zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, trong bản cập nhật này, bạn có thể ẩn các biểu tượng màn hình chính. Ngoài ra, cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Bản phát hành này cũng tích hợp một bản vá bảo mật. Chúng tôi khuyến nghị bạn cập nhật.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Một thông báo nhắc xác minh hoặc bảo mật sẽ xuất hiện khi bạn chọn Truyền tải ảnh hoặc Truyền tệp tin/Android Auto, thay vì Chỉ sạc pin, giúp truyền dữ liệu an toàn hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Giờ đây, bạn có thể ẩn các biểu tượng trên màn hình chính. Hãy thử tính năng này bằng cách vào: Cài đặt > Bảo mật và quyền riêng tư > Bảo vệ thiết bị và dữ liệu > Ẩn ứng dụng khỏi Màn hình chính.
Bản cập nhật này tích hợp một bản vá bảo mật Android (tháng 10 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu dữ liệu trước khi cập nhật.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新新增了隱藏應用程式主屏幕圖標功能，更改了 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，並整合安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>更改 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，從「僅充電」切換至「傳輸相片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證介面或安全提示，讓您的數據傳輸更安全。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>新增隱藏應用程式主屏幕圖標功能，體驗路徑：設定 > 安全性和私隱 > 裝置和數據保護 > 隱藏應用程式主屏幕圖標。
整合 Android 2024年10月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增隱藏應用程式桌面圖示功能，變更 USB 連接方式時新增使用者身分驗證，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>變更 USB 連接方式時新增使用者身分驗證，從「僅充電」切換至「傳輸照片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證畫面或安全提示，讓您的資料傳輸更安全。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>新增隱藏應用程式桌面圖示功能，體驗路徑：設定 > 安全和隱私 > 裝置與資料保護 > 隱藏應用程式桌面圖示。
整合 Android 2024 年 10 月安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
