<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化部分场景相机拍摄效果，修复部分游戏画面显示问题，提升系统稳定性，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="相机">
<feature>优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="通信">
<feature>优化部分场景上网体验。</feature>
</features>
<features module="游戏">
<feature>修复部分游戏画面显示问题。</feature>
</features>
<features module="桌面">
<feature>修复部分场景下应用退出后，桌面图标显示异常问题。</feature>
</features>
<features module="应用">
<feature>修复三方应用语音通话中扬声器切换异常问题。</feature>
</features>
<features module="系统">
<feature>提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimizes the shooting effect in some scenarios. It also fixes the display issue in some games, and improves the system stability. It is recommended to update.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimizes the shooting experience in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Communication">
<feature>Enhances the network performance in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Game">
<feature>Fixes the display issue in some games.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Fixes the issue where, in some scenarios, an app icon displays abnormally on the home screen after the app is closed.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Fixes the speaker switching issue during voice calls in third-party apps.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any problem during use, please get support by going to My HONOR or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us.</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་བྱས་ཡོད། རོལ་རྩེད་ཁག་ཅིག་གི་བརྙན་རིས་མངོན་སྟོན་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="པར་ཆས།">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="འཕྲིན་སྐྱེལ།">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་དྲ་ཞུགས་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="རོལ་རྩེད།">
<feature>རོལ་རྩེད་ཁག་ཅིག་གི་བརྙན་རིས་མངོན་སྟོན་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="ཅོག་ངོས།">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་འོག་ཉེར་སྤྱོད་ལས་ཕྱིར་འཐེན་རྗེས། ཅོག་ངོས་རིས་རྟགས་མངོན་སྟོན་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="ཉེར་སྤྱོད།">
<feature>ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྐད་གདངས་ཀྱི་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་ཁྲོད་དུ་སྒྲ་སྐྱེད་ཆས་བརྗེ་བ་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="རྒྱུད་ཁོངས།">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་པོ་ཡོང་བར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། ཡིན་ནའང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཡི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سىنغا ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، بىر قىسىم ئويۇنلارنىڭ كۆرۈنۈش مەسىلىسى ئوڭشالدى، سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏‏كامېرا">
<feature>‏‏كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏ئالاقە">
<feature>‏بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى تورغا چىقىش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏‏ئويۇن">
<feature>‏بىر قىسىم ئويۇن كۆرۈنۈشىدىكى كۆرسىتىش مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="‏‏ئۈستەليۈزى">
<feature>‏‏بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردە ئەپتىن چېكىنگەندىن كېيىن، ئۈستەليۈزى سىنبەلگىسىنىڭ كۆرۈنۈش مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="‏‏ئەپ">
<feature>‏ئۈچىنچى تەرەپ ئەپىنىڭ ئاۋازلىق چاقىرىقتا ياڭراتقۇغا ئالماشتۇرۇش بىنورمال بولۇش مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="‏سىستېما">
<feature>‏سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化部分場景相機拍攝效果和修復部分遊戲畫面顯示問題，提升系統穩定性，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="相機">
<feature>優化部分場景的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="通訊">
<feature>優化部分場景上網體驗。</feature>
</features>
<features module="遊戲">
<feature>修復部分遊戲畫面顯示的問題。</feature>
</features>
<features module="主屏幕">
<feature>修復部分場景下應用程式在退出後，主屏幕圖標顯示出現異常的問題。</feature>
</features>
<features module="應用程式">
<feature>修復在第三方應用程式語音通話時，揚聲器切換出現異常的問題。</feature>
</features>
<features module="系統">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能的介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化在部分場景下的相機拍攝效果，修復部分遊戲畫面顯示問題，並提升系統穩定性，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="相機">
<feature>最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="通訊">
<feature>最佳化在部分場景下的上網體驗。</feature>
</features>
<features module="遊戲">
<feature>修復部分遊戲畫面顯示問題。</feature>
</features>
<features module="桌面">
<feature>修復在部分場景下結束應用程式後，桌面圖示顯示異常問題。</feature>
</features>
<features module="應用程式">
<feature>修復第三方應用程式語音通話過程中擴音器切換異常問題。</feature>
</features>
<features module="系統">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
