<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增圈定即搜功能，应用分身支持更多三方应用，优化状态栏字体图标显示，修复异常耗电问题，提升系统稳定性和性能体验，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【状态栏】">
<feature>优化状态栏字体图标显示，增大字体字号，加粗图标样式，提高信息识别度。</feature>
</features>
<features module="【圈定即搜】">
<feature>支持长按导航提示条或主屏幕按钮，即可圈定屏幕上的内容进行快捷搜索，体验路径：设置>系统和更新>系统导航方式>手势导航>更多设置>打开显示提示条开关。</feature>
</features>
<features module="【应用分身】">
<feature>新增支持更多三方应用。</feature>
</features>
<features module="【系统应用】">
<feature>新增录屏分辨率自定义功能，支持三挡可调节（480P/720P/1080P），随心选择对应的分辨率进行屏幕录制，录屏更清晰，设置路径：设置>辅助功能>屏幕录制>清晰度选择。</feature>
</features>
<features module="【功耗】">
<feature>修复部分场景异常耗电问题。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>提升部分场景下性能体验及动效流畅度。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年10月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。 
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update introduces Circle to Search. App Twin supports more third-party apps. This release also optimizes the display of text and icons in the status bar and fixes the issue of abnormal power consumption. Additionally, the system stability and performance are enhanced, and a security patch is incorporated.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>Increases the text size, and bolds the icons to make the information easier to recognize.</feature>
</features>
<features module="Circle to Search">
<feature>Touch and hold the navigation bar or the Home button to circle content on your screen for searching. Try it out by going to Settings > System and updates > System navigation > Gestures > Settings > Show navigation bar.</feature>
</features>
<features module="App Twin">
<feature>Supports more third-party apps.</feature>
</features>
<features module="System apps">
<feature>Three resolution levels (480P/720P/1080P) are available for video quality in screen recordings. Try it out by going to: Settings > Accessibility features > Screen recording > Video quality.</feature>
</features>
<features module="Power consumption">
<feature>Fixes the issue of abnormal power consumption in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Enhances the system performance and the smoothness of motion effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Oct 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ ለመፈለግ ያክበቡን ያስተዋውቃል። መንታ መተግበሪያ ተጨማሪ የሦስተኛ ወገን መተግበሪያዎችን ይደግፋል። እንዲሁም ይህ ልቀት በሁኔታ አሞሌ ውስጥ ያሉትን የጽሑፍ እና አዶዎች ማሳያ ያተባል እና ያልተለመደ የኃይል ፍጆታ ችግርን ያስተካክላል። በተጨማሪም የስርዓቱ መረጋጋት እና አፈጻጸሙ ተሻሽሏል፣ እና የደህንነት መጠገኛ ተካቷል።</feature>
</features>
<features module="ሁኔታ አሞሌ">
<feature>መረጃውን ለማወቅ ይበልጥ ቀላል ለማድረግ የጽሑፍ መጠኑን ይጨምራል፣ እና አዶዎቹን ይደፍራል።</feature>
</features>
<features module="ለመፈለግ ያክበቡ">
<feature>ለመፈለግ በማያዎ ላይ ያለውን ይዘት ለማክበብ የዳሰሳ አሞሌውን ወይም የመነሻ አዝራሩን ነክተው ይያዙ። ወደ ቅንብሮች > ስርዓት እና ዝማኔዎች > የስርዓት ዳሰሳ > የእጅ ምልክቶች > ቅንብሮች > የዳሰሳ አሞሌን አሳይ በመሄድ ይሞክሩት።</feature>
</features>
<features module="መንታ መተግበሪያ">
<feature>ተጨማሪ የሦስተኛ ወገን መተግበሪያዎችን ይደግፋል።</feature>
</features>
<features module="የስርዓት መተግበሪያዎች">
<feature>ለመስኮት ቅጂዎች የቪዲዮ ጥራት ሶስት የጥራት ደረጃዎች (480P/720P/1080P) ይገኛሉ። ወደዚህ በመሄድ ይሞክሩት፦ ቅንብሮች > የተደራሽነት ባህሪያት > የመስኮት ቅጂ > የቪዲዮ ጥራት።</feature>
</features>
<features module="የኃይል ፍጆታ">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች ውስጥያለውን ያልተለመደ የኃይል ፍጆታ ችግር ያስተካክላል።</feature>
</features>
<features module="አፈጻጸም">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች ውስጥ የስርዓቱ አፈጻጸምን እና የእንቅስቃሴ ቅልጥፍና ተጽእኖን ያሻሽላል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>መሳሪያዎ ን በበለጠ እርጋታ ለማሄድ ለማድረግ የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛ (ኦክ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የሚከተለውን የእኛን ድር ጣቢያ ይጎብኙ፦ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ዝማኔ መጫን በግል ውሂብዎ ላይ ተጸእኖ አያሳርፍም፣ ነገር ግን አሁንም ከማዘመን በፊት አስቀድመው መጠባበቂያ ማስቀመጥ ይመከራል።
2. በዝማኔው ወቅት ማናቸውም አይነት ችግሮች ካጋጠሙዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، يقدم هذا التحديث الموصى به الميزة "رسم دائرة للبحث". تدعم ميزة الدخول المتعدد للتطبيقات المزيد من التطبيقات التابعة لطرف ثالث. يحسّن هذا الإصدار أيضًا عرض النصوص والأيقونات في شريط الحالة، ويصلح مشكلة استهلاك الطاقة غير الطبيعي. علاوةً على ذلك، يحسّن هذا الإصدار أداء النظام واستقراره، وقد تم تضمين تصحيح أمان.</feature>
</features>
<features module="شريط الحالة">
<feature>يزيد حجم النص ويطبق التنسيق الغامق على الأيقونات لتسهيل التعرف على المعلومات.</feature>
</features>
<features module="رسم دائرة للبحث">
<feature>المس مطولاً شريط التنقل أو زر الصفحة الرئيسية لرسم دائرة حول المحتوى الموجود على شاشتك للبحث فيه. جرّب هذه الميزة بالانتقال إلى الإعدادات > النظام والتحديثات > أزرار التنقل > الإيماءات > الإعدادات > إظهار شريط التنقل.</feature>
</features>
<features module="الدخول المتعدد للتطبيقات">
<feature>يدعم المزيد من التطبيقات التابعة لطرف ثالث.</feature>
</features>
<features module="تطبيقات النظام">
<feature>تتوفر ثلاثة مستويات من الدقة (480P/720P/1080P) لجودة الفيديو في تسجيلات الشاشة. جرّب هذه الميزة بالانتقال إلى: الإعدادات > ميزات إمكانية الوصول > تسجيل الشاشة > جودة الفيديو.</feature>
</features>
<features module="استهلاك الطاقة">
<feature>يُصلح مشكلة استهلاك الطاقة غير الطبيعي في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="الأداء">
<feature>يحسّن أداء النظام وسلاسة تأثير الحركة في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="النظام">
<feature>يحسّن استقرار النظام لجعل جهازك يعمل بشكل أكثر استقرارًا.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أكتوبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤثر تثبيت هذا التحديث على بياناتك الشخصية، ولكن لا يزال من المستحسن إنشاء نسخة احتياطية لبياناتك قبل التحديث.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو الانتقال إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটে অনুসন্ধান কৰিবলৈ বৃত্ত বনোৱাৰ পৰিচয় কৰায়। এপ্প্‌ টুইনে অধিক তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ সমৰ্থন কৰে। এই মুক্তিয়ে লগতে স্থিতি দণ্ডিকাত পাঠ আৰু চিহ্নবোৰৰ প্ৰদৰ্শন অনুকূলন কৰে আৰু অস্বাভাৱিক পাৱাৰ খৰচৰ সমস্যাটো সমাধান কৰে। ইয়াৰ উপৰিও, ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা আৰু কাৰ্যদক্ষতা উন্নত কৰা হয় আৰু এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হয়।</feature>
</features>
<features module="স্থিতি দণ্ডিকা">
<feature>তথ্য চিনাক্ত কৰিবলৈ সহজ বনাবলৈ পাঠৰ আকাৰ বঢ়ায় আৰু চিহ্নবোৰ ব'ল্ড কৰে।</feature>
</features>
<features module="অনুসন্ধান কৰিবলৈ বৃত্ত বনোৱা">
<feature>অনুসন্ধান কৰিবৰ বাবে আপোনাৰ স্ক্ৰীণত থকা সমলত বৃত্ত বনাবলৈ নেভিগেশ্বন বাৰ বা হোম বুটামটো স্পৰ্শ কৰক আৰু ধৰি থাকক। ছেটিংছ > ছিষ্টেম আৰু আপডেটসমূহ > ছিষ্টেম নেভিগেশ্বন > ভঙ্গিমাসমূহ > ছেটিংছ > নেভিগেশ্বন বাৰ দেখুৱাওকলৈ গৈ ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাওক।</feature>
</features>
<features module="এপ্প্‌ টুইন">
<feature>অধিক তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ সমৰ্থন কৰে।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম এপ্প্‌সমূহ">
<feature>স্ক্ৰীণ ৰেকৰ্ডিংসমূহত ভিডিঅ'ৰ মানদণ্ডৰ বাবে তিনিটা ৰিজলিউশ্বনৰ স্তৰ (480 পিক্সেল/720 পিক্সেল/1080 পিক্সেল) উপলব্ধ। ইয়ালৈ গৈ ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাওক: ছেটিংছ > প্ৰৱেশযোগ্যতা ফিচাৰসমূহ > স্ক্ৰীণ ৰেকৰ্ডিং > ভিডিঅ'ৰ মানদণ্ড।</feature>
</features>
<features module="পাৱাৰ খৰচ">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত অস্বাভাৱিক পাৱাৰ খৰচৰ সমস্যাটো সমাধান কৰে।</feature>
</features>
<features module="কাৰ্যদক্ষতা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা আৰু গতিৰ প্ৰভাৱৰ মসৃণতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক স্থিৰতাৰে চলাবলৈ ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (অক্টোবৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটাত প্ৰভাৱ নপৰিব, কিন্তু আপডেট কৰাৰ পূৰ্বে আপোনাৰ ডাটাৰ বেক আপ ল'বলৈ এতিয়াও অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə edilən bu yeniləmə Dairəyə alaraq axtarın xüsusiyyətini təqdim edir. Əkiz proqram daha çox üçüncü tərəf proqramını dəstəkləyir. Bu buraxılış status panelində mətn və nişanların göstərilməsini də optimallaşdırır, habelə anormal enerji istehlakı problemini həll edir. Bundan əlavə, sistemin sabitliyi və performansı yaxşılaşdırılır və təhlükəsizlik paketi daxil edilir.</feature>
</features>
<features module="Status paneli">
<feature>Məlumatın daha asan tanınması üçün mətn ölçüsünü artırır və nişanları qalınlaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Dairəyə alaraq axtarın">
<feature>Axtarmaq məqsədilə ekranınızdakı məzmunu dairəyə almaq üçün naviqasiya paneli və ya Əsas səhifə düyməsini basıb saxlayın. Parametrlər > Sistem və yeniləmələr > Sistem naviqasiyası > Jestlər > Parametrlər > Naviqasiya zolağını göstərin bölməsinə keçməklə bunu sınayın.</feature>
</features>
<features module="Əkiz proqram">
<feature>Daha çox üçüncü tərəf proqramını dəstəkləyir.</feature>
</features>
<features module="Sistem proqramları">
<feature>Ekran qeydlərində video keyfiyyəti üçün üç ayırdetmə səviyyəsi (480P/720P/1080P) əlçatandır. Buraya keçərək sınayın: Parametrlər > Xüsusi imkanlar xüsusiyyətləri > Ekranın yazılması > Video keyfiyyəti.</feature>
</features>
<features module="Enerji sərfiyyatı">
<feature>Bəzi hallarda qeyri-normal enerji sərfiyyatı problemini həll edir.</feature>
</features>
<features module="Performans">
<feature>Bəzi hallarda sistem performansı və hərəkət effektinin fasiləsizliyini təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Cihazınızın daha stabil işləməsi üçün sistem stabilliyini təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Oktyabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınıza təsir etməyəcək, lakin yeniləmədən əvvəl verilənlərinizin ehtiyat nüsxəsini çıxarmaq tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran iki ngetutake fitur Bunderi kanggo Nlusuri. Apl Kembar ndukung luwih akeh apl pihak katelu. Rilis iki uga ngoptimalake tampilan teks lan ikon ing garis status, sarta ndandani masalah panggunaan daya sing ora normal. Saliyane iku, stabilitas lan kinerja sistem ditingkatake, sarta patch keamanan digabungake.</feature>
</features>
<features module="Garis status">
<feature>Nambah ukuran teks lan ngandeli ikon supa informasi bisa luwih gampang dikenali.</feature>
</features>
<features module="Bunderi kanggo Nlusuri">
<feature>Dumuk suwe wilah navigasi utawa Tombol layar ngarep kanggo mbunderi konten ing layar kanggo ditlusuri. Cobanen kanthi mbukak Setelan > Sistem lan panganyaran > Navigasi sistem > Obahan > Setelan > Tuduhake wilah navigasi.</feature>
</features>
<features module="Apl Kembar">
<feature>Ndukung luwih akeh apl pihak katelu.</feature>
</features>
<features module="Apl sistem">
<feature>Telung tingkat resolusi (480P/720P/1080P) sumadhiya kanggo kwalitete video ing rekaman layar. Cobanen kanthi mbukak: Setelan > Fitur aksesibilitas > Ngrekam layar > Kwalitete video.</feature>
</features>
<features module="Panggunaan daya">
<feature>Ndandani masalah panggunaan daya sing ora normal ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Ningkatake kinerja sistem lan lancare efek obahan ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ngapikake kastabilan sistem supaya piranti mlaku kanthi luwih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch Keamanan Android (Oktober 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mengaruhi data pribadi sampeyan, nanging sampeyan tetep disaranake nggawe serep data sadurunge nganyarake.
2. Yen ana masalah sajrone panganyaran, ubungi hotline layanan HONOR utawa tekani pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvodi se Zaokruživanje radi pretraživanja. Blizanac aplikacija podržava još aplikacija treće strane. Ovim ažuriranjem se takođe optimizuju tekst i ikone statusne trake i saniraju se problemi sa nepravilnom potrošnjom energije. Takođe, unapređeni su stabilnost i performanse sistema. Pored toga, ovo ažuriranje sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećanje veličine teksta i podebljanje ikona radi boljeg pregleda informacija.</feature>
</features>
<features module="Zaokruživanje radi pretraživanja">
<feature>Dodirnite i držite traku za navigaciju ili taster Početak da biste zaokružili sadržaj sa ekrana radi pretraživanja. Probajte ga tako što ćete ući u Podešavanja > Sistem i ažuriranja > Navigacija sistema > Pokreti > Podešavanja > Prikaži traku za navigaciju.</feature>
</features>
<features module="Blizanac aplikacija">
<feature>Podržava još aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sistemske aplikacije">
<feature>Dostupna su tri nivoa rezolucije (480P/720P/1080P) za kvalitet video zapisa u video snimcima ekrana. Isprobajte ih tako što ćete otići u: Podešavanja > Funkcije pristupačnosti > Video snimak ekrana > Kvalitet video zapisa.</feature>
</features>
<features module="Potrošnja energije">
<feature>Rešava se problem nepravilne potrošnje energije u pojedinim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performanse sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšava se stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (okt 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvodi se Zaokruživanje radi pretraživanja. Blizanac aplikacija podržava još aplikacija treće strane. Ovim ažuriranjem se takođe optimizuju tekst i ikone statusne trake i saniraju se problemi sa nepravilnom potrošnjom energije. Takođe, unapređeni su stabilnost i performanse sistema. Pored toga, ovo ažuriranje sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećanje veličine teksta i podebljanje ikona radi boljeg pregleda informacija.</feature>
</features>
<features module="Zaokruživanje radi pretraživanja">
<feature>Dodirnite i držite traku za navigaciju ili taster Početak da biste zaokružili sadržaj sa ekrana radi pretraživanja. Probajte ga tako što ćete ući u Podešavanja > Sistem i ažuriranja > Navigacija sistema > Pokreti > Podešavanja > Prikaži traku za navigaciju.</feature>
</features>
<features module="Blizanac aplikacija">
<feature>Podržava još aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sistemske aplikacije">
<feature>Dostupna su tri nivoa rezolucije (480P/720P/1080P) za kvalitet video zapisa u video snimcima ekrana. Isprobajte ih tako što ćete otići u: Podešavanja > Funkcije pristupačnosti > Video snimak ekrana > Kvalitet video zapisa.</feature>
</features>
<features module="Potrošnja energije">
<feature>Rešava se problem nepravilne potrošnje energije u pojedinim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performanse sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšava se stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (okt 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvodi se Zaokruživanje radi pretraživanja. Blizanac aplikacija podržava još aplikacija treće strane. Ovim ažuriranjem se takođe optimizuju tekst i ikone statusne trake i saniraju se problemi sa nepravilnom potrošnjom energije. Takođe, unapređeni su stabilnost i performanse sistema. Pored toga, ovo ažuriranje sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećanje veličine teksta i podebljanje ikona radi boljeg pregleda informacija.</feature>
</features>
<features module="Zaokruživanje radi pretraživanja">
<feature>Dodirnite i držite traku za navigaciju ili taster Početak da biste zaokružili sadržaj sa ekrana radi pretraživanja. Probajte ga tako što ćete ući u Podešavanja > Sistem i ažuriranja > Navigacija sistema > Pokreti > Podešavanja > Prikaži traku za navigaciju.</feature>
</features>
<features module="Blizanac aplikacija">
<feature>Podržava još aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sistemske aplikacije">
<feature>Dostupna su tri nivoa rezolucije (480P/720P/1080P) za kvalitet video zapisa u video snimcima ekrana. Isprobajte ih tako što ćete otići u: Podešavanja > Funkcije pristupačnosti > Video snimak ekrana > Kvalitet video zapisa.</feature>
</features>
<features module="Potrošnja energije">
<feature>Rešava se problem nepravilne potrošnje energije u pojedinim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performanse sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšava se stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (okt 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне ўводзіць функцыю «Абвесці для пошуку». Функцыя «Двайнік праграмы» падтрымліваецца большай колькасцю праграм трэціх бакоў. Таксама ў гэтай версіі аптымізавана адлюстраванне тэксту і значкоў на панэлі стану і выпраўлена праблема анамальнага энергаспажывання. Акрамя таго, гэта абнаўленне паляпшае ўстойлівасць і прадукцыйнасць сістэмы і ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Панэль стану">
<feature>Павялічаны памер тэксту, а значкі сталі больш выразнымі, што спрашчае ўспрыманне інфармацыі.</feature>
</features>
<features module="Абвесці для пошуку">
<feature>Націсніце і ўтрымлівайце панэль навігацыі ці кнопку «Дом», каб абвесці змесціва на экране для пошуку. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады > Сістэма і абнаўленні > Навігацыя ў сістэме > Жэсты > Налады > Паказваць панэль навігацыі».</feature>
</features>
<features module="Двайнік праграмы">
<feature>Падтрымліваецца ў большай колькасці праграм трэціх бакоў.</feature>
</features>
<features module="Сістэмныя праграмы">
<feature>Пры запісе экрана даступны тры ўзроўні раздзяляльнасці відэа (480P/720P/1080P). Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады > Функцыі спецыяльных магчымасцей > Запіс экрана > Якасць відэа».</feature>
</features>
<features module="Энергаспажыванне">
<feature>Гэта абнаўленне ўстараняе праблему анамальнага энергаспажывання ў некаторых сцэнарыях.</feature>
</features>
<features module="Прадукцыйнасць">
<feature>У некаторых сцэнарыях палепшана прадукцыйнасць сістэмы і плаўнасць эфектаў руху.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Устойлівасць сістэмы павышана, што робіць працу прылады больш стабільнай.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (кастрычнік 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не паўплывае на вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем зрабіць іх рэзервовую копію перад абнаўленнем.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази препоръчителна актуализация въвежда функцията „Оградете за търсене“. Приложението-близнак поддържа повече приложения от трети страни. Тази версия също така оптимизира показването на текста и иконите в лентата за състоянието и отстранява проблема с необичайната консумация на енергия. Освен това са подобрени стабилността и производителността на системата и е включена корекция за сигурност.</feature>
</features>
<features module="Лента за състоянието">
<feature>Увеличава размера на текста и удебелява шрифта на иконите, за да направи информацията по-лесно разпознаваема.</feature>
</features>
<features module="Оградете за търсене">
<feature>Докоснете и задръжте лентата за навигация или бутона за начало, за да оградите съдържанието на екрана с цел търсене. Изпробвайте това, като отидете в „Настройки > Система и актуализации > Системна навигация > Жестове > Настройки > Показване на навигационната лента“.</feature>
</features>
<features module="Приложение-близнак">
<feature>Поддържа повече приложения от трети страни.</feature>
</features>
<features module="Системни приложения">
<feature>За качеството на видеото при запис на екрана са налични три нива на разделителна способност (480 P/720 P/1080 P). Изпробвайте това, като отидете на: „Настройки > Функции за достъпност > Запис на екрана > Качество на видеото“.</feature>
</features>
<features module="Консумация на енергия">
<feature>Отстранява проблема с необичайната консумация на енергия при някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Производителност">
<feature>В някои ситуации се подобряват ефективността на системата и гладкостта на ефекта на движение.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Подобрява стабилността на системата, за да работи устройството ви по-стабилно.</feature>
</features>
<features module="Сигурност">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (октомври 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да засегне личните ви данни, но е препоръчително да ги архивирате преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি সার্কেল টু সার্চ চালু করে। অ্যাপ টুইন আরও তৃতীয় পক্ষের অ্যাপকে সমর্থন করে। এছাড়াও এই রিলিজটি স্ট্যাটাস বারে টেক্সট এবং আইকন প্রদর্শনকে অপটিমাইজ করে এবং অস্বাভাবিক শক্তি খরচের সমস্যা সমাধান করে। এছাড়াও সিস্টেমের স্থায়িত্ব এবং পারফরম্যান্স উন্নত করা হয়েছে, এবং একটি নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে।</feature>
</features>
<features module="স্ট্যাটাস বার">
<feature>টেক্সট সাইজ বাড়ায়, এবং তথ্য শনাক্ত করাকে আরও সহজ করতে আইকনগুলিকে বোল্ড করে দেয়।</feature>
</features>
<features module="সার্কেল টু সার্চ">
<feature>অনুসন্ধান করার জন্য আপনার স্ক্রিনের কন্টেন্টে গোল করতে নেভিগেশন বার বা হোম বোতামটি স্পর্শ করে ধরে রাখুন। সেটিংস > সিস্টেম ও আপডেটগুলি > সিস্টেম নেভিগেশন > জেশ্চারগুলি > সেটিংস > নেভিগেশন বার দেখান-এ গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখুন।</feature>
</features>
<features module="অ্যাপ টুইন">
<feature>আরও তৃতীয় পক্ষের অ্যাপকে সমর্থন করে।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম অ্যাপ">
<feature>স্ক্রিন রেকর্ডিং-এ ভিডিওর গুণমানের জন্য তিনটি রেজোলিউশনের স্তর (480P/720P/1080P) পাওয়া যায়। এখানে গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখুন: সেটিংস > প্রবেশযোগ্যতার বৈশিষ্ট্যগুলি > স্ক্রিন রেকর্ডিং > ভিডিওর গুণমান।</feature>
</features>
<features module="শক্তি খরচ">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে অস্বাভাবিক শক্তি খরচের সমস্যা সমাধান করে।</feature>
</features>
<features module="পারফরম্যান্স">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে সিস্টেমের কর্মক্ষমতা এবং গতি ইফেক্টের মসৃণতা বাড়ায়।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>আপনার ডিভাইসকে আরও স্থিতিশীলভাবে চলার জন্য সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (অক্টোবর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে তা আপনার ব্যক্তিগত ডেটাকে প্রভাবিত করবে না, তবুও আপডেট করার আগে আপনার ডেটা ব্যাক আপ করার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་སྐོར་འགོད་ཙམ་གྱིས་བཤེར་འཚོལ་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཉེར་སྤྱོད་ཆ་གཅིག་གིས་དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་གི་ཡིག་གཟུགས་རིས་རྟགས་མངོན་སྟོན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གློག་ཟད་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་དང་གཤིས་ནུས་ཉམས་ལེན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་གྲུབ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་།】">
<feature>རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་གི་ཡིག་གཟུགས་མངོན་སྟོན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཡིག་གཟུགས་ཡིག་ཨང་ཇེ་ཆེར་བཏང་བ་དང་རིས་རྟགས་ཕྱི་ཚུལ་སྦོམ་བཟོ་བྱས་ནས། ཆ་འཕྲིན་ངོས་འཛིན་ཚད་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【སྐོར་འགོད་ཙམ་གྱིས་བཤེར་འཚོལ།】">
<feature>ཕྱོགས་སྟོན་དྲན་སྐུལ་ཐིག་ཡང་ན་བརྙན་ཡོལ་གཙོ་བའི་མཐེབ་ཡུན་རིང་གནོན་ན་བརྙན་ཡོལ་ཐོག་གི་ནང་དོན་སྐོར་འགོད་བྱས་ནས་མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་བཤེར་འཚོལ་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ། སྒྲིག་འགོད་ནས་རྒྱུད་ཁོངས་དང་གསར་སྒྱུར། དེ་ནས་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཕྱོགས་སྟོན་བྱེད་ཐབས། དེ་ནས་ལག་བརྡའི་ཕྱོགས་སྟོན། དེ་ནས་སྒྲིག་བཀོད་གཞན་དག དེ་ནས་དྲན་སྐུལ་ཐིག་མངན་སྟོན་བསད་སྤར་ཁ་ཕྱེ་བ།</feature>
</features>
<features module="【ཉེར་སྤྱོད་ཆ་གཅིག】">
<feature>རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།】">
<feature>ཡོལ་ཕབ་དབྱེ་འབྱེད་ཚད་རང་སྒྲིག་གི་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། རིམ་གསུམ་སྙོམ་སྒྲིག་བྱ་ཆོག (480P/720P/1080P) གང་འདོད་ཀྱིས་ལྟོས་ཟླའི་དབྱེ་འབྱེད་ཚད་བདམས་ནས་བརྙན་ཡོལ་ཕབ་བཟོ་བྱེད། ཡོལ་ཕབ་དེ་བས་གསལ། སྒྲིག་འགོད་བརྒྱུད་ལམ་ནི། སྒྲིག་འགོད་ནས་རམ་འདེགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས། དེ་ནས་བརྙན་ཡོལ་ཕབ་བཟོ། དེ་ནས་གསལ་ཚད་འདེམས་པ།</feature>
</features>
<features module="【ནུས་རྩོལ།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་གློག་ཟད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【གཤིས་ནུས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་གཤིས་ནུས་ཀྱི་ཉམས་ལེན་དང་འགུལ་རྣམ་ཐོགས་མེད་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་པོ་ཡོང་བར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 10 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje uvodi Pretraživanje zaokruživanjem. Blizanac aplikacija podržava više aplikacija trećih strana. Ovo izdanje također optimizira prikaz teksta i ikona na statusnoj traci i rješava problem povišene potrošnje energije. Osim toga, poboljšane su stabilnost i performanse sistema i ugrađena je sigurnosna zakrpa.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećava veličinu teksta i podebljava ikone radi lakšeg prepoznavanja informacija.</feature>
</features>
<features module="Pretraživanje zaokruživanjem">
<feature>Dodirnite i držite navigacijsku traku ili dugme za početni ekran da zaokružite sadržaj na ekranu kako biste ga pretražili. Isprobajte odlaskom u Postavke > Sistem i ažuriranja > Navigacija sistema > Geste > Postavke > Prikaži navigacijsku traku.</feature>
</features>
<features module="Blizanac aplikacija">
<feature>Podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sistemske aplikacije">
<feature>Za kvalitet videozapisa sadržaja ekrana su dostupna tri nivoa rezolucije (480P/720P/1080P). Da isprobate ovu funkciju, idite u: Postavke > Funkcije za pristupačnost > Videoklip sadržaja ekrana > Kvalitet videozapisa.</feature>
</features>
<features module="Potrošnja energije">
<feature>Rješava problem povišene potrošnje energije u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Poboljšava performanse sistema i neprimjetnost efekta kretanja u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšava stabilnost sistema kako bi se omogućio stabilniji rad uređaja.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (okt 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja ne utiče na lične podatke, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju podataka.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització recomanada incorpora Encerclar per cercar. Aplicació doble admet més aplicacions de tercers. Aquesta versió també optimitza la visualització del text i les icones a la barra d'estat i soluciona el problema del consum anòmal d'energia. A més, s'han millorat l'estabilitat i el rendiment del sistema i s'ha incorporat un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Barra d'estat">
<feature>S'ha augmentat la mida del text i posat en negreta les icones perquè la informació sigui més fàcil de reconèixer.</feature>
</features>
<features module="Encerclar per cercar">
<feature>Toqueu i manteniu premut el botó Inici o la barra de navegació per encerclar el contingut de la pantalla i fer cerques. Per provar-ho, aneu a Configuració > Sistema i actualitzacions > Navegació pel sistema > Gestos > Paràmetres > Mostra la barra de navegació.</feature>
</features>
<features module="Aplicació doble">
<feature>És compatible amb més aplicacions de tercers.</feature>
</features>
<features module="Aplicacions del sistema">
<feature>Hi ha tres nivells de resolució (480P/720P/1080P) disponibles per a la qualitat de vídeo en els enregistraments de pantalla. Proveu-ho des de: Configuració > Funcions d'accessibilitat > Enregistrament de pantalla > Qualitat del vídeo.</feature>
</features>
<features module="Consum d'energia">
<feature>Soluciona el problema del consum d'energia anormal en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Rendiment">
<feature>Millora el rendiment del sistema i l'efecte fluid del moviment en algunes situacions.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Millora l'estabilitat del sistema, la qual cosa permet que el funcionament del dispositiu sigui més estable.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (octubre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. El fet d'instal·lar aquesta actualització no afectarà les vostres dades personals, però, així i tot, us recomanem que feu una còpia de seguretat de les dades abans de l'actualització.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el centre de servei d'atenció al client d'HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace zavádí Hledání pomocí kruhu. Zdvojení aplikace podporuje více aplikací třetích stran. Toto vydání také optimalizuje zobrazení textu a ikon ve stavovém řádku a opravuje problém neobvyklé spotřeby energie. Kromě toho byla zvýšena stabilita a výkon systému a byla přidána bezpečnostní oprava.</feature>
</features>
<features module="Stavový řádek">
<feature>Zvětší velikost textu a zvýrazní ikony tučně, aby byly informace snáze rozpoznatelné.</feature>
</features>
<features module="Hledání pomocí kruhu">
<feature>Chcete-li procházet obsah na obrazovce a prohledávat ho, dotkněte se a podržte navigační lištu nebo tlačítko Domů. Vyzkoušejte to v Nastavení > Systém a aktualizace > Pohyb po systému > Gesta > Nastavení > Zobrazit navigační panel.</feature>
</features>
<features module="Zdvojení aplikace">
<feature>Podporuje více aplikací třetích stran.</feature>
</features>
<features module="Systémové aplikace">
<feature>Pro kvalitu videa v záznamech obrazovky jsou k dispozici tři úrovně rozlišení (480P / 720P / 1080P). Vyzkoušejte to v nabídce: Nastavení > Funkce usnadnění > Záznam obrazovky > Kvalita videa.</feature>
</features>
<features module="Spotřeba energie">
<feature>Opravuje problém neobvyklé spotřeby energie v některých situacích.</feature>
</features>
<features module="Výkon">
<feature>Vylepšuje výkon systému a plynulost pohybu v některých scénářích.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Vylepšuje stabilitu systému, aby zařízení pracovalo stabilněji.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (říjen 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalace této aktualizace neovlivní vaše osobní data, ale přesto doporučujeme před aktualizací zálohovat data.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering introducerer Sæt cirkel om for at søge. App-tvilling understøtter flere tredjeparts-apps. Denne udgave optimerer også visningen af tekst og ikoner på statuslinjen og løser problemet med unormalt strømforbrug. Desuden er systemets stabilitet og ydeevne blevet forbedret, og der er integreret en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Statuslinje">
<feature>Øger tekststørrelsen og fremhæver ikonerne for at gøre oplysningerne nemmere at genkende.</feature>
</features>
<features module="Sæt cirkel om for at søge">
<feature>Tryk og hold navigationslinjen eller Startknappen for at sætte cirkel om indholdet på din skærm for at søge. Prøv det ved at gå til Indstillinger > System og opdateringer > Systemnavigation > Gestus > Indstillinger > Vis navigationslinje.</feature>
</features>
<features module="App-tvilling">
<feature>Understøtter flere tredjeparts-apps.</feature>
</features>
<features module="Systemapps">
<feature>Tre opløsningsniveauer (480p/720p/1080p) er tilgængelige for videokvalitet i skærmoptagelser. Prøv det nu ved at gå til: Indstillinger > Tilgængelighedsfunktioner > Skærmoptagelse > Videokvalitet.</feature>
</features>
<features module="Strømforbrug">
<feature>Løser problemet med unormalt strømforbrug i visse scenarier.</feature>
</features>
<features module="Ydeevne">
<feature>Forbedrer systemets ydeevne og bevægelseseffektens jævnhed i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Forbedrer systemstabiliteten, så din enhed kører mere stabilt.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (okt 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke påvirke dine personlige data, men det anbefales stadig at sikkerhedskopiere dine data, før du opdaterer.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung führt die Funktion „Zum Suchen einkreisen“ ein. App-Twin unterstützt mehr Drittanbieter-Apps. Diese Version optimiert außerdem die Anzeige von Text und Symbolen in der Statusleiste und behebt das Problem des unnormalen Stromverbrauchs. Darüber hinaus werden die Systemstabilität und -leistung verbessert und ein Sicherheitspatch ist integriert.</feature>
</features>
<features module="Statusleiste">
<feature>Vergrößert die Schrift und stellt die Symbole fett dar, damit die Informationen leichter zu erkennen sind.</feature>
</features>
<features module="Zum Suchen einkreisen">
<feature>Halten Sie die Navigationsleiste oder die Starttaste gedrückt, um zum Suchen einen Kreis um Inhalt auf Ihrem Bildschirm zu ziehen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > System und Aktualisierungen > Systemnavigation > Gesten > Einstellungen > Navigationsleiste anzeigen.</feature>
</features>
<features module="App-Twin">
<feature>Unterstützt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="System-Apps">
<feature>Für die Videoqualität bei Bildschirmaufnahmen stehen drei Auflösungsstufen (480p/720p/1080p) zur Verfügung. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > Bedienungshilfen > Bildschirmaufnahme > Videoqualität.</feature>
</features>
<features module="Stromverbrauch">
<feature>Behebt das Problem des unnormalen Stromverbrauchs in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Verbessert die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung führt die Funktion „Zum Suchen einkreisen“ ein. App-Twin unterstützt mehr Drittanbieter-Apps. Diese Version optimiert außerdem die Anzeige von Text und Symbolen in der Statusleiste und behebt das Problem des unnormalen Stromverbrauchs. Darüber hinaus werden die Systemstabilität und -leistung verbessert und ein Sicherheitspatch ist integriert.</feature>
</features>
<features module="Statusleiste">
<feature>Vergrößert die Schrift und stellt die Symbole fett dar, damit die Informationen leichter zu erkennen sind.</feature>
</features>
<features module="Zum Suchen einkreisen">
<feature>Halten Sie die Navigationsleiste oder die Starttaste gedrückt, um zum Suchen einen Kreis um Inhalt auf Ihrem Bildschirm zu ziehen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > System und Aktualisierungen > Systemnavigation > Gesten > Einstellungen > Navigationsleiste anzeigen.</feature>
</features>
<features module="App-Twin">
<feature>Unterstützt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="System-Apps">
<feature>Für die Videoqualität bei Bildschirmaufnahmen stehen drei Auflösungsstufen (480p/720p/1080p) zur Verfügung. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > Bedienungshilfen > Bildschirmaufnahme > Videoqualität.</feature>
</features>
<features module="Stromverbrauch">
<feature>Behebt das Problem des unnormalen Stromverbrauchs in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Verbessert die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung führt die Funktion „Zum Suchen einkreisen“ ein. App-Twin unterstützt mehr Drittanbieter-Apps. Diese Version optimiert außerdem die Anzeige von Text und Symbolen in der Statusleiste und behebt das Problem des unnormalen Stromverbrauchs. Darüber hinaus werden die Systemstabilität und -leistung verbessert und ein Sicherheitspatch ist integriert.</feature>
</features>
<features module="Statusleiste">
<feature>Vergrößert die Schrift und stellt die Symbole fett dar, damit die Informationen leichter zu erkennen sind.</feature>
</features>
<features module="Zum Suchen einkreisen">
<feature>Halten Sie die Navigationsleiste oder die Starttaste gedrückt, um zum Suchen einen Kreis um Inhalt auf Ihrem Bildschirm zu ziehen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > System und Aktualisierungen > Systemnavigation > Gesten > Einstellungen > Navigationsleiste anzeigen.</feature>
</features>
<features module="App-Twin">
<feature>Unterstützt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="System-Apps">
<feature>Für die Videoqualität bei Bildschirmaufnahmen stehen drei Auflösungsstufen (480p/720p/1080p) zur Verfügung. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > Bedienungshilfen > Bildschirmaufnahme > Videoqualität.</feature>
</features>
<features module="Stromverbrauch">
<feature>Behebt das Problem des unnormalen Stromverbrauchs in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Verbessert die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση εισάγει τον Σχηματισμό κύκλου για αναζήτηση. Η Δίδυμη εφαρμογή υποστηρίζει περισσότερες εφαρμογές τρίτων. Αυτή η έκδοση βελτιστοποιεί επίσης την εμφάνιση του κειμένου και των εικονιδίων στη γραμμή κατάστασης και διορθώνει το πρόβλημα της μη φυσιολογικής κατανάλωσης ενέργειας. Επιπλέον, η σταθερότητα του συστήματος και η απόδοση βελτιώθηκαν και ενσωματώθηκε μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Γραμμή κατάστασης">
<feature>Αυξάνει το μέγεθος του κειμένου και κάνει πιο έντονα τα εικονίδια για να διευκολύνει την αναγνώριση των πληροφοριών.</feature>
</features>
<features module="Σχηματισμός κύκλου για αναζήτηση">
<feature>Αγγίξτε παρατεταμένα τη γραμμή πλοήγησης ή το κουμπί αρχικής σελίδας για να κυκλώσετε το περιεχόμενο στην οθόνη σας για αναζήτηση. Δοκιμάστε το μεταβαίνοντας στις Ρυθμίσεις > Σύστημα και ενημερώσεις > Πλοήγηση στο σύστημα > Χειρονομίες > Ρυθμίσεις > Εμφάνιση της γραμμής πλοήγησης.</feature>
</features>
<features module="Δίδυμη εφαρμογή">
<feature>Υποστηρίζει περισσότερες εφαρμογές τρίτων.</feature>
</features>
<features module="Εφαρμογές συστήματος">
<feature>Τρία επίπεδα ανάλυσης (480P/720P/1080P) είναι διαθέσιμα για την ποιότητα βίντεο στις καταγραφές οθόνης. Δοκιμάστε το μεταβαίνοντας στις: Ρυθμίσεις > Δυνατότητες προσβασιμότητας > Καταγραφή οθόνης > Ποιότητα βίντεο.</feature>
</features>
<features module="Κατανάλωση ενέργειας">
<feature>Διορθώνει το πρόβλημα της μη φυσιολογικής κατανάλωσης ενέργειας σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Απόδοση">
<feature>Βελτιώνει την απόδοση του συστήματος και την ομαλότητα του εφέ κίνησης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Βελτιώνει τη σταθερότητα του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο σταθερά.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Οκτώβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά ακόμη και έτσι συνιστάται η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την ενημέρωση.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update introduces Circle to Search. App Twin supports more third-party apps. This release also optimises the display of text and icons in the status bar and fixes the issue of abnormal power consumption. Additionally, the system stability and performance are enhanced, and a security patch is incorporated.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>Increases the text size, and bolds the icons to make the information easier to recognise.</feature>
</features>
<features module="Circle to Search">
<feature>Touch and hold the navigation bar or the Home button to circle content on your screen for searching. Try it out by going to Settings > System and updates > System navigation > Gestures > Settings > Show navigation bar.</feature>
</features>
<features module="App Twin">
<feature>Supports more third-party apps.</feature>
</features>
<features module="System apps">
<feature>Three resolution levels (480P/720P/1080P) are available for video quality in screen recordings. Try it out by going to: Settings > Accessibility features > Screen recording > Video quality.</feature>
</features>
<features module="Power consumption">
<feature>Fixes the issue of abnormal power consumption in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Enhances the system performance and the smoothness of motion effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Oct 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, esta actualización recomendada introduce Círculo para buscar. App gemela admite más aplicaciones de terceros. Esta versión también optimiza la visualización de texto y los iconos en la barra de estado y corrige el problema del consumo de energía anormal. Además, se han mejorado la estabilidad y el rendimiento del sistema, además de implementarse un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Barra de estado">
<feature>Aumenta el tamaño del texto y pone los iconos en negrita para que la información sea más fácil de reconocer.</feature>
</features>
<features module="Círculo para buscar">
<feature>Mantenga pulsada la barra de navegación o el botón de inicio para rodear contenido con un círculo en su pantalla para buscar. Para probarlo, vaya a Ajustes > Sistema y actualizaciones > Navegación del sistema > Gestos > Ajustes > Mostrar barra de navegación.</feature>
</features>
<features module="App gemela">
<feature>Admite más aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Aplicaciones del sistema">
<feature>Hay tres niveles de resolución (480p/720p/1080p) disponibles para la calidad de vídeo en grabaciones de pantalla. Puede probarlos en: Ajustes > Funciones de accesibilidad > Grabación de pantalla > Calidad de vídeo.</feature>
</features>
<features module="Consumo de energía">
<feature>Soluciona el problema del consumo de energía anormal en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Rendimiento">
<feature>Mejora el rendimiento del sistema y el efecto de suavidad del movimiento en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (octubre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará a sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, en esta actualización recomendada se presenta la funcionalidad Círculo para buscar. App gemela admite más aplicaciones de terceros. Esta versión también optimiza la visualización de texto e íconos en la barra de estado y corrige el problema del consumo anormal de energía. Además, se optimiza la estabilidad y el rendimiento del sistema y se incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Barra de estado">
<feature>Aumenta el tamaño del texto y pone los íconos en negrita para que la información sea más fácil de reconocer.</feature>
</features>
<features module="Círculo para buscar">
<feature>Mantenga presionada la barra de navegación o el botón de inicio para encerrar contenido en un círculo en su pantalla y realizar búsquedas. Pruébelo desde Ajustes > Sistema y actualizaciones > Navegación del sistema > Gestos > Ajustes > Mostrar barra de navegación.</feature>
</features>
<features module="App gemela">
<feature>Admite más aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Aplicaciones del sistema">
<feature>Existen tres niveles de resolución (480P/720P/1080P) disponibles para la calidad de video en las grabaciones de pantalla. Pruébelo desde: Ajustes > Funciones de accesibilidad > Grabación de pantalla > Calidad de video.</feature>
</features>
<features module="Consumo de energía">
<feature>Soluciona el problema del consumo de energía anormal en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Rendimiento">
<feature>Mejora el rendimiento del sistema y el efecto de suavidad del movimiento en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (octubre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See soovitatav värskendus lisab funktsiooni „Ring otsimiseks“. Kaksikrakendus toetab rohkemaid kolmanda osapoole rakendusi. See uuendus optimeerib ka teksti ja ikoonide kuvamist olekuribal ning lahendab ebanormaalse energiakulu probleemi. Lisaks on täiustatud süsteemi stabiilsust ja jõudlust ning lisatud on turvapaik.</feature>
</features>
<features module="Olekuriba">
<feature>Suurendab teksti suurust ja kuvab ikoonid paksult, et teave oleks lihtsamini äratuntav.</feature>
</features>
<features module="Ring otsimiseks">
<feature>Puudutage pikalt navigeerimisriba või avakuva nuppu, et teha ekraanil olevale sisule otsimiseks ring ümber. Selle proovimiseks avage Sätted > Süsteem ja värskendused > Süsteemi navigeerimine > Liigutused > Sätted > Näita navigeerimisriba.</feature>
</features>
<features module="Kaksikrakendus">
<feature>Toetab rohkemaid kolmanda osapoole rakendusi.</feature>
</features>
<features module="Süsteemirakendused">
<feature>Kuvasalvestiste videokvaliteedi jaoks on saadaval kolm eraldusvõimet (480P/720P/1080P). Proovige seda, minnes menüüsse Sätted > Hõlbustusfunktsioonid > Kuvasalvestis > Video kvaliteet.</feature>
</features>
<features module="Energiakulu">
<feature>Lahendab mõnes olukorras ebanormaalse energiakulu probleemi.</feature>
</features>
<features module="Jõudlus">
<feature>Parandab mõnes olukorras süsteemi jõudlust ja liikumisefekti sujuvust.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>Parandab süsteemi stabiilsust, et teie seade töötaks ühtlasemalt.</feature>
</features>
<features module="Turve">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (oktoober 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei mõjuta teie isikuandmeid, aga soovitame ikkagi enne värskendamist andmed varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, gomendatutako eguneratze honetan Egin zirkulu bat bilatzeko eginbidea gehitu da. Aplikazio bikiek hirugarrenen aplikazio gehiago onartzen dituzte. Bertsio honek, gainera, egoera-barrako testuaren eta ikonoen bistaratzea optimizatzen du eta ezohiko bateria-kontsumoaren arazoa konpondu da. Horrez gain, sistemaren egonkortasuna eta errendimendua hobetu dira eta segurtasun-adabaki bat gehitu da.</feature>
</features>
<features module="Egoera-barra">
<feature>Testuaren tamaina handitu da eta ikonoak letra lodiz ageri dira informazioa errazago ezagutzeko.</feature>
</features>
<features module="Egin zirkulu bat bilatzeko">
<feature>Eduki ukituta nabigazio-barra edo Etxea botoia pantailan bilatu nahi duzun edukiaren zirkulu bat egiteko. Eginbidea probatzeko, joan Ezarpenak > Sistema eta eguneratzeak > Sistemaren nabigazioa > Keinuak > Ezarpenak > Erakutsi nabigazio-barra.</feature>
</features>
<features module="Aplikazio bikia">
<feature>Hirugarrenen aplikazio gehiago onartzen ditu.</feature>
</features>
<features module="Sistemaren aplikazioak">
<feature>Hiru bereizmen-maila ditu (480 P/720 P/1080 P) pantaila-grabazioetako bideo-kalitaterako. Probatzeko, zoaz hona: Ezarpenak > Erabilerraztasun-funtzioak > Pant. grabaketa > Bideoaren kalitatea.</feature>
</features>
<features module="Bateriaren kontsumoa">
<feature>Egoera batzuetan bateriaren kontsumo anormalaren arazoa konpontzen du.</feature>
</features>
<features module="Errendimendua">
<feature>Sistemaren errendimendua eta mugimendu-efektuen leuntasuna hobetzen ditu zenbait egoeratan.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Sistemaren egonkortasuna hobetzen du, gailuak hobeto funtziona dezan.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko urr.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, ez diezu eragingo datu pertsonalei, baina gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea eguneratzea egin baino lehen.
2. Arazorik baduzu eguneratzea egitean, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza lortzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی پیشنهادی «ترسیم دایره برای جستجو» را معرفی می‌کند. «برنامۀ جفتی» از برنامه‌های شخص ثالث بیشتری پشتیبانی می‌کند. این نسخه همچنین نمایش متن و آیکون‌ها در نوار وضعیت را بهینه می‌کند و مشکل مصرف نیروی غیرعادی را برطرف می‌کند. به‌علاوه، پایداری و عملکرد سیستم بهبود می‌یابد و یک وصله امنیتی در آن گنجانده شده است.</feature>
</features>
<features module="نوار وضعیت">
<feature>اندازۀ متن را افزایش می‌دهد و آیکون‌ها را پررنگ می‌کند تا اطلاعات راحت‌تر تشخیص داده شوند.</feature>
</features>
<features module="ترسیم دایره برای جستجو">
<feature>نوار پیمایش یا دکمۀ صفحۀ اصلی را لمس کنید و نگه دارید تا دور محتوای موجود در صفحۀ نمایش دایره‌ای برای جستجو ترسیم کنید. با رفتن به «تنظيمات > سیستم و به‌روزرسانی‌ها > پیمایش سیستم > حرکت‌ها > تنظيمات > نمایش نوار پیمایش» آن را امتحان کنید.</feature>
</features>
<features module="برنامۀ جفتی">
<feature>از برنامه‌های شخص ثالث بیشتری پشتیبانی می‌کند.</feature>
</features>
<features module="برنامه‌های سیستم">
<feature>سه سطح وضوح (480P/720P/1080P) برای کیفیت ویدیو در ضبط صفحه‌نمایش موجود است. آن را با رفتن به این قسمت امتحان کنید: «تنظیمات > امکانات مربوط به قابلیت دسترسی > ضبط صفحه‌نمایش > کیفیت ویدیو».</feature>
</features>
<features module="مصرف نیرو">
<feature>مشکل مصرف غیرعادی نیرو در برخی شرایط را برطرف می‌کند.</feature>
</features>
<features module="عملکرد">
<feature>عملکرد سیستم و روان بودن جلوه حرکت را در برخی شرایط بهبود می‌بخشد.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد تا دستگاه شما عملکرد پایدارتری داشته باشد.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اکتبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="نکات:" type="end">
<feature>‏‏۱. نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما را تحت تأثیر قرار نخواهد داد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys lisää Hae ympyröimällä -toiminnon. Kaksoissovellus tukee useampia kolmannen osapuolen sovelluksia. Tämä päivitys optimoi myös tekstin ja kuvakkeiden näytön tilapalkissa ja korjaa epätavallisen virrankulutuksen ongelman. Lisäksi se parantaa järjestelmän vakautta ja suorituskykyä ja sisältää turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Tilapalkki">
<feature>Suurentaa tekstin kokoa ja lihavoi kuvakkeet, jotta tiedot on helpompi tunnistaa.</feature>
</features>
<features module="Hae ympyröimällä">
<feature>Ympyröi sisältöä näytöllä hakua varten koskettamalla ja pitämällä navigointiriviä tai aloituspainiketta. Kokeile sitä kohdassa Asetukset > Järjestelmä ja päivitykset > Järjestelmänavigointi > Eleet > Asetukset > Näytä navigointirivi.</feature>
</features>
<features module="Kaksoissovellus">
<feature>Tukee useampia kolmannen osapuolen sovelluksia.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmäsovellukset">
<feature>Näytön tallennuksen videon laatua varten on käytettävissä kolme resoluutiotasoa (480P/720P/1080P). Kokeile sitä kohdassa Asetukset > Helppokäyttöominaisuudet > Näytön tallenne > Videon laatu.</feature>
</features>
<features module="Virrankulutus">
<feature>Korjaa epätavallisen virrankulutuksen ongelman joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Suorituskyky">
<feature>Parantaa järjestelmän suorituskykyä ja liiketehosteen tasaisuutta joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Parantaa järjestelmän vakautta, jolloin laite toimii vakaammin.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (lokakuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei vaikuta henkilökohtaisiin tietoihisi, mutta tietojen varmuuskopiointi ennen päivittämistä on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée présente Encercler pour rechercher. Application jumelle prend en charge davantage d'applications tierces. Cette version optimise également l'affichage du texte et des icônes dans la barre d'état et corrige le problème de consommation électrique anormale. De plus, la stabilité du système et les performances sont améliorées et un correctif de sécurité est intégré.</feature>
</features>
<features module="Barre d'état">
<feature>Augmente la taille du texte et met en gras les icônes pour rendre les informations plus faciles à reconnaître.</feature>
</features>
<features module="Encercler pour rechercher">
<feature>Appuyez longuement sur la barre de navigation ou sur le bouton Accueil pour encercler du contenu sur votre écran pour effectuer une recherche. Faites-en l'essai en allant dans Paramètres > Système et mises à jour > Navigation système > Gestes > Paramètres > Affichage de la barre de navigation.</feature>
</features>
<features module="Application jumelle">
<feature>Prend en charge davantage d'applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Applications système">
<feature>Trois niveaux de résolution (480P/720P/1080P) sont disponibles pour la qualité vidéo dans les Captures vidéo d'écran. Faites-en l'essai en allant dans : Paramètres > Fonctionnalités d'accessibilité > Capture vidéo d'écran > Qualité vidéo.</feature>
</features>
<features module="Consommation d'énergie">
<feature>Corrige le problème de consommation d'énergie anormale dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Améliore les performances du système et la fluidité de l'effet de mouvement dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (octobre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée présente Encercler pour rechercher. Application jumelle prend en charge davantage d'applications tierces. Cette version optimise également l'affichage du texte et des icônes dans la barre d'état et corrige le problème de consommation électrique anormale. De plus, la stabilité du système et les performances sont améliorées et un correctif de sécurité est intégré.</feature>
</features>
<features module="Barre d'état">
<feature>Augmente la taille du texte et met en gras les icônes pour rendre les informations plus faciles à reconnaître.</feature>
</features>
<features module="Encercler pour rechercher">
<feature>Appuyez longuement sur la barre de navigation ou sur le bouton Accueil pour encercler du contenu sur votre écran pour effectuer une recherche. Faites-en l'essai en allant dans Paramètres > Système et mises à jour > Navigation système > Gestes > Paramètres > Affichage de la barre de navigation.</feature>
</features>
<features module="Application jumelle">
<feature>Prend en charge davantage d'applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Applications système">
<feature>Trois niveaux de résolution (480P/720P/1080P) sont disponibles pour la qualité vidéo dans les Captures vidéo d'écran. Faites-en l'essai en allant dans : Paramètres > Fonctionnalités d'accessibilité > Capture vidéo d'écran > Qualité vidéo.</feature>
</features>
<features module="Consommation d'énergie">
<feature>Corrige le problème de consommation d'énergie anormale dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Améliore les performances du système et la fluidité de l'effet de mouvement dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (octobre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada introduce Rodear para buscar. Aplicación xemelga é compatible con máis aplicacións de terceiros. Esta versión tamén optimiza a visualización do texto e as iconas da barra de estado e corrixe o problema do consumo de enerxía anómalo. Ademais, melloráronse a estabilidade e o rendemento do sistema, e incorporouse un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Barra de estado">
<feature>Aumenta o tamaño do texto e destaca as iconas para que sexa máis fácil recoñecer a información.</feature>
</features>
<features module="Rodear para buscar">
<feature>Toque sen soltar a barra de navegación ou o botón Inicio para rodear contido da pantalla co fin de buscalo. Pode realizar unha proba en Configuración > Sistema e actualizacións > Navegación polo sistema > Xestos > Configuración > Mostrar a barra de navegación.</feature>
</features>
<features module="Aplicación xemelga">
<feature>É compatible con máis aplicacións de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Aplicacións do sistema">
<feature>Hai dispoñibles tres niveis de resolución (480P/720P/1080P) para a calidade do vídeo nas gravacións da pantalla. Para probar esta característica, vaia a Configuración > Características de accesibilidade > Gravación de pantalla > Calidade do vídeo.</feature>
</features>
<features module="Consumo de enerxía">
<feature>Soluciona o problema do consumo de enerxía anómalo nalgúns casos.</feature>
</features>
<features module="Rendemento">
<feature>Mellora o rendemento do sistema e a suavidade do efecto de movemento en certos casos.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Mellora a estabilidade do sistema para que o dispositivo funcione dun xeito máis estable.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (outubro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta actualización non afectará os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou vaia ao centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટ શોધવા માટે વર્તુળ કરોનો પરિચય આપે છે. એપ ટ્વીન વધુ તૃતીય-પક્ષ એપ્લિકેશન્સને સમર્થન કરે છે. આ રિલીઝ સ્થિતિ પટ્ટીમાં ટેક્સ્ટ અને ચિહ્નોના પ્રદર્શનને પણ ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે અને અસામાન્ય પાવર વપરાશની સમસ્યાને ઠીક કરે છે. વધુમાં, સિસ્ટમની સ્થિરતા અને કાર્યક્ષમતામાં વધારો કરવામાં આવ્યો છે અને સુરક્ષા પેચનો સમાવેશ કરવામાં આવ્યો છે.</feature>
</features>
<features module="સ્થિતિ પટ્ટી">
<feature>ટેક્સ્ટનું કદ વધે છે અને માહિતીને ઓળખવામાં સરળ બનાવવા માટે ચિહ્નોને બોલ્ડ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="શોધવા માટે વર્તુળ કરો">
<feature>શોધ માટે તમારી સ્ક્રીન પરની સામગ્રીને વર્તુળ બનાવવા માટે નેવિગેશન બાર અથવા હોમ બટનને ટચ કરી રાખો. સેટિંગ્સ > સિસ્ટમ અને અપડેટ > સિસ્ટમ નેવિગેશન > સંકેતો > સેટિંગ્સ > નેવિગેશન બાર બતાવો પર જઈને તેને અજમાવી જુઓ.</feature>
</features>
<features module="એપ ટ્વીન">
<feature>વધુ તૃતીય-પક્ષની એપ્લિકેશન્સને સમર્થન કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ એપ્લિકેશન્સ">
<feature>સ્ક્રીન રેકોર્ડિંગમાં વિડિઓઝ ગુણવત્તા માટે ત્રણ રિઝોલ્યુશન લેવલ (480P/720P/1080P) ઉપલબ્ધ છે. અહીં જઈને અજમાવી જુઓ: સેટિંગ્સ > ઍક્સેસિબિલિટી સુવિધાઓ > સ્ક્રીન રેકોર્ડિંગ > વિડિઓઝ ગુણવત્તા.</feature>
</features>
<features module="પાવર વપરાશ">
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં અસામાન્ય પાવર વપરાશની સમસ્યાને ઠીક કરે છે.</feature>
</features>
<features module="કામગીરી">
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં સિસ્ટમ પ્રભાવ અને ગતિ પ્રભાવની સુગમતાને વધારે છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>તમારાં ઉપકરણને વધુ સ્થિર રીતે ચલાવવા સિસ્ટમની સ્થિરતામાં સુધારો કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑક્ટોબર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારા વ્યક્તિગત ડેટાને અસર થશે નહીં, પરંતુ અપડેટ કરતા પહેલા તમારા ડેટાનો બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन में 'खोजने के लिए वृत्त बनाएँ' पेश किया जाता है। ऐप ट्विन में अधिक तृतीय-पक्ष ऐप का समर्थन किया जाता है। इस रिलीज़ से स्थिति बार में पाठ और आइकन के प्रदर्शन को भी अनुकूलित करता है और असामान्य पावर उपभोग की समस्या को ठीक किया जाता है। इसके अलावा, सिस्टम स्थिरता और प्रदर्शन को बढ़ाया जाता है और सुरक्षा पैच शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="स्थिति बार">
<feature>जानकारी की पहचान करना आसान बनाने के लिए पाठ का आकार बढ़ाया जाता है और आइकन को बोल्ड किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="खोजने के लिए वृत्त बनाएँ">
<feature>खोज के लिए अपनी स्क्रीन पर मौजूद सामग्री पर वृत्त बनाने के लिए नेविगेशन बार या होम बटन को टच और होल्ड करें। सेटिंग्स > सिस्टम और अद्यतन > सिस्टम नेविगेशन > जेस्चर्स > सेटिंग्स > नेविगेशन बार दिखाएँ पर जाकर इसे आज़माएँ।</feature>
</features>
<features module="ऐप ट्विन">
<feature>अधिक तृतीय-पक्ष ऐप्स का समर्थन किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम ऐप्स">
<feature>स्क्रीन रिकॉर्डिंग में वीडियो गुणवत्ता के लिए तीन रिज़ॉल्यूशन लेवल (480P/720P/1080P) उपलब्ध हैं। यहाँ जाकर इसे आज़माएँ: सेटिंग्स > पहुँच क्षमता सुविधाएँ > स्क्रीन रिकॉर्डिंग > वीडियो गुणवत्ता।</feature>
</features>
<features module="पॉवर उपभोग">
<feature>कुछ परिदृश्यों में असामान्य पॉवर उपभोग की समस्या को ठीक किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="प्रदर्शन">
<feature>कुछ परिदृश्यों में सिस्टम का प्रदर्शन और गति प्रभाव की सहजता को उन्नत किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>आपके डिवाइस को अधिक स्थिर रूप से चलाने के लिए सिस्टम स्थिरता में सुधार किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अक्टूबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता पाने के लिए, HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se preporučenim ažuriranjem uvodi značajka Zaokruživanje za pretraživanje. Aplikacija blizanac podržava više aplikacija treće strane. Ovim izdanjem optimizira se i prikaz teksta i ikona na statusnoj traci te se rješava problem neuobičajeno velike potrošnje energije. Osim toga, poboljšani su stabilnost i performanse sustava, a implementirana je i sigurnosna zakrpa.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećava se veličina teksta i podebljavaju se ikone radi lakšeg prepoznavanja informacija.</feature>
</features>
<features module="Krug za pretraživanje">
<feature>Dodirnite i držite navigacijsku traku ili tipku Početak kako biste zaokružili sadržaj na zaslonu za pretraživanje. Isprobajte odlaskom na Postavke > Sustav i ažuriranja > Kretanje sustavom > Geste > Postavke > Prikaz navigacijske trake.</feature>
</features>
<features module="Aplikacija blizanac">
<feature>Podržava više aplikacija treće strane.</feature>
</features>
<features module="Aplikacije sustava">
<feature>Tri su razine razlučivosti (480P/720P/1080P) dostupne za kvalitetu videozapisa tijekom snimanja zaslona. Isprobajte odlaskom na: Postavke > Značajke dostupnosti > Snimka zaslona > Kvaliteta videozapisa.</feature>
</features>
<features module="Potrošnja energije">
<feature>Rješava se problem neuobičajeno velike potrošnje energije u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Poboljšavaju se performanse sustava i efekt ujednačenosti kretanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Poboljšava se stabilnost sustava pa uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (listopad 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće utjecati na osobne podatke, ali se svejedno preporučuje izraditi sigurnosnu kopiju podataka prije ažuriranja.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez az ajánlott frissítés bevezeti a Keresés bekarikázással funkciót. Az Ikeralkalmazás mostantól több harmadik féltől származó alkalmazást támogat. Ez a verzió emellett optimalizálja a szövegek és az ikonok megjelenését az állapotsávban, és kijavít egy nem megfelelő energiafogyasztással kapcsolatos problémát. Ezenfelül javítja a rendszer stabilitását és teljesítményét, és tartalmaz egy biztonsági javítást is.</feature>
</features>
<features module="Állapotsáv">
<feature>Növeli a szöveg méretét és félkövérrel jeleníti meg az ikonokat, hogy az információk átláthatóbbak legyenek.</feature>
</features>
<features module="Keresés bekarikázással">
<feature>Tartsa nyomva a navigációs sávot vagy a főképernyő-gombot a keresendő tartalom bekarikázásához a képernyőn. Próbálja ki: Beállítások > Rendszer és frissítések > Rendszernavigáció > Gesztusok > Beállítások > Navigációs sáv mutatása.</feature>
</features>
<features module="Ikeralkalmazás">
<feature>Több harmadik féltől származó alkalmazást támogat.</feature>
</features>
<features module="Rendszeralkalmazások">
<feature>A képernyőfelvételek videominőségéhez három felbontás (480P/720P/1080P) érhető el. Próbálja ki: Beállítások > Kisegítő lehetőségek > Képernyőfelvétel > Videóminőség.</feature>
</features>
<features module="Energiafogyasztás">
<feature>Kijavítottuk a nem megfelelő energiafogyasztással kapcsolatos problémát, amely bizonyos helyzetekben merült fel.</feature>
</features>
<features module="Teljesítmény">
<feature>Bizonyos helyzetekben javítottuk a rendszer teljesítményét és a mozgási effektus simaságát.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Javítottuk a rendszer stabilitását, így a készülék zökkenőmentesebben működik.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. október). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. A frissítés telepítése nem érinti az Ön személyes adatait, de a frissítés megkezdése előtt ajánlott biztonsági másolatot készíteni az adatokról.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini memperkenalkan Lingkari untuk Cari. Kembaran Aplikasi mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Rilis ini juga mengoptimalkan tampilan teks dan ikon di bilah status dan memperbaiki masalah konsumsi daya abnormal. Selain itu, stabilitas dan kinerja sistem ditingkatkan, dan penambal keamanan disertakan.</feature>
</features>
<features module="Bilah status">
<feature>Menambah ukuran teks, dan menebalkan ikon agar informasi lebih mudah dikenali.</feature>
</features>
<features module="Lingkari untuk Cari">
<feature>Sentuh dan tahan bilah navigasi atau tombol Beranda untuk melingkari konten di layar untuk pencarian. Cobalah dengan membuka Pengaturan > Sistem dan pembaruan > Navigasi sistem > Gerakan > Pengaturan > Tunjukkan bilah navigasi.</feature>
</features>
<features module="Kembaran Aplikasi">
<feature>Mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi sistem">
<feature>Tiga level resolusi (480P/720P/1080P) tersedia untuk kualitas video di perekaman layar. Cobalah dengan membuka: Pengaturan > Fitur aksesibilitas > Perekaman layar > Kualitas video.</feature>
</features>
<features module="Konsumsi daya">
<feature>Memperbaiki masalah konsumsi daya abnormal di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Meningkatkan kinerja sistem dan kelancaran efek gerakan di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Meningkatkan stabilitas sistem sehingga perangkat Anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Okt 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini memperkenalkan Lingkari untuk Cari. Kembaran Aplikasi mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Rilis ini juga mengoptimalkan tampilan teks dan ikon di bilah status dan memperbaiki masalah konsumsi daya abnormal. Selain itu, stabilitas dan kinerja sistem ditingkatkan, dan penambal keamanan disertakan.</feature>
</features>
<features module="Bilah status">
<feature>Menambah ukuran teks, dan menebalkan ikon agar informasi lebih mudah dikenali.</feature>
</features>
<features module="Lingkari untuk Cari">
<feature>Sentuh dan tahan bilah navigasi atau tombol Beranda untuk melingkari konten di layar untuk pencarian. Cobalah dengan membuka Pengaturan > Sistem dan pembaruan > Navigasi sistem > Gerakan > Pengaturan > Tunjukkan bilah navigasi.</feature>
</features>
<features module="Kembaran Aplikasi">
<feature>Mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi sistem">
<feature>Tiga level resolusi (480P/720P/1080P) tersedia untuk kualitas video di perekaman layar. Cobalah dengan membuka: Pengaturan > Fitur aksesibilitas > Perekaman layar > Kualitas video.</feature>
</features>
<features module="Konsumsi daya">
<feature>Memperbaiki masalah konsumsi daya abnormal di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Meningkatkan kinerja sistem dan kelancaran efek gerakan di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Meningkatkan stabilitas sistem sehingga perangkat Anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Okt 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato aggiunge Cerchia per cercare. È stato ampliato il numero delle app di terze parti supportate da App gemella. Questa versione ottimizza anche la visualizzazione del testo e delle icone nella barra di stato e risolve il problema del consumo anomalo di energia. Inoltre, migliora la stabilità e le prestazioni del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Barra di stato">
<feature>È stata aumentata la dimensione del testo e formattato in grassetto il testo delle icone per facilitare la lettura delle informazioni.</feature>
</features>
<features module="Cerchia per cercare">
<feature>Tieni premuta la barra di navigazione o il tasto Home per cerchiare i contenuti sullo schermo per effettuare ricerche. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Sistema e aggiornamenti > Navigazione di sistema > Gesture > Impostazioni > Mostra barra di navigazione.</feature>
</features>
<features module="App gemella">
<feature>Supporta ulteriori app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="App di sistema">
<feature>Sono disponibili tre livelli di risoluzione per la qualità video delle registrazioni dello schermo: 480p, 720p e 1080p. Per provare la funzione, vai in: Impostazioni > Funzioni accessibilità > Registrazione schermo > Qualità video.</feature>
</features>
<features module="Consumo di energia">
<feature>Viene risolto il problema del consumo di energia anomalo in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Prestazioni">
<feature>Vengono migliorate le prestazioni del sistema e la fluidità dell'effetto di movimento in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Viene migliorata la stabilità del sistema, per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (ottobre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato aggiunge Cerchia per cercare. È stato ampliato il numero delle app di terze parti supportate da App gemella. Questa versione ottimizza anche la visualizzazione del testo e delle icone nella barra di stato e risolve il problema del consumo anomalo di energia. Inoltre, migliora la stabilità e le prestazioni del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Barra di stato">
<feature>È stata aumentata la dimensione del testo e formattato in grassetto il testo delle icone per facilitare la lettura delle informazioni.</feature>
</features>
<features module="Cerchia per cercare">
<feature>Tieni premuta la barra di navigazione o il tasto Home per cerchiare i contenuti sullo schermo per effettuare ricerche. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Sistema e aggiornamenti > Navigazione di sistema > Gesture > Impostazioni > Mostra barra di navigazione.</feature>
</features>
<features module="App gemella">
<feature>Supporta ulteriori app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="App di sistema">
<feature>Sono disponibili tre livelli di risoluzione per la qualità video delle registrazioni dello schermo: 480p, 720p e 1080p. Per provare la funzione, vai in: Impostazioni > Funzioni accessibilità > Registrazione schermo > Qualità video.</feature>
</features>
<features module="Consumo di energia">
<feature>Viene risolto il problema del consumo di energia anomalo in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Prestazioni">
<feature>Vengono migliorate le prestazioni del sistema e la fluidità dell'effetto di movimento in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Viene migliorata la stabilità del sistema, per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (ottobre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה מוסיף לראשונה את 'הקפה בעיגול לחיפוש'. 'יישום תאום' תומך בעוד יישומי צד שלישי. כמו כן, שחרור זה ממטב את הצגת הטקסט והסמלים בשורת המצב, ומתקן את הבעיה של צריכת חשמל חריגה. בנוסף, יציבות המערכת וביצועיה משופרים ומשולב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="שורת המצב">
<feature>מגדיל את גודל הטקסט ומבליט את הסמלים כדי להקל על זיהוי המידע.</feature>
</features>
<features module="הקפה בעיגול לחיפוש">
<feature>גע נגיעה ממושכת בסרגל הניווט או בלחצן הבית כדי להקיף בעיגול תוכן במסך לצורך חיפוש. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'מערכת ועדכונים' > 'ניווט במערכת' > 'מחוות' > 'הגדרות' > 'הצג סרגל הניווט'.</feature>
</features>
<features module="יישום תאום">
<feature>תומך בעוד יישומי צד שלישי.</feature>
</features>
<features module="יישומי מערכת">
<feature>שלוש רמות רזולוציה (480P/720P/1080P) זמינות לאיכות וידאו בהקלטות מסך. נסה זאת על ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'תכונות נגישות' > 'הקלטת מסך' > 'איכות וידאו'.</feature>
</features>
<features module="צריכת חשמל">
<feature>פותר את הבעיה של צריכת חשמל חריגה בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="ביצועים">
<feature>משפר את ביצועי המערכת ואת אפקט החלקת התנועה בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוקט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה מוסיף לראשונה את 'הקפה בעיגול לחיפוש'. 'יישום תאום' תומך בעוד יישומי צד שלישי. כמו כן, שחרור זה ממטב את הצגת הטקסט והסמלים בשורת המצב, ומתקן את הבעיה של צריכת חשמל חריגה. בנוסף, יציבות המערכת וביצועיה משופרים ומשולב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="שורת המצב">
<feature>מגדיל את גודל הטקסט ומבליט את הסמלים כדי להקל על זיהוי המידע.</feature>
</features>
<features module="הקפה בעיגול לחיפוש">
<feature>גע נגיעה ממושכת בסרגל הניווט או בלחצן הבית כדי להקיף בעיגול תוכן במסך לצורך חיפוש. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'מערכת ועדכונים' > 'ניווט במערכת' > 'מחוות' > 'הגדרות' > 'הצג סרגל הניווט'.</feature>
</features>
<features module="יישום תאום">
<feature>תומך בעוד יישומי צד שלישי.</feature>
</features>
<features module="יישומי מערכת">
<feature>שלוש רמות רזולוציה (480P/720P/1080P) זמינות לאיכות וידאו בהקלטות מסך. נסה זאת על ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'תכונות נגישות' > 'הקלטת מסך' > 'איכות וידאו'.</feature>
</features>
<features module="צריכת חשמל">
<feature>פותר את הבעיה של צריכת חשמל חריגה בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="ביצועים">
<feature>משפר את ביצועי המערכת ואת אפקט החלקת התנועה בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוקט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の推奨更新では、囲んで検索が導入されます。ツインアプリがサポートするサードパーティ製アプリが増えます。また、今回のリリースでは、ステータスバーのテキストとアイコンの表示が最適化され、異常な消費電力の問題が修正されます。さらに、システムの安定性とパフォーマンスが強化され、セキュリティパッチが組み込まれます。</feature>
</features>
<features module="ステータスバー">
<feature>文字サイズが増え、アイコンが太字化され、情報を認識しやすくなります。</feature>
</features>
<features module="囲んで検索">
<feature>ナビゲーションバーまたはホームボタンを長押しして、画面でコンテンツを囲んで検索します。これを試すには、[設定] > [システムと更新] > [システムナビゲーション] > [ジェスチャー] > [設定] > [ナビゲーションバーを表示]に移動してください。</feature>
</features>
<features module="ツインアプリ">
<feature>サポートするサードパーティ製アプリが増えます。</feature>
</features>
<features module="システムアプリ">
<feature>スクリーン録画の画質で3段階の解像度（480P/720P/1080P）が利用可能になります。[設定] > [ユーザー補助機能] > [スクリーン録画] > [ビデオ画質]に移動して試してみてください。</feature>
</features>
<features module="消費電力">
<feature>一部の状況における異常な消費電力の問題が修正されます。</feature>
</features>
<features module="パフォーマンス">
<feature>一部の状況におけるシステムパフォーマンスとモーション効果の滑らかさが強化されます。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>システムの安定性が改善され、デバイスがより安定して動作するようになります。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年10月）が組み込まれます。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報に影響はありませんが、更新前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს რეკომენდებული განახლება წარმოგიდგენთ შემოხაზვით ძიების ფუნქციას. ტყუპი აპის მიერ მხარდაჭერილია მესამე მხარის მეტი აპი. ამ გამოშვებაში ასევე ოპტიმიზებულია სტატუსის ზოლში ტექსტისა და პიქტოგრამის ჩვენება და გამოსწორებულია ენერგიის არანორმალური მოხმარების ხარვეზი. ამასთან, სისტემის სტაბილურობა და ეფექტურობა გაუმჯობესდა და უსაფრთხოების შესწორებაც თანდართულია.</feature>
</features>
<features module="სტატუსის ზოლი">
<feature>ზრდის ტექსტის ზომას და ამუქებს პიქტოგრამებს, რომ ინფორმაცია მარტივად ამოსაცნობი იყოს.</feature>
</features>
<features module="შემოხაზვით ძიება">
<feature>ხანგრძლივად შეეხეთ ნავიგაციის ზოლს ან საწყისი ეკრანის ღილაკს, რათა ეკრანზე შემოხაზოთ მოსაძიებელი შიგთავსი. ამის ცდა შეგიძლიათ მენიუდან: პარამეტრები > სისტემა და გაახლებები > სისტემის ნავიგაცია > ჟესტები > პარამეტრები > ნავიგაციის ზოლის ჩვენება.</feature>
</features>
<features module="ტყუპი აპი">
<feature>მხარდაჭერილია მესამე მხარის მეტი აპი.</feature>
</features>
<features module="სისტემის აპები">
<feature>ეკრანის ჩანაწერებში ვიდეოს ხარისხისთვის უკვე ხელმისაწვდომია გარჩევადობის სამი დონე (480P/720P/1080P). ამის ცდა შეგიძლიათ მენიუდან: პარამეტრები > ხელმისაწვდომობის ფუნქციები > ეკრანის ჩანაწერი > ვიდეოს ხარისხი.</feature>
</features>
<features module="ენერგიის მოხმარება">
<feature>აღმოფხვრის ზოგიერთ სცენარში ენერგიის არანორმალურ მოხმარებასთან დაკავშირებულ პრობლემას.</feature>
</features>
<features module="მუშაობის ხარისხი">
<feature>აუმჯობესებს სისტემის მუშაობის ხარისხს და მოძრაობის ეფექტის შეუფერხებლობას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>აუმჯობესებს სისტემის სტაბილურობას, რის შედეგადაც მოწყობილობა უფრო სტაბილურად მუშაობს.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის ოქტომბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ იქონიებს გავლენას თქვენს პერსონალურ მონაცემებზე, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერის მისაღებად დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту «Іздеу үшін айналдыра жиектеу» мүмкіндігін ұсынады. «Қолданба көшірмесі» мүмкіндігі қосымша үшінші тарап қолданбаларын қолдайды. Сондай-ақ бұл шығарылым күй жолағындағы мәтін мен белгішелердің көрсетілуін оңтайландырады және қалыпсыз қуат тұтыну мәселесін шешеді. Сондай-ақ жүйе тұрақтылығы мен өнімділігін жақсартады және қауіпсіздік патчын біріктіреді.</feature>
</features>
<features module="Күй жолағы">
<feature>Ақпаратты тануды жеңілдету үшін мәтін өлшемін үлкейтеді және белгішелерді қалыңдатады.</feature>
</features>
<features module="Іздеу үшін айналдыра жиектеу">
<feature>Іздеу үшін экрандағы мазмұнды айналдыра жиектеу үшін навигация тақтасын немесе бастапқы түймені басып тұрыңыз. «Параметрлер» > «Жүйе және жаңартулар» > «Жүйені шарлау» > «Қимылдар» > «Параметрлер» > «Навигация тақтасын көрсету» тармағына өту арқылы қолданып көріңіз.</feature>
</features>
<features module="Қолданба көшірмесі">
<feature>Қосымша үшінші тарап қолданбаларына қолдау көрсетіледі.</feature>
</features>
<features module="Жүйе қолданбалары">
<feature>Экран жазбаларында бейне сапасы үшін үш ажыратымдылық деңгейі (480P/720P/1080P) қолжетімді. Мынаған өту арқылы оны қолданып көріңіз: «Параметрлер» > «Арнайы мүмкіндіктер» > «Экран жазбасы» > «Бейне сапасы».</feature>
</features>
<features module="Қуат тұтыну">
<feature>Кейбір сценарийлерде қалыпсыз қуат тұтыну мәселесін шешеді.</feature>
</features>
<features module="Өнімділік">
<feature>Кейбір сценарийлерде жүйе өнімділігі мен қозғалыс әсерінің бірқалыптылығы жақсартылады.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>Құрылғының тұрақты жұмыс істеуі үшін жүйенің тұрақтылығын жақсартады.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қазан, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнату жеке деректеріңізге әсер етпейді, бірақ жаңартпас бұрын деректердің сақтық көшірмесін жасау ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះដាក់ចេញមុខងារគូររង្វង់ដើម្បីស្វែងរក។ កម្មវិធីភ្លោះអាចប្រើជាមួយកម្មវិធីភាគីទីបីច្រើនទៀត។ ការចេញផ្សាយនេះក៏ធ្វើឱ្យការបង្ហាញអត្ថបទ និងរូបតំណាងក្នុងរបារ​ស្ថានភាពប្រសើរឡើង និងដោះស្រាយបញ្ហានៃការប្រើប្រាស់​ថាមពលខុសប្រក្រតី។ លើសពីនេះ ស្ថិរភាព និងប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធត្រូវបានធ្វើឱ្យប្រសើរឡើង ហើយបំណះសន្តិសុខត្រូវបានរួមបញ្ចូល។</feature>
</features>
<features module="របារ​ស្ថានភាព">
<feature>បង្កើនទំហំអត្ថបទ និងធ្វើឱ្យរូបតំណាងដិត ដើម្បីធ្វើឱ្យព័ត៌មានកាន់តែងាយស្រួលចំណាំ។</feature>
</features>
<features module="គូររង្វង់ដើម្បីស្វែងរក">
<feature>ប៉ះឱ្យជាប់លើរបារ​រុករក ឬប៊ូតុងទំព័រដើម ដើម្បីគូររង្វង់លើខ្លឹមសារនៅលើអេក្រង់របស់អ្នកសម្រាប់ការស្វែងរក។ សាកល្បងវា ដោយចូលទៅកាន់ការកំណត់ > ប្រព័ន្ធ និងបច្ចុប្បន្នភាព > ការរុករកប្រព័ន្ធ > កាយវិការ > ការកំណត់ > បង្ហាញរបារ​រុករក។</feature>
</features>
<features module="កម្មវិធីភ្លោះ">
<feature>អាចប្រើជាមួយកម្មវិធីរបស់ភាគីទីបីច្រើនទៀត។</feature>
</features>
<features module="កម្មវិធីប្រព័ន្ធ">
<feature>កម្រិតគុណភាពបង្ហាញបី (480P/720P/1080P) មានសម្រាប់គុណភាពវីដេអូនៅក្នុងការថតអេក្រង់។ សាកល្បងវាដោយចូលទៅកាន់៖ ការកំណត់ > មុខងារភាពងាយស្រួលប្រើប្រាស់ > ការថតអេក្រង់ > គុណភាពវីដេអូ។</feature>
</features>
<features module="ការប្រើប្រាស់​ថាមពល">
<feature>ដោះស្រាយបញ្ហានៃការប្រើប្រាស់​ថាមពលខុសប្រក្រតីនៅក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="ប្រតិបត្តិការ">
<feature>ធ្វើឱ្យប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធ និងភាពរលូននៃបែបផែនចលនាប្រសើរឡើងក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>កែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ ដើម្បីធ្វើឱ្យឧបករណ៍របស់អ្នកដំណើរការបានកាន់តែមានស្ថិរភាព។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (តុលា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​ប៉ះពាល់ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಹುಡುಕಲು ವುತ್ತ ಹಾಕಿ ಎಂಬ ಸೌಲಭ್ಯವನ್ನು ಪರಿಚಯಿಸುತ್ತದೆ. ಆ್ಯಪ್ ಟ್ವಿನ್ ಹೆಚ್ಚಿನ ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‍ಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ. ಈ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಸ್ಥಿತಿ ಪಟ್ಟಿಯಲ್ಲಿ ಪಠ್ಯ ಮತ್ತು ಐಕಾನ್‌ಗಳ ಪ್ರದರ್ಶನವನ್ನು ಸಹ ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಅಸಹಜ ವಿದ್ಯುತ್ ಬಳಕೆಯ ಸಮಸ್ಯೆಯನ್ನು ಪರಿಹರಿಸುತ್ತದೆ. ಹೆಚ್ಚುವರಿಯಾಗಿ, ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆ ಮತ್ತು ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ವರ್ಧಿಸಲಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸ್ಥಿತಿ ಪಟ್ಟಿ">
<feature>ಪಠ್ಯದ ಗಾತ್ರವನ್ನು ಹೆಚ್ಚಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಸುಲಭವಾಗಿ ಗುರುತಿಸಲು ಐಕಾನ್‌ಗಳನ್ನು ಬೋಲ್ಡ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಹುಡುಕಲು ವೃತ್ತ ಹಾಕಿ">
<feature>ಹುಡುಕಾಟಕ್ಕಾಗಿ ನಿಮ್ಮ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿರುವ ಕಂಟೆಂಟ್‌ಗೆ ವೃತ್ತ ಹಾಕಲು ನ್ಯಾವಿಗೇಶನ್ ಪಟ್ಟಿ ಅಥವಾ ಹೋಮ್ ಬಟನ್ ಅನ್ನು ಸ್ಪರ್ಶಿಸಿ ಮತ್ತು ಹಿಡಿದಿಡಿ. ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ಸಿಸ್ಟಂ ಮತ್ತು ನವೀಕರಣಗಳು > ಸಿಸ್ಟಂ ನ್ಯಾವಿಗೇಶನ್ > ಗೆಶ್ಚರ್‌ಗಳು > ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ನ್ಯಾವಿಗೇಶನ್ ಪಟ್ಟಿ ತೋರಿಸಿ ಎಂಬಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ.</feature>
</features>
<features module="ಆ್ಯಪ್ ಟ್ವಿನ್">
<feature>ಹೆಚ್ಚಿನ ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ ಆ್ಯಪ್‍‍ಗಳು">
<feature>ಸ್ಕ್ರೀನ್ ರೆಕಾರ್ಡಿಂಗ್‌ಗಳಲ್ಲಿ ವೀಡಿಯೊ ಗುಣಮಟ್ಟಕ್ಕಾಗಿ ಮೂರು ರೆಸಲ್ಯೂಶನ್ ಹಂತಗಳು (480P/720P/1080P) ಲಭ್ಯವಿವೆ. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ: ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ಪ್ರವೇಶಾರ್ಹತೆ ಸೌಲಭ್ಯಗಳು > ಪರದೆ ರೆಕಾರ್ಡಿಂಗ್ > ವೀಡಿಯೊ ಗುಣಮಟ್ಟ.</feature>
</features>
<features module="ಪವರ್ ಬಳಕೆ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಅಸಹಜ ಪವರ್ ಬಳಕೆಯ ಸಮಸ್ಯೆಯನ್ನು ಪರಿಹರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಮತ್ತು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಮೋಷನ್ ಎಫೆಕ್ಟ್‌ನ ಸ್ಮೂಥ್‌ನೆಸ್ ಅನ್ನು ವರ್ಧಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಅಕ್ಟೋಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾದ ಮೇಲೆ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ನವೀಕರಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 권장 업데이트에서는 검색에 서클을 도입합니다. 트윈 앱은 더 많은 타사 앱을 지원합니다. 이번 릴리스에서는 상태 표시줄의 텍스트와 아이콘 표시를 최적화하고 비정상적인 소비 전력 문제를 수정했습니다. 또한 시스템 안정성과 성능이 향상되고 보안 패치가 적용되었습니다.</feature>
</features>
<features module="상태 표시줄">
<feature>텍스트 크기를 늘리고 아이콘을 굵게 표시하여 정보를 더 쉽게 알아볼 수 있도록 합니다.</feature>
</features>
<features module="검색하려면 동그라미로 표시">
<feature>검색하려면 탐색 표시줄 또는 홈 버튼을 길게 터치하여 화면의 콘텐츠를 동그라미로 표시하십시오. 설정 > 시스템 및 업데이트 > 시스템 탐색 > 제스처 > 설정 > 탐색 표시줄 표시로 이동하여 사용해 보십시오.</feature>
</features>
<features module="트윈 앱">
<feature>더 많은 타사 앱을 지원합니다.</feature>
</features>
<features module="시스템 앱">
<feature>화면 녹화에서 비디오 화질은 세 가지 해상도 수준(480P/720P/1080P)을 사용할 수 있습니다. 설정 > 접근성 기능 > 화면 녹화 > 비디오 화질로 이동하여 사용해 보십시오.</feature>
</features>
<features module="소비 전력">
<feature>일부 시나리오에서 비정상적인 소비 전력 문제를 해결합니다.</feature>
</features>
<features module="성능">
<feature>일부 시나리오에서 시스템 성능과 모션 효과의 부드러움을 향상시킵니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>시스템 안정성을 개선하여 장치를 더욱 안정적으로 실행할 수 있도록 합니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 10월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터에는 영향을 미치지 않지만 업데이트하기 전에 데이터를 백업하는 것이 좋습니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ສະບາຍດີຜູ້ໃຊ້, ການອັບເດດທີ່ແນະນຳນີ້ແນະນຳຂີດອ້ອມເພື່ອຊອກຫາ. ແອັບຄູ່ຮອງ​ຮັບ​ແອັບ​ພາກ​ສ່ວນ​ທີ​ສາມ​ເພີ່ມ​ເຕີມ​ແລ້ວ. ການ​ເປີດ​ຕົວ​ນີ້​ຍັງ​ປັບ​​ການ​ສະ​ແດງ​ຂໍ້​ຄວາມ ແລະ ໄອ​ຄອນ​ໃນ​ແຖບ​ສະ​ຖາ​ນະໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ ແລະ ແກ້​ໄຂ​ບັນ​ຫາ​ການ​ໃຊ້​ພະ​ລັງ​ງານ​ຜິດ​ປົກ​ກະ​ຕິ. ນອກ​ຈາກ​ນີ້, ​ຄວາມ​ສະ​ຖຽນ ແລະ ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ​ຂອງລະ​ບົບ​ຖືກ​ຍົກ​ລະ​ດັບ ແລະ ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຖືກ​ລວມ​ເຂົ້າ​ກັນ.</feature>
</features>
<features module="ແຖບສະຖານະ">
<feature>ເພີ່ມ​ຂະ​ໜາດ​ຂໍ້​ຄວາມ ແລະ ເຮັດ​ໃຫ້​ໄອ​ຄອນ​ເປັນ​ຕົວ​ໜາ ເພື່ອ​ເຮັດ​ໃຫ້​ຮັບ​ຮູ້​ຂໍ້​ມູນ​ໄດ້​ງ່າຍ​ຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ຂີດ​ອ້ອມ​ເພື່ອ​ຊອກ​ຫາ">
<feature>ສຳ​ຜັດແຖບ​ກຳ​ນົດ​ທິດທາງ​ຄ້າງ​ໄວ້ ຫຼື ປຸ່ມ​ໜ້າຫຼັກ ເພື່ອ​ຂີດ​ອ້ອມ​ເນື້ອ​ຫາ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍ​ຂອງ​ທ່ານ​ສຳ​ລັບ​ການ​ຊອກ​ຫາ. ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່ ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ > ລະ​ບົບ ແລະ ການ​ອັບ​ເດດ > ການ​ນຳ​ທາງ​ລະ​ບົບ > ທ່າ​ທາງ > ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ > ສະ​ແດງແຖບນຳທາງ.</feature>
</features>
<features module="ແອັບຄູ່​">
<feature>ຮອງ​ຮັບແອັບພາກ​ສ່ວນທີ​ສາມ​ເພີ່ມ​ເຕີມ.</feature>
</features>
<features module="ແອັບ​ລະ​ບົບ">
<feature>ສາມ​ລະ​ດັບ​ຄວາມ​ລະ​ອຽດ (480P/720P/1080P) ສາ​ມາດ​ໃຊ້​ໄດ້​ສຳ​ລັບ​ຄຸນ​ນະ​ພາບ​ວິ​ດີ​ໂອ​ໃນ​ການ​ບັນ​ທຶກ​ໜ້າ​ຈໍ. ​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ > ຄຸນ​ສົມ​ບັດ​ການ​ຊ່ວຍ​ເຂົ້າ​ເຖິງ > ການບັນທຶກ​ໜ້າ​ຈໍ > ຄຸນ​ນະ​ພາບ​ວິ​ດີ​ໂອ.</feature>
</features>
<features module="​ການ​ໃຊ້​ພະ​ລັງ​ງານ">
<feature>ແກ້​ໄຂ​ບັນ​ຫາ​​ການ​ໃຊ້​ພະ​ລັງ​ງານ​​ຜິດ​ປົກ​ກະ​ຕິ​ໃນ​ບາງ​ສະ​ຖາ​ນະ​ການ.</feature>
</features>
<features module="ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ">
<feature>ຍົກ​ລະ​ດັບປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ​ຂອງ​ລະ​ບົບ ແລະ ຄວາມຄ່ອງ​ແຄ້ວ​ຂອງ​ເອັບ​ເຝັກ​​ການ​ເຄື່ອນ​ໄຫວ​​ໃນ​ບາງສະ​ພາບ​ການ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້ສະຖຽນຍິ່ງຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ຕຸ​ລາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການ​ຕິດ​ຕັ້ງ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສົ່ງ​ຜົນ​ຕໍ່​ຂໍ້​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ, ແຕ່​ຍັງ​ຄົງ​ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ​ໄວ້ກ່ອນ​ການ​ອັບ​ເດດ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu pristatoma paieškos apibraukiant funkcija. Programėlė dvynė dera su daugiau trečiųjų šalių programėlių. Šioje laidoje taip pat optimizuojamas teksto ir piktogramų rodymas būsenos juostoje ir išsprendžiama neįprastų energijos sąnaudų problema. Taip pat pagerinamas sistemos stabilumas bei našumas ir įtraukiama saugumo pataisa.</feature>
</features>
<features module="Būsenos juosta">
<feature>Padidinamas tekstas ir paryškinamos piktogramos, kad būtų lengviau atpažinti informaciją.</feature>
</features>
<features module="Paieška apibraukiant">
<feature>Palieskite ir palaikykite naršymo juostą arba pradžios mygtuką, kad galėtumėte apibraukti ekrane esantį turinį apskritimu ir atlikti paiešką. Išbandykite tai nuėję į „Nustatymai > Sistema ir naujiniai > Sistemos naršymas > Gestai > Nuostatos > Rodyti naršymo juostą“.</feature>
</features>
<features module="Programėlė dvynė">
<feature>Dera su daugiau trečiųjų šalių programėlių.</feature>
</features>
<features module="Sisteminės programėlės">
<feature>Galima pasirinkti trijų lygių ekrano vaizdo įrašų skyrą (480p / 720p / 1080p) pageidaujamai kokybei užtikrinti. Išbandykite tai nuėję į „Nustatymai > Pritaikymo neįgaliesiems funkcijos > Ekrano įrašas > Vaizdo įrašo kokybė“.</feature>
</features>
<features module="Energijos sąnaudos">
<feature>Kai kuriais atvejais išsprendžiama neįprastų energijos sąnaudų problema.</feature>
</features>
<features module="Našumas">
<feature>Kai kuriais atvejais pagerėja sistemos veikimas ir judesio efekto sklandumas.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Pagerinamas sistemos stabilumas, todėl įrenginys veikia stabiliau.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. spalio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys paveikti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama prieš naujinant padaryti atsarginę duomenų kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo ieteicamo atjauninājumu ir ieviesta funkcija Apvilkt. Lietotne pāris atbalsta vairāk trešo pušu lietotņu. Šis laidiens arī optimizē teksta un ikonu rādīšanu statusa joslā un novērš neparastu enerģijas patēriņa problēmu. Turklāt sistēmas stabilitāte un veiktspēja ir uzlabotas, kā arī ir iekļauts drošības ielāps.</feature>
</features>
<features module="Statusa josla">
<feature>Palielina teksta izmēru un izveido ikonas treknrakstā, lai informācija būtu vieglāk atpazīstama.</feature>
</features>
<features module="Apvelciet, lai meklētu">
<feature>Pieskarieties navigācijas joslai vai pogai Sākums un turiet, lai apvilktu saturu ekrānā meklēšanai. Izmēģiniet to, atverot Iestatījumi > Sistēma un atjauninājumi > Sistēmas navigācija > Žesti > Iestatījumi > Rādīt navigācijas joslu.</feature>
</features>
<features module="Lietotnes pāris">
<feature>Atbalsta vairāk trešo pušu lietotņu.</feature>
</features>
<features module="Sistēmas lietotnes">
<feature>Ekrāna ierakstu video kvalitātei ir pieejami trīs izšķirtspējas līmeņi (480P/720P/1080P). Izmēģiniet to, atverot: Iestatījumi > Pieejamības funkcijas > Ekrāna ieraksts > Video kvalitāte.</feature>
</features>
<features module="Enerģijas patēriņš">
<feature>Novērš neparastu enerģijas patēriņa problēmu dažos scenārijos.</feature>
</features>
<features module="Veiktspēja">
<feature>Uzlabo sistēmas veiktspēju un kustības efekta vienmērīgumu dažos gadījumos.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Uzlabo sistēmas stabilitāti, padarot jūsu ierīci stabilāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada oktobris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Šī atjauninājuma instalēšana neietekmēs jūsu personas datus, taču joprojām ir ieteicams pirms atjaunināšanas dublēt datus.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट खोजबाक लेल गोला बनाउ प्रस्तुत करैत अछि। एप ट्विन आओर तेसर-पक्षक एप सभक सपोर्ट करैत अछि। ई रिलीज स्थिति बार मे टेक्स्ट आ आइकन सभक डिस्प्ले अनुकूलित करैत अछि आओर असामान्य पावर खपत केर समस्याक समाधान करैत अछि। एकर अतिरिक्त, सिस्टमक स्थिरता आ कार्य-क्षमता वर्धित कयल गेल अछि आओर सुरक्षा पैच समाविष्ट कयल गेल अछि।</feature>
</features>
<features module="स्थिति बार">
<feature>जानकारी केँ आसानी सँ पहिचान करबाक लेल टेक्स्टक आकार बढ़बैत अछि आओर आइकन सभ केँ बोल्ड करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="खोजबाक लेल गोला बनाउ">
<feature>खोजबाक लेल अपन स्क्रीनक कंटेंट पर गोला बनयबाक लेल नेविगेशन बार वा होम बटन केँ छुबू आ थामि कए राखू। सेटिंग्स > सिस्टम आ अपडेट सभ > सिस्टमक नेविगेशन > संकेत सभ > सेटिंग्स > नेविगेशन बार प्रदर्शित करू मे जा कए एकरा आजमाउ।</feature>
</features>
<features module="एप ट्विन">
<feature>आओर तेसर-पक्षक एप सभक सपोर्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम एप सभ">
<feature>स्क्रीन रिकॉर्डिंग मे वीडियो गुणवत्ताक लेल तीनटा रिजॉल्यूशन स्तर सभ (480P/720P/1080P) उपलब्ध अछि। एकरा एहि मे जा कए आजमाउ: सेटिंग्स > एक्सेसिबिलिटी फीचर > स्क्रीन रिकॉर्ड भ रहल अछि > वीडियो गुणवत्ता।</feature>
</features>
<features module="पावर खपत">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे असामान्य पावर खपत केर समस्याक समाधान करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="कार्य-प्रदर्शन">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन आ गति प्रभाव केर सहजता वर्धित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टमक स्थिरता मे सुधार करैत अछि, जाहि सँ अहाँक डिवाइस बेसी स्थिर रूप सँ चलि सकए।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अक्टूबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="टिप्पणी:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा प्रभावित नहि होयत, मुदा तैयो अपडेट करए सँ पहिने अपन डेटाक बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, ka whakamōhiotia e tēnei whakahōutanga tūtohutia te Porohita ki Rapu. E tautoko ana te Māhanga taupānga i ētahi anō ngā taupānga rōpū kē. Ka arotautia hoki e tēnei putanga te whakaaturanga o kuputuhi me ngā ata i te pae tūnga, ā, ka whakatika i te take o te whakapetonga hiko rerekē. Tērā anō, ka whakarei ake te taimautanga pūnaha me te mahinga, ā, ka whakaurua tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Pae tūnga">
<feature>Ka whakanui ake i te rahi kuputuhi, ā, ka taekaha hoki i ngā ata kia māmā ake ai te mōhio ki ngā mōhiohio.</feature>
</features>
<features module="Porohita ki Rapu">
<feature>Pā me te pupuri i te pae whakatere, i te pātene Kāinga rānei hei porohita ihirangi i tō mata hei rapu. Whakamātauria mā te haere ki Ngā tautuhinga > Pūnaha me ngā whakahōu > Whakaterenga pūnaha > Ngā tohu ā-pū > Ngā tautuhinga > Whakaaturia te pae whakaterenga.</feature>
</features>
<features module="Māhanga taupānga">
<feature>Tautoko ai i ētahi anō ngā taupānga rōpū kē.</feature>
</features>
<features module="Ngā taupānga pūnaha">
<feature>E toru ngā taumata taumira (480P/720P/1080P) e wātea ana mō te kounga ataata i ngā hopukanga mata. Whakamātauria mā te haere: Ngā tautuhinga > Ngā āhuahira urutanga > Tuhi mata > Kounga ataata.</feature>
</features>
<features module="Whakapetonga hiko">
<feature>Whakatika ai i te take o te whakapetonga hiko rerekē i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Mahinga">
<feature>He whakarei ake i te mahinga pūnaha me te māeneene o te pānga nekeneke i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>Ka whakapai ake i te taimautanga pūnaha kia ētahi anō ai te haere o tō pūrere.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Oketopa 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore e pā te tāuta i tēnei whakahōu ki ō ngā raraunga whaiaro, engari me tārua tonu ō raraunga i mua i te whakahōu.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōu, waea atu koa ki te raina waewera ratonga HONOR, haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање ја воведува Заокружи за пребарување. Апликација-близнак поддржува повеќе апликации од други производители. Ова издание исто така го оптимизира приказот на текстот и иконите на статусната лента и го поправа проблемот на абнормална потрошувачка на енергија. Дополнително, подобрени се стабилноста и перформансите на системот и вградена е безбедносна крпеница.</feature>
</features>
<features module="Статусна лента">
<feature>Големината на текстот се зголемува и иконите за задебелуваат за да биде полесно препознавањето на информациите.</feature>
</features>
<features module="Заокружи за пребарување">
<feature>Допрете и задржете ја лентата за навигација или копчето за почетен екран за да заокружете содржина на екранот за да пребарувате. Пробајте ја преку одење во Нагодување > Систем и ажурирања > Навигација во системот > Гестови > Нагодување > Прикажи ја лентата за навигација.</feature>
</features>
<features module="Апликација-близнак">
<feature>Поддржува повеќе апликации од други производители.</feature>
</features>
<features module="Системски апликации">
<feature>Во снимања на екранот достапни се три нивоа на резолуција (480P/720P/1080P) за квалитет на видео. Пробајте преку одење во: Нагодување > Карактеристики за пристапност > Снимка од екранот > Квалитет на видео.</feature>
</features>
<features module="Потрошувачка на енергија">
<feature>Го поправа проблемот со абнормална потрошувачка на енергија во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Перформанси">
<feature>Ги подобрува перформансите на системот и мазноста на ефектот на движење во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Ја подобрува стабилноста на системот за уредот да работи постабилно.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (октомври 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да влијае врз вашите лични податоци, но сепак се препорачува да направите резервна копија од податоците пред да ажурирате.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, јавете се на телефонскиот број на службата на HONOR или посетете сервисен центар за корисници на HONOR за да добиете поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റ് 'തിരയാൻ വൃത്തമിടുക' എന്നത് അവതരിപ്പിക്കുന്നു, 'ആപ്പ് ദ്വയം' കൂടുതൽ മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു. കൂടാതെ, ഈ റിലീസ് സ്റ്റാറ്റസ് ബാറിലെ ടെക്‌സ്റ്റിന്റെയും ഐക്കണുകളുടെയും ഡിസ്‌പ്ലേ ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുകയും അസ്വാഭാവിക പവർ ഉപഭോഗത്തിന്റെ പ്രശ്‌നം പരിഹരിക്കുകയും ചെയ്യുന്നു. അതിനുപുറമേ, സിസ്റ്റം സ്ഥിരതയും പ്രകടനവും മെച്ചപ്പെടുത്തുകയും ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്‌തിട്ടുണ്ട്.</feature>
</features>
<features module="സ്റ്റാറ്റസ് ബാർ">
<feature>വിവരങ്ങൾ എളുപ്പത്തിൽ തിരിച്ചറിയുന്നതിനായി ടെക്‌സ്‌റ്റ് വലുപ്പം വർദ്ധിപ്പിക്കുകയും ഐക്കണുകൾ ബോൾഡ് ചെയ്യുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="തിരയാൻ വൃത്തമിടുക">
<feature>തിരയുന്നതിനായി നിങ്ങളുടെ സ്‌ക്രീനിലെ ഉള്ളടക്കത്തിന് വൃത്തമിടാൻ, നാവിഗേഷൻ ബാറിലോ ഹോം ബട്ടണിലോ സ്‌പർശിച്ച് പിടിക്കുക. ക്രമീകരണം > സിസ്റ്റവും അപ്‌ഡേറ്റുകളും > സിസ്റ്റം നാവിഗേഷൻ > ഗെസ്‌ചറുകൾ > ക്രമീകരണം > നാവിഗേഷൻ ബാർ കാണിക്കുക എന്നതിലേക്ക് പോയി ഇത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കാവുന്നതാണ്.</feature>
</features>
<features module="ആപ്പ് ദ്വയം">
<feature>കൂടുതൽ മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം ആപ്പുകൾ">
<feature>സ്‌ക്രീൻ റെക്കോർഡിംഗുകളിൽ വീഡിയോ നിലവാരത്തിനായി മൂന്ന് റെസലൂഷൻ ലെവലുകൾ (480P/720P/1080P) ലഭ്യമാണ്. ഇതിലേക്ക് പോയി അത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കുക: ക്രമീകരണം > ആക്സസബിലിറ്റി സവിശേഷതകൾ > സ്ക്രീൻ റെക്കോർഡിംഗ് > വീഡിയോ നിലവാരം.</feature>
</features>
<features module="വൈദ്യുതി ഉപഭോഗം">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ അസ്വാഭാവിക വൈദ്യുതി ഉപഭോഗത്തിന്റെ പ്രശ്‌നം പരിഹരിക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="പ്രകടനം">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ സിസ്റ്റം പ്രകടനവും ചലന ഇഫക്റ്റിന്റെ അനായാസതയും മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സ്ഥിരതയോടെ പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഒക്‌ടോബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ ബാധിക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന് മുമ്പായി നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ ബാക്കപ്പ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр Дугуйлж хайх функцийг танилцуулж байна. Ихэр Апп илүү олон гуравдагч этгээдийн апликэйшн дэмждэг боллоо. Энэ шинэчлэлтээр мөн төлөвийн мөрд харуулах бичвэр, шигтгээ зургийг оновчилж, эрчим хүчийг хэвийн бусаар зарцуулсан асуудлыг засав. Мөн системийн тогтвортой байдал, гүйцэтгэлийг сайжруулсан бөгөөд хамгаалалтын нөхөөс багтаалаа.</feature>
</features>
<features module="Төлөвийн мөр">
<feature>Бичвэрийн хэмжээг томруулж, шигтгээ зургийг тодруулсан тул мэдээллийг илүү хялбар таних боломжтой боллоо.</feature>
</features>
<features module="Дугуйлж хайх">
<feature>Навигацийн мөр, эсвэл үндсэн товч дээр удаан дараад дэлгэц дээрх хайхыг хүссэн контентоо дугуйлна. Тохиргоо > Систем ба шинэчлэлт > Системийн навигаци > Дохио зангаа > Тохиргоо > Навигацийн цэсийг харуулах хэсэг рүү очиж туршиж үзнэ үү.</feature>
</features>
<features module="Ихэр Апп">
<feature>Илүү олон гуравдагч этгээдийн апликэйшнийг дэмждэг болсон.</feature>
</features>
<features module="Системийн апликэйшн">
<feature>Дэлгэцийн бичлэгийн видеоны чанарыг гурван янзын нягтралтай (480P/720P/1080P) гаргах боломжтой боллоо. Тохиргоо > Хялбар ашиглалт > Дэлгэцийн бичлэг > идео чанар луу очиж туршина уу.</feature>
</features>
<features module="Эрчим хүчний хэрэглээ">
<feature>Зарим тохиолдол дахь хэвийн бус эрчим хүчний хэрэглээний асуудлыг зассан.</feature>
</features>
<features module="Гүйцэтгэл">
<feature>Системийн гүйцэтгэл болон хөдөлгөөний эффектийн жигд байдлыг зарим нөхцөлд сайжруулсан.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Таны төхөөрөмжийг илүү тогтвортой ажиллуулахын тулд системийн тогтвортой байдлыг нэмэгдүүлсэн.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны аравдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгах нь таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч, шинэчлэхийн өмнө өгөгдлөө нөөцөлсөн нь дээр.
2. Шинэчлэх явцад ямар нэг асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төв рүү очиж дэмжлэг авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे शिफारस केलेले अद्यतन शोधण्यासाठी वर्तुळ कराची ओळख करून. ॲप ट्विन अधिक तृतीय-पक्ष ॲप्सना सपोर्ट करते. हे रिलीझ स्टेटस बारमधील मजकूर आणि चिन्हांचे प्रदर्शन देखील ऑप्टिमाइझ करते आणि असामान्य पॉवर वापराच्या समस्येचे निराकरण करते. याव्यतिरिक्त, सिस्टम स्थिरता आणि कार्यप्रदर्शन वाढवले आहे आणि एक सुरक्षितता पॅच समाविष्ट केला आहे.</feature>
</features>
<features module="स्टेटस बार">
<feature>माहिती ओळखणे सोपे करण्यासाठी मजकूराचा आकार वाढवते आणि चिन्हे ठळक करते.</feature>
</features>
<features module="शोधण्यासाठी वर्तुळ करा">
<feature>शोधासाठी आपल्या स्क्रीनवरील सामग्रीवर वर्तुळ करण्यासाठी नॅव्हिगेशन बार किंवा होम बटणाला स्पर्श करा आणि धरून ठेवा. सेटिंग्ज > सिस्टम आणि अद्यतने > सिस्टम नेव्हिगेशन > जेश्चर > सेटिंग्ज > नेव्हिगेशन बार दाखवा वर जाऊन हे वापरून पहा.</feature>
</features>
<features module="अ‍ॅप ट्विन">
<feature>अधिक तृतीय-पक्ष ॲप्सना सपोर्ट करते.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम अ‍ॅप्स">
<feature>स्क्रीन रेकॉर्डिंग्जमध्ये व्हिडिओ गुणवत्तेसाठी तीन रिझोल्यूशन स्तर (480P/720P/1080P) उपलब्ध आहेत. येथे जाऊन हे वापरून पहा: सेटिंग्ज > सुलभता वैशिष्ट्ये > स्क्रीन रेकॉर्डिंग > व्हिडिओची गुणवत्ता.</feature>
</features>
<features module="पॉवर वापर">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये असामान्य पॉवर वापराच्या समस्येचे निराकरण करते.</feature>
</features>
<features module="कार्यप्रदर्शन">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये सिस्टमचे कार्यप्रदर्शन आणि गती प्रभावाची सुलभता वाढवते.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>आपले उपकरण अधिक स्थिरपणे चालण्‍यासाठी सिस्‍टम स्‍थिरता सुधारते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑक्टोबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपल्या वैयक्तिक डेटावर परिणाम होणार नाही, परंतु तरीही अद्यतनित करण्यापूर्वी आपल्या डेटाचा बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang disyorkan ini memperkenalkan Bulatkan untuk Mencari. Kembar Aplikasi menyokong lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Keluaran ini juga mengoptimumkan paparan teks dan ikon dalam bar status serta membetulkan isu penggunaan kuasa yang tidak normal. Selain itu, kestabilan dan prestasi sistem ditingkatkan serta tampalan keselamatan dimasukkan.</feature>
</features>
<features module="Bar status">
<feature>Besarkan saiz teks dan tebalkan ikon untuk menjadikan maklumat lebih mudah dikenal.</feature>
</features>
<features module="Bulatkan untuk Mencari">
<feature>Sentuh dan tahan bar navigasi atau butang Skrin Utama untuk membulatkan kandungan pada skrin anda untuk mencari. Cuba ciri ini dengan pergi ke Tetapan > Sistem dan kemas kini > Navigasi sistem > Gerak isyarat > Tetapan > Tunjukkan bar navigasi.</feature>
</features>
<features module="Kembar Aplikasi">
<feature>Sokong lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi sistem">
<feature>Tiga tahap resolusi (480P/720P/1080P) tersedia untuk kualiti video dalam rakaman skrin. Cuba ciri ini dengan pergi ke: Tetapan > Kebolehaksesan > Rakaman skrin > Kualiti video.</feature>
</features>
<features module="Penggunaan kuasa">
<feature>Betulkan isu penggunaan kuasa yang tidak normal dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Prestasi">
<feature>Tingkatkan prestasi sistem dan kelancaran kesan pergerakan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Tingkatkan kestabilan sistem untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Okt 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Tindakan memasang kemas kini ini tidak akan menjejaskan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran data sebelum mengemas kini.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ အကြံပြုထားသော ဤအပ်ဒိတ်တွင် စက်ဝိုင်းဆွဲ၍ ရှာဖွေခြင်းနှင့် မိတ်ဆက်ပေးထားသည်။ အက်ပ် အမြွှာသည် နောက်ထပ် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များကို ပံ့ပိုးပေးသည်။ ဤအသစ်ထွက်အပ်ဒိတ်သည် အခြေအနေပြဘားတွင် စာသားနှင့် အိုင်ကွန်များ ပြသခြင်းကိုလည်း အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးသည့်အပြင် ပါဝါ သုံးစွဲမှု မူမမှန်သည့် ပြဿနာကိုလည်း ဖြေရှင်းပေးထားသည်။ ထို့အပြင် စနစ် တည်ငြိမ်မှုနှင့် စွမ်းဆောင်ရည်ကို တိုးမြှင့်ပေးပြီး လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကိုလည်း ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။</feature>
</features>
<features module="အခြေအနေပြဘား">
<feature>စာလုံး အရွယ်အစားကို ကြီးမားအောင်လုပ်ပေးထားပြီး အိုင်ကွန်များကို စာလုံးမည်းပေးထားသဖြင့် အချက်အလက်များကို ပိုမိုလွယ်ကူစွာ သိရှိနိုင်သည်။</feature>
</features>
<features module="စက်ဝိုင်းဆွဲ၍ ရှာဖွေခြင်း">
<feature>သင့်မျက်နှာပြင်တွင် အကြောင်းအရာကို စက်ဝိုင်းဆွဲ၍ ရှာဖွေရန် လမ်းညွှန်ပြဘား သို့မဟုတ် ပင်မ ခလုတ်ကို ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။ ဆက်တင် > စနစ်နှင့် အပ်ဒိတ်များ > စနစ် လမ်းညွှန်မှု > ဟန်ပန်များ > ဆက်တင် > လမ်းညွှန်ပြဘားအား ပြသမှုသို့ သွား၍ စမ်းကြည့်ပါ။</feature>
</features>
<features module="အက်ပ် အမြွှာ">
<feature>နောက်ထပ် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များကို ပံ့ပိုးပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ် အက်ပ်များ">
<feature>မျက်နှာပြင် မှတ်တမ်းများတွင် ဗီဒီယို အရည်အသွေးအတွက် ပုံရိပ်ကြည်လင်ပြတ်သားမှု အဆင့်သုံးခု (480P/720P/1080P) ကို ရရှိနိုင်သည်။ ဆက်တင် > အထောက်အကူပြု လုပ်ဆောင်ချက်များ > မျက်နှာပြင် မှတ်တမ်း > ဗီဒီယို အရည်အသွေးသို့ သွားပြီး ၎င်းကို စမ်းသုံးကြည့်ပါ။</feature>
</features>
<features module="ပါဝါ သုံးစွဲမှု">
<feature>အချို့ဖြစ်ရပ်များတွင် ပါဝါ သုံးစွဲမှု မူမမှန်သည့် ပြဿနာကို ဖြေရှင်းပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စွမ်းဆောင်ရည်">
<feature>အချို့အခြေအနေများတွင် စနစ် စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် လှုပ်ရှားမှု အထူးပြုလုပ်ချက် ချောချောမွေ့မွေ့ဖြစ်စေရန် တိုးမြှင့်ထားသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>သင့်စက်ကို ပိုမိုတည်ငြိမ်စွာ လုပ်ဆောင်နိုင်စေရန် စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (အောက်တိုဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအပေါ် ထိခိုက်မည် မဟုတ်သော်လည်း အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သင့်ဒေတာကို ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်အတောအတွင်း ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီအတွက် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ အႀကံျပဳထားေသာ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ စက္ဝိုင္းဆြဲ၍ ရွာေဖြျခင္းႏွင့္ မိတ္ဆက္ေပးထားသည္။ အက္ပ္ အျမႊာသည္ ေနာက္ထပ္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးသည္။ ဤအသစ္ထြက္အပ္ဒိတ္သည္ အေျခအေနျပဘားတြင္ စာသားႏွင့္ အိုင္ကြန္မ်ား ျပသျခင္းကိုလည္း အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးသည့္အျပင္ ပါဝါ သုံးစြဲမႈ မူမမွန္သည့္ ျပႆနာကိုလည္း ေျဖရွင္းေပးထားသည္။ ထို႔အျပင္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈႏွင့္ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို တိုးျမႇင့္ေပးၿပီး လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကိုလည္း ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။</feature>
</features>
<features module="အေျခအေနျပဘား">
<feature>စာလုံး အ႐ြယ္အစားကို ႀကီးမားေအာင္လုပ္ေပးထားၿပီး အိုင္ကြန္မ်ားကို စာလုံးမည္းေပးထားသျဖင့္ အခ်က္အလက္မ်ားကို ပိုမိုလြယ္ကူစြာ သိရွိႏိုင္သည္။</feature>
</features>
<features module="စက္ဝိုင္းဆြဲ၍ ရွာေဖြျခင္း">
<feature>သင့္မ်က္ႏွာျပင္တြင္ အေၾကာင္းအရာကို စက္ဝိုင္းဆြဲ၍ ရွာေဖြရန္ လမ္းၫႊန္ျပဘား သို႔မဟုတ္ ပင္မ ခလုတ္ကို ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ။ ဆက္တင္ > စနစ္ႏွင့္ အပ္ဒိတ္မ်ား > စနစ္ လမ္းညႊန္မႈ > ဟန္ပန္မ်ား > ဆက္တင္ > လမ္းညႊန္ျပဘားအား ျပသမႈသို႔ သြား၍ စမ္းၾကည့္ပါ။</feature>
</features>
<features module="အက္ပ္ အျမႊာ">
<feature>ေနာက္ထပ္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္ အက္ပ္မ်ား">
<feature>မ်က္ႏွာျပင္ မွတ္တမ္းမ်ားတြင္ ဗီဒီယို အရည္အေသြးအတြက္ ပုံရိပ္ၾကည္လင္ျပတ္သားမႈ အဆင့္သုံးခု (480P/720P/1080P) ကို ရရွိႏိုင္သည္။ ဆက္တင္ > အေထာက္အကူျပဳ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား > မ်က္ႏွာျပင္ မွတ္တမ္း > ဗီဒီယို အရည္အေသြးသို႔ သြားၿပီး ၎ကို စမ္းသုံးၾကည့္ပါ။</feature>
</features>
<features module="ပါဝါ သုံးစြဲမႈ">
<feature>အခ်ိဳ႕ျဖစ္ရပ္မ်ားတြင္ ပါဝါ သုံးစြဲမႈ မူမမွန္သည့္ ျပႆနာကို ေျဖရွင္းေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စြမ္းေဆာင္ရည္">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ စနစ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ လႈပ္ရွားမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ ေခ်ာေခ်ာေမြ႕ေမြ႕ျဖစ္ေစရန္ တိုးျမႇင့္ထားသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>သင့္စက္ကို ပိုမိုတည္ၿငိမ္စြာ လုပ္ေဆာင္ႏိုင္ေစရန္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ေအာက္တိုဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအေပၚ ထိခိုက္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္အေတာအတြင္း ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီအတြက္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen introduserer Sirkel i Søk. Tvillingapp støtter flere tredjeparts-apper. Denne utgivelsen optimerer også visningen av tekst og ikoner i statuslinjen og reparerer problemet med unormalt batteriforbruk. I tillegg er systemstabiliteten og ytelsen forbedret, og en sikkerhetsoppdatering er innlemmet.</feature>
</features>
<features module="Statuslinje">
<feature>Øker tekststørrelsen og fremhever ikonene for å gjøre informasjonen lettere å gjenkjenne.</feature>
</features>
<features module="Sirkle for å søke">
<feature>Trykk og hold på navigasjonslinjen eller Hjem-knappen for å sirkle innholdet på skjermen for å søke. Prøv den ut ved å gå til Innstillinger > System og oppdateringer > Systemnavigasjon > Bevegelser > Innstillinger > Vis navigasjonslinje.</feature>
</features>
<features module="Tvillingapp">
<feature>Støtter flere tredjeparts-apper.</feature>
</features>
<features module="Systemapper">
<feature>Tre bildeoppløsingsnivåer (480 p / 720 p / 1080 p) er tilgjengelige for videokvalitet i Skjerminnspilling. Prøv ut ved å gå til: Innstillinger > Tilgjengelighetsfunksjoner > Skjerminnspilling > Videokvalitet.</feature>
</features>
<features module="Batteribruk">
<feature>Fikser problemet med unormal batteribruk i enkelte scenarioer.</feature>
</features>
<features module="Ytelse">
<feature>Forbedrer systemytelsen og jevnheten av bevegelseseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Forbedrer systemstabiliteten, slik at enheten kjører mer stabilt.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (okt 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke påvirke personopplysningene dine, men vi anbefaler likevel at du sikkerhetskopierer dataene dine før du oppdaterer.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for assistanse.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, सिफारिस गरिएको यो अपडेटले गोलो लगाएर खोज्ने सुविधा ल्याएको छ । एप ट्विनमा थप तेस्रो-पक्ष एपहरू प्रयोग गर्न मिल्छ । यो रिलिजले स्थिति पट्टीमा पाठ र आइकनहरूको स्वरूप पनि अप्टिमाइज गर्छ र असामान्य पावर खपत हुने समस्या समाधान गर्छ । साथै, प्रणालीको स्थिरता र कार्यसम्पादन परिष्कार गरिएको छ र सुरक्षा प्याच समावेश गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="स्थिति पट्टी">
<feature>यसले पाठको आकार बढाउँछ र जानकारी सजिलै पहिचान गर्न सकियोस् भन्नाका लागि आइकनहरू बोल्ड बनाउँछ ।</feature>
</features>
<features module="खोज्नका लागि गोलो लगाउनुहोस्">
<feature>आफ्नो स्क्रिनमा भएको सामग्री खोज्न त्यसलाई गोलो लगाउन नेभिगेसन पट्टी वा गृह बटनमा टच गरी होल्ड गर्नुहोस् । सेटिङहरू > प्रणाली र अद्यावधिकहरू > प्रणाली नेभिगेसन > इशाराहरू > सेटिङहरू > नेभिगेसन पट्टी देखाउनुहोस् मा गई यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस् ।</feature>
</features>
<features module="एप ट्विन">
<feature>अझ धेरै तेस्रो-पक्ष एपहरू प्रयोग गर्न मिल्छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणालीका एपहरू">
<feature>स्क्रिन रेकर्डिङ गर्दा भिडियोको गुणस्तरका रूपमा रिजोलुसनका तीन स्तर (480P/720P/1080P) उपलब्ध हुन्छन् । यहाँ गएर यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस्: सेटिङहरू > उपलब्धता सुविधाहरू > स्क्रिन रेकर्डिङ > भिडियोको गुणस्तर ।</feature>
</features>
<features module="पावर खपत">
<feature>केही दृश्यमा असामान्य पावर खपतको समस्या समाधान गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="कार्यसम्पादन">
<feature>यसले केही परिदृश्यमा प्रणालीको कार्यसम्पादन र मोसन प्रभावको सहजता परिष्कार गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>तपाईंको यन्त्रलाई थप स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको स्थिरतामा सुधार ल्याउँछ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अक्टोबर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. तपाईंले यो एप स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटामा कुनै प्रभाव नपर्ने भए पनि तपाईंलाई अपडेट गर्नुअघि आफ्नो डाटा ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update introduceert Omcirkelen om te Zoeken. App-tweeling ondersteunt meer apps van derden. Deze release optimaliseert ook de weergave van tekst en pictogrammen in de statusbalk en lost het probleem van abnormaal energieverbruik op. Bovendien worden de stabiliteit en prestaties van het systeem verbeterd en is er een beveiligingspatch opgenomen.</feature>
</features>
<features module="Statusbalk">
<feature>Vergroot de tekstgrootte en maakt de pictogrammen vet om de informatie gemakkelijker herkenbaar te maken.</feature>
</features>
<features module="Omcirkelen om te Zoeken">
<feature>Houd de navigatiebalk of de Startknop aangetikt om inhoud op uw scherm te omcirkelen om te zoeken. Probeer het uit via Instellingen > Systeem en updates > Systeemnavigatie > Gebaren > Instellingen > Navigatiebalk tonen.</feature>
</features>
<features module="App-tweeling">
<feature>Ondersteunt meer apps van derden.</feature>
</features>
<features module="Systeemapps">
<feature>Er zijn drie resolutieniveaus (480p/720p/1080p) beschikbaar voor videokwaliteit in schermopnamen. Probeer het uit via: Instellingen > Toegankelijkheidsfuncties > Schermopname > Videokwaliteit.</feature>
</features>
<features module="Energieverbruik">
<feature>Lost het probleem van abnormaal energieverbruik in bepaalde scenario's op.</feature>
</features>
<features module="Prestaties">
<feature>Verbetert de systeemprestaties en de soepelheid van het bewegingseffect in bepaalde scenario's.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>Verbetert de systeemstabiliteit om uw apparaat stabieler te laten werken.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (oktober 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet beïnvloed, maar een back-up van uw gegevens maken voordat u bijwerkt wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ରେ ସନ୍ଧାନ କରିବାକୁ ଗୋଲ ବୁଲାନ୍ତୁ ରହିଛି। ଆପ୍‌ ଟ୍ୱିନ୍‌ ଆହୁରି ଅଧିକ ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍ ସମର୍ଥନ କରେ। ଏହି ରିଲିଜ୍ ସ୍ଥିତି ବାର୍‌ରେ ଥିବା ଟେକ୍ସଟ୍ ଏବଂ ଆଇକନ୍‌ଗୁଡ଼ିକର ପ୍ରଦର୍ଶନ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍ କରେ ଏବଂ ଅସାମାନ୍ୟ ପାୱାର୍ ଖର୍ଚ୍ଚର ସମସ୍ୟାକୁ ସୁଧାର କରେ। ଅତିରିକ୍ତ ଭାବେ, ସିଷ୍ଟମ୍ ସ୍ଥିରତା ଏବଂ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତାକୁ ବଢ଼ାଯାଇଛି, ଏବଂ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରଯାଇଛି।</feature>
</features>
<features module="ସ୍ଥିତି ବାର୍‌">
<feature>ସୂଚନାକୁ ସହଜରେ ଚିହ୍ନଟ କରାଇବାକୁ ଟେକ୍ସଟ୍‌ ଆକାରକୁ ବଢାଏ ଏବଂ ଆଇକନ୍‌ଗୁଡ଼ିକୁ ବୋଲ୍ଡ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସନ୍ଧାନ କରିବାକୁ ଗୋଲ ବୁଲାନ୍ତୁ">
<feature>ସନ୍ଧାନ କରିବାକୁ ଆପଣଙ୍କ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଥିବା ବିଷୟବସ୍ତୁରେ ଗୋଲ ବୁଲେଇବାକୁ ନେଭିଗେସନ୍‌ ବାର୍ କିମ୍ବା ହୋମ୍ ବଟନ୍‌କୁ ସ୍ପର୍ଶ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ଧରି ରଖନ୍ତୁ। ସେଟିଂସ୍ > ସିଷ୍ଟମ୍ ଏବଂ ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ > ସିଷ୍ଟମ୍ ନେଭିଗେସନ୍ > ଜେଶ୍ଚରଗୁଡ଼ିକ > ସେଟିଂସ୍ > ନେଭିଗେସନ୍‌ ବାର୍ ଦେଖାନ୍ତୁକୁ ଯାଇ ଏହା ପରଖି ନିଅନ୍ତୁ।</feature>
</features>
<features module="ଆପ୍‌ ଟ୍ୱିନ୍‌">
<feature>ଆହୁରି ଅଧିକ ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍ ସମର୍ଥନ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌ ଆପସ୍‌">
<feature>ସ୍କ୍ରିନ୍ ରେକର୍ଡିଂରେ ଭିଡ଼ିଓ ଗୁଣବତ୍ତା ପାଇଁ ତିନି ରିଜୋଲ୍ୟୁସନ୍ ସ୍ତର (480P/720P/1080P) ଉପଲବ୍ଧ। ଏଥିକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାକୁ ପରଖି ନିଅନ୍ତୁ: ସେଟିଂସ୍ > ପ୍ରବେଶଯୋଗ୍ୟ ବିଶେଷତାଗୁଡ଼ିକ > ସ୍କ୍ରିନ୍‌ ରେକର୍ଡିଂ > ଭିଡ଼ିଓ ଗୁଣବତ୍ତା।</feature>
</features>
<features module="ପାୱାର୍ ଖର୍ଚ୍ଚ">
<feature>କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟ ଅସାମାନ୍ୟ ପାୱାର୍‌ ଖର୍ଚ୍ଚ ସମସ୍ୟାକୁ ସୁଧାର କରେ।</feature>
</features>
<features module="କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା">
<feature>କିଛି ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ସିଷ୍ଟମ୍‌ର କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତାକୁ ଏବଂ ମୋସନ୍ ପ୍ରଭାବର ସ୍ମୁଦନେସ୍‌କୁ ବଢ଼ାଏ।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌ ଅଧିକ ସ୍ଥିର ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ, ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସ୍ଥିରତାକୁ ବଢ଼ାଇଥାଏ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅକ୍ଟୋବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ପ୍ରଭାବିତ ହେବ ନାହିଁ, ତଥାପି ଅପଡେଟ୍ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କ ଡାଟାର ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସହାୟତା ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਖੋਜ ਕਰਨ ਲਈ ਗੋਲ-ਚੱਕਰ ਬਣਾਓ ਨੂੰ ਪੇਸ਼ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਜੋੜੇਦਾਰ ਐਪ ਹੋਰ ਤੀਜੀ ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਰਿਲੀਜ਼ ਵਿੱਚ ਸਥਿਤੀ ਪੱਟੀ ਵਿੱਚ ਟੈਕਸਟ ਅਤੇ ਆਈਕੋਨਾਂ ਦੇ ਡਿਸਪਲੇ ਨੂੰ ਵੀ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ ਅਤੇ ਅਸਧਾਰਨ ਪਾਵਰ ਖਪਤ ਦੀ ਸਮੱਸਿਆ ਨੂੰ ਠੀਕ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ, ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਅਤੇ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਥਿਤੀ ਪੱਟੀ">
<feature>ਟੈਕਸਟ ਆਕਾਰ ਨੂੰ ਵਧਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਪਛਾਣਨਾ ਆਸਾਨ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਆਈਕੋਨਾਂ ਨੂੰ ਗੂੜ੍ਹਾ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਖੋਜ ਕਰਨ ਲਈ ਗੋਲ-ਚੱਕਰ ਬਣਾਓ">
<feature>ਖੋਜ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੀ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਸਮੱਗਰੀ ਦੁਆਲੇ ਗੋਲ-ਚੱਕਰ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਬਾਰ ਜਾਂ ਹੋਮ ਬਟਨ ਨੂੰ ਟੱਚ ਅਤੇ ਹੋਲਡ ਕਰੋ। ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਸਿਸਟਮ ਅਤੇ ਅੱਪਡੇਟ > ਸਿਸਟਮ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ > ਜੈਸਚਰ > ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਬਾਰ ਦਿਖਾਓ 'ਤੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਓ।</feature>
</features>
<features module="ਜੋੜੇਦਾਰ ਐਪ">
<feature>ਹੋਰ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦੀ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ ਐਪਾਂ">
<feature>ਸਕ੍ਰੀਨ ਰਿਕਾਰਡਿੰਗਾਂ ਵਿੱਚ ਵੀਡੀਓ ਕੁਆਲਿਟੀ ਲਈ ਤਿੰਨ ਰੈਜ਼ੋਲੂਸ਼ਨ ਪੱਧਰ (480P/720P/1080P) ਉਪਲਬਧ ਹਨ। ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਓ: ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਪਹੁੰਚਣਯੋਗਤਾ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ > ਸਕਰੀਨ ਰਿਕਾਰਡਿੰਗ > ਵੀਡੀਓ ਕੁਆਲਿਟੀ।</feature>
</features>
<features module="ਪਾਵਰ ਖਪਤ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਅਸਧਾਰਨ ਪਾਵਰ ਖਪਤ ਸੰਬੰਧੀ ਸਮੱਸਿਆ ਨੂੰ ਠੀਕ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਅਤੇ ਗਤੀ ਪ੍ਰਭਾਵ ਦੇ ਸੁਚਾਰੂਪਣ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਹੋਰ ਸਥਿਰਤਾ ਨਾਲ ਕੰਮ ਕਰੇਗਾ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਕਤੂਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੇਟਾ ਦਾ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja wprowadza funkcję Zakreśl, aby wyszukać. Funkcja Aplikacja bliźniacza obsługuje więcej aplikacji innych firm. Ta wersja optymalizuje również wyświetlanie tekstu i ikon na pasku stanu oraz rozwiązuje problem nieprawidłowego zużycia energii. Ponadto poprawiono stabilność i wydajność systemu, a także dodano poprawkę zabezpieczeń.</feature>
</features>
<features module="Pasek stanu">
<feature>Zwiększono rozmiar tekstu i pogrubiono ikony, aby poprawić czytelność informacji.</feature>
</features>
<features module="Zakreśl, aby wyszukać">
<feature>Dotknij i przytrzymaj pasek nawigacji lub przycisk powrotu do ekranu głównego, aby zakreślić zawartość na ekranie w celu wyszukiwania. Wypróbuj tę funkcję, wybierając kolejno opcje Ustawienia > System i aktualizacje > Nawigacja systemowa > Gesty > Ustawienia > Pokazuj pasek nawigacji.</feature>
</features>
<features module="Aplikacja bliźniacza">
<feature>Obsługuje więcej aplikacji innych firm.</feature>
</features>
<features module="Aplikacje systemowe">
<feature>Dostępne są trzy poziomy rozdzielczości (480p/720p/1080p) do wyboru jakości wideo w nagraniach ekranowych. Aby wypróbować tę funkcję, wybierz Ustawienia > Funkcje ułatwień dostępu > Nagrywanie ekranu > Jakość wideo.</feature>
</features>
<features module="Zużycie energii">
<feature>Rozwiązano problem nieprawidłowego zużycia energii w niektórych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="Wydajność">
<feature>Zwiększono wydajność systemu i płynność efektu ruchu w niektórych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Poprawiono stabilność systemu, dzięki czemu urządzenie działa bardziej niezawodnie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (październik 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie wpływa na dane użytkownika, jednak zaleca się wykonanie kopii zapasowej przed aktualizacją.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado(a) usuário(a), essa atualização recomendada introduz o Circule para pesquisar. O Aplicativo gêmeo suporta mais aplicativos de terceiros. Essa versão também otimiza a exibição de texto e ícones na barra de status e corrige o problema de consumo anormal de energia. Além disso, a estabilidade e o desempenho do sistema são aprimorados, e um patch de segurança é incorporado.</feature>
</features>
<features module="Barra de status">
<feature>Aumenta o tamanho do texto e coloca os ícones em negrito para facilitar o reconhecimento das informações.</feature>
</features>
<features module="Circular para pesquisar">
<feature>Toque e segure a barra de navegação ou o botão Início para circular o conteúdo na tela para pesquisa. Experimente acessando Configurações > Sistema e atualizações > Navegação do sistema > Gestos > Configurações > Mostrar barra de navegação.</feature>
</features>
<features module="Aplicativo gêmeo">
<feature>Suporta mais aplicativos de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Aplicativos do sistema">
<feature>Três níveis de resolução (480P/720P/1080P) estão disponíveis para a qualidade de vídeo nas gravações de tela. Experimente acessando: Configurações > Recursos de acessibilidade > Gravação de tela > Qualidade de vídeo.</feature>
</features>
<features module="Consumo de energia">
<feature>Corrige o problema de consumo anormal de energia em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Desempenho">
<feature>Aprimora o desempenho do sistema e a suavidade do efeito de movimento em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Melhora a estabilidade do sistema para que seu dispositivo funcione de forma mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (outubro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não afetará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento de serviço da HONOR ou vá à Central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada introduz Circundar para Procurar. As Aplicações clonadas suportam mais aplicações de terceiros. Esta versão também otimiza a apresentação de texto e ícones na barra de estado e corrige o problema do consumo anormal de energia. Além disso, a estabilidade e o desempenho do sistema são melhorados e é incorporado uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Barra de estado">
<feature>Aumenta o tamanho do texto e realça os ícones para tornar a informação mais fácil de reconhecer.</feature>
</features>
<features module="Circundar para Procurar">
<feature>Toque continuamente na barra de navegação ou no botão Início para circundar o conteúdo no seu ecrã para pesquisa. Experimente, acedendo a Definições > Sistema e atualizações > Navegação do sistema > Gestos > Definições > Apresentar barra de navegação.</feature>
</features>
<features module="Aplicações clonadas">
<feature>Suporta mais aplicações de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Aplicações do sistema">
<feature>Estão disponíveis três níveis de resolução (480P/720P/1080P) para a qualidade de vídeo nas gravações de ecrã. Experimente, acedendo a: Definições > Funcionalidades de acessibilidade > Gravar ecrã > Qualidade de vídeo.</feature>
</features>
<features module="Consumo de energia">
<feature>Corrige o problema do consumo anormal de energia em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Desempenho">
<feature>Melhora o desempenho do sistema e a suavidade do efeito de movimento em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Melhora a estabilidade do sistema para que o seu dispositivo funcione de forma mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma Correção de Segurança Android (Outubro de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não irá afetar os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată introduce funcția Încercuiți pentru căutare. Funcția Aplicație geamănă acceptă mai multe aplicații terță parte. Această versiune optimizează, de asemenea, afișarea textului și pictogramelor în bara de stare și rezolvă problema consumului anormal de energie. În plus, stabilitatea și performanța sistemului sunt îmbunătățite și este încorporată o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Bara de stare">
<feature>Mărește dimensiunea textului și accentuează pictogramele pentru a face informațiile mai ușor de recunoscut.</feature>
</features>
<features module="Încercuiți pentru căutare">
<feature>Atingeți lung bara de navigare sau Butonul principal pentru a încercui conținut pe ecran pentru căutare. Încercați funcția accesând Setări > Sistem și actualizări > Navigare sistem > Gesturi > Setări > Afișare bară de navigare.</feature>
</features>
<features module="Aplicație geamănă">
<feature>Acceptă mai multe aplicații terță parte.</feature>
</features>
<features module="Aplicații de sistem">
<feature>Sunt disponibile trei niveluri de rezoluție (480P/720P/1080P) pentru calitatea videoclipului în înregistrările ecranului. Încercați funcția accesând: Setări > Funcții de accesibilitate > Înregistrare ecran > Calitatea videoclipului.</feature>
</features>
<features module="Consum de energie">
<feature>Rezolvă problema consumului anormal de energie în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Performanță">
<feature>Îmbunătățește performanța sistemului și fluiditatea efectului de mișcare în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Îmbunătățește stabilitatea sistemului pentru ca dispozitivul să funcționeze mai stabil.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (octombrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu vă va afecta datele personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați un centru de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы добавить функцию «Обведение для поиска» и поддержку большего количества сторонних приложений для функции «Приложение-клон», оптимизировать отображение текста и значков в строке состояния и устранить проблему повышенного энергопотребления, увеличить стабильность и производительность системы, а также внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Строка состояния">
<feature>Увеличен размер текста и добавлено выделение значков жирным шрифтом для более удобного распознавания.</feature>
</features>
<features module="Обведение для поиска">
<feature>Нажмите и удерживайте панель навигации или кнопку «Главная», чтобы обвести содержимое на экране для поиска. Для этого перейдите в раздел «Настройки > Система и обновления > Системная навигация > Жесты > Настройки > Отображение панели навигации».</feature>
</features>
<features module="Приложение-клон">
<feature>Теперь поддерживает больше сторонних приложений.</feature>
</features>
<features module="Системные приложения">
<feature>Для качества записи с экрана доступны три уровня разрешения (480P/720P/1080P). Попробуйте в меню: «Настройки > Специальные возможности > Запись с экрана > Качество видео».</feature>
</features>
<features module="Энергопотребление">
<feature>Устранена проблема, связанная с некорректным энергопотреблением в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Производительность">
<feature>Улучшена производительность системы и плавность эффектов движения в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Улучшена стабильность системы и, соответственно, работа вашего устройства.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (октябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не затронет ваши персональные данные, но мы рекомендует сделать резервную копию данных перед обновлением.
2. При возникновении каких-либо проблем при обновлении обратитесь на горячую линию обслуживания HONOR или в службу поддержки клиента HONOR за помощью.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලය සොයන්නට වට කරන්න හඳුන්වා දෙන අතර. යෙදුම් නිවුන් තවත් තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සඳහා සහය දක්වයි. මෙම නිකුතුව තත්ත්ව දණ්ඩේ පෙළ සහ අයිකන සංදර්ශණය කිරීම ද ප්‍රශස්ත කරන අතර අසාමාන්‍ය බල පරිභෝජනය සිදුවන ගැටළුව විසඳයි. අතිරේකව, පද්ධති ස්ථායිතාවය සහ කාර්යසාධනය උසස් කෙරෙන කරන අතර, ආරක්ෂක පිළියම ඇතුළත් කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="තත්ත්ව දණ්ඩ">
<feature>පාඨ විශාලත්වය ඉහළ නංවන අතර තොරතුරු හඳුනා ගැනීම වඩා පහසු කිරීමට අයිකන තද පැහැ කරයි.</feature>
</features>
<features module="සොයන්නට වට කරන්න">
<feature>සෙවීම සඳහා ඔබගේ තිරයේ ඇති අන්තර්ගතය වට කරන්නට යාත්‍රණ දණ්ඩ හෝ මුල් පිටු බොත්තම ස්පර්ශ කර තබාගන්න. සැකසුම් > පද්ධතිය සහ යාවත්කාල > පද්ධති සංචාලනය > අභිනයන් > සැකසුම් > යාත්‍රණ දණ්ඩ පෙන්වන්න වෙත ගොස් එය උත්සාහ කරන්න.</feature>
</features>
<features module="යෙදුම් නිවුන්">
<feature>තවත් තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සඳහා සහය දක්වයි.</feature>
</features>
<features module="පද්ධති යෙදුම්">
<feature>තිර පටිගත කිරීම්වල වීඩියෝ ගුණත්වය සඳහා විභේදන මට්ටම් තුනක් (480P/720P/1080P) තිබේ. මෙය වෙත යාමෙන් එය උත්සාහ කරන්න: සැකසුම් > ප්‍රවේශ්‍යතා විශේෂාංග > තිර පටිගත කිරීම > වීඩියෝ ගුණාත්වය.</feature>
</features>
<features module="බල පරිභෝජනය">
<feature>සමහර අවස්ථාවල දී අසාමාන්‍ය බල පරිභෝජන ගැටළුව නිරාකරණය කරයි.</feature>
</features>
<features module="කාර්යසාධනය">
<feature>සමහර අවස්ථාවල දී පද්ධතියේ කාර්යසාධනය සහ චලන ප්‍රයෝගයේ සුමට බව වැඩි දියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>ඔබගේ උපාංගය වඩා ස්ථායීව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ ස්ථායිතාවය වැඩිදියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 ඔක්) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්තවලට බල නොපානු ඇති නමුත් තවමත් යාවත්කාල කිරීමට පෙර ඔබගේ දත්ත උපස්ථ කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා හොට්ලයින් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia zavádza funkciu Vyhľadávanie zakrúžkovaním. Paralelná aplikácia podporuje viac aplikácií tretích strán. Toto vydanie tiež optimalizuje zobrazenie textu a ikon v stavovom riadku a rieši problém abnormálnej spotreby energie. Okrem toho sa zlepšila stabilita systému a výkon a súčasťou je aj bezpečnostná oprava.</feature>
</features>
<features module="Stavový riadok">
<feature>Zväčší veľkosť textu a zvýrazní ikony, aby sa informácie dali ľahšie rozpoznať.</feature>
</features>
<features module="Vyhľadávanie zakrúžkovaním">
<feature>Ak chcete vyhľadávať zakrúžkovaním obsahu na obrazovke, ťuknite na navigačný panel alebo tlačidlo Domov a podržte ho. Vyskúšajte si to v časti Nastavenia > Systém a aktualizácie > Systémová navigácia > Gestá > Nastavenia > Zobraziť navigačný panel.</feature>
</features>
<features module="Paralelná aplikácia">
<feature>Podporuje viac aplikácií tretích strán.</feature>
</features>
<features module="Systémové aplikácie">
<feature>Pre kvalitu videa v záznamoch obrazovky sú k dispozícii tri úrovne rozlíšenia (480P/720P/1080P). Vyskúšajte si to v časti: Nastavenia > Funkcie uľahčenia prístupu > Záznam obrazovky > Kvalita videa.</feature>
</features>
<features module="Spotreba energie">
<feature>Rieši problém neobvyklej spotreby energie v niektorých scenároch.</feature>
</features>
<features module="Výkon">
<feature>V niektorých situáciách sa zvyšuje výkon systému a efekt plynulosti pohybu.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Zlepšuje stabilitu systému, vďaka čomu zariadenie funguje stabilnejšie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z októbra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie neovplyvní vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča pred aktualizáciou si ich zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev uvaja funkcijo iskanja z obkrožanjem. Dvojnik aplikacije podpira več aplikacij drugih ponudnikov. V tej izdaji je prav tako optimiziran prikaz besedila in ikon v vrstici stanja, odpravljena pa je tudi težava z neobičajno porabo energije. Poleg tega sta izboljšani stabilnost in zmogljivost sistema, vključen pa je tudi varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Vrstica stanja">
<feature>Povečana je velikost besedila in ikone so poudarjene za enostavnejše branje podatkov.</feature>
</features>
<features module="Iskanje z obkrožanjem">
<feature>Dotaknite se vrstice za krmarjenje ali gumba za vrnitev na začetni zaslon, da obkrožite vsebino na zaslonu za iskanje. Funkcijo lahko preizkusite v razdelku Nastavitve > Sistem in posodobitve > Pomikanje po sistemu > Poteze > Nastavitve > Prikaz vrstice za krmarjenje.</feature>
</features>
<features module="Dvojnik aplikacije">
<feature>Podpira več aplikacij drugih ponudnikov.</feature>
</features>
<features module="Sistemske aplikacije">
<feature>Za kakovost videa pri snemanju zaslona so na voljo tri ravni ločljivosti (480p/720p/1080p). Preizkusite tukaj: Nastavitve > Funkcije za dostopnost > Posnetek zaslona > Kakovost videoposnetka.</feature>
</features>
<features module="Poraba energije">
<feature>Odpravljena je težava neobičajne porabe energije v nekaterih situacijah.</feature>
</features>
<features module="Učinkovitost delovanja">
<feature>V nekaterih situacijah sta izboljšana zmogljivost sistema in gladkost učinka gibanja.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Izboljšana je stabilnost sistema za stabilnejše delovanje naprave.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (oktober 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo vplivala na vaše osebne podatke, vendar vseeno priporočamo, da podatke pred posodobitvijo varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här rekommenderade uppdateringen introducerar Ringa in för att söka. Tvillingapp har stöd för fler tredje parts appar. Den här utgåvan optimerar också visningen av text och ikoner i statusfältet och åtgärdar problemet med onormal energiförbrukning. Dessutom har systemets stabilitet och prestanda förbättrats, och en säkerhetskorrigering har implementerats.</feature>
</features>
<features module="Statusfält">
<feature>Ökar textstorleken och visar ikonerna i fetstil så att informationen lättare kan kännas igen.</feature>
</features>
<features module="Ringa in för att söka">
<feature>Peka och håll kvar på navigeringsfältet eller hemknappen för att ringa in innehållet på skärmen och söka. Prova genom att gå till Inställningar > System och uppdateringar > Systemnavigering > Gester > Inställningar > Visa navigeringsfält.</feature>
</features>
<features module="Tvillingapp">
<feature>Stöder fler tredje parts appar.</feature>
</features>
<features module="Systemappar">
<feature>Tre upplösningsnivåer (480p/720p/1080p) är tillgängliga för videokvalitet i skärminspelningar. Prova genom att gå till: Inställningar > Tillgänglighetsfunktioner > Skärminspelning > Videokvalitet.</feature>
</features>
<features module="Energiförbrukning">
<feature>Åtgärdar problemet med onormal energiförbrukning i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="Prestanda">
<feature>Förbättrar systemets prestanda och rörelseeffektens jämnhet i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Förbättrar systemets stabilitet så att enheten körs stabilare.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (oktober 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Installation av den här uppdateringen påverkar inte dina personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du säkerhetskopierar alla data innan du uppdaterar.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linaleta kipengele cha Chorea Mviringo ili Utafute. Programu Pacha inaruhusu programu zaidi za mhusika mwingine. Toleo hili pia linaboresha onyesho la maandishi na ikoni kwenye upau wa hali na linarekebisha tatizo la utumiaji nishati usio wa kawaida. Pia, uthabiti na utendaji wa mfumo umeboreshwa na rekebisho la usalama likajumuishwa.</feature>
</features>
<features module="Upau wa hali">
<feature>Linaongeza ukubwa wa maandishi na linaongeza uzito wa aikoni ili kufanya kuwa rahisi kutambua maelezo.</feature>
</features>
<features module="Chorea Mviringo ili Utafute">
<feature>Gusa na ushikilie upau wa urambazaji au kitufe cha Mwanzo ili uchoree mviringo maudhui kwenye skrini yako ili utafute. Ijaribu kwa kwenda kwenye Mipangilio > Mfumo na masasisho > Urambazaji wa mfumo > Ishara > Mipangilio > Onyesha upau wa urambazaji.</feature>
</features>
<features module="Programu Pacha">
<feature>Iinaruhusu programu zaidi za mhusika mwingine.</feature>
</features>
<features module="Programu za mfumo">
<feature>Viwango vitatu vya mwonekano (480P/720P/1080P) vinapatikana kwa ajili ya ubora wa video katika rekodi za skrini. Ijaribu kwa kwenda kwenye: Mipangilio > Vipengele vya zana za walemavu > Kurekodi skrini > Ubora wa video.</feature>
</features>
<features module="Utumiaji nishati">
<feature>Linarekebisha tatizo la utumiaji nishati usio wa kawaida katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Utendaji">
<feature>Linaboresha utendaji wa mfumo na athari ya ulaini wa mwendo katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Linaboresa uthabiti wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa uthabiti zaidi.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Okt 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutaathiri data yako ya kibinafsi, lakini bado unapendekezwa kuweka hifadhi rudufu ya data yako kabla ya kusasisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு தேட, வட்டமிடு அம்சத்தை அறிமுகப்படுத்துகிறது. இரட்டைச் செயலி, மேலும் பல மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளை ஆதரிக்கிறது. இந்த வெளியீடு நிலைப் பட்டியில் உரை மற்றும் ஐகான்களின் காட்சியை உகந்ததாக்குகிறது மற்றும் அசாதாரண மின் நுகர்வுச் சிக்கலைச் சரிசெய்கிறது. கூடுதலாக, சிஸ்டம் நிலைத்தன்மை மற்றும் செயல்திறன் மேம்படுத்தப்பட்டுள்ளது, பாதுகாப்புத் தொகுப்பைக் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="நிலைப் பட்டி">
<feature>தகவல்களை எளிதாக அடையாளம் காண, உரை அளவை அதிகரிக்கிறது மற்றும் ஐகான்களைத் தடிமனாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="தேட, வட்டமிடு">
<feature>தேடுவதற்காக உங்கள் திரையில் உள்ள உள்ளடக்கத்தை வட்டமிட, வழிசெலுத்தல் பட்டி அல்லது முகப்புப் பொத்தானைத் தொட்டு அழுத்தவும். அமைப்புகள் > சிஸ்டம் மற்றும் புதுப்பிப்புகள் > சிஸ்டம் வழிசெலுத்தல் > சைகைகள் > அமைப்புகள் > வழிசெலுத்தல் பட்டியைக் காட்டு என்பதற்குச் செல்வதன் மூலம் அதை முயன்று பார்க்கவும்.</feature>
</features>
<features module="இரட்டைச் செயலி">
<feature>மேலும் பல மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளை ஆதரிக்கிறது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம் செயலிகள்">
<feature>திரைப் பதிவுகளில் வீடியோ தரத்திற்கு மூன்று தெளிவுத்திறன் நிலைகள் (480P/720P/1080P) உள்ளன. இதற்குச் செல்வதன் மூலம் அதை முயன்று பார்க்கவும்: அமைப்புகள் > அணுகல்திறன் அம்சங்கள் > திரையைப் பதிவுசெய்தல் > வீடியோ தரம்.</feature>
</features>
<features module="மின் நுகர்வு">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் அசாதாரண மின் நுகர்வுச் சிக்கலைச் சரிசெய்கிறது.</feature>
</features>
<features module="செயல்திறன்">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் சிஸ்டம் செயல்திறன் மற்றும் நகர்வு விளைவின் ஸ்மூத்னஸை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>உங்கள் சாதனத்தை மேலும் நிலையாக இயங்கச் செய்ய, சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (அக் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவைப் பாதிக்காது, எனினும் புதுப்பிப்பதற்கு முன்பு உங்கள் தரவைக் காப்புப்பிரதி எடுப்பது இன்னும் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్ శోధించడానికి సర్కిల్ చేయండిని పరిచయం చేస్తుంది. అప్లికేషన్ ట్విన్ మరిన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లకు మద్దతు ఇస్తుంది. ఈ విడుదల స్థితి బార్‌లో టెక్స్ట్ మరియు చిహ్నాల ప్రదర్శనను కూడా ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది మరియు అసాధారణ పవర్ వినియోగ సమస్యను పరిష్కరిస్తుంది. అదనంగా, సిస్టమ్ స్థిరత్వం మరియు పనితీరు మెరుగుపరచబడ్డాయి మరియు భద్రతా ప్యాచ్ చేర్చబడింది.</feature>
</features>
<features module="స్థితి బార్">
<feature>సమాచారాన్ని సులభంగా గుర్తించడానికి టెక్స్ట్ పరిమాణాన్ని పెంచుతుంది మరియు చిహ్నాలను బోల్డ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="శోధించడానికి సర్కిల్ చేయండి">
<feature>శోధించడానికి మీ స్క్రీన్‌పై కంటెంట్‌ను సర్కిల్ చేయడానికి నావిగేషన్ బార్ లేదా హోమ్ బటన్‌ను నొక్కి, పట్టుకోండి. సెట్టింగ్‌లు > సిస్టమ్ మరియు అప్‌డేట్‌లు > సిస్టమ్ నావిగేషన్ > సంజ్ఞలు > సెట్టింగ్‌లు > నావిగేషన్ బార్‌ని చూపుకు వెళ్లి దీనిని ప్రయత్నించవచ్చు.</feature>
</features>
<features module="అప్లికేషన్ ట్విన్">
<feature>మరిన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లకు మద్దతు ఇస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్ అప్లికేషన్‌లు">
<feature>స్క్రీన్ రికార్డింగ్‌ల్లో వీడియో నాణ్యత కోసం మూడు దృశ్య నాణ్యత స్థాయిలు (480P/720P/1080P) అందుబాటులో ఉన్నాయి. దీనిని ప్రయత్నించడానికి ఇక్కడికి వెళ్లండి: సెట్టింగ్‌లు > యాక్సెసబిలిటీ ఫీచర్‌లు > స్క్రీన్ రికార్డింగ్ > వీడియో నాణ్యత.</feature>
</features>
<features module="పవర్ వాడకం">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో అసాధారణ పవర్ వినియోగం సమస్యను పరిష్కరిస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="పనితీరు">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో సిస్టమ్ పనితీరు మరియు మోషన్ ప్రభావం యొక్క సరళత మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>మీ పరికరం మరింత స్థిరంగా అమలు అయ్యేలా చేయడానికి సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (అక్టోబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వల్ల మీ వ్యక్తిగత డేటాపై ప్రభావం ఉండదు, అయితే అప్‌డేట్ చేయడానికి ముందు మీ డేటాను బ్యాకప్ చేయాలని ఇప్పటికీ సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైతే, దయచేసి HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా మద్దతు కోసం HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำครั้งนี้เปิดตัววงกลมเพื่อค้นหา คู่แฝดแอปรองรับแอปของบุคคลที่สามได้มากขึ้น รีลีสนี้ยังเพิ่มประสิทธิภาพการแสดงผลข้อความและไอคอนต่าง ๆ ในแถบสถานะและแก้ไขปัญหาการใช้พลังงานที่ผิดปกติอีกด้วย นอกจากนี้ยังปรับปรุงเสถียรภาพและประสิทธิภาพของระบบ และรวมแพตช์ความปลอดภัยในระบบอีกด้วย</feature>
</features>
<features module="แถบสถานะ">
<feature>เพิ่มขนาดข้อความ และทำให้ไอคอนหนาขึ้น เพื่อให้รับรู้ข้อมูลได้ง่ายดายยิ่งขึ้น</feature>
</features>
<features module="วงกลมเพื่อค้นหา">
<feature>แตะแถบควบคุมทิศทางหรือปุ่มหน้าหลักค้างไว้เพื่อวงกลมรอบเนื้อหาบนหน้าจอในการทำการค้นหา ทดลองได้โดยไปที่การตั้งค่า > ระบบและการอัปเดต > การควบคุมทิศทางระบบ > ท่าทางสัมผัส > การตั้งค่า > แสดงแถบควบคุมทิศทาง</feature>
</features>
<features module="คู่แฝดแอป">
<feature>รองรับแอปของบุคคลที่สามได้มากขี้น</feature>
</features>
<features module="แอประบบ">
<feature>มีความละเอียดให้ใช้ได้สามระดับ (480 พิกเซล/720 พิกเซล/1080 พิกเซล) สำหรับคุณภาพของวิดีโอในการบันทึกหน้าจอ ทดลองได้โดยไปที่: การตั้งค่า > ฟีเจอร์การเข้าถึง > การบันทึกหน้าจอ > คุณภาพของวิดีโอ</feature>
</features>
<features module="การใช้พลังงาน">
<feature>แก้ไขปัญหาการใช้พลังงานผิดปกติในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="ประสิทธิภาพ">
<feature>ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบและความราบรื่นของเอฟเฟ็กต์การเคลื่อนไหวในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>ปรับปรุงความเสถียรของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณใช้งานได้อย่างเสถียรมากขึ้น</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ต.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่กระทบต่อข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะอัปเดต
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ipinapakilala ng inirerekomendang update na ito ang Bilugan para Hanapin. Sinusuportahan ng App Twin ang higit pang third-party na app. Ino-optimize din ng release na ito ang display ng text at mga icon sa status bar at inaayos ang isyu ng hindi normal na pagkonsumo ng baterya. Bukod pa rito, pinahusay ang stability at performance ng system, at isinama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>Pinapalaki ang text, at ginagawang bold ang mga icon para gawing mas madaling matukoy ang impormasyon.</feature>
</features>
<features module="Bilugan para Hanapin">
<feature>Pindutin nang matagal ang navigation bar sa Home button para bilugan ang content sa iyong screen para sa paghahanap. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa Mga Setting > System at mga update > Pag-navigate ng system > Mga Gesture > Mga Setting > Ipakita ang navigation bar.</feature>
</features>
<features module="App Twin">
<feature>Sinusuportahan ang higit pang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Mga app ng system">
<feature>Available ang tatlong antas ng resolution (480P/720P/1080P) para sa kalidad ng video sa mga recording ng screen. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Mga Setting > Mga feature ng accessibility > Recording ng screen > Kalidad ng video.</feature>
</features>
<features module="Pagkonsumo ng baterya">
<feature>Inaayos ang isyu ng hindi normal na pagkonsumo ng baterya sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Pinapaganda ang performance ng system at pagiging smooth ng effect ng paggalaw sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinapahusay ang stability ng system para magawang tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Okt 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ipinapakilala ng inirerekomendang update na ito ang Bilugan para Hanapin. Sinusuportahan ng App Twin ang higit pang third-party na app. Ino-optimize din ng release na ito ang display ng text at mga icon sa status bar at inaayos ang isyu ng hindi normal na pagkonsumo ng baterya. Bukod pa rito, pinahusay ang stability at performance ng system, at isinama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>Pinapalaki ang text, at ginagawang bold ang mga icon para gawing mas madaling matukoy ang impormasyon.</feature>
</features>
<features module="Bilugan para Hanapin">
<feature>Pindutin nang matagal ang navigation bar sa Home button para bilugan ang content sa iyong screen para sa paghahanap. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa Mga Setting > System at mga update > Pag-navigate ng system > Mga Gesture > Mga Setting > Ipakita ang navigation bar.</feature>
</features>
<features module="App Twin">
<feature>Sinusuportahan ang higit pang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Mga app ng system">
<feature>Available ang tatlong antas ng resolution (480P/720P/1080P) para sa kalidad ng video sa mga recording ng screen. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Mga Setting > Mga feature ng accessibility > Recording ng screen > Kalidad ng video.</feature>
</features>
<features module="Pagkonsumo ng baterya">
<feature>Inaayos ang isyu ng hindi normal na pagkonsumo ng baterya sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Pinapaganda ang performance ng system at pagiging smooth ng effect ng paggalaw sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinapahusay ang stability ng system para magawang tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Okt 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcımız, bu önerilen güncelleme ile Aramak için Daire İçine Alma özelliği eklenmiştir. İkiz Uygulama artık daha fazla üçüncü taraf uygulamayı destekler. Bu sürüm ile ayrıca durum çubuğundaki metin ve simgelerin görüntülenmesi optimize edilmiş ve anormal güç tüketimi sorunu giderilmiştir. Bunlara ek olarak, sistem kararlılığı ile performansı geliştirilmiş ve bir güvenlik yaması eklenmiştir.</feature>
</features>
<features module="Durum çubuğu">
<feature>Metin boyutu büyütülmüş ve bilgiler daha kolay anlaşılsın diye simgeler kalınlaştırılmıştır.</feature>
</features>
<features module="Aramak için Daire İçine Alma">
<feature>İçeriği daire içine alarak arama yapmak için gezinme çubuğuna veya Başlangıç Ekranı düğmesine dokunup basılı tutun. Ayarlar > Sistem ve güncellemeler > Sistem gezintisi > Hareketler > Ayarlar > Gezinti çubuğunu görüntüle bölümüne giderek deneyin.</feature>
</features>
<features module="İkiz Uygulama">
<feature>Artık daha fazla üçüncü taraf uygulaması desteklenmektedir.</feature>
</features>
<features module="Sistem uygulamaları">
<feature>Ekran kayıtlarında video kalitesi için üç çözünürlük seviyesi (480P/720P/1080P) seçeneği eklenmiştir. Şuraya giderek deneyebilirsiniz: Ayarlar > Erişilebilirlik özellikleri > Ekran kaydı > Video kalitesi.</feature>
</features>
<features module="Güç tüketimi">
<feature>Bazı durumlarda anormal güç tüketimi sorunu düzeltildi.</feature>
</features>
<features module="Performans">
<feature>Bazı senaryolarda sistem performansı ve hareket efektinin akıcılığı güçlendirildi.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem kararlılığı iyileştirilerek cihazınız daha kararlı hale getirilmiştir.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Ekim 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi etkilemeyecektir, fakat yine de güncelleme yapmadan önce yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا چەمبەر سىزىپلا ئىزدەش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، قوشماق ئەپ تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپنى قوللايدىغان بولدى، ھالەت بالدىقىدىكى خەت نۇسخىسى سىنبەلگىسىنى كۆرسىتىش ئەلالاشتۇرۇلدى، بىنورمال توك خوراش مەسىلىسى ئوڭشالدى، سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ۋە ئىقتىدار تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«ھالەت بالدىقى»">
<feature>ھالەت بالدىقىدىكى خەت نۇسخىسى سىنبەلگىسىنى كۆرسىتىش، خەت نۇسخىسىنى چوڭايتىش، توملىتىش سىنبەلگىسى ئۇسلۇبى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، ئۇچۇر تونۇش نىسبىتى ئۆستۈرۈلدى.</feature>
</features>
<features module="«چەمبەرلەپ ئىزدەش»">
<feature>يول باشلىغۇچ ئەسكەرتمىسى ياكى باش ئېكران كۇنۇپكىسىنى ئۇزۇن باسسىڭىز، ئېكراندىكى مەزمۇننى چەمبىرەك سىزىپ تاللاش ئارقىلىق ئىزدەشنى قوللايدىغان بولدى، سىناش يولى: تەڭشەك > سىستېما ۋە يېڭىلاش > سىستېمىدا يېتەكلەش ئۇسۇلى > ئىشارىلىك يېتەكلەش > باشقا تەڭشەكلەر > ئەسكەرتمە ئۈزچاتىنى كۆرسىتىشنى ئېچىش.</feature>
</features>
<features module="«قوشماق ئەپ»">
<feature>تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرىنى قوللايدىغان بولدى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما ئەپى»">
<feature>ئېكران ئېنىقلىقىنى ئىختىيارىيلاشتۇرۇش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، ئۈچ دەرىجە بويىچە تەڭشەش (480P/720P/1080P) نى قوللايدۇ، مۇناسىپ ئېنىقلىقنى خالىغانچە تاللاپ ئېكران خاتىرىلىيەلەيسىز، ئېكران خاتىرىلەش تېخىمۇ سۈزۈك بولىدۇ، تەڭشەش يولى: تەڭشەك > ياردەمچى ئىقتىدار > ئېكران خاتىرىلەش > ئېنىقلىق تاللاش.</feature>
</features>
<features module="«توك سەرپىياتى»">
<feature>بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى بىنورمال توك خوراش مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="«ئىقتىدار»">
<feature>بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئىقتىدار تەسىراتى ۋە ھەرىكەت ئۈنۈمىنىڭ راۋانلىقى ياخشىلاندى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 10-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! У цьому рекомендованому оновленні представлено функцію "Пошук обведенням". Функція "Копія додатка" тепер підтримує більше додатків сторонніх розробників. У цьому випуску також оптимізовано відображення тексту та піктограм у рядку стану та вирішено проблему ненормального енергоспоживання. Крім того, покращено стабільність і продуктивність системи, а також включено виправлення системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Рядок стану">
<feature>Збільшено розмір тексту та виділено жирним піктограми, щоб полегшити розпізнавання інформації.</feature>
</features>
<features module="Пошук обведенням">
<feature>Натисніть і утримуйте панель навігації або кнопку головного екрана, щоб обвести вміст на екрані для пошуку. Спробуйте, перейшовши в "Налаштування" > "Система й оновлення" > "Навігація системою" > "Жести" > "Налаштування" > "Показувати панель навігації".</feature>
</features>
<features module="Копія додатка">
<feature>Тепер підтримує більше сторонніх додатків.</feature>
</features>
<features module="Системні додатки">
<feature>Для якості відео у записах вмісту екрана доступні три рівні роздільної здатності (480P, 720P, 1080P). Випробуйте нововведення, вибравши "Налаштування" > "Функції спеціальних можливостей" > "Запис вмісту екрана" > "Якість відео".</feature>
</features>
<features module="Споживання енергії">
<feature>Усунуто проблему аномального енергоспоживання в деяких сценаріях.</feature>
</features>
<features module="Продуктивність">
<feature>У деяких сценаріях покращено продуктивність системи й ефект плавності руху.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Підвищено стабільність функціонування системи для надійнішої роботи пристрою.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від жовтня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Примітки." type="end">
<feature>1. Установлення цього оновлення не вплине на ваші особисті дані, але перед оновленням радимо створити їхню резервну копію.
2. Якщо під час оновлення виникнуть якісь проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію служби підтримки HONOR або зверніться по допомогу в сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ تجویز کردہ اپ ڈیٹ تلاش کرنے کے لیے دائرہ زد کریں کو متعارف کرواتی ہے۔ جڑواں ایپس مزید فریق ثالث ایپس کے ساتھ تعاون کرتی ہے۔ یہ ریلیز اسٹیٹس بار میں متن اور آئیکنز کے ڈسپلے کو بھی بہتر بناتی ہے اور بجلی کی غیر معمولی کھپت کے مسئلے کو حل کرتی ہے۔ مزید برآں، سسٹم کے استحکام اور کارکردگی کو بہتر بنایا گیا ہے، اور ایک سکیورٹی پیچ شامل کر دیا گیا ہے۔</feature>
</features>
<features module="اسٹیٹس بار">
<feature>متن کے سائز کو بڑھاتی ہے، اور معلومات کو آسانی سے پہچاننے کے لیے آئیکنز کو بولڈ کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="تلاش کرنے کے لیے دائرہ زد کریں">
<feature>تلاش کرنے کے لیے اپنی اسکرین پر مواد کو دائرہ زد کرنے کے لیے نیویگیشن بار یا ہوم بٹن کو چھوئیں اور ہولڈ کریں۔ ترتیبات > سسٹم اور اپ ڈیٹس > سسٹم نیویگیشن > اشارے > ترتیبات > نیویگیشن بار دکھائیں پر جا کر اسے آزمائیں۔</feature>
</features>
<features module="جڑواں ایپس">
<feature>مزید فریق ثالث ایپس میں تعاون کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم ایپس">
<feature>اسکرین ریکارڈنگ میں ویڈیو کے معیار کے لیے ریزولیوشن کی تین سطحیں (480P/720P/1080P) دستیاب ہیں۔ یہاں جا کر اسے آزمائیں: ترتیبات > رسائی پذیری کی خصوصیات > اسکرین ریکارڈنگ > ویڈیو کا معیار۔</feature>
</features>
<features module="بجلی کی کھپت">
<feature>کچھ مناظر میں بجلی کی غیر معمولی کھپت کے مسئلے کو حل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="کارکردگی">
<feature>سسٹم کی کارکردگی اور حرکت کے اثر کی ہمواری کو کچھ منظرناموں میں بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>آپ کی ڈیوائس کو زیادہ مستحکم طریقے سے چلانے کے لیے سسٹم کے استحکام کو بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اکتوبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں متاثر ہو گا، لیکن پھر بھی اپ ڈیٹ کرنے سے پہلے سے اپنے ڈیٹا کا بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etiladigan yangilanishda Aylana chizib qidirish funksiyasi taqdim etildi. Egizak ilova funksiyasi endi yanada koʻproq tashqi ilovalarni dastaklaydi. Bu nashrda matn va belgilarning holat qatorida koʻrsatilishi optimallandi hamda noodatiy quvvat sarfi muammosi ham tuzatildi. Shuningdek, tizim barqarorligi va unumdorligi optimallandi hamda xavfsizlik tuzatmasi kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Holat qatori">
<feature>Axborotni oʻqishni osonlashtirish uchun matn oʻlchami kattalashtirildi va belgilar qalinlashtirildi.</feature>
</features>
<features module="Qidiruv uchun aylana chizish">
<feature>Qidirish uchun ekraningizdagi kontentni aylana bilan belgilash uchun navigatsiya paneli yoki Bosh ekran tugmasini bosib turing. Uni Sozlamalar > Tizim va yangilash > Tizim navigatsiyasi > Imo-ishoralar > Sozlamalar > Navigatsiya panelini chiqarish ruknida sinang.</feature>
</features>
<features module="Egizak ilova">
<feature>Yanada koʻproq tashqi ilovalar dastaklanadi.</feature>
</features>
<features module="Tizim ilovalari">
<feature>Ekran yozuvlarida video sifati uchun uchta aniqlik darajasidan (480P/720P/1080P) tanlash mumkin. Bu yerda sinang: Sozlamalar > Maxsus imkoniyatlar funksiyalari > Ekrandan yozib olish > Video sifati.</feature>
</features>
<features module="Quvvat sarfi">
<feature>Ayrim holatlardagi noodatiy quvvat sarfi muammosi tuzatildi.</feature>
</features>
<features module="Unumdorlik">
<feature>Ayrim holatlardagi tizim unumdorligi va harakat effekti ravonligi yaxshilandi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>Qurilmangiz yanada barqaror ishlashi uchun tizim barqarorligi oshirildi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, oktabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanishni oʻrnatish shaxsiy maʼlumotlaringizga taʼsir qilmaydi, lekin yangilashdan oldin maʼlumotlaringizni zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này giới thiệu tính năng Khoanh tròn để tìm kiếm. Tính năng Nhân bản ứng dụng hỗ trợ nhiều ứng dụng bên thứ ba hơn. Bản phát hành này cũng tối ưu hóa chế độ hiển thị văn bản và biểu tượng trên thanh trạng thái và khắc phục sự cố tiêu thụ pin bất thường. Ngoài ra, bản cập nhật này cũng cải thiện độ ổn định và hiệu suất của hệ thống và tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Thanh trạng thái">
<feature>Tăng kích thước văn bản và in đậm các biểu tượng để dễ nhận biết thông tin hơn.</feature>
</features>
<features module="Khoanh tròn để tìm kiếm">
<feature>Chạm và giữ thanh điều hướng hoặc nút Home để khoanh tròn nội dung trên màn hình để tìm kiếm. Hãy thử tính năng này bằng cách vào Cài đặt > Hệ thống và cập nhật > Điều hướng hệ thống > Cử chỉ > Cài đặt > Hiển thị thanh điều hướng.</feature>
</features>
<features module="Nhân bản ứng dụng">
<feature>Hỗ trợ nhiều ứng dụng bên thứ ba hơn.</feature>
</features>
<features module="Ứng dụng hệ thống">
<feature>Có 3 mức độ phân giải (480P/720P/1080P) cho chất lượng video trong bản ghi màn hình. Hãy dùng thử bằng cách vào: Cài đặt > Tính năng Trợ năng > Ghi màn hình > Chất lượng video.</feature>
</features>
<features module="Tiêu thụ pin">
<feature>Khắc phục sự cố tiêu thụ pin bất thường trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Hiệu suất">
<feature>Nâng cao hiệu suất hệ thống và độ mượt của hiệu ứng chuyển động trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Cải thiện độ ổn định của hệ thống để giúp thiết bị của bạn chạy ổn định hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 10 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu dữ liệu trước khi cập nhật.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新新增了圈定即搜功能，應用程式分身支援更多第三方應用程式，優化了狀態欄字體圖標顯示，修復異常耗電問題，提升系統穩定性和性能體驗，整合安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【狀態欄】">
<feature>優化狀態欄字體圖標顯示，增大字體大小，加粗圖標樣式，提高資訊識別度。</feature>
</features>
<features module="【圈定即搜】">
<feature>支援長按導覽提示條或主屏幕按鈕，即可圈定屏幕上的內容快速搜尋，體驗路徑：設定 > 系統和更新 > 系統導覽方式 > 手勢導覽 > 更多設定 > 開啟顯示提示條開關。</feature>
</features>
<features module="【應用程式分身】">
<feature>新增支援更多第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【系統應用程式】">
<feature>新增錄屏解析度自訂功能，支援三擋可調節（480P/720P/1080P），隨心選擇對應的解析度進行屏幕錄影，使錄屏更清晰，設定路徑：設定 > 輔助功能 > 屏幕錄影 > 清晰度選擇。</feature>
</features>
<features module="【功耗】">
<feature>修復部分場景異常耗電的問題。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>提升部分場景下性能體驗及動畫效果流暢度。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年10月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增圈定即搜功能，應用程式雙開支援更多第三方應用程式，最佳化狀態列字體圖示顯示，修復異常耗電問題，提升系統穩定性和效能體驗，整合安全修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【狀態列】">
<feature>最佳化狀態列字體和圖示顯示，增大字體大小，加粗圖示樣式，並提高資訊辨識度。</feature>
</features>
<features module="【圈定即搜】">
<feature>支援長按導覽提示列或主畫面按鈕，即可圈定螢幕上的內容以進行快捷搜尋，體驗路徑：設定 > 系統和更新 > 系統導覽方式 > 手勢導覽 > 更多設定 > 開啟顯示提示列開關。</feature>
</features>
<features module="【應用程式雙開】">
<feature>新增支援更多第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【系統應用程式】">
<feature>新增螢幕錄影解析度自訂功能，支援三檔可調整 (480P/720P/1080P)，隨心選取對應的解析度進行螢幕錄影，使螢幕錄影更清晰，設定路徑：設定 > 無障礙功能 > 螢幕錄影 > 解析度選取。</feature>
</features>
<features module="【功耗】">
<feature>修復在部分場景下的異常耗電問題。</feature>
</features>
<features module="【效能】">
<feature>提升在部分場景下的效能體驗及動畫流暢度。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 10 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
