<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化部分场景相机拍摄效果，更改USB连接方式时增加用户身份验证，提升系统性能，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>优化系统性能，让您的平板运行更流畅。
更改USB连接方式时增加用户身份验证，从“仅充电”切换至“传输照片”或“传输文件 / Android Auto”模式时，弹出验证界面或安全提示，让您的数据传输更安全。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年11月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimizes the shooting effect in some scenarios. Additionally, user authentication is required when switching USB connection purposes. This release also incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimizes the system performance, making your device run more smoothly.
User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ ዝማኔ በአንዳንድ ሁኔታዎች የማንሳት ተጽእኖን ያተባል። በተጨማሪም የUSB ግንኙነት ዓላማዎችን ሲቀይሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ይህ ልቀት የደህንነት መጠገኛንም ያካትታል።</feature>
</features>
<features module="ካሜራ">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች ላይ የማንሳት ተጽዕኖውን ያተባል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>የስርዓት አፈጻጸምን ያተባል፣ ይህም መሳሪያዎ በተቀላጠፈ ሁኔታ እንዲሰራ ያደርገዋል።
የUSB ግንኙነት ዓላማዎች ሲቀየሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ደህንነቱ የተጠበቀ የውሂብ ማስተላለፍን ለማረጋገጥ ኃይል መሙላት ብቻን አጥፍተው ፎቶዎችን አስተላልፍ ወይም ፋይሎችን አስተላልፍ / Android Autoን ሲመርጡ የማረጋገጫ ወይም የደህንነት መጠየቂያ ይመጣል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኖቭ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አይነካም፣ ነገር ግን አሁንም ከማዘመን በፊት አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزي المستخدم، يعمل هذا التحديث على تحسين تأثير التصوير في بعض السيناريوهات. بالإضافة إلى ذلك، يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. ويضمّن هذا الإصدار أيضًا تصحيح أمان.</feature>
</features>
<features module="كاميرا">
<feature>يحسّن تأثير التصوير في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="نظام">
<feature>يعمل على تحسين أداء النظام، مما يجعل جهازك يعمل بسلاسة أكبر.
يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. تظهر مطالبة التحقق أو الأمان عندما تحدد "نقل الصور" أو "نقل الملفات / أندرويد أوتو"، بدلاً من "الشحن فقط"، مما يضمن نقل البيانات بشكل أكثر أمانًا.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (نوفمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>‏1. لن يؤثر تثبيت هذا التحديث على بياناتك الشخصية، ولكن لا يزال من المستحسن إنشاء نسخة احتياطية لبياناتك قبل التحديث.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو الانتقال إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই আপডেটটোৱে কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে। অতিৰিক্তভাৱে, USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। এই মুক্তিয়ে লগতে এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে।</feature>
</features>
<features module="কেমেৰা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা অনুকূলন কৰে যিয়ে আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক মসৃণভাৱে চলায়।
USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। আপুনি কেৱল চাৰ্জ কৰকৰ পৰিৱৰ্তে ফটোসমূহ স্থানান্তৰ কৰক বা ফাইলসমূহ স্থানান্তৰ কৰক/Android Auto বাছনি কৰাৰ সময়ত এটা প্ৰমাণীকৰণ বা নিৰাপত্তাৰ সংকেত দেখা পায়, যিয়ে নিৰাপদ ডাটা স্থানান্তৰ নিশ্চিত কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (নবেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটাত প্ৰভাৱ নপৰিব, কিন্তু আপডেট কৰাৰ পূৰ্বে আপোনাৰ ডাটাৰ বেক আপ ল'বলৈ এতিয়াও অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, bu yeniləmə bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır. Bundan əlavə, USB bağlantı məqsədlərini dəyişdirərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Bu buraxılış həm də təhlükəsizlik paketi daxil edir.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem performansını optimallaşdıraraq cihazınızın daha rahat işləməsini təmin edir.
USB bağlantı məqsədlərini dəyişərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Verilənlərin daha təhlükəsiz ötürülməsini təmin etmək üçün Yalnız doldurma əvəzinə Fotoları ötürün və ya Faylları ötürün/Android Auto seçdiyiniz zaman doğrulama və ya təhlükəsizlik sorğusu görünür.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Noyabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınıza təsir etməyəcək, lakin yeniləmədən əvvəl verilənlərinizin ehtiyat nüsxəsini çıxarmaq tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran iki ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario. Saliyane iku, otentikasi pangguna dibutuhake nalika ngalihake tujuan sambungan USB. Rilis iki uga nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ngoptimalake kinerja sistem, saengga piranti sampeyan mlaku kanthi luwih lancar.
Otentikasi pangguna dibutuhake nalika ngalihake tujuan sambungan USB. Prentah verifikasi utawa keamanan bakal ditampilake yen sampeyan milih opsi Transfer foto utawa Nransfer file/Android Auto, tinimbang Mung ngisi daya, saengga njamin transfer data sing luwih aman.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch Keamanan Android (November 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mengaruhi data pribadi sampeyan, nanging sampeyan tetep disaranake nggawe serep data sadurunge nganyarake
2. Yen ana masalah sajrone panganyaran, ubungi hotline layanan HONOR utawa tekani pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje vrši optimizaciju učinka snimanja u određenim situacijama. Pored toga, obavezna je potvrda identiteta korisnika kada se menja svrha USB veze. Ova verzija takođe sadrži bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Vrši optimizaciju performansi sistema čime vaš uređaj radi stabilnije.
Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje vrši optimizaciju učinka snimanja u određenim situacijama. Pored toga, obavezna je potvrda identiteta korisnika kada se menja svrha USB veze. Ova verzija takođe sadrži bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Vrši optimizaciju performansi sistema čime vaš uređaj radi stabilnije.
Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje vrši optimizaciju učinka snimanja u određenim situacijama. Pored toga, obavezna je potvrda identiteta korisnika kada se menja svrha USB veze. Ova verzija takođe sadrži bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Vrši optimizaciju performansi sistema čime vaš uređaj radi stabilnije.
Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта абнаўленне аптымізуе эфект здымкі ў некаторых сцэнарыях. Акрамя таго, цяпер пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Таксама гэта версія ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У некаторых сцэнарыях аптымізаваны эфект здымкі.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Прадукцыйнасць сістэмы аптымізавана, у выніку чаго прылада працуе больш плаўна.
Пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Калі вы выбераце функцыю «Перадача фота» або «Перадача файлаў / Android Auto» замест функцыі «Зарадкі», з’явіцца падказка наконт праверкі або бяспекі, каб гарантаваць бяспечную перадачу даных.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (лістапад 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не паўплывае на вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем зрабіць іх рэзервовую копію перад абнаўленнем.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, с тази актуализация се оптимизира ефектът на заснемане при някои сценарии. Освен това се изисква удостоверяване на потребителя при превключване на целите на USB връзката. Тази версия включва и пач за сигурност.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимизира ефекта на заснемане в някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Оптимизира ефективността на системата, като прави работата на устройството ви по-безпроблемна.
При превключване на целите на USB връзката се изисква удостоверяване на потребителя. Когато изберете „Прехвърляне на снимки“ или „Прехвърляне на файлове/Android Auto“, вместо „Само зареждане“, се появява подкана за проверка или сигурност, което гарантира по-безопасно прехвърляне на данни.</feature>
</features>
<features module="Защита">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (ноември 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да засегне личните ви данни, но е препоръчително да ги архивирате преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই আপডেটটি কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং এফেক্টকে অপটিমাইজ করে। এছাড়াও, USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুইচ করার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। এই রিলিজে একটি নিরাপত্তা প্যাচও অন্তর্ভুক্ত আছে।</feature>
</features>
<features module="ক্যামেরা">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং ইফেক্টকে অপটিমাইজ করে।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>সিস্টেমের কার্যক্ষমতা অপটিমাইজ করে আপনার ডিভাইসকে আরও মসৃণভাবে চলতে সাহায্য করে।
USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুইচ করার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। আপনি যখন শুধুমাত্র চার্জ-এর পরিবর্তে ফটোগুলি ট্রান্সফার করুন বা ফাইলগুলি স্থানান্তর করুন / Android অটো নির্বাচন করেন তখন একটি যাচাইকরণ বা নিরাপত্তা প্রম্পট দেখতে পাওয়া যায়, যা নিরাপদ ডেটা স্থানান্তর নিশ্চিত করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (নভেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে তা আপনার ব্যক্তিগত ডেটাকে প্রভাবিত করবে না, তবুও আপডেট করার আগে আপনার ডেটা ব্যাক আপ করার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད་པ་དང་། USB འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཐབས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ལག་ཁྱེར་གསར་སྣོན་བྱེད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ངོས་སྙོམས་འཁོར་སྐྱོད་དེ་བས་ཐགས་ཐོག་མེད་པར་བྱེད།
USB འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཐབས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ལག་ཁྱེར་གསར་སྣོན་བྱེད། གློག་གསོག་པ་ཁོ་ན་ནས་འདྲ་པར་བརྒྱུད་གཏོང་ཡང་ན་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་གཏོང་། / Android Auto རྣམ་པར་བརྗེ་སྐབས། ར་སྤྲོད་མཚམས་ངོས་ཡང་ན་བདེ་འཇགས་དྲན་སྐུལ་འཕར་དེ། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་སྐུར་དེ་བས་བདེ་འཇགས་ཡིན་པར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 11 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima. Pored toga je potrebna provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe USB veze. Ovo izdanje također obuhvata sigurnosne zakrpe.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimizira performanse sistema, što čini da vaš uređaj bolje radi.
Obavezna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe USB veze. Kada odaberete opciju Prenošenje fotografija ili Prijenos datoteka/Android automatski umjesto opcije Samo punjenje, prikazuje se upit za potvrdu ili sigurnosni upit, čime se omogućava sigurniji prijenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (nov 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja ne utiče na lične podatke, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju podataka.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització optimitza l'efecte de captura en determinades situacions. A més, cal l'autenticació de l'usuari quan es canvia la connexió USB. Aquesta versió també incorpora un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Càmera">
<feature>Optimitza l'efecte de captura en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimitza el rendiment del sistema, de manera que el dispositiu funcioni amb més fluïdesa.
L'autenticació de l'usuari és necessària quan es canvia la connexió USB. Apareix una indicació de verificació o de seguretat quan seleccioneu Transferir fotos o Transferir fitxers/Android Auto, en lloc de Només carregar, per garantir una transferència de dades més segura.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (novembre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. El fet d'instal·lar aquesta actualització no afectarà les vostres dades personals, però tot i així us recomanem que feu una còpia de seguretat de les dades abans de l'actualització.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el centre de servei d'atenció al client d'HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážení uživatelé, tato aktualizace optimalizuje fotografování v některých situacích. Pro účely přepínání připojení USB je dále vyžadováno ověření uživatele. Toto vydání obsahuje také opravu zabezpečení.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje fotografování v některých situacích.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Optimalizuje výkon systému tak, aby zařízení pracovalo plynuleji.
Pro účely přepínání připojení USB je vyžadováno ověření uživatele. Když vyberete možnost Přenos fotografií nebo Přenos souborů / Android Auto namísto možnosti Nabíjení, zobrazí se výzva k ověření nebo výzva zabezpečení, což zajistí bezpečnější přenos dat.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (listopad 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalace této aktualizace neovlivní vaše osobní data, ale přesto doporučujeme před aktualizací zálohovat data.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne opdatering optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier. Desuden er brugergodkendelse påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. Denne udgave integrerer også en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimerer systemets ydeevne, så din enhed kører mere gnidningsløst.
Brugergodkendelse er påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. En bekræftelses- eller sikkerhedsprompt bliver vist, når du vælger Overfør fotos eller Overfør filer / Android Auto i stedet for Oplad kun, hvilket garanterer sikrere dataoverførsel.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (november 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke påvirke dine personlige data, men det anbefales stadig at sikkerhedskopiere dine data, før du opdaterer.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Lieber Nutzer, diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Lieber Nutzer, diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Lieber Nutzer, diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητές χρήστη, αυτή η ενημέρωση βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια. Επιπλέον, απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Αυτή η έκδοση ενσωματώνει επίσης μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Κάμερα">
<feature>Βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Βελτιστοποιεί την απόδοση του συστήματος, κάνοντας τη λειτουργία της συσκευής σας πιο ομαλή.
Απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Ένα μήνυμα επαλήθευσης ή ασφάλειας εμφανίζεται όταν επιλέγετε «Μεταφορά φωτογραφιών» ή «Μεταφορά αρχείων/Android Auto», αντί για «Μόνο φόρτιση», εξασφαλίζοντας πιο ασφαλή μεταφορά δεδομένων.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Νοέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά ακόμη και έτσι συνιστάται η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την ενημέρωση.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimises the shooting effect in some scenarios. Additionally, user authentication is required when switching USB connection purposes. This release also incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimises the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimises the system performance, making your device run more smoothly.
User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, esta actualización optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios. Además, se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Esta versión también incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimiza el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con más fluidez.
Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (noviembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará a sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización optimiza el efecto de captura en algunas situaciones. Además, se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Esta versión también incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de captura en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimiza el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con mayor fluidez.
Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (noviembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja, see värskendus optimeerib teatud olukordades jäädvustamisefekti. Lisaks on ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel vajalik kasutaja autentimine. See värskendus sisaldab ka turvapaika.</feature>
</features>
<features module="Kaamera">
<feature>Optimeerib mõnes olukorras jäädvustamisefekti.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>See optimeerib süsteemi jõudlust, muutes teie seadme töö sujuvamaks.
Ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel on vajalik kasutaja autentimine. Kui valite funktsiooni Ainult laadimine asemel Fotode edastamine või Failide edastamine / Android Auto, kuvatakse kinnitus- või turvaviip, mis tagab turvalisema andmeedastuse.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (november 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei mõjuta teie isikuandmeid, aga soovitame ikkagi enne värskendamist andmed varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile agurgarria: eguneratze honek argazkien efektua optimizatzen du zenbait agertokitan. Gainera, erabiltzailea autentifikatu egin behar da USB konexioa aldatzean. Bertsio honek segurtasun-adabaki bat ere badu.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Argazkiak ateratzeko efektua optimizatzen du zenbait egoeratan.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Sistemaren errendimendua optimizatzen du, gailuak arintasun handiagoz funtziona dezan.
Erabiltzaile-autentifikazioa beharrezkoa da USB bidezko konexiora aldatzen duzunean. Egiaztapen- edo segurtasun-gonbita bat bistaratuko da Transferitu argazkiak edo Transferitu fitxategiak / Android Auto hautatzen duzunean Kargatu bakarrik hautatu beharrean; horri esker, datuak modu seguruago batean transferituko dira.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko aza.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, ez diezu eragingo datu pertsonalei, baina gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea eguneratzea egin baino lehen.
2. Arazorik baduzu eguneratzea egitean, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza lortzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی جلوه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند. به‌علاوه، هنگام تغییر هدف اتصال USB، تأیید هویت کاربر نیاز خواهد بود. این نسخه همچنین حاوی یک وصله امنیتی است.</feature>
</features>
<features module="دوربین">
<feature>جلوه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>عملکرد سیستم را بهینه می‌کند و باعث می‌شود دستگاه شما روان‌تر کار کند.
هنگام تغییر دادن اهداف اتصال USB، تأیید هویت کاربر لازم است. هنگامی‌که گزینه «انتقال تصاویر» یا «انتقال فایل‌ها / Android Auto» را به‌جای «فقط شارژ» انتخاب می‌کنید، یک پیام‌واره تأیید یا امنیتی ظاهر می‌شود تا انتقال ایمن‌تر داده‌ها تأمین شود.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (نوامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="نکات مهم:" type="end">
<feature>‏‏۱. نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما را تحت تأثیر قرار نخواهد داد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä päivitys optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa. Lisäksi käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Tämä päivitys sisältää myös turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Optimoi järjestelmän suorituskyvyn, jolloin laite toimii sujuvammin.
Käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Kun valitset Siirrä valokuvia tai Siirrä tiedostoja / Android Auto sen sijaan, että valitsisit Vain lataus -vaihtoehdon, tarkastus- tai turvallisuuskehote avautuu, mikä varmistaa turvallisemman tiedonsiirron.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (marraskuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei vaikuta henkilökohtaisiin tietoihisi, mutta tietojen varmuuskopiointi ennen päivittämistä on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios. De plus, l'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Cette version intègre également un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Optimise les performances du système, permettant ainsi à votre appareil de fonctionner avec plus de fluidité.
L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (novembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios. De plus, l'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Cette version intègre également un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Optimise les performances du système, permettant ainsi à votre appareil de fonctionner avec plus de fluidité.
L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (novembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización optimiza o efecto de disparo en certos casos. Ademais, será precisa a autenticación de usuario cando se cambie o propósito da conexión USB. Esta actualización tamén incorpora un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza o efecto de captura en determinadas situacións.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimiza a estabilidade do sistema para que o dispositivo funcione de forma máis estable.
Requírese a autenticación do usuario ao cambiar de conexión USB. Aparecerá unha mensaxe de verificación ou seguranza cando seleccione Transferir fotos ou Transferir ficheiros/Android Auto, en lugar de Só carga. Isto garante unha transferencia de datos máis segura.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (novembro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta actualización non afectará os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou vaia ao centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ અપડેટ કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં શૂટિંગ પ્રભાવને શ્રેષ્ઠ બનાવે છે. વધુમાં, USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. આ પ્રકાશનમાં સુરક્ષા પેચ પણ સામેલ છે.</feature>
</features>
<features module="કૅમેરા">
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં શૂટિંગ પ્રભાવને ઓપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>તમારા ઉપકરણને વધુ સરળ રીતે ચલાવવા માટે, સિસ્ટમ પ્રદર્શનને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે.
USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. જ્યારે તમે સુરક્ષિત ડેટા ટ્રાન્સફરને સુનિશ્ચિત કરીને માત્ર ચાર્જ કરોને બદલે ફોટા ટ્રાન્સફર કરો અથવા ફાઇલો ટ્રાન્સફર કરો / Android Auto પસંદ કરો ત્યારે ચકાસણી અથવા સુરક્ષા પ્રોમ્પ્ટ દેખાય છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (નવેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારા વ્યક્તિગત ડેટાને અસર થશે નહીં, પરંતુ અપડેટ કરતા પહેલાં તમારા ડેટાનો બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अद्यतन से कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है। इसके अलावा, USB कनेक्शन के उद्देश्यों को स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। इस रिलीज़ से सुरक्षा पैच भी शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टम के प्रदर्शन को अनुकूलित किया जाता है, ताकि आपका डिवाइस अधिक सुचारू रूप से चल सके।
USB कनेक्शन से उद्देश्यों से स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। जब आप केवल चार्ज के बजाय फ़ोटो स्थानांतरित करें या फ़ाइलें स्थानांतरित करें / Android ऑटो चुनते हैं, तो सत्यापन या सुरक्षा संकेत दिखता है जिससे सुरक्षित डेटा स्थानांतरण सुनिश्चित होता है।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (नवंबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 पर जाएँ</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता पाने के लिए, HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se ažuriranjem optimizira efekt snimanja u nekim scenarijima. Osim toga, potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Ovo izdanje uključuje i sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira se efekt snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Optimiziraju se performanse sustava pa uređaj radi ujednačenije.
Potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Kada odaberete Prijenos fotografija ili Prijenos datoteka / Android Auto, umjesto opcije Samo punjenje, pojavljuje se upit za provjeru ili sigurnost, čime se osigurava sigurniji prijenos podataka.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (studeni 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće utjecati na osobne podatke, ali se svejedno preporučuje izraditi sigurnosnu kopiju podataka prije ažuriranja.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Tisztelt felhasználó, ez a frissítés bizonyos helyzetekben optimalizálja a fényképezési hatásokat. Ezen kívül, az USB-kapcsolat váltásakor felhasználói hitelesítésre lesz szükség. Ez a verzió egy biztonsági javítást is tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bizonyos helyzetekben optimalizáltuk a fényképezés működését.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Optimalizálja a rendszer teljesítményét, így a készülék stabilabban fog működni.
Az USB-kapcsolat váltásakor felhasználói hitelesítésre lesz szükség. Ha a Csak töltés opció helyett a Fotók átvitele vagy Fájlok átvitele/Android Auto opciót választja, megjelenik egy hitelesítési vagy biztonsági üzenet, amelynek célja, hogy az adatátvitel garantáltan biztonságos legyen.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. november). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. A frissítés telepítése nem érinti az Ön személyes adatait, de a frissítés megkezdése előtt ajánlott biztonsági másolatot készíteni az adatokról.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario. Selain itu, autentikasi pengguna diperlukan saat beralih tujuan koneksi USB. Rilis ini juga menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Mengoptimalkan kinerja sistem, menjadikan perangkat Anda berjalan lebih lancar.
Autentikasi pengguna diperlukan saat beralih tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Nov 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario. Selain itu, autentikasi pengguna diperlukan saat beralih tujuan koneksi USB. Rilis ini juga menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Mengoptimalkan kinerja sistem, menjadikan perangkat Anda berjalan lebih lancar.
Autentikasi pengguna diperlukan saat beralih tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Nov 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari. Inoltre, introduce l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Questa versione incorpora anche una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Vengono ottimizzate le prestazioni del sistema per garantire un funzionamento più fluido del dispositivo.
Viene introdotto l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferisci foto o Trasferire file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (novembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari. Inoltre, introduce l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Questa versione incorpora anche una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Vengono ottimizzate le prestazioni del sistema per garantire un funzionamento più fluido del dispositivo.
Viene introdotto l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferisci foto o Trasferire file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (novembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים. בנוסף, אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. כמו כן, שחרור זה משלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>ממטב את ביצועי המערכת, מה שיגרום להתקן לפעול באופן חלק יותר.
אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מנוב' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים. בנוסף, אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. כמו כן, שחרור זה משלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>ממטב את ביצועי המערכת, מה שיגרום להתקן לפעול באופן חלק יותר.
אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מנוב' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の更新では、一部の状況における撮影効果が最適化されます。さらに、USB接続の目的を切り替える際にユーザー認証が必要になります。また、今回のリリースでは、セキュリティパッチが組み込まれます。</feature>
</features>
<features module="カメラ">
<feature>一部の状況における撮影効果が最適化されます。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>システムパフォーマンスが最適化され、デバイスがよりスムーズに動作します。
USBの接続目的を切り替える際にユーザー認証が必要になります。[充電のみ]ではなく、[写真の転送]または[ファイルの転送/Android Auto]を選択すると、認証またはセキュリティのプロンプトが表示され、安全にデータを転送できるようになります。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年11月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報に影響はありませんが、更新前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს განახლება ახდენს ზოგიერთ სცენარში გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას. გარდა ამისა, USB კავშირის მიზნის შეცვლისას საჭიროა მომხმარებლის ავტორიზაცია. მოცემული გამოშვება უსაფრთხოების შესწორებასაც ჩაირთავს.</feature>
</features>
<features module="კამერა">
<feature>ახდენს გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>ახდენს სისტემის მუშაობის ოპტიმიზებას, რითაც მოწყობილობა უფრო შეუფერხებლად მუშაობს.
USB კავშირის მიზნების შეცვლისას საჭიროა მომხმარებლის ავტორიზაცია. დადასტურების ან უსაფრთხოების მოთხოვნა ჩნდება, როცა „მხოლოდ დამუხტვის“ ნაცვლად ირჩევთ ფოტოების გადაცემას ან ფაილების გადაცემას/Android Auto-ს, რაც უზრუნველყოფს მონაცემთა უფრო უსაფრთხო გადაცემას.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის ნოემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ იქონიებს გავლენას თქვენს პერსონალურ მონაცემებზე, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერის მისაღებად დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл жаңарту кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады. Сондай-ақ USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Сондай-ақ бұл шығарылым қауіпсіздік патчын біріктіреді.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>Жүйенің өнімділігін оңтайландырып, құрылғыңыздың бірқалыптырақ жұмыс істеуіне мүмкіндік берді.
USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Деректерді қауіпсіз тасымалдауды қамтамасыз ететін «Тек зарядтау» орнына «Фотосуреттерді тасымалдау» немесе «Файлдарды тасымалдау/Android Auto» параметрін таңдаған кезде растау немесе қауіпсіздік сұрауы пайда болады.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қараша, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнату жеке деректеріңізге әсер етпейді, бірақ жаңартпас бұрын деректердің сақтық көшірмесін жасау ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពនេះ​ធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ប្រសើរឡើង​ក្នុងសេណារីយោ​មួយចំនួន។ តម្រូវឱ្យធ្វើការផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវរបស់អ្នកប្រើ នៅពេលប្ដូរគោលបំណងនៃការតភ្ជាប់តាម USB។ ការចេញផ្សាយនេះក៏​រួមបញ្ចូល​បំណះសន្តិសុខផងដែរ។</feature>
</features>
<features module="កាមេរ៉ា">
<feature>ធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ប្រសើរឡើង​ក្នុង​សេណារីយោ​មួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>ធ្វើឱ្យប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធប្រសើរឡើង ដែលធ្វើឱ្យឧបករណ៍របស់អ្នកដំណើរការកាន់តែរលូន។
តម្រូវឱ្យធ្វើការផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវរបស់អ្នកប្រើ នៅពេលប្ដូរគោលបំណងនៃការតភ្ជាប់តាម USB។ សារផ្ទៀងផ្ទាត់ ឬសន្តិសុខមួយបង្ហាញឡើង នៅពេលអ្នកជ្រើសរើស "ផ្ទេររូបថត ឬផ្ទេរ​ឯកសារ / Android Auto" ជំនួសឱ្យ "សាកថ្មតែប៉ុណ្ណោះ" ដែលធានាបាននូវការផ្ទេរទិន្នន័យដែលកាន់តែមានសុវត្ថិភាព។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (វិច្ឆិកា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​ប៉ះពាល់ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಹೆಚ್ಚುವರಿಯಾಗಿ, USB ಕನೆಕ್ಷನ್‌ನ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ಈ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಸಹ ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ, ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವು ಹೆಚ್ಚು ಸರಾಗವಾಗಿ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸುವಂತೆ ಮಾಡುತ್ತದೆ.
USB ಕನೆಕ್ಷನ್‌ನ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ಚಾರ್ಜ್ ಮಾಡಲು ಮಾತ್ರ ಎಂಬುದರ ಬದಲಿಗೆ ಫೋಟೋಗಳ ವರ್ಗಾವಣೆ ಅಥವಾ ಫೈಲ್‌ಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ/Android Auto ಎಂಬುದನ್ನು ನೀವು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಿದಾಗ ಪರಿಶೀಲನೆ ಅಥವಾ ಭದ್ರತಾ ಪ್ರಾಂಪ್ಟ್ ಕಾಣಿಸಿಕೊಳ್ಳವ ಮೂಲಕ ಸುರಕ್ಷಿತ ಡೇಟಾ ವರ್ಗಾವಣೆಯನ್ನು ಖಚಿತಪಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ನವೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾದ ಮೇಲೆ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ನವೀಕರಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이 업데이트로 일부 시나리오에서 촬영 효과가 최적화됩니다. 또한 USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 이번 릴리스에는 보안 패치도 포함되어 있습니다.</feature>
</features>
<features module="카메라">
<feature>일부 시나리오에서 촬영 효과를 최적화합니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>시스템 성능을 최적화하여 장치가 더 원활하게 실행되도록 합니다.
USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 충전 전용 대신 사진 전송 또는 파일 전송/Android Auto를 선택하면 인증 또는 보안 메시지가 표시되어 더욱 안전하게 데이터를 전송할 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 11월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터에는 영향을 미치지 않지만 업데이트하기 전에 데이터를 백업하는 것이 좋습니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ຮຽນ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ. ນອກ​ຈາກ​ນີ້, ຍັງຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ນອກນັ້ນ​ ການ​ເປີດ​ຕົວນີ້​ຍັງ​ລວມ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນນຳ.</feature>
</features>
<features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ປັບປະ​ສິດ​ທິ​ພາບຂອງລະບົບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ, ເຊິ່ງເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້​ຄ່ອງ​ແຄ້ວຍິ່ງຂຶ້ນ.
ຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ຂໍ້​ຄວາມ​​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​ການກວດ​ສອບ ຫຼື ຄວາມ​ປອດ​ໄພ ປະ​ກົດຂຶ້ນ​ເມື່ອ​ທ່ານ​ເລືອກ​ ໂອນ​ຮູບ​ຖ່າຍ ຫຼື ໂອນ​ໄຟ​ລ໌ / Android ອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ, ແທນ​ການ​ສາກ​ເທົ່າ​ນັ້ນ, ເຊິ່ງ​ຮັບ​ປະ​ກັນ​ການ​ໂອນ​ຂໍ້​ມູນ​ທີ່​ປອດ​ໄພ​ກວ່າ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ພະ​ຈິກ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການ​ຕິດ​ຕັ້ງ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສົ່ງ​ຜົນ​ຕໍ່​ຂໍ້​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ, ແຕ່​ຍັງ​ຄົງ​ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ​ໄວ້ກ່ອນ​ການ​ອັບ​ເດດ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo naujiniu kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas. Be to, perjungiant USB jungties paskirtį, reikia nustatyti naudotojo tapatumą. Į šią laidą taip pat įtraukta saugumo pataisa.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimizuojamas sistemos veikimas, todėl įrenginys veikia sklandžiau.
Keičiant USB jungties paskirtį, reikia nustatyti naudotojo tapatumą. Pasirinkus „Persiųsti nuotraukas“ arba „Persiųsti failus („Android Auto“)“, o ne „Tik įkrauti“, pateikiamas patvirtinimo arba saugumo raginimas, užtikrinantis saugesnį duomenų persiuntimą.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. lapkričio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys paveikti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama prieš naujinant padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo atjauninājumu ir optimizēts uzņemšanas efekts dažiem scenārijiem. Turklāt, pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Šajā laidienā ir iekļauts arī drošības ielāps.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizē uzņemšanas efektu dažiem scenārijiem.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Optimizē sistēmas veiktspēju, padarot jūsu ierīci vienmērīgāku.
Pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Izvēloties Pārsūtīt fotoattēlus vai Pārsūtīt failus/Android Auto, nevis Tikai uzlāde, tiek parādīta verifikācijas vai drošības uzvedne, garantējot drošāku datu pārsūtīšanu.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada novembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Šī atjauninājuma instalēšana neietekmēs jūsu personas datus, taču joprojām ir ieteicams pirms atjaunināšanas dublēt datus.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अपडेट किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि। एकर अतिरिक्त, USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। ई रिलीज एकटा सुरक्षा पैच सेहो समविष्य करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>अहाँक डिवाइस केँ आओर सुचारू रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन केँ अनुकूलित करैत अछि।
USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। जखन अहाँ मात्र चार्ज करबाक बजाय फोटो सभ केँ स्थानांतरित करू वा फाइल सभ ट्रांसफर करू/Android ऑटो चुनैत छी, तखन एकटा सत्यापन वा सुरक्षा संकेत देखाय पड़ैत अछि, जाहि सँ सुरक्षित डेटा ट्रांसफर सुनिश्चित होइत अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (नवंबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा प्रभावित नहि होयत, मुदा तैयो अपडेट करए सँ पहिने अपन डेटाक बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, ka arotautia e tēnei whakahōu te pānga tākaro i ētahi tauari. Tērā anō, ka hiahiatia he motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take tūhononga USB. Kei te komokomo hoki tēnei putanga i tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Kāmera">
<feature>Ka arotautia te pānga tākaro i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>Arotautia ai te mahinga pūnaha, hanga koutou pūrere rere atu māeneene.
E hiahiatia ana te motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take tūhononga USB. Ka puta mai tētahi manatokonga, tohuāki haumarutanga rānei ina tīpako koe i Whakawhiti whakaahua, i rānei Whakawhitia ngā kōnae / Android Auto, kaua ko te Whakahiko anake, me whakarite kia whakawhiti raraunga haumaru ake.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Noema 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore e pā te tāuta i tēnei whakahōu ki ō ngā raraunga whaiaro, engari me tārua tonu ō raraunga i mua i te whakahōu.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōu, waea atu koa ki te raina waewera ratonga HONOR, haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова ажурирање го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија. Дополнително, потребна е автентикација од корисникот кога се врши промена на намената на поврзувањето преку USB. Ова издание исто така вградува безбедносна крпеница.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Ги оптимизира перформансите на системот со што уредот работи помазно.
Потребна е автентикација од корисникот кога се врши промена на намената на поврзувањето преку USB. Се појавува укажување за потврдување или безбедносно укажување кога ќе изберете Пренесувајте фотографии или Пренос на датотеки / Android Auto, наместо Само полнење, со што се осигурува побезбеден пренос на податоците.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (ноември 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да влијае врз вашите лични податоци, но сепак се препорачува да направите резервна копија од податоците пред да ажурирате.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, јавете се на телефонскиот број на службата за корисници на HONOR или одете во сервисен центар за корисници на HONOR за да добиете поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു. അതിനുപുറമേ, USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കേണ്ടതും ആവശ്യമാണ്. കൂടാതെ, ഈ റിലീസ് ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ക്യാമറ">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സുഗമമായി പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം പ്രകടനം ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.
USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ ആവശ്യമാണ്. 'ചാർജ് ചെയ്യാൻ മാത്രം'' എന്നതിന് പകരം, നിങ്ങൾ 'ഫോട്ടോകൾ കൈമാറുക' അല്ലെങ്കിൽ 'ഫയലുകൾ കൈമാറുക / Android Auto' എന്നത് തിരഞ്ഞെടുക്കുമ്പോൾ ഒരു പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ അല്ലെങ്കിൽ സുരക്ഷാ നിർദ്ദേശം ദൃശ്യമാകുന്നു, ഇത് സുരക്ഷിതമായ ഡാറ്റാ കൈമാറ്റം ഉറപ്പാക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (നവംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 സന്ദർശിക്കുക</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ ബാധിക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന് മുമ്പായി നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ ബാക്കപ്പ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү шинэчлэлтээр зарим тохиолдолд зураг авах эффектийг оновчтой болгосон. Мөн USB холболтын зорилгыг солих үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардана. Энэхүү хувилбарт хамгаалалтын нөхөөсийг багтаав.</feature>
</features>
<features module="Камер">
<feature>Зарим тохиолдолд зураг авах эффектийг оновчилсон.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Системийн гүйцэтгэлийг оновчилсон тул таны төхөөрөмж илүү жигд ажиллана.
USB холболтын зорилгыг солих үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардана. Танд аюулгүй өгөгдөл дамжуулалтыг олгох үүднээс Зөвхөн цэнэглэх гэдгийн оронд Зургуудыг дамжуулах эсвэл Файл шилжүүлэх / Андройд автоматыг сонгох үед баталгаажуулах эсвэл аюулгүй байдлын сануулга гарч ирнэ.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны арван нэгдүгээр сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгах нь таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч, шинэчлэхийн өмнө өгөгдлөө нөөцөлсөн нь дээр.
2. Шинэчлэх явцад ямар нэг асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төв рүү очиж дэмжлэг авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे अद्यतन काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते. याव्यतिरिक्त, USB कनेक्शनच्या उद्देशांनी स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. या रिलीझमध्ये सुरक्षितता पॅच देखील समाविष्ट आहे.</feature>
</features>
<features module="कॅमेरा">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टम कार्यप्रदर्शन ऑप्टिमाइझ करते, ज्यामुळे आपले उपकरण अधिक सहजतेने चालते.
USB कनेक्शनच्या उद्देशांनी स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. आपण सुरक्षित डेटा स्थानांतरणाची खात्री करून केवळ चार्ज करण्याऐवजी फोटो स्थानांतरित करा किंवा फाइल्स/Android स्वयं स्‍थानांतरित करा निवडता तेव्हा सत्यापन किंवा सुरक्षितता सूचना दिसून येते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (नोव्हेंबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपल्या वैयक्तिक डेटावर परिणाम होणार नाही, परंतु तरीही अद्यतनित करण्यापूर्वी आपल्या डेटाचा बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini ini mengoptimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario. Selain itu, pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Keluaran ini juga memasukkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimumkan prestasi sistem, membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih lancar.
Pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Pengesahan atau gesaan keselamatan muncul apabila anda memilih Pindahkan foto atau Pindahkan fail / Android Auto, bukannya Cas sahaja, demi memastikan pemindahan data yang lebih selamat.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Nov 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Tindakan memasang kemas kini ini tidak akan menjejaskan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran data sebelum mengemas kini.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ ဤအပ်ဒိတ်သည် အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။ ထို့အပြင် USB ပြောင်းလဲချိတ်ဆက်ချိန်တွင် သုံးစွဲသူ စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုမှု လိုအပ်သည်။ ဤအပ်ဒိတ်တွင် လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကိုလည်း ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ကင်မရာ">
<feature>အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>စနစ်စွမ်းဆောင်ရည်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးသဖြင့် သင့်စက်ကို ပိုမိုချောမွေ့စွာ လည်ပတ်နိုင်စေသည်။
USB ပြောင်းလဲချိတ်ဆက်ချိန်တွင် သုံးစွဲသူ စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုမှု လိုအပ်သည်။ သင်သည် "အားသွင်းရန်သာ" အစား ဓာတ်ပုံများ လွှဲပြောင်းရန် သို့မဟုတ် ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းရန် / Android Auto ကို ရွေးချယ်ပါက အတည်ပြုမှု သို့မဟုတ် လုံခြုံရေး ညွှန်ကြားချက်တစ်ခု ပေါ်လာပြီး ဒေတာကို ပို၍လုံခြုံစွာ လွှဲပြောင်းနိုင်ပါသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (နိုဝင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအပေါ် ထိခိုက်မည် မဟုတ်သော်လည်း အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သင့်ဒေတာကို ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်အတောအတွင်း ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီအတွက် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ ဤအပ္ဒိတ္သည္ အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။ ထို႔အျပင္ USB ေျပာင္းလဲခ်ိတ္ဆက္ခ်ိန္တြင္ သုံးစြဲသူ စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳမႈ လိုအပ္သည္။ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကိုလည္း ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ကင္မရာ">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>စနစ္စြမ္းေဆာင္ရည္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးသျဖင့္ သင့္စက္ကို ပိုမိုေခ်ာေမြ႕စြာ လည္ပတ္ႏိုင္ေစသည္။
USB ေျပာင္းလဲခ်ိတ္ဆက္ခ်ိန္တြင္ သုံးစြဲသူ စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳမႈ လိုအပ္သည္။ သင္သည္ "အားသြင္းရန္သာ" အစား ဓာတ္ပုံမ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ သို႔မဟုတ္ ဖိုင္မ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ / Android Auto ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါက အတည္ျပဳမႈ သို႔မဟုတ္ လုံျခံဳေရး ၫႊန္ၾကားခ်က္တစ္ခု ေပၚလာၿပီး ေဒတာကို ပို၍လုံၿခဳံစြာ လႊဲေျပာင္းႏိုင္ပါသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ႏိုဝင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအေပၚ ထိခိုက္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္အေတာအတြင္း ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီအတြက္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne oppdateringen optimaliserer opptakseffekten i noen scenarioer. I tillegg kreves brukergodkjenning ved bytte av USB-tilkoblingsformål. Denne utgivelsen innlemmer også en sikkerhetsoppdatering.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerer fotograferingseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimaliserer systemytelsen, slik at enheten kjører glattere.
Brukerbekreftelse kreves ved bytting av USB-tilkoblingsformål. En bekreftelse eller sikkerhetsmelding dukker opp når du velger Overfør bilder eller Overfør filer / Android Auto istedenfor Bare opplading, og sikrer dermed tryggere dataoverføring.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (nov 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke påvirke personopplysningene dine, men vi anbefaler likevel at du sikkerhetskopierer dataene dine før du oppdaterer.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, यो अपडेटले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ । साथै, USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । यो रिलिजमा सुरक्षा प्याच पनि समावेश गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="क्यामेरा">
<feature>यसले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>तपाईंको यन्त्र अझ स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको कार्यसम्पादन अप्टिमाइज गर्छ ।
USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । तपाईंले चार्ज मात्र गर्नुहोस् विकल्पको साटो फोटोहरू स्थानान्तरण गर्नुहोस् वा फाइल स्थानान्तर गर्नुहोस् / Android Auto चयन गर्नुभयो भने प्रमाणीकरण वा सुरक्षा प्रम्प्ट देखिने छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (नोभेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. तपाईंले यो एप स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटामा कुनै प्रभाव नपर्ने भए पनि तपाईंलाई अपडेट गर्नुअघि आफ्नो डाटा ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze update optimaliseert het opname-effect in bepaalde scenario's. Bovendien is gebruikersauthenticatie vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Deze release bevat ook een beveiligingspatch.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimaliseert de opname-ervaring in bepaalde scenario's.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>Optimaliseert de systeemprestaties, waardoor uw apparaat soepeler werkt.
Gebruikersauthenticatie is vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Er verschijnt een verificatie- of beveiligingsprompt wanneer u Foto's overdragen of Bestanden overdragen / Android Auto selecteert, in plaats van Alleen opladen, wat zorgt voor een veiligere gegevensoverdracht.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (november 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet beïnvloed, maar een back-up van uw gegevens maken voordat u bijwerkt wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ। ଅତିରିକ୍ତ ଭାବେ, USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ପ୍ରାମାଣିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ଏହି ରିଲିଜ୍ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ମଧ୍ୟ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ।</feature>
</features>
<features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇ‌କୁ ଆହୁରି ସ୍ମୁଦ ଭାବେ ଚଲାଇ, ସିଷ୍ଟମ୍ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତାକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍ କରେ।
USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟରେ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ସ୍ୱୀକୃତିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ଆପଣ ଫଟୋଗୁଡିକ ସ୍ଥାନାନ୍ତର କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ଫାଇଲ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ କରନ୍ତୁ/Android Auto ଚୟନ କରିବା ବେଳେ, କେବଳ ଚାର୍ଜ୍‌ କରନ୍ତୁ ବଦଳରେ ସୁରକ୍ଷିତ ଡାଟା ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ ନିଶ୍ଚିତ କରି ଏକ ଯାଞ୍ଚ କିମ୍ବା ସୁରକ୍ଷା ପ୍ରମ୍ପଟ୍‌ ଦେଖାଯଏ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ନଭେମ୍ବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ପ୍ରଭାବିତ ହେବ ନାହିଁ, ତଥାପି ଅପଡେଟ୍ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କ ଡାଟାର ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସହାୟତା ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ. ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ, USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਰਿਲੀਜ਼ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਵਧੇਰੇ ਸੁਚਾਰੂ ਢੰਗ ਨਾਲ ਚੱਲਦਾ ਹੈ।
USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਦੀ ਅਦਲਾ-ਬਦਲੀ ਕਰਨ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਇੱਕ ਤਸਦੀਕ ਜਾਂ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪ੍ਰੌਂਪਟ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦਾ ਹੈ ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਨੂੰ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਸਿਰਫ਼ ਚਾਰਜ ਕਰੋ ਦੀ ਬਜਾਏ ਫ਼ੋਟੋਆਂ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ ਜਾਂ ਫ਼ਾਈਲਾਂ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ/ Android Auto ਦੀ ਚੋਣ ਕਰਦੇ ਹੋ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਨਵੰਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੇਟਾ ਦਾ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta aktualizacja optymalizuje efekty używania aparatu w niektórych sytuacjach. Ponadto podczas przełączania celów połączenia USB jest wymagane uwierzytelnianie użytkownika. Ta wersja zawiera również poprawkę bezpieczeństwa.</feature>
</features>
<features module="Aparat">
<feature>Zoptymalizowano efekty aparatu w pewnych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Zoptymalizowano wydajność systemu, dzięki czemu urządzenie działa płynniej.
Wymagane jest uwierzytelnienie użytkownika podczas przełączania celów połączenia USB. Monit o weryfikację lub monit dotyczący bezpieczeństwa pojawia się po wybraniu opcji Transferowanie zdjęć lub Transferowanie plików / Android Auto zamiast opcji Tylko ładowanie, zapewniając bezpieczniejszy transfer danych.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (listopad 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie wpływa na dane użytkownika, jednak zaleca się wykonanie kopii zapasowej przed aktualizacją.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado usuário, esta atualização otimiza o efeito de captura em alguns cenários. Além disso, a autenticação de usuário passou a ser necessária ao mudar o propósito da conexão USB. Esta versão também incorpora um patch de segurança.</feature>
</features>
<features module="Câmera">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Otimiza o desempenho do sistema, fazendo com que seu dispositivo funcione com mais suavidade.
A autenticação do usuário passou a ser necessária ao alternar os propósitos da conexão USB. Um aviso de verificação ou segurança aparece quando você seleciona Transferir fotos ou Transferir arquivos/Android Auto, em vez de Carregar apenas, garantindo uma transferência de dados mais segura.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (novembro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não afetará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento de serviço da HONOR ou vá à Central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização otimiza o efeito de disparo em alguns cenários. Adicionalmente, é necessária a autenticação do utilizador quando se alterna a finalidade da ligação USB. Esta versão também incorpora uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Câmara">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Otimiza o desempenho do sistema, permitindo uma execução mais suave do seu dispositivo.
É necessária a autenticação do utilizador ao mudar para a ligação USB. É apresentado um comando de verificação ou segurança ao selecionar Transferir fotografias ou Transferir ficheiros/Android Auto em vez de Apenas carregar, garantindo a transferência de dados mais segura.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma Correção de Segurança Android (Novembro de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não irá afetar os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii. În plus, este necesară autentificarea utilizatorului atunci când schimbați scopul conexiunii USB. Această versiune încorporează și o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Cameră foto">
<feature>Optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimizează performanța sistemului, făcând ca dispozitivul să funcționeze mai fluid.
Autentificarea utilizatorului devine necesară atunci când schimbați scopul conexiunii USB. Un mesaj de verificare sau de securitate apare atunci când selectați Transfer de fotografii sau Transferare fișiere / Android Auto, în loc de Doar încărcare, asigurând un transfer de date mai sigur.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (noiembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați un centru de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это обновление, чтобы оптимизировать эффект съемки в некоторых сценариях. Кроме того, теперь при переключении USB-соединения требуется аутентификация пользователя. В этот выпуск также внедрено исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимизирован эффект съемки в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Оптимизирована производительность системы, что делает работу с устройством более комфортной.
При переключении USB-соединения требуется аутентификация пользователя. При выборе функции «Передача фото» или «Передача файлов/Android Auto» вместо варианта «Только зарядка» появится запрос на подтверждение или проверку безопасности, что обеспечивает более защищенную передачу данных.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (ноябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не затронет ваши персональные данные, но мы рекомендует сделать резервную копию данных перед обновлением.
2. При возникновении каких-либо проблем при обновлении обратитесь на горячую линию обслуживания HONOR или в службу поддержки клиента HONOR за помощью.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක භවතුනි, මෙම යාවත්කාලය සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි. මීට අමතරව, USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. මෙම නිකුතුවේ ආරක්ෂක පැච් එකක් ද ඇතුළත් වේ.</feature>
</features>
<features module="කැමරාව">
<feature>සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>ඔබගේ උපාංගය වඩා සුමටව ධාවනය කරවමින්, පද්ධතියේ කාර්යසාධනය ප්‍රශස්ත කරයි.
USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. ඔබ ආරෝපණය පමණි වෙනුවට ඡායාරූප මාරු කරන්න හෝ ගොනු හුවමාරු කරන්න / Android Auto තෝරාගත් විට, වඩා ආරක්ෂිත දත්ත මාරුව තහවුරු කරමින් සත්‍යාපන හෝ ආරක්ෂක ප්‍රේරණයක් දිස්වේ.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 නොවැ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්තවලට බල නොපානු ඇති නමුත් තවමත් යාවත්කාල කිරීමට පෙර ඔබගේ දත්ත උපස්ථ කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා හොට්ලයින් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto aktualizácia optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách. Okrem toho sa pri prepínaní na účely pripojenia USB vyžaduje overenie používateľa. Toto vydanie obsahuje aj bezpečnostnú opravu.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Optimalizuje výkonnosť systému, vďaka čomu zariadenie funguje plynulejšie.
Pri prepínaní na účely pripojenia USB sa vyžaduje overenie používateľa. Pri výbere možnosti Prenos fotografií alebo Prenos súborov/Android Auto sa namiesto možnosti Len nabíjanie zobrazí výzva na overenie alebo zabezpečenie, čím sa zaistí bezpečnejší prenos dát.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z novembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie neovplyvní vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča pred aktualizáciou si ich zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta posodobitev optimizira učinek snemanja v nekaterih situacijah. Obenem je pri preklopu povezave USB potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. Ta izdaja vključuje tudi varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Učinek snemanja je optimiziran v nekaterih situacijah.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Učinkovitost delovanja sistema je optimizirana za bolj nemoteno delovanje naprave.
Pri preklopu povezave USB je potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. Ko izberete možnost Prenos fotografij ali Prenos datotek/Android Auto, se namesto možnosti Samo polnjenje prikaže poziv za preverjanje ali varnostni poziv, s tem pa je zagotovljen varnejši prenos podatkov.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (november 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo vplivala na vaše osebne podatke, vendar vseeno priporočamo, da podatke pred posodobitvijo varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare! Den här uppdateringen optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier. Det krävs dessutom användarautentisering när du byter USB-anslutning. Den här utgåvan implementerar också en säkerhetskorrigering.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimerar systemets prestanda så att enheten körs jämnare.
Användarautentisering krävs när du byter USB-anslutning. En verifierings- eller säkerhetsuppmaning visas när du väljer Överföra foton eller Överföra filer/Android Auto i stället för Endast laddning, vilket ger en säkrare dataöverföring.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (november 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Installation av den här uppdateringen påverkar inte dina personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du säkerhetskopierar alla data innan du uppdaterar.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha. Pia, uthibitishaji wa mtumiaji unahitajika unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Toleo hili pia linajumuisha rekebisho la usalama.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Linaboresha utendaji wa mfumo, hivyo basi kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa ulaini zaidi.
Uthibitishaji wa mtumiaji unahitajika unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Kidokezo cha kuthibitisha au cha usalama hutokea ukichagua Hamisha picha au Hamisha faili / Android Auto, badala ya Chaji pekee, hivyo basi kuhakikisha uhamishaji salama wa data.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Nov 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutaathiri data yako ya kibinafsi, lakini bado unapendekezwa kuweka hifadhi rudufu ya data yako kabla ya kusasisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் புதுப்பிப்பு சில சூழ்நிலைகளில் ஷுட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது. கூடுதலாக, USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. இந்த வெளியீடு ஒரு பாதுகாப்புத் தொகுப்பையும் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="கேமரா">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>உங்கள் சாதனத்தை மேலும் ஸ்மூத்தாக இயங்கச் செய்யும் வகையில் சிஸ்டம் செயல்திறனை உகந்ததாக்குகிறது.
USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. பாதுகாப்பான தரவுப் பரிமாற்றத்தை உறுதிசெய்யும் வகையில், சார்ஜ் மட்டும் என்பதற்குப் பதிலாக, புகைப்படங்களைப் பரிமாற்று அல்லது கோப்புகளைப் பரிமாற்று / Android Auto என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கும்போது சரிபார்ப்பு அல்லது பாதுகாப்புத் தூண்டுதல் தோன்றும்.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (நவ 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவைப் பாதிக்காது, எனினும் புதுப்பிப்பதற்கு முன்பு உங்கள் தரவைக் காப்புப்பிரதி எடுப்பது இன்னும் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ అప్‌డేట్ కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది. అదనంగా, USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చినప్పుడు వినియోగదారు ప్రామాణీకరణ అవసరం. ఈ విడుదల భద్రతా ప్యాచ్‌ను కూడా చేర్చుతుంది.</feature>
</features>
<features module="కెమెరా">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>మీ పరికరం మరింత సజావుగా అమలు కావడానికి సిస్టమ్ పనితీరును ఆప్టిమైజ్ చేసింది.
USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చుతున్నప్పుడు వినియోగదారు ప్రమాణీకరణ అవసరం. మీరు ఛార్జ్ మాత్రమే ఎంపికకు బదులుగా ఫోటోలను బదిలీ చేయి లేదా ఫైల్స్ బదిలీ చేయి / Android Auto ఎంచుకున్నట్లయితే సురక్షితమైన డేటా బదిలీని నిర్ధారిస్తూ ధృవీకరణ లేదా భద్రతా ప్రాంప్ట్ కనిపిస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (నవంబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వల్ల మీ వ్యక్తిగత డేటాపై ప్రభావం ఉండదు, అయితే అప్‌డేట్ చేయడానికి ముందు మీ డేటాను బ్యాకప్ చేయాలని ఇప్పటికీ సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైతే, దయచేసి HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా మద్దతు కోసం HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตนี้ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์ นอกจากนี้ จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB และรีลีสนี้ยังรวมแพตช์ความปลอดภัยอีกด้วย</feature>
</features>
<features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบให้อุปกรณ์ของคุณทำงานอย่างราบรื่นยิ่งขึ้น
จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB การยืนยันหรือข้อความแจ้งเตือนความปลอดภัยจะปรากฏเมื่อคุณเลือกถ่ายโอนรูปภาพหรือถ่ายโอนไฟล์ / Android Auto แทนที่จะชาร์จเท่านั้นเพื่อให้แน่ใจถึงการถ่ายโอนข้อมูลที่ปลอดภัยขึ้น</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (พ.ย. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่กระทบต่อข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะอัปเดต
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon. Bukod pa rito, kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Isinasama rin ng release na ito ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Ino-optimize ang performance ng system, na ginagawang mas smooth tumakbo ang iyong device.
Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Nob 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon. Bukod pa rito, kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Isinasama rin ng release na ito ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Ino-optimize ang performance ng system, na ginagawang mas smooth tumakbo ang iyong device.
Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Nob 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcımız, bu güncelleme ile bazı senaryolarda çekim efekti optimize edilmiştir. Ayrıca, USB bağlantı amaçları değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekliliği getirilmiştir. Bu sürüm bir güvenlik yaması da içermektedir.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bazı senaryolarda fotoğraf çekme efekti optimize edildi.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem performansı optimize edilerek cihazınızın daha sorunsuz çalışması sağlandı.
USB bağlantı amaçları değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekliliği getirildi. Sadece şarj yerine Fotoğraf aktarımı veya Dosya aktarma / Android Auto seçeneğini işaretlediğinizde bir doğrulama veya güvenlik istemi görüntülenir ve bu da daha güvenli veri aktarma süreci sağlar.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Kasım 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi etkilemeyecektir, fakat yine de güncelleme yapmadan önce yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى كامېرانىڭ سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى، USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئ‍ۆزگەرتكەن ۋاقىتتا ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلدى، سىستېما ئىقتىدارى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«كامېرا»">
<feature>كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى، تاختا كومپيۇتېرىڭىز تېخىمۇ راۋان ئىجرا بولىدۇ.
USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئۆزگەرتكەندە ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلغان بولۇپ، «پەقەت توكلاش» تىن «رەسىم يوللاش» ياكى «ھۆججەت يوللاش/Android Auto» ھالىتىگە ئالماشتۇرغاندا دەلىللەش كۆرۈنمە يۈزى ياكى بىخەتەرلىك ئەسكەرتمىسى پەيدا بولۇپ، مەلۇمات يوللىشىڭىزنى تېخىمۇ بىخەتەر قىلىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 11-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! Це оновлення оптимізує ефект зйомки в деяких сценаріях. Крім того, у разі змінення цілей підключення через USB вимагається автентифікація користувача. Цей випуск також містить виправлення безпеки.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У деяких сценаріях оптимізовано процес знімання на камеру.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Оптимізовано робочі характеристики системи, щоб пристрій працював стабільніше.
У разі змінення цілей підключення через USB потрібна автентифікація користувача. Якщо ви вибираєте замість цілі "Тільки заряджання" ціль "Передавання фото" або "Передавання файлів / Android Auto", з’являється підказка для проходження перевірки чи контролю безпеки, що зменшує ризики під час передавання даних.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від листопада 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Установлення цього оновлення не вплине на ваші особисті дані, але перед оновленням радимо створити їхню резервну копію.
2. Якщо під час оновлення виникнуть якісь проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію служби підтримки HONOR або зверніться по допомогу в сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ اپ ڈیٹ کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے۔ مزید برآں، USB کنکشن کے مقاصد کو سوئچ کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ یہ ریلیز سکیورٹی پیچ بھی شامل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="کیمرہ">
<feature>کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>سسٹم کی کارکردگی کو بہتر بناتی ہے، جس سے آپ کی ڈیوائس زیادہ آسانی سے چلتی ہے۔
‏USB کنکشن کے مقاصد کو سوئچ کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ جب آپ صرف چارج کریں کی بجائے، تصاویر منتقل کریں یا فائلز منتقل کریں / Android خود کار کا انتخاب کرتے ہیں، تو ڈیٹا کی محفوظ منتقلی کو یقینی بناتے ہیں۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (نومبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں متاثر ہو گا، لیکن پھر بھی اپ ڈیٹ کرنے سے پہلے سے اپنے ڈیٹا کا بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu yangilanishda ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi. Bundan tashqari, USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. Bu nashrga xavfsizlik tuzatmasi ham kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>Tizim unumdorligini optimallaydi va qurilmangizning ishlashini yanada ravonlashtiradi.
USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. “Faqat quvvatlash” oʻrniga “Suratlarni o‘tkazish” yoki “Fayllarni uzatish / Android Auto” tanlaganida, maʼlumotlarni xavfsiz uzatishni taʼminlash uchun tasdiqlash yoki xavfsizlik haqida ogohlantirish oynasi ochiladi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, noyabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanishni oʻrnatish shaxsiy maʼlumotlaringizga taʼsir qilmaydi, lekin yangilashdan oldin maʼlumotlaringizni zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật này tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số trường hợp. Ngoài ra, cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Bản phát hành này cũng tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Máy ảnh">
<feature>Tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Tối ưu hóa hiệu suất hệ thống, giúp thiết bị của bạn chạy mượt mà hơn.
Cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Một thông báo nhắc xác minh hoặc bảo mật sẽ xuất hiện khi bạn chọn Truyền tải ảnh hoặc Truyền tệp tin/Android Auto, thay vì Chỉ sạc pin, giúp truyền dữ liệu an toàn hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 11 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu dữ liệu trước khi cập nhật.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化部分場景相機拍攝效果，更改 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，提升系統性能，並整合安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>優化部分場景的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>優化系統性能，讓您的平板電腦運行更流暢。
更改 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，從「僅充電」切換至「傳輸相片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證介面或安全提示，讓您的數據傳輸更安全。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年11月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化在部分場景下的相機拍攝效果，變更 USB 連接方式時新增使用者身分驗證，提升系統效能，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>最佳化系統效能，讓您的平板電腦執行更流暢。
變更 USB 連接方式時增加使用者身分驗證，從「僅充電」切換至「傳輸照片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證畫面或安全提示，讓您的資料傳輸更安全。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 11 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
