<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新提升系统稳定性，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>提升系统稳定性，让您的平板运行更稳定。</feature>
<feature>优化系统性能，让您的平板运行更流畅。
提升系统稳定性，让您的平板运行更稳定。</feature><feature>更改USB连接方式时增加用户身份验证，从“仅充电”切换至“传输照片”或“传输文件 / Android Auto”模式时，弹出验证界面或安全提示，让您的数据传输更安全。
优化系统性能，让您的平板运行更流畅。
提升系统稳定性，让您的平板运行更稳定。</feature></features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年11月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>合入安卓2024年9月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature><feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="【荣耀笔记】">
<feature>语音转文本功能新增支持俄语和西班牙语。</feature>
<feature>新增录音、语音转文本和录音实时翻译功能。
新增手写笔记字迹调整功能，圈选手写字迹，可调整为标准字体，让您的书写更美观。</feature></features><features module="【相机】">
<feature>优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features><features module="【图库】">
<feature>新增AI 消除功能，智能消除照片中的路人、杂物等，一键拯救废片，体验路径：图库&gt;图片&gt;编辑&gt;AI 消除。</feature>
</features><features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features></language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update improved the system stability and incorporated security patches.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Improved the system stability.</feature>
<feature>Optimizes the system performance to make your device run more smoothly.
Improves the system stability to make your device run more stably.</feature><feature>User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.
Optimizes the system performance to make your device run more smoothly.
Improves the system stability to make your device run more stably.</feature></features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android Security Patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>Speech-to-Text feature now supports Russian and Spanish.</feature>
<feature>HONOR Notes can help you with recording, voice-to-text, and real-time translation.
By circling your handwriting, you can convert it into standard text fonts for a clearer presentation.</feature></features><features module="Camera">
<feature>Optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features><features module="Gallery">
<feature>The new AI Eraser can help you intelligently remove the passers-by and other unwanted elements from images with a single tap. Try it out by going to: Gallery &gt; Select a photo &gt; Edit &gt; AI Eraser.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features></language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ የስርዓት እርጋታውን አሻሽሏል እና የደህንነት መጠገኛዎችን አካትቷል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>የስርዓት እርጋታውን አሻሽሏል።</feature>
<feature>መሳሪያዎ በተቀላጠፈ ሁኔታ እንዲሠራ ለማድረግ የስርዓት አፈጻጸምን ያተባል።
መሳሪያዎ በተረጋጋ ሁኔታ እንዲሠራ ለማድረግ የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል።</feature><feature>የUSB ግንኙነት ዓላማዎች ሲቀየሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ፎቶዎችን አስተላልፍ ወይም ፋይሎችን አስተላልፍ / Android Autoን ሲመርጡ ከኃይል መሙላት ብቻ ይልቅ የማረጋገጫ ወይም የደህንነት መጠየቂያ ይመጣል፣ ይህም የውሂብ ማስተላለፍ ደህንነቱ የተጠበቀ መሆኑን ያረጋግጣል።
መሣሪያዎ ይበልጥ በተቀላጠፈ ሁኔታ እንዲሠራ ለማድረግ የስርዓት አፈጻጸምን ያተባል።
መሣሪያዎ ይበልጥ በተረጋጋ ሁኔታ እንዲሰራ ለማድረግ የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል።</feature></features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኖቭ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 ይጎብኙ</feature>
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ሴፕ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ይጎብኙ</feature><feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኦገ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎ የእኛን የሚከተለውን ድህረ-ገጽ ይጎብኙ፦ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR ማስታወሻዎች">
<feature>የንግግር-ወደ-ጽሑፍ ባህሪ አሁን ሩሲያኛን እና ስፔንኛን ይደግፋል።</feature>
<feature>HONOR ማስታወሻዎች በመቅዳት፣ ከድምጽ-ወደ-ጽሑፍ እና ቅጽበታዊ ትርጉም ላይ ሊረዱዎት ይችላሉ።
የእጅ ጽሑፍዎን በመክበብ፣ ለበለጠ የዝግጅት አቀራረብ ወደ መደበኛ የጽሑፍ ቅርጸ-ቁምፊዎች መቀየር ይችላሉ።</feature></features><features module="ካሜራ">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች ላይ የማንሳት ተጽእኖውን ያተባል።</feature>
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች ላይ የማንሳት ተጽዕኖውን ያተባል።</feature></features><features module="የሥነ ጥበብ ማዕከል">
<feature>አዲሱ ኤአይ መደምሰሻ መንገደኞችን እና ሌሎች አላስፈላጊ ነገሮችን በአንድ ጊዜ መታ በማድረግ ከምስሎች ላይ በብልህነት እንዲያስወግዱ ይረዳዎታል። ወደ የሥነ ጥበብ ማዕከል &gt; ፎቶ ምረጥ &gt; አርትዕ &gt; ኤአይ መደምሰሻ በመሄድ ይሞክሩት።</feature>
</features><features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አይነካም፣ ነገር ግን አሁንም ከማዘመን በፊት አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features></language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، أدى هذا التحديث الموصى به إلى تحسين استقرار النظام ودمج تصحيحات الأمان.</feature>
</features>
<features module="النظام">
<feature>زاد من استقرار النظام.</feature>
<feature>يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. تظهر مطالبة التحقق أو الأمان عندما تحدد "نقل الصور" أو "نقل الملفات / أندرويد أوتو"، بدلاً من "الشحن فقط"، مما يضمن نقل البيانات بشكل أكثر أمانًا.
يحسّن هذا الإصدار أداء النظام لجعل جهازك يعمل بسلاسة أكبر.
ويحسّن استقرار النظام لجعل جهازك يعمل بشكل أكثر استقرارًا.</feature></features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (نوفمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (سبتمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/9</feature><feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أغسطس 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="الملاحظات من HONOR">
<feature>تدعم الآن ميزة تحويل الكلام إلى نص الروسية والإسبانية.</feature>
<feature>بإمكان الملاحظات من HONOR أن تساعدك في التسجيل وتحويل الصوت إلى نص والترجمة في الوقت الفعلي.
من خلال وضع دائرة حول خط يدك، يمكنك تحويله إلى خطوط نصية قياسية لتقديم عرض أكثر وضوحًا.</feature></features><features module="الكاميرا">
<feature>يحسّن تأثير التصوير في بعض السيناريوهات.</feature>
</features><features module="نظام">
<feature>يحسّن هذا الإصدار أداء النظام لجعل جهازك يعمل بسلاسة أكبر.
ويحسّن استقرار النظام لجعل جهازك يعمل بشكل أكثر استقرارًا.</feature>
</features><features module="المعرض">
<feature>بإمكان أداة الممحاة الذكية الجديدة أن تساعدك على إزالة المارة والعناصر غير المرغوب فيها الأخرى من الصور بذكاء بضغطة واحدة. جرّب هذه الميزة بالانتقال إلى: المعرض &gt; تحديد صورة &gt; تعديل &gt; ممحاة ذكية.</feature>
</features><features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤثر تثبيت هذا التحديث على بياناتك الشخصية، ولكن لا يزال من المستحسن إنشاء نسخة احتياطية لبياناتك قبل التحديث.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو الانتقال إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.</feature>
</features></language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটে ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰিছে আৰু নিৰাপত্তাৰ পেচসমূহ অন্তৰ্ভুক্ত কৰিছে।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰিছে।</feature>
<feature>আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক মসৃণভাৱে চলাবলৈ ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা অনুকূলন কৰে।
আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক স্থিৰতাৰে চলাবলৈ ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰে।</feature><feature>USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। আপুনি কেৱল চাৰ্জ কৰকৰ পৰিৱৰ্তে ফটোসমূহ স্থানান্তৰ কৰক বা ফাইলসমূহ স্থানান্তৰ কৰক/Android Auto বাছনি কৰাৰ সময়ত এটা প্ৰমাণীকৰণ বা নিৰাপত্তাৰ সংকেত দেখা পায়, যিয়ে নিৰাপদ ডাটা স্থানান্তৰ নিশ্চিত কৰে।
আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক মসৃণভাৱে চলাবলৈ ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা অনুকূলন কৰে।
আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক স্থিৰতাৰে চলাবলৈ ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰে।</feature></features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (নবেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (ছেপ্টেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (আগষ্ট 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR টোকাসমূহ">
<feature>কথনৰ-পৰা-পাঠ ফিচাৰে এতিয়া ৰাছিয়ান আৰু স্পেনিচ সমৰ্থন কৰে।</feature>
<feature>HONOR টোকাসমূহে আপোনাক ৰেকৰ্ডিং, মাতৰ পৰা পাঠ আৰু প্ৰকৃত-সময়ৰ অনুবাদৰ সৈতে সহায় কৰিব পাৰে।
আপোনাৰ হস্তলিখনত বৃত্ত বনাই আপুনি এক স্পষ্ট উপস্থাপনৰ বাবে ইয়াক মান্য পাঠৰ ফ'ণ্টলৈ ৰূপান্তৰ কৰিব পাৰে।</feature></features><features module="কেমেৰা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
</features><features module="গেলাৰী">
<feature>নতুন AI ৰবৰে এবাৰ টিপি প্ৰতিচ্ছবিসমূহৰ পৰা পথচাৰী আৰু অন্য অবাঞ্ছিত উপাদানবোৰ বুদ্ধিমত্তাৰে আঁতৰোৱাত আপোনাক সহায় কৰিব। ইয়ালৈ গৈ ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাওক: গেলাৰী &gt; এখন ফটো বাছনি কৰক &gt; সম্পাদনা কৰক &gt; AI ৰবৰ।</feature>
</features><features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটাত প্ৰভাৱ নপৰিব, কিন্তু আপডেট কৰাৰ পূৰ্বে আপোনাৰ ডাটাৰ বেক আপ ল'বলৈ এতিয়াও অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features></language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə edilən bu yeniləmə ilə sistem stabilliyi təkmilləşdirilib və təhlükəsizlik paketləri daxil edilib.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem stabilliyi təkmilləşdirilib.</feature>
<feature>Cihazınızın daha problemsiz işləməsi üçün sistemin məhsuldarlığı optimallaşdırılıb.
Cihazınızın daha stabil işləməsi üçün sistemin stabilliyi təkmilləşdirilib.</feature><feature>USB bağlantı məqsədlərini dəyişərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Verilənlərin daha təhlükəsiz ötürülməsini təmin etmək üçün Yalnız doldurma əvəzinə Fotoları ötürün və ya Faylları ötürün/Android Auto seçdiyiniz zaman doğrulama və ya təhlükəsizlik sorğusu görünür.
Cihazınızın daha rəvan işləməsi üçün sistem performansını optimallaşdırır.
Cihazın daha stabil işləməsi üçün sistemin sabitliyini yaxşılaşdırır.</feature></features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Noyabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Sentyabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Avqust 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Qeydlər">
<feature>Nitqdən mətnə xüsusiyyəti artıq Rus və İspan dillərini dəstəkləyir.</feature>
<feature>HONOR Qeydlər səsyazma, səsdən mətnə və real zamanda tərcümədə sizə kömək edə bilər.
Əlyazmanızı dövrəyə alaraq onu daha aydın təqdimat üçün standart mətn şriftlərinə çevirə bilərsiniz.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır.</feature>
</features><features module="Qalereya">
<feature>Yeni AI Pozan sizə bir toxunuşla kənardan keçənləri və digər arzuolunmaz elementləri şəkillərdən ağıllı qaydada silməyə kömək edə bilər. Buraya keçərək sınayın: Qalereya &gt; Foto seçin &gt; Redaktə edin &gt; AI Pozan.</feature>
</features><features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınıza təsir etməyəcək, lakin yeniləmədən əvvəl verilənlərinizin ehtiyat nüsxəsini çıxarmaq tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features></language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki ngapikake stabilitas sistem lan nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ngapikake stabilitas sistem.</feature>
<feature>Ngoptimalake kinerja sistem supaya piranti mlaku kanthi luwih lancar.
Ngapikake kastabilan sistem supaya piranti mlaku kanthi luwih stabil.</feature><feature>Otentikasi pangguna diwajibake nalika ngalihake tujuan sambungan USB. Prentah verifikasi utawa keamanan ditampilake nalika sampeyan milih opsi Transfer foto utawa Transfer file/Android Auto, tinimbang Mung ngisi daya, saengga njamin transfer data sing luwih aman.
Ngoptimalake supaya piranti bisa mlaku kanthi luwih lancar.
Ningkatake stabilitas sistem supaya piranti bisa mlaku kanthi luwih stabil.</feature></features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch Keamanan Android (November 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Patch Keamanan Android (September 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Patch keamanan Android (Agustus 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Cathetan HONOR">
<feature>Fitur Omongan-dadi-Teks saiki ndhukung Basa Rusia lan Basa Spanyol.</feature>
<feature>Cathetan HONOR bisa menehi sampeyan bantuan babagan ngrekam, swara-dadi-teks, lan pertalan ing wektu saknyatane.
Kanthi ngubengi tulisan tangan, sampeyan bisa ngonversi tulisan tangan dadi fon teks standar kanggo presentasi sing luwih jelas.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario.</feature>
</features><features module="Galeri">
<feature>Setip AI sing anyar bisa mbantu sampeyan mbusak wong liwat lan unsur sing ora dikarepake liyane kanthi wasis saka gambar kanthi nutul sepisan. Coba kanthi mbukak: Galeri &gt; Pilih foto &gt; Edit &gt; Setip AI.</feature>
</features><features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mengaruhi data pribadi sampeyan, nanging sampeyan tetep disaranake nggawe serep data sadurunge nganyarake
2. Yen ana masalah sajrone panganyaran, ubungi hotline layanan HONOR utawa tekani pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dukungan.</feature>
</features></language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, u okviru ovog preporučenog ažuriranja poboljšana je stabilnost sistema i obuhvaćene su bezbednosne zakrpe.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšana je stabilnost sistema.</feature>
<feature>Optimizuju se performanse sistema kako bi uređaj radio još bolje.
Optimizuje se stabilnost sistema kako bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature><feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Optimizuju se performanse sistema kako bi sistem radio brže.
Poboljšava se stabilnost sistema da bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature></features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Zabeleške">
<feature>Funkcija govor u tekst sada podržava ruski i španski.</feature>
</features><features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features><features module="Galerija">
<feature>Novom AI gumicom možete jednim dodirom da uklonite prolaznike i ostale neželjene elemente sa slika. Isprobajte je tako što ćete ući u Galerija &gt; Izaberi fotografiju &gt; Izmeni &gt; AI gumica.</feature>
</features><features module="HONOR zabeleške">
<feature>Uz HONOR zabeleške možete snimati, konvertovati glas u tekst i vršiti prevođenje u realnom vremenu.
Zaokruživanjem rukopisa, možete ga konvertovati u tekst sa standardnim fontom radi jednostavnijeg prikazivanja.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, u okviru ovog preporučenog ažuriranja poboljšana je stabilnost sistema i obuhvaćene su bezbednosne zakrpe.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšana je stabilnost sistema.</feature>
<feature>Optimizuju se performanse sistema kako bi uređaj radio još bolje.
Optimizuje se stabilnost sistema kako bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature><feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Optimizuju se performanse sistema kako bi sistem radio brže.
Poboljšava se stabilnost sistema da bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature></features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Zabeleške">
<feature>Funkcija govor u tekst sada podržava ruski i španski.</feature>
</features><features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features><features module="Galerija">
<feature>Novom AI gumicom možete jednim dodirom da uklonite prolaznike i ostale neželjene elemente sa slika. Isprobajte je tako što ćete ući u Galerija &gt; Izaberi fotografiju &gt; Izmeni &gt; AI gumica.</feature>
</features><features module="HONOR zabeleške">
<feature>Uz HONOR zabeleške možete snimati, konvertovati glas u tekst i vršiti prevođenje u realnom vremenu.
Zaokruživanjem rukopisa, možete ga konvertovati u tekst sa standardnim fontom radi jednostavnijeg prikazivanja.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, u okviru ovog preporučenog ažuriranja poboljšana je stabilnost sistema i obuhvaćene su bezbednosne zakrpe.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšana je stabilnost sistema.</feature>
<feature>Optimizuju se performanse sistema kako bi uređaj radio još bolje.
Optimizuje se stabilnost sistema kako bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature><feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Optimizuju se performanse sistema kako bi sistem radio brže.
Poboljšava se stabilnost sistema da bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature></features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Zabeleške">
<feature>Funkcija govor u tekst sada podržava ruski i španski.</feature>
</features><features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features><features module="Galerija">
<feature>Novom AI gumicom možete jednim dodirom da uklonite prolaznike i ostale neželjene elemente sa slika. Isprobajte je tako što ćete ući u Galerija &gt; Izaberi fotografiju &gt; Izmeni &gt; AI gumica.</feature>
</features><features module="HONOR zabeleške">
<feature>Uz HONOR zabeleške možete snimati, konvertovati glas u tekst i vršiti prevođenje u realnom vremenu.
Zaokruživanjem rukopisa, možete ga konvertovati u tekst sa standardnim fontom radi jednostavnijeg prikazivanja.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне павышае стабільнасць сістэмы і ўключае выпраўленні сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Павышае стабільнасць сістэмы.</feature>
<feature>Аптымізавана прадукцыйнасць сістэмы, што робіць працу прылады больш плаўнай.
Палепшана стабільнасць сістэмы, дзякуючы чаму ваша прылада працуе больш устойліва.</feature><feature>Пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Калі вы выбераце функцыю «Перадача фота» або «Перадача файлаў / Android Auto» замест функцыі «Зарадкі», з’явіцца падказка наконт праверкі або бяспекі, каб гарантаваць бяспечную перадачу даных.
Прадукцыйнасць сістэмы аптымізавана, у выніку чаго прылада працуе больш плаўна.
Таксама прылада працуе больш стабільна, бо ўстойлівасць сістэмы павышана.</feature></features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (лістапад 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (верасень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (жнівень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Нататкі HONOR">
<feature>Функцыя «Маўленне ў тэкст» цяпер падтрымлівае рускую і іспанскую мовы.</feature>
<feature>Функцыя «Нататкі HONOR» дапамагае рабіць запісы, пераўтвараць галасавы ўвод у тэкст і выконваць пераклад у рэальным часе.
Абвёўшы рукапісны тэкст, вы можаце пераўтварыць яго ў стандартныя тэкставыя шрыфты для зручнага выкарыстання.</feature></features><features module="Камера">
<feature>У некаторых сцэнарыях аптымізаваны эфект здымкі.</feature>
</features><features module="Галерэя">
<feature>Новая функцыя «Разумная гумка» выкарыстоўвае штучны інтэлект, каб вы маглі адным дотыкам выдаляць прахожых і іншыя непатрэбныя аб’екты са здымкаў. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Галерэя &gt; Выбраць фота &gt; Рэдагаваць &gt; Разумная гумка».</feature>
</features><features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не паўплывае на вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем зрабіць іх рэзервовую копію перад абнаўленнем.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази препоръчителна актуализация подобрява стабилността на системата и включените корекции за сигурност.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Подобрена е стабилността на системата.</feature>
<feature>Оптимизира производителността на системата, за да работи устройството ви по-гладко.
Подобрява стабилността на системата, за да работи устройството ви по-стабилно.</feature><feature>При превключване на целите на USB връзката се изисква удостоверяване на потребителя. Когато изберете „Прехвърляне на снимки“ или „Прехвърляне на файлове/Android Auto“, вместо „Само зареждане“, се появява подкана за проверка или сигурност, което гарантира по-безопасно прехвърляне на данни.
Оптимизира се ефективността на системата, така че устройството ви да работи по-гладко.
Подобрява стабилността на системата, за да работи устройството ви по-стабилно.</feature></features>
<features module="Защита">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (ноември 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>

<features module="HONOR Бележки">
<feature>Функцията „Реч към текст“ вече поддържа руски и испански език.</feature>
<feature>HONOR Бележки могат да ви помогнат със запис, преобразуване на глас в текст и превод в реално време.
Като оградите ръкописния си текст, можете да го преобразувате в стандартни текстови шрифтове за по-ясно представяне.</feature></features><features module="Камера">
<feature>Оптимизира ефекта на заснемане в някои ситуации.</feature>
</features><features module="Сигурност">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (септември 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Корекцията за сигурност на Android (август 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/8</feature></features><features module="Галерия">
<feature>Новата „AI гумичка“ може да ви помогне да премахнете интелигентно минувачите и други нежелани елементи от изображенията с едно докосване. Изпробвайте я, като отидете на: „Галерия &gt; Изберете снимка &gt; Редактиране &gt; AI гумичка“.</feature>
</features><features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да засегне личните ви данни, но е препоръчително да ги архивирате преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features></language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করেছে এবং নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করেছে৷</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করেছে।</feature>
<feature>আপনার ডিভাইসটিকে আরও মসৃণভাবে চালানোর জন্য সিস্টেমের কর্মক্ষমতা অপটিমাইজ করে।
আপনার ডিভাইসকে আরও স্থিতিশীলভাবে চলার জন্য সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করে।</feature><feature>USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুইচ করার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। আপনি যখন শুধুমাত্র চার্জ-এর পরিবর্তে ফটোগুলি ট্রান্সফার করুন বা ফাইলগুলি স্থানান্তর করুন / Android অটো নির্বাচন করেন তখন একটি যাচাইকরণ বা নিরাপত্তা প্রম্পট দেখতে পাওয়া যায়, যা নিরাপদ ডেটা স্থানান্তর নিশ্চিত করে।
আপনার ডিভাইসটিকে আরও মসৃণভাবে চালানোর জন্য সিস্টেমের কর্মক্ষমতা অপটিমাইজ করে।
আপনার ডিভাইসকে আরও স্থিতিশীলভাবে চলার জন্য সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করে।</feature></features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (নভেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (সেপ্টেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (আগস্ট 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR নোট">
<feature>স্পীচ থেকে টেক্সট বৈশিষ্ট্যটি এখন রাশিয়ান ও স্পেনীয় ভাষাকে সমর্থন করে।</feature>
<feature>HONOR নোট আপনাকে রেকর্ডিং, ভয়েস-টু-টেক্সট এবং রিয়েল-টাইম অনুবাদে সাহায্য করতে পারে।
আপনার হাতের লেখার চারপাশে গোল এঁকে আপনি এটিকে আরও পরিষ্কার উপস্থাপনার জন্য স্ট্যান্ডার্ড টেক্সট ফন্টে রূপান্তর করতে পারেন।</feature></features><features module="ক্যামেরা">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং ইফেক্টকে অপটিমাইজ করে।</feature>
</features><features module="গ্যালারি">
<feature>নতুন AI ইরেজার আপনাকে বুদ্ধিমত্তার সাথে একবার মাত্র ট্যাপ করে ছবি থেকে পথচারীদের এবং অন্যান্য অবাঞ্ছিত উপাদানগুলি সরিয়ে দিতে সাহায্য করতে পারে। এখানে গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখুন: গ্যালারি &gt; একটি ফটো নির্বাচন করুন &gt; সম্পাদনা করুন &gt; AI ইরেজার।</feature>
</features><features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে তা আপনার ব্যক্তিগত ডেটাকে প্রভাবিত করবে না, তবুও আপডেট করার আগে আপনার ডেটা ব্যাক আপ করার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features></language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>བརྩེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་བརླིང་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་གཏོང་བ་མ་ཟད། བདེ་འཇགས་ཀྱི་ལྷན་པ་འདུས་ཡོད་པས། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ངོས་ལེབ་འཁོར་སྐྱོད་བྱས་པ་སྔར་ལས་བརྟན་པོ་ཡོང་བར་བྱེད།</feature>
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་གཤིས་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བཏང་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ངོས་སྙོམས་གློག་ཀླད་འཁོར་སྐྱོད་དེ་བས་ཐགས་ཐོག་མེད་པར་བྱེད།
རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ངོས་སྙོམས་འཁོར་སྐྱོད་དེ་བས་བརྟན་འཇགས་བྱེད།</feature></features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 11 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་བ་ 9 བའི་བདེ་འཇགས་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་སྟོབས་སྒྱུར་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature></features>

<features module="【རུང་ཡོའོ་ཟིན་བྲིས།】">
<feature>སྒྲ་གདངས་ཡིག་གཞིར་སྒྱུར་བའི་རྩོལ་ནུས་ཀྱིས་ཨུ་རུ་སུའི་སྐད་དང་སི་ཕེན་གྱི་སྐད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད།</feature>
</features><features module="【པར་ཆས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features><features module="[པར་མཛོད།]">
<feature>AI གསུབ་འདོར་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། རིག་ལྡན་གྱིས་འདྲ་པར་ཁྲོད་ཀྱི་ལམ་འགྲོ་བ་དང་ཅ་ལག་སྣ་ཚོགས་སོགས་གསུབ་འདོར་བྱས་ནས། མཐེབ་གཅིག་གིས་འདྲ་པར་ཇེ་ལེགས་གཏོང་། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ་ནི། པར་མཛོད་ནས་པར་རིས། དེ་ནས་རྩོམ་སྒྲིག AI གསུབ་འདོར།</feature>
</features><features module="[རུང་ཡོའོ་ཟིན་བྲིས།]">
<feature>སྒྲ་ཕབ་དང་སྐད་གདངས་ཡིག་ཚགས་ལ་སྒྱུར་བ། སྒྲ་ཕབ་དུས་དངོས་སུ་ཡིག་སྒྱུར་བྱེད་པའི་བྱེད་ནུས་བཅས་གསར་སྣོན་བྱས་པ་དང་།
ལག་བྲིས་ཟིན་བྲིས་ཀྱི་ཡིག་གཟུགས་ལེགས་སྒྲིག་བྱེད་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ལག་བྲིས་ཡིག་གཟུགས་ལ་བདམ་རྟགས་བརྒྱབ་ན་ཡིག་གཟུགས་འབྲི་སྟངས་དེ་ཚད་ལྡན་གྱི་ཡིག་གཟུགས་སུ་ལེགས་སྒྲིག་བཏང་སྟེ་ཁྱེད་ཀྱི་ཡིག་གཟུགས་སྔར་ལས་ཇེ་ཡག་ཏུ་འགྱུར་བར་བྱེད་ཆོག</feature>
</features><features module="[པར་ཆས།]">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features><features module="[རྒྱུད་ཁོངས།]">
<feature>USB འབྲེལ་མཐུད་བྱ་ཐབས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ལག་ཁྱེར་གསར་སྣོན་བྱེད། གློག་གསོག་པ་ཁོ་ན་ནས་འདྲ་པར་བརྒྱུད་གཏོང་ཡང་ན་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་གཏོང་། / Android Autoརྣམ་པ་རུ་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་སྐབས། ར་སྤྲོད་མཚམས་ངོས་འཕར་བའམ་ཡང་ན་བདེ་འཇགས་དྲན་སྐུལ་བྱས་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་སྐུར་དེ་བས་བདེ་འཇགས་དང་།
རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བཏང་སྟེ་ཁྱེད་ཀྱི་པང་ལེབ་ཀྱི་འཁོར་སྐྱོད་ཐོགས་ཐུག་མེད་པ།
རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ་ཁྱེད་ཀྱི་པང་ལེབ་ཀྱི་འཁོར་སྐྱོད་དེ་བས་བརྟན་འཇགས་བྱེད།</feature>
</features><features module="[བདེ་འཇགས།]">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་བཏང་བ་ཡིན། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features><features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features></language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Dragi korisniče, ovo preporučeno ažuriranje je poboljšalo stabilnost sistema i ugradilo sigurnosne zakrpe.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšana je stabilnost sistema.</feature>
<feature>Optimizira performanse sistema za bolji rad uređaja.
Poboljšava stabilnost sistema za stabilniji rad uređaja.</feature><feature>Obavezna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe USB veze. Kada odaberete opciju Prenošenje fotografija ili Prijenos datoteka/Android automatski umjesto opcije Samo punjenje, prikazuje se upit za potvrdu ili sigurnosni upit, čime se omogućava sigurniji prijenos podataka.
Optimizira performanse sistema kako bi uređaj bolje radio.
Poboljšana je stabilnost sistema radi stabilnijeg rada uređaja.</feature></features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (nov 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (sep 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (aug 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Bilješke">
<feature>Funkcija pretvaranja govora u tekst sada podržava ruski i španski jezik.</feature>
</features><features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima.</feature>
</features><features module="Galerija">
<feature>Novi AI brisač vam može pomoći da inteligentno uklonite prolaznike i druge neželjene elemente sa slika samo jednim dodirom. Isprobajte ga odlaskom u aplikaciju Galerija &gt; Odaberite fotografiju &gt; Uredi &gt; AI brisač.</feature>
</features><features module="HONOR bilješke">
<feature>HONOR bilješke vam mogu pomoći sa snimanjem, pretvaranjem govora u tekst i prijevodom u stvarnom vremenu.
Zaokruživanjem rukopisa ga možete pretvoriti u standardne fontove teksta radi jasnije prezentacije.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja ne utiče na lične podatke, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju podataka.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features></language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari/a, aquesta actualització recomanada ha millorat l'estabilitat del sistema i incorpora reparacions en la seguretat.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>S'ha millorat l'estabilitat del sistema.</feature>
<feature>Optimitza el rendiment del sistema perquè el dispositiu funcioni amb més fluïdesa.
Millora l'estabilitat del sistema perquè el dispositiu tingui un funcionament més estable.</feature><feature>L'autenticació de l'usuari és necessària quan es canvia la connexió USB. Apareix una indicació de verificació o de seguretat quan seleccioneu Transferir fotos o Transferir fitxers/Android Auto, en comptes de Només carregar, per garantir una transferència de dades més segura.
Optimitza el rendiment del sistema perquè el dispositiu funcioni de manera més fluïda.
Millora l'estabilitat del sistema perquè el dispositiu funcioni de manera més estable.</feature></features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (novembre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (setembre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (agost del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>La funció Veu a text ara admet el rus i el castellà.</feature>
<feature>Notes d'HONOR pot ajudar-vos amb les funcions de gravació, veu a text i traducció en temps real.
Si encercleu la vostra lletra, podeu convertir-la en tipus de lletra estàndards per obtenir una presentació més clara.</feature></features><features module="Càmera">
<feature>Optimitza l'efecte de captura en determinades situacions.</feature>
</features><features module="Galeria">
<feature>La nova funció Esborrador amb IA us ajuda a eliminar de manera intel·ligent els transeünts i altres elements que no voleu que apareguin de les imatges amb un sol toc. Proveu-ho des de: Galeria &gt; Seleccioneu una foto &gt; Editar &gt; Esborrador amb IA.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. El fet d'instal·lar aquesta actualització no afectarà les vostres dades personals, però tot i així us recomanem que feu una còpia de seguretat de les dades abans de l'actualització.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el centre de servei d'atenció al client d'HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace vylepšila stabilitu systému a provedla bezpečnostní opravy.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Byla vylepšena stabilita systému.</feature>
<feature>Optimalizuje výkon systému tak, aby zařízení pracovalo plynuleji.
Vylepšuje stabilitu systému, aby zařízení pracovalo stabilněji.</feature><feature>Pro účely přepínání připojení USB je vyžadováno ověření uživatele. Když vyberete možnost Přenos fotografií nebo Přenos souborů / Android Auto namísto možnosti Nabíjení, zobrazí se výzva k ověření nebo výzva zabezpečení, což zajistí bezpečnější přenos dat.
Optimalizuje výkon systému tak, aby zařízení pracovalo plynuleji.
Vylepšuje stabilitu systému, aby zařízení pracovalo stabilněji.</feature></features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (listopad 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (září 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (srpen 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Poznámky">
<feature>Funkce převodu řeči na text nyní podporuje ruštinu a španělštinu.</feature>
<feature>HONOR Poznámky vám pomohou s nahráváním, převodem hlasu do textu a překladem v reálném čase.
Zakroužkováním rukopisu jej můžete převést na standardní textové písmo, aby byla prezentace přehlednější.</feature></features><features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje fotografování v některých situacích.</feature>
</features><features module="Galerie">
<feature>Nová funkce AI Guma vám pomůže inteligentně odstranit kolemjdoucí a další nežádoucí prvky ze snímků jediným klepnutím. Vyzkoušejte si to v nabídce: Galerie &gt; Vybrat fotografii &gt; Upravit &gt; AI Guma.</feature>
</features><features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalace této aktualizace neovlivní vaše osobní data, ale přesto doporučujeme před aktualizací zálohovat data.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering forbedrede systemstabiliteten og indeholdt sikkerhedsrettelser.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Forbedrede systemstabiliteten.</feature>
<feature>Optimerer systemets ydeevne, så din enhed kører mere gnidningsløst.
Forbedrer systemstabiliteten, så din enhed kører mere stabilt.</feature><feature>Brugergodkendelse er påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. En bekræftelses- eller sikkerhedsprompt bliver vist, når du vælger Overfør fotos eller Overfør filer / Android Auto i stedet for Oplad kun, hvilket garanterer sikrere dataoverførsel.
Optimerer systemets ydeevne for at få din enhed til at køre mere problemfrit.
Forbedrer systemstabiliteten for at få din enhed til at køre mere stabilt.</feature></features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (november 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android sikkerhedsrettelse (sept 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android sikkerhedsrettelse (aug 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. Du kan få flere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer på vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Noter">
<feature>Funktionen Tale-til-tekst understøtter nu russisk og spansk.</feature>
<feature>HONOR Noter kan hjælpe dig med optagelse, stemme-til-tekst og oversættelse i realtid.
Ved at sætte cirkel om din håndskrift kan du konvertere den til standardskrifttyper for en klarere præsentation.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier.</feature>
</features><features module="Galleri">
<feature>På en intelligent måde hjælper AI-viskelæder dig med at fjerne forbipasserende og andre uønskede elementer fra billeder med et enkelt tryk. Prøv det ved at gå til: Galleri &gt; Vælg et foto &gt; Rediger &gt; AI-viskelæder.</feature>
</features><features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke påvirke dine personlige data, men det anbefales stadig at sikkerhedskopiere dine data, før du opdaterer.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features></language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrte Nutzer, mit dieser empfohlenen Aktualisierung wurde die Systemstabilität verbessert und Sicherheitspatches wurden eingespielt.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Die Systemstabilität wurde verbessert.</feature>
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature><feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien Transfer / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature></features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notizen">
<feature>Die Funktion Speech-to-Text unterstützt jetzt Russisch und Spanisch.</feature>
<feature>HONOR Notizen kann Ihnen bei der Aufzeichnung, der Umwandlung von Sprache in Text und der Echtzeitübersetzung helfen.
Durch Einkreisen Ihrer Handschrift können Sie diese zur übersichtlicheren Darstellung in Standard-Textschriftarten konvertieren.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features><features module="Galerie">
<feature>Mit dem neuen AI-Radierer können Sie Passanten und andere unerwünschte Elemente mit einem einzigen Tippen intelligent aus Ihren Bildern entfernen. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Galerie &gt; Foto auswählen &gt; Bearbeiten &gt; AI-Radierer.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrte Nutzer, mit dieser empfohlenen Aktualisierung wurde die Systemstabilität verbessert und Sicherheitspatches wurden eingespielt.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Die Systemstabilität wurde verbessert.</feature>
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature><feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien Transfer / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature></features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notizen">
<feature>Die Funktion Speech-to-Text unterstützt jetzt Russisch und Spanisch.</feature>
<feature>HONOR Notizen kann Ihnen bei der Aufzeichnung, der Umwandlung von Sprache in Text und der Echtzeitübersetzung helfen.
Durch Einkreisen Ihrer Handschrift können Sie diese zur übersichtlicheren Darstellung in Standard-Textschriftarten konvertieren.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features><features module="Galerie">
<feature>Mit dem neuen AI-Radierer können Sie Passanten und andere unerwünschte Elemente mit einem einzigen Tippen intelligent aus Ihren Bildern entfernen. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Galerie &gt; Foto auswählen &gt; Bearbeiten &gt; AI-Radierer.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrte Nutzer, mit dieser empfohlenen Aktualisierung wurde die Systemstabilität verbessert und Sicherheitspatches wurden eingespielt.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Die Systemstabilität wurde verbessert.</feature>
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature><feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien Transfer / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature></features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notizen">
<feature>Die Funktion Speech-to-Text unterstützt jetzt Russisch und Spanisch.</feature>
<feature>HONOR Notizen kann Ihnen bei der Aufzeichnung, der Umwandlung von Sprache in Text und der Echtzeitübersetzung helfen.
Durch Einkreisen Ihrer Handschrift können Sie diese zur übersichtlicheren Darstellung in Standard-Textschriftarten konvertieren.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features><features module="Galerie">
<feature>Mit dem neuen AI-Radierer können Sie Passanten und andere unerwünschte Elemente mit einem einzigen Tippen intelligent aus Ihren Bildern entfernen. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Galerie &gt; Foto auswählen &gt; Bearbeiten &gt; AI-Radierer.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση βελτίωσε τη σταθερότητα του συστήματος και ενσωμάτωσε ενημερώσεις κώδικα ασφάλειας.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Βελτίωσε τη σταθερότητα του συστήματος.</feature>
<feature>Βελτιστοποιεί την απόδοση του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο ομαλά.
Βελτιώνει τη σταθερότητα του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο σταθερά.</feature><feature>Απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Ένα μήνυμα επαλήθευσης ή ασφάλειας εμφανίζεται όταν επιλέγετε «Μεταφορά φωτογραφιών» ή «Μεταφορά αρχείων/Android Auto», αντί για «Μόνο φόρτιση», εξασφαλίζοντας πιο ασφαλή μεταφορά δεδομένων.
Βελτιστοποιεί την απόδοση του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο ομαλά.
Βελτιώνει τη σταθερότητα του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο σταθερά.</feature></features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Νοέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Σεπτέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Αύγουστος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Σημειώσεις HONOR">
<feature>Η δυνατότητα «Ομιλία σε κείμενο» υποστηρίζει πλέον τα ρωσικά και τα ισπανικά.</feature>
<feature>Η εφαρμογή Σημειώσεις HONOR μπορεί να σας βοηθήσει με την ηχογράφηση, τη μετατροπή φωνής σε κείμενο και τη μετάφραση σε πραγματικό χρόνο.
Κυκλώνοντας το χειρόγραφό σας, μπορείτε να το μετατρέψετε σε τυπικές γραμματοσειρές κειμένου για πιο ξεκάθαρη παρουσίαση.</feature></features><features module="Κάμερα">
<feature>Βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features><features module="Συλλογή">
<feature>Η νέα Γόμα AI μπορεί να σας βοηθήσει να αφαιρέσετε έξυπνα τα πρόσθετα στοιχεία και άλλα ανεπιθύμητα στοιχεία από τις εικόνες με ένα μόνο πάτημα. Δοκιμάστε τη μεταβαίνοντας στις εξής επιλογές: Συλλογή &gt; Επιλογή φωτογραφίας &gt; Επεξεργασία &gt; Γόμα AI.</feature>
</features><features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά ακόμη και έτσι συνιστάται η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την ενημέρωση.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features></language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update improved the system stability and incorporated security patches.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Improved the system stability.</feature>
<feature>Optimises the system performance to make your device run more smoothly.
Improves the system stability to make your device run more stably.</feature><feature>User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.
Optimises the system performance to make your device run more smoothly.
Improves the system stability to make your device run more stably.</feature></features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android Security Patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>Speech-to-Text feature now supports Russian and Spanish.</feature>
<feature>HONOR Notes can help you with recording, voice-to-text, and real-time translation.
By circling your handwriting, you can convert it into standard text fonts for a clearer presentation.</feature></features><features module="Camera">
<feature>Optimises the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features><features module="Gallery">
<feature>The new AI Eraser can help you intelligently remove the passers-by and other unwanted elements from images with a single tap. Try it out by going to: Gallery &gt; Select a photo &gt; Edit &gt; AI Eraser.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features></language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario: Esta actualización recomendada ha mejorado la estabilidad del sistema e incorporado parches de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Se ha mejorado la estabilidad del sistema.</feature>
<feature>Optimiza el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con más fluidez.
Mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature><feature>Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.
Optimiza el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con más fluidez.
Mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature></features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (noviembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Notas de HONOR">
<feature>La funcionalidad Voz a texto ahora admite ruso y español.</feature>
<feature>Notas de HONOR puede ayudarle con la grabación, la conversión de voz a texto y la traducción en tiempo real.
Al rodear con un círculo su escritura a mano, puede convertirla en fuentes de texto estándar para una presentación más clara.</feature></features><features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios.</feature>
</features><features module="Galería">
<feature>El nuevo Goma de borrar de IA puede ayudarte a eliminar de forma inteligente los transeúntes y otros elementos no deseados de las imágenes con un solo toque. Pruébelo en: Galería &gt; Seleccionar una foto &gt; Editar &gt; Goma de borrar de IA.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará a sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features></language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, en esta actualización recomendada, se mejoró la estabilidad del sistema y se incorporaron parches de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Se mejoró la estabilidad del sistema.</feature>
<feature>Optimiza el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con mayor fluidez.
Mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature><feature>Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.
Optimiza el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con mayor fluidez.
Mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature></features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (noviembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Notas de HONOR">
<feature>La funcionalidad de voz a texto ahora admite ruso y español.</feature>
<feature>Notas de HONOR puede ayudarlo con la grabación, la conversión de voz a texto y la traducción en tiempo real.
Al rodear con un círculo su escritura a mano, puede convertirla en fuentes de texto estándar para una presentación más clara.</feature></features><features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de captura en algunas situaciones.</feature>
</features><features module="Galería">
<feature>La nueva Borrador IA puede ayudarlo a eliminar de forma inteligente a los transeúntes y otros elementos no deseados de las imágenes con solo presionar una vez. Pruébelo accediendo a: Galería &gt; Seleccionar una foto &gt; Editar &gt; Borrador IA.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features></language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja, see soovituslik värskendus parandas süsteemi stabiilsust ja lisas turvapaiku.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>Parandas süsteemi stabiilsust.</feature>
<feature>See optimeerib süsteemi jõudlust ja muudab teie seadme töö sujuvamaks.
Parandab süsteemi stabiilsust, et teie seade töötaks tõrgeteta.</feature><feature>Ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel on vajalik kasutaja autentimine. Kui valite funktsiooni Ainult laadimine asemel Fotode edastamine või Failide edastamine / Android Auto, kuvatakse kinnitus- või turvaviip, mis tagab turvalisema andmeedastuse.
See optimeerib süsteemi jõudlust ja see muudab teie seadme töö sujuvamaks.
Parandab süsteemi stabiilsust, et teie seade töötaks tõrgeteta.</feature></features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (november 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>

<features module="HONORi Märkmed">
<feature>Kõne tekstiks teisendamise funktsioon toetab nüüd vene ja hispaania keelt.</feature>
</features><features module="Kaamera">
<feature>Optimeerib mõnes olukorras jäädvustamisefekti.</feature>
</features><features module="Turve">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (september 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (august 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features><features module="Galerii">
<feature>Uus AI-kustutaja aitab juhuslikult kaadrisse jalutajad ja muu soovimatu piltidelt ühe puudutusega eemaldada. Proovige: Galerii &gt; valige foto &gt; Redigeeri &gt; AI-kustutaja.</feature>
</features><features module="HONORi märkmed">
<feature>HONORi märkmed saab aidata teil salvestada, hääle tekstiks transkribeerida ja reaalajas tõlkida.
Käsitsi kirjutatule ringi ümber tõmmates saate selle selgema esitluse jaoks teisendada standardsetesse tekstifontidesse.</feature>
</features><features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei mõjuta teie isikuandmeid, aga soovitame ikkagi enne värskendamist andmed varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features></language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, gomendatutako eguneratze honetan, sistemaren egonkortasuna hobetu da eta segurtasun-adabakiak txertatu dira.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Sistemaren egonkortasuna hobetu da.</feature>
<feature>Sistemaren errendimendua optimizatzen du gailuak arazorik gabe funtziona dezan.
Sistemaren egonkortasuna hobetzen du gailuak egonkortasunez funtziona dezan.</feature><feature>Erabiltzaile-autentifikazioa beharrezkoa da USB bidezko konexiora aldatzen duzunean. Egiaztapen- edo segurtasun-gonbita bat bistaratuko da Transferitu argazkiak edo Transferitu fitxategiak / Android Auto hautatzen duzunean Kargatu bakarrik hautatu beharrean; horri esker, datuak modu seguruago batean transferituko dira.
Sistemaren errendimendua optimizatzen du gailuak arazorik gabe funtziona dezan.
Sistemaren egonkortasuna hobetzen du gailuak hobeto funtziona dezan.</feature></features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko aza.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko ira.) gehitu da sistemaren segurtasuna hobetzeko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abu.) gehitu da sistemaren segurtasuna bermatzeko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago lortzeko, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Oharrak">
<feature>Hizketa testu bihurtzeko eginbideak errusiera eta gaztelania onartzen ditu orain.</feature>
<feature>HONOR Oharrak erabil ditzakezu grabaketak egiteko, ahotsa testu bihurtzeko eta itzulpenak denbora errealean egiteko.
Eskuzko idazketan zirkulu bat marrazten baduzu, testuen letra-tipo estandarrak aplika ditzakezu aurkezpen argiago bat sortzeko.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Argazkiak ateratzeko efektua optimizatzen du zenbait egoeratan.</feature>
</features><features module="Galeria">
<feature>AA borragoma berriari esker, modu adimendunean ezaba ditzakezu argazkietatik nahi ez dituzun pertsonak eta elementuak sakatze bakarrarekin. Hori probatzeko, joan Galeria &gt; Hautatu argazki bat &gt; Editatu &gt; AA borragoma aukerara.</feature>
</features><features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, ez diezu eragingo datu pertsonalei, baina gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea eguneratzea egin baino lehen.
2. Arazorik baduzu eguneratzea egitean, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza lortzeko.</feature>
</features></language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، در این به‌روزرسانی پیشنهادی، پایداری سیستم بهبود یافته است و وصله‌های امنیتی در آن گنجانده شده است.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>پایداری سیستم بهبود یافته است.</feature>
<feature>عملکرد سیستم را بهینه می‌سازد تا دستگاه شما روان‌تر کار کند.
پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد تا دستگاه شما پایدارتر کار کند.</feature><feature>هنگام تغییر دادن اهداف اتصال USB، تأیید هویت کاربر لازم است. هنگامی‌که گزینه «انتقال تصاویر» یا «انتقال فایل‌ها / Android Auto» را به‌جای «فقط شارژ» انتخاب می‌کنید، یک پیام‌واره تأیید یا امنیتی ظاهر می‌شود تا انتقال ایمن‌تر داده‌ها تأمین شود.
عملکرد سیستم را بهینه می‌کند تا دستگاه شما روان‌تر کار کند.
پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد تا دستگاه شما با پایداری بیشتری کار کند.</feature></features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (نوامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (سپتامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اوت ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="یادداشت‌های HONOR">
<feature>قابلیت «تبدیل گفتار به متن» اکنون از زبان‌های روسی و اسپانیایی پشتیبانی می‌کند.</feature>
<feature>‏«یادداشت‌های HONOR» می‌تواند در ضبط کردن، تبدیل صدا به متن و ترجمه هم‌زمان به شما کمک کند.
با دایره کشیدن دور دست‌نوشته خود، می‌توانید آن را به فونت‌های متن استاندارد تبدیل کنید تا ارائه واضح‌تری داشته باشید.</feature></features><features module="دوربین">
<feature>نتیجه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند.</feature>
<feature>جلوه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند.</feature></features><features module="گالری">
<feature>‏‏‏قابلیت جدید «پاک‌کن هوش مصنوعی» می‌تواند به شما کمک کند تا رهگذران و سایر عناصر ناخواسته را فقط با یک بار ضربه زدن به‌صورت هوشمندانه از تصاویر حذف کنید. با رفتن به «گالری &gt; انتخاب عکس &gt; ویرایش &gt; پاک‌کن هوش مصنوعی» می‌توانید آن را امتحان کنید.</feature>
</features><features module="نکات قابل‌توجه:" type="end">
<feature>‏‏۱. نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما را تحت تأثیر قرار نخواهد داد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features></language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys paransi järjestelmän vakautta ja sisälsi turvallisuuskorjauksia.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Paransi järjestelmän vakautta.</feature>
<feature>Optimoi järjestelmän suorituskyvyn, jolloin laite toimii sujuvammin.
Parantaa järjestelmän vakautta, jolloin laite toimii vakaammin.</feature><feature>Käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Kun valitset vaihtoehdon Siirrä valokuvia tai Siirrä tiedostoja / Android Auto sen sijaan, että valitsisit vaihtoehdon Vain lataus, tarkastus- tai turvallisuuskehote avautuu, mikä varmistaa turvallisemman tiedonsiirron.
Optimoi järjestelmän suorituskyvyn, jolloin laite toimii tasaisemmin.
Parantaa järjestelmän vakautta, jolloin laite toimii vakaammin.</feature></features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (marraskuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (syyskuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android-turvallisuuskorjaus (elokuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Muistiinpanot">
<feature>Puhe tekstiksi -ominaisuus tukee nyt venäjää ja espanjaa.</feature>
<feature>HONOR Muistiinpanot tarjoaa tallennus- ja, ääni tekstiksi -ominaisuudet ja tosiaikaiset käännökset.
Ympyröimällä käsinkirjoituksesi voit muuntaa sen vakiotekstifonteiksi selkeämpää esitystä varten.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa.</feature>
</features><features module="Galleria">
<feature>Uusi AI-pyyhekumi poistaa ohikulkijat ja muut ei-toivotut kohteet älykkäästi kuvista yhdellä napautuksella. Voit kokeilla sitä kohdassa Galleria &gt; Valitse valokuva &gt; Muokkaa &gt; AI-pyyhekumi.</feature>
</features><features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei vaikuta henkilökohtaisiin tietoihisi, mutta tietojen varmuuskopiointi ennen päivittämistä on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features></language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée améliore la stabilité du système et incorpore des correctifs de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Amélioration de la stabilité du système.</feature>
<feature>Optimise les performances du système pour que votre appareil fonctionne avec plus de fluidité.
Améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature><feature>L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.
Optimise les performances du système pour que votre appareil fonctionne avec plus de fluidité.
Améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature></features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (novembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>La fonction Transcription prend désormais en charge le russe et l'espagnol.</feature>
<feature>HONOR Notes peut vous aider pour l'enregistrement, la transcription et la traduction en temps réel.
En encerclant votre écriture manuscrite, vous pouvez la convertir en polices de texte standard pour une présentation plus claire.</feature></features><features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features><features module="Galerie">
<feature>La nouvelle Gomme IA peut vous aider à supprimer intelligemment les passants et les autres éléments indésirables des images d'un simple appui. Essayez-la en accédant à : Galerie &gt; Sélectionner une photo &gt; Retoucher &gt; Gomme IA.</feature>
</features><features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features></language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée améliore la stabilité du système et incorpore des correctifs de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Amélioration de la stabilité du système.</feature>
<feature>Optimise les performances du système pour que votre appareil fonctionne avec plus de fluidité.
Améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature><feature>L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.
Optimise les performances du système pour que votre appareil fonctionne avec plus de fluidité.
Améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature></features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (novembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>La fonction Transcription prend désormais en charge le russe et l'espagnol.</feature>
<feature>HONOR Notes peut vous aider pour l'enregistrement, la transcription et la traduction en temps réel.
En encerclant votre écriture manuscrite, vous pouvez la convertir en polices de texte standard pour une présentation plus claire.</feature></features><features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features><features module="Galerie">
<feature>La nouvelle Gomme IA peut vous aider à supprimer intelligemment les passants et les autres éléments indésirables des images d'un simple appui. Essayez-la en accédant à : Galerie &gt; Sélectionner une photo &gt; Retoucher &gt; Gomme IA.</feature>
</features><features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features></language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada mellora a estabilidade do sistema e incorpora parches de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Mellora a estabilidade do sistema.</feature>
<feature>Optimiza o rendemento do sistema para que o dispositivo funcione con maior fluidez.
Mellora a estabilidade do sistema para facer que o dispositivo funcione dun xeito máis estable.</feature><feature>Requírese a autenticación do usuario ao cambiar de conexión USB. Aparecerá unha mensaxe de verificación ou seguranza cando seleccione Transferir fotos ou Transferir ficheiros/Android Auto, en lugar de Só carga. Isto garante unha transferencia de datos máis segura.
Optimiza o rendemento do sistema para que o dispositivo funcione de forma máis fluída.
Mellora a estabilidade do sistema para que o dispositivo funcione de forma máis estable.</feature></features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (novembro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Incorporouse un parche de seguranza de Android (setembro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (agosto de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Notas de HONOR">
<feature>A funcionalidade Voz a texto agora é compatible cos idiomas ruso e español.</feature>
<feature>Notas de HONOR pode axudarlle a realizar gravacións, conversións de voz a texto e traducións en tempo real.
Se rodea a súa escritura manual, poderá convertela en fontes de texto estándar coa fin de que a súa presentación resulte máis clara.</feature></features><features module="Cámara">
<feature>Optimiza o efecto de captura en determinadas situacións.</feature>
</features><features module="Galería">
<feature>A nova Goma de borrar con IA pode axudarlle a quitar de xeito intelixente os espontáneos e outros elementos non desexados das imaxes cun só toque. Para probala, vaia a: Galería &gt; Seleccionar unha foto &gt; Editar &gt; Goma de borrar con IA.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta actualización non afectará os datos persoais, aínda que se recomenda realizar unha copia de seguranza dos datos antes da actualización.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou vaia a un centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features></language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટે સિસ્ટમની સ્થિરતા સુધારી છે અને સુરક્ષા પૅચિસ સમાવ્યા છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>સિસ્ટમની સ્થિરતા સુધારી છે.</feature>
<feature>તમારા ઉપકરણને વધુ સરળ રીતે ચલાવવા માટે સિસ્ટમ પ્રદર્શનને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે.
તમારા ઉપકરણને વધુ સ્થિર રીતે ચલાવવા માટે સિસ્ટમની સ્થિરતાને સુધારે છે.</feature><feature>USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. જ્યારે તમે સુરક્ષિત ડેટા ટ્રાન્સફરને સુનિશ્ચિત કરો ત્યારે, માત્ર ચાર્જ કરોને બદલે, તમે ફોટા ટ્રાન્સફર કરો અથવા ફાઇલો ટ્રાન્સફર કરો / Android Auto પસંદ કરો ત્યારે ચકાસણી અથવા સુરક્ષા પ્રોમ્પ્ટ દેખાય છે.
તમારા ઉપકરણને વધુ સરળતાથી ચલાવવા માટે સિસ્ટમ પ્રદર્શનને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે.
તમારા ઉપકરણને વધુ સ્થિર રીતે ચલાવવા માટે સિસ્ટમની સ્થિરતાને સુધારે છે.</feature></features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (નવેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 ની મુલાકાત લો</feature>
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (સપ્ટેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ની મુલાકાત લો</feature><feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑગસ્ટ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ની મુલાકાત લો</feature></features>

<features module="HONOR નોંધો">
<feature>સ્પીચ-ટુ-ટેક્સ્ટ સુવિધા હવે રશિયન અને સ્પેનિશને સમર્થન કરે છે.</feature>
<feature>HONOR નોંધો તમને રેકોર્ડિંગ, વૉઇસ-ટુ-ટેક્સ્ટ અને વાસ્તવિક સમય પર અનુવાદમાં મદદ કરી શકે છે.
તમારી હસ્તલેખન પર વર્તુળ કરીને, તમે સ્પષ્ટ પ્રસ્તુતિ માટે તેને પ્રમાણભૂત ટેક્સ્ટ ફોન્ટ્સમાં રૂપાંતરિત કરી શકો છો.</feature></features><features module="કૅમેરા">
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં શૂટિંગ પ્રભાવને ઓપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
<feature>કેટલાક દૃશ્યોમાં શૂટિંગ પ્રભાવને ઓપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature></features><features module="ગૅલેરી">
<feature>નવું AI ઇરેઝર તમને એક જ ટૅપ વડે છબીમાંથી પસાર થતા લોકો અને અન્ય અનિચ્છનીય તત્વોને બુદ્ધિપૂર્વક દૂર કરવામાં મદદ કરી શકે છે. અહીં જઈને અજમાવી જુઓ: ગૅલેરી &gt; ફોટો પસંદ કરો &gt; સંપાદિત કરો &gt; AI ઇરેઝર.</feature>
</features><features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારા વ્યક્તિગત ડેટાને અસર થશે નહીં, પરંતુ અપડેટ કરતા પહેલા તમારા ડેટાનો બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features></language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन ने सिस्टम स्थिरता और शामिल सुरक्षा पैच में सुधार किया है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टम स्थिरता में सुधार किया गया है।</feature>
<feature>आपके डिवाइस को अधिक सुचारू रूप से चलाने के लिए, सिस्टम के प्रदर्शन को अनुकूलित किया जाता है।
आपके डिवाइस को अधिक स्थिर रूप से चलाने के लिए, सिस्टम की स्थिरता को बेहतर बनाया जाता है।</feature><feature>USB कनेक्शन से उद्देश्यों से स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। जब आप केवल चार्ज के बजाय फ़ोटो स्थानांतरित करें या फ़ाइलें स्थानांतरित करें / Android ऑटो चुनते हैं, तो सत्यापन या सुरक्षा संकेत दिखता है जिससे सुरक्षित डेटा स्थानांतरण सुनिश्चित होता है।
आपके डिवाइस को अधिक सुचारू रूप से चलाने के लिए सिस्टम प्रदर्शन को अनुकूलित किया जाता है।
आपके डिवाइस को अधिक स्थिर रूप से चलाने के लिए सिस्टम स्थिरता में सुधार किया जाता है।</feature></features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (नवंबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 पर जाएँ</feature>
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (सितंबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अगस्त, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR नोट्स">
<feature>वाक् से पाठ सुविधा में अब रूसी और स्पैनिश भाषा का समर्थन किया जाता है।</feature>
<feature>HONOR नोट्स से, आपको रिकॉर्डिंग, वॉइस से पाठ और वास्तविक समय में अनुवाद में सहायता मिल सकती है।
अपने हस्तलेखन पर वृत्त बनाकर, आप इसे स्पष्ट प्रेज़ेंटेशन के लिए मानक पाठ फ़ॉन्ट में बदल सकते हैं।</feature></features><features module="कैमरा">
<feature>कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
</features><features module="गैलरी">
<feature>नए AI इरेज़र से आपको एक टैप में स्मार्ट तरीके से छवियों से अनावश्यक और अन्य अनचाही चीज़ों को निकालने में सहायता मिल सकती है। इसे यहाँ जाकर आज़माएँ: गैलरी &gt; फ़ोटो चुनें &gt; संपादित करें &gt; AI इरेज़र।</feature>
</features><features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता पाने के लिए, HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features></language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim je preporučenim ažuriranjem poboljšana stabilnost sustava, a dodane su i sigurnosne zakrpe.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Poboljšana je stabilnost sustava.</feature>
<feature>Optimiziraju se performanse sustava pa uređaj radi ujednačenije.
Poboljšava se stabilnost sustava pa uređaj radi stabilnije.</feature><feature>Potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Kada odaberete Prijenos fotografija ili Prijenos datoteka / Android Auto, umjesto opcije Samo punjenje, pojavljuje se upit za provjeru ili sigurnost, čime se osigurava sigurniji prijenos podataka.
Optimiziraju se performanse sustava pa uređaj radi ujednačenije.
Poboljšava se stabilnost sustava pa uređaj radi stabilnije.</feature></features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (studeni 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (rujan 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (kolovoz 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Bilješke">
<feature>Značajka Pretvaranje govora u tekst sada podržava ruski i španjolski jezik.</feature>
<feature>Aplikacija HONOR Bilješke može vam pomoći sa snimanjem, pretvaranjem glasa u tekst i prijevodom u stvarnom vremenu.
Možete zaokružiti rukopis i potom ga pretvoriti u standardne fontove teksta za jasniju prezentaciju.</feature></features><features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira se efekt snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features><features module="Galerija">
<feature>Nova značajka AI gumica može vam pomoći jednim dodirom inteligentno ukloniti prolaznike i druge neželjene elemente sa slika. Isprobajte odlaskom na: Galerija &gt; Odaberi fotografiju &gt; Uredi &gt; AI gumica.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće utjecati na osobne podatke, ali se svejedno preporučuje izraditi sigurnosnu kopiju podataka prije ažuriranja.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves Felhasználó! Ez a javasolt frissítés javítja a rendszerstabilitást és biztonsági javításokat tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Javítja a rendszerstabilitást.</feature>
<feature>Emellett optimalizáltuk a rendszer teljesítményét, így a készülék stabilabban működik.
Javítottuk a rendszer stabilitását, így a készülék zökkenőmentesebben működik.</feature><feature>Az USB-kapcsolat váltásakor felhasználói hitelesítés szükséges. Ha a Csak töltés opció helyett a Fotók átvitele vagy Fájlok átvitele/Android Auto opciót választja, megjelenik egy hitelesítési vagy biztonsági üzenet, amelynek célja, hogy az adatátvitel garantáltan biztonságos legyen.
Emellett optimalizáltuk a rendszer teljesítményét, így a készülék stabilabban működik.
Javítottuk a rendszer stabilitását, így a készülék zökkenőmentesebben működik.</feature></features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. november). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. szeptember). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. augusztus). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Jegyzetek">
<feature>A Beszéd szöveggé alakítása funkció mostantól támogatja az orosz és a spanyol nyelvet.</feature>
<feature>A HONOR Jegyzetek segítséget nyújt a hangrögzítésben, a hang szöveggé alakításában és a valós idejű fordításban.
Ha bekarikázza a kézírásos tartalmat, szabványos betűtípussá alakíthatja a jobb olvashatóság érdekében.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Bizonyos helyzetekben optimalizáltuk a fényképezés működését.</feature>
</features><features module="Galéria">
<feature>Az új AI-radír segítségével egyetlen koppintással intelligensen eltávolíthatja a képekről a járókelőket és más nem kívánt elemeket. Próbálja ki: Galéria &gt; Válasszon ki egy fényképet &gt; Szerkesztés &gt; AI-radír.</feature>
</features><features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. A frissítés telepítése nem érinti az Ön személyes adatait, de a frissítés megkezdése előtt ajánlott biztonsági másolatot készíteni az adatokról.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features></language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini meningkatkan stabilitas sitem dan menyertakan patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Memperbaiki stabilitas sistem.</feature>
<feature>Mengoptimalkan kinerja sistem untuk membuat perangkat Anda berjalan dengan lebih lancar.
Meningkatkan stabilitas sistem sehingga perangkat Anda berjalan dengan lebih stabil.</feature><feature>Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.
Mengoptimalkan kinerja sistem agar perangkat Anda berjalan lebih lancar.
Meningkatkan stabilitas sistem sehingga perangkat Anda berjalan dengan lebih stabil.</feature></features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Nov 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Penambal Keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Penambal keamanan Android (Ags 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Catatan">
<feature>Fitur Ucapan ke Teks kini mendukung bahasa Rusia dan Spanyol.</feature>
<feature>HONOR Catatan dapat membantu dengan perekaman, ucapan ke teks, dan penerjemahan waktu nyata.
Dengan melingkari tulisan tangan, Anda dapat mengonversinya menjadi fon teks standar untuk presentasi yang lebih jelas.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features><features module="Galeri">
<feature>Penghapus AI yang baru dapat membantu Anda menghapus orang yang lewat atau elemen lainnya yang tidak diinginkan dari gambar dengan sekali ketuk. Cobalah dengan membuka: Galeri &gt; Pilih foto &gt; Edit &gt; Penghapus AI.</feature>
</features><features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features></language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini meningkatkan stabilitas sitem dan menyertakan patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Memperbaiki stabilitas sistem.</feature>
<feature>Mengoptimalkan kinerja sistem untuk membuat perangkat Anda berjalan dengan lebih lancar.
Meningkatkan stabilitas sistem sehingga perangkat Anda berjalan dengan lebih stabil.</feature><feature>Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.
Mengoptimalkan kinerja sistem agar perangkat Anda berjalan lebih lancar.
Meningkatkan stabilitas sistem sehingga perangkat Anda berjalan dengan lebih stabil.</feature></features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Nov 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Penambal Keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Penambal keamanan Android (Ags 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Catatan">
<feature>Fitur Ucapan ke Teks kini mendukung bahasa Rusia dan Spanyol.</feature>
<feature>HONOR Catatan dapat membantu dengan perekaman, ucapan ke teks, dan penerjemahan waktu nyata.
Dengan melingkari tulisan tangan, Anda dapat mengonversinya menjadi fon teks standar untuk presentasi yang lebih jelas.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features><features module="Galeri">
<feature>Penghapus AI yang baru dapat membantu Anda menghapus orang yang lewat atau elemen lainnya yang tidak diinginkan dari gambar dengan sekali ketuk. Cobalah dengan membuka: Galeri &gt; Pilih foto &gt; Edit &gt; Penghapus AI.</feature>
</features><features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features></language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ha migliorato la stabilità del sistema e ha integrato delle patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Stabilità del sistema migliorata.</feature>
<feature>Vengono ottimizzate le prestazioni del sistema per garantire un funzionamento più fluido del dispositivo.
Viene migliorata la stabilità del sistema per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature><feature>L'autenticazione utente è richiesta quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferimento foto o Trasferisci file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.
Vengono ottimizzate le prestazioni del sistema per garantire un funzionamento più fluido del dispositivo.
Viene migliorata la stabilità del sistema per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature></features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (novembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature><feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Note HONOR">
<feature>La funzione Riconoscimento vocale supporta ora il russo e lo spagnolo.</feature>
<feature>Note HONOR offre funzioni di registrazione, riconoscimento vocale e traduzione in tempo reale.
Cerchiando il contenuto scritto a mano, è possibile convertirlo in caratteri di testo standard per presentarlo in modo più chiaro.</feature></features><features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features><features module="Galleria">
<feature>La nuova Gomma AI può aiutarti a rimuovere in modo intelligente intrusi e altri elementi indesiderati dalle immagini con un solo tocco. Per provare la funzione, vai in: Galleria &gt; Seleziona una foto &gt; Modifica &gt; Gomma AI.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features></language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ha migliorato la stabilità del sistema e ha integrato delle patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Stabilità del sistema migliorata.</feature>
<feature>Vengono ottimizzate le prestazioni del sistema per garantire un funzionamento più fluido del dispositivo.
Viene migliorata la stabilità del sistema per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature><feature>L'autenticazione utente è richiesta quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferimento foto o Trasferisci file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.
Vengono ottimizzate le prestazioni del sistema per garantire un funzionamento più fluido del dispositivo.
Viene migliorata la stabilità del sistema per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature></features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (novembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature><feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Note HONOR">
<feature>La funzione Riconoscimento vocale supporta ora il russo e lo spagnolo.</feature>
<feature>Note HONOR offre funzioni di registrazione, riconoscimento vocale e traduzione in tempo reale.
Cerchiando il contenuto scritto a mano, è possibile convertirlo in caratteri di testo standard per presentarlo in modo più chiaro.</feature></features><features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features><features module="Galleria">
<feature>La nuova Gomma AI può aiutarti a rimuovere in modo intelligente intrusi e altri elementi indesiderati dalle immagini con un solo tocco. Per provare la funzione, vai in: Galleria &gt; Seleziona una foto &gt; Modifica &gt; Gomma AI.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features></language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה שיפר את יציבות המערכת ושילב תיקוני אבטחה.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>שיפור יציבות המערכת.</feature>
<feature>ממטב את ביצועי המערכת כדי שההתקן יפעל באופן חלק יותר.
משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature><feature>אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.
משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה חלקה יותר.
משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature></features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מנוב' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="הערות של HONOR">
<feature>תכונת 'דיבור לטקסט' תומכת כעת ברוסית ובספרדית.</feature>
<feature>‏'הערות של HONOR' יכול לעזור לך בהקלטה, קול לטקסט ותרגום בזמן אמת.
על ידי הקפת כתב היד, תוכל להמיר אותו לגופני טקסט רגילים להצגה ברורה יותר.</feature></features><features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features><features module="גלריה">
<feature>‏‏'מחק AI' החדש יכול לעזור לך להסיר בצורה חכמה את העוברים ושבים ורכיבים לא רצויים אחרים מהתמונות בהקשה אחת. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'גלריה' &gt; 'בחר תמונה' &gt; 'ערוך' &gt; 'מחק AI'.</feature>
</features><features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features></language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה שיפר את יציבות המערכת ושילב תיקוני אבטחה.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>שיפור יציבות המערכת.</feature>
<feature>ממטב את ביצועי המערכת כדי שההתקן יפעל באופן חלק יותר.
משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature><feature>אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.
משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה חלקה יותר.
משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature></features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מנוב' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="הערות של HONOR">
<feature>תכונת 'דיבור לטקסט' תומכת כעת ברוסית ובספרדית.</feature>
<feature>‏'הערות של HONOR' יכול לעזור לך בהקלטה, קול לטקסט ותרגום בזמן אמת.
על ידי הקפת כתב היד, תוכל להמיר אותו לגופני טקסט רגילים להצגה ברורה יותר.</feature></features><features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features><features module="גלריה">
<feature>‏‏'מחק AI' החדש יכול לעזור לך להסיר בצורה חכמה את העוברים ושבים ורכיבים לא רצויים אחרים מהתמונות בהקשה אחת. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'גלריה' &gt; 'בחר תמונה' &gt; 'ערוך' &gt; 'מחק AI'.</feature>
</features><features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features></language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の推奨更新では、システムの安定性を改善し、セキュリティパッチを組み込みました。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>システムの安定性が改善されました。</feature>
<feature>システムパフォーマンスが最適化され、デバイスがよりスムーズに動作できるようになります。
システムの安定性が向上し、デバイスがより安定して動作できるようになります。</feature><feature>USBの接続目的を切り替える際、ユーザー認証が必要になります。[充電のみ]ではなく、[写真の転送]または[ファイルの転送/Android Auto]を選択すると、認証またはセキュリティのプロンプトが表示され、より安全なデータ転送を可能にします。
システムパフォーマンスが最適化され、デバイスがよりスムーズに動作します。
システム安定性が改善され、デバイスがより安定して動作します。</feature></features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年11月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年9月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年8月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONORメモ">
<feature>音声文字起こし機能がロシア語とスペイン語をサポートするようになります。</feature>
<feature>HONORメモは、録音、音声文字起こし、およびリアルタイム翻訳で役立ちます。
手書きを丸で囲むと、標準テキストフォントに変換され、わかりやすい表示になります。</feature></features><features module="カメラ">
<feature>一部の状況における撮影効果が最適化されます。</feature>
</features><features module="ギャラリー">
<feature>新しいAI消しゴムによって、通行人やその他不要な要素を1回のタップで画面からインテリジェントに削除できます。[ギャラリー] &gt; [写真を選択] &gt; [編集] &gt; [AI消しゴム]に移動して試してみてください。</feature>
</features><features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報に影響はありませんが、更新前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features></language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ამ რეკომენდებულმა განახლებამ გააუმჯობესა სისტემის სტაბილურობა და ჩართო უსაფრთხოების შესწორებები.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>გაუმჯობესდა სისტემის სტაბილურობა.</feature>
<feature>ახდენს სისტემის მუშაობის ხარისხის ოპტიმიზებას, რის შედეგადაც მოწყობილობა უფრო შეუფერხებლად მუშაობს.
აუმჯობესებს სისტემის სტაბილურობას, რის შედეგადაც მოწყობილობა უფრო სტაბილურად მუშაობს.</feature><feature>USB კავშირის მიზნების შეცვლისას საჭიროა მომხმარებლის ავტორიზაცია. დადასტურების ან უსაფრთხოების მოთხოვნა ჩნდება, როცა ირჩევთ ფოტოების გადაცემას ან ფაილების გადაცემას/Android Auto-ს, „მხოლოდ დამუხტვის“ ნაცვლად, რაც უზრუნველყოფს მონაცემთა უფრო უსაფრთხო გადაცემას.
ახდენს სისტემის ეფექტურობის ოპტიმიზაციას, რათა თქვენმა მოწყობილობამ შეუფერხებლად იმუშაოს.
აუმჯობესებს სისტემის სტაბილურობას, რათა მოწყობილობამ უფრო სტაბილურად იმუშაოს.</feature></features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის ნოემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის სექტემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის აგვისტო). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR შენიშვნები">
<feature>მეტყველების ტექსტად გარდაქმნის ფუნქციაში უკვე მხარდაჭერილია რუსული და ესპანური ენები.</feature>
<feature>HONOR შენიშვნები დაგეხმარებათ ჩაწერაში, ხმის ტექსტად გარდაქმნასა და რეალურ დროში თარგმნაში.
ხელნაწერის გარშემო წრის შემოხაზვით შეგიძლიათ, ის სტანდარტული ტექსტის შრიფტად გარდაქმნათ მის უკეთ წარმოდგენის მიზნით.</feature></features><features module="კამერა">
<feature>ახდენს გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features><features module="გალერეა">
<feature>ახალი AI საშლელი დაგეხმარებათ, ერთი შეხებით, ჭკვიანურად ამოშალოთ სურათებიდან გამვლელები და სხვა არასასურველი ელემენტები. გამოცადეთ ის მენიუდან: გალერეა &gt; ფოტოს არჩევა &gt; რედაქტირ. &gt; AI საშლელი.</feature>
</features><features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ იქონიებს გავლენას თქვენს პერსონალურ მონაცემებზე, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერის მისაღებად დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features></language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту жүйе тұрақтылығын жақсартты және қауіпсіздік патчтарын біріктірді.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>Жүйе тұрақтылығы жақсартылды.</feature>
<feature>Құрылғыңыз бірқалыптырақ іске қосылуы үшін жүйенің өнімділігін оңтайландырады.
Құрылғының тұрақты жұмыс істеуі үшін жүйенің тұрақтылығын жақсартады.</feature><feature>USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Деректерді қауіпсіз тасымалдауды қамтамасыз ететін «Тек зарядтау» орнына «Фотосуреттерді тасымалдау» немесе «Файлдарды тасымалдау/Android Auto» параметрін таңдаған кезде растау немесе қауіпсіздік сұрауы пайда болады.
Құрылғыңыз бірқалыптырақ іске қосылуы үшін жүйенің өнімділігін оңтайландырады.
Құрылғының тұрақты жұмыс істеуі үшін жүйенің тұрақтылығын жақсартады.</feature></features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қараша, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қыркүйек, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android қауіпсіздік патчы (тамыз, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Ескертпелер">
<feature>«Сөзді мәтінге түрлендіру» мүмкіндігі енді орыс және испан тілдерін қолдайды.</feature>
<feature>«HONOR Ескертпелер» сізге жазумен, дауысты мәтінге түрлендірумен және нақты уақыттағы аудармамен көмектеседі.
Қолжазбаңызды айналдыра жиектеу арқылы анығырақ көрсетілім үшін оны стандартты мәтін қаріптеріне түрлендіруге болады.</feature></features><features module="Камера">
<feature>Кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады.</feature>
</features><features module="Галерея">
<feature>Жаңа «ЖИ өшіргіші» мүмкіндігі бір рет түрту арқылы кескіндерден жүргіншілер мен басқа қажетсіз элементтерді зерделі түрде жоюға көмектеседі. «Галерея» &gt; «Фотосуретті таңдау» &gt; «Өңдеу» &gt; «ЖИ өшіргіші» тармағына өту арқылы қолданып көріңіз.</feature>
</features><features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнату жеке деректеріңізге әсер етпейді, бірақ жаңартпас бұрын деректердің сақтық көшірмесін жасау ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features></language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះ​បានកែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ និង​បានរួមបញ្ចូល​បំណះសន្តិសុខ។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>បានកែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ។</feature>
<feature>ធ្វើឱ្យប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធ​ប្រសើរឡើង ដើម្បីធ្វើឱ្យ​ឧបករណ៍​របស់អ្នក​ដំណើរការ​បាន​កាន់តែ​រលូន។
កែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ ដើម្បីធ្វើឱ្យ​ឧបករណ៍​របស់អ្នក​ដំណើរការ​បាន​កាន់តែមានស្ថិរភាព។</feature><feature>តម្រូវឱ្យធ្វើការផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវរបស់អ្នកប្រើ នៅពេលប្ដូរគោលបំណងនៃការតភ្ជាប់តាម USB។ សារផ្ទៀងផ្ទាត់ ឬសន្តិសុខមួយបង្ហាញឡើង នៅពេលអ្នកជ្រើសរើស "ផ្ទេររូបថត ឬផ្ទេរ​ឯកសារ / Android Auto" ជំនួសឱ្យ "សាកថ្មតែប៉ុណ្ណោះ" ដែលធានាបាននូវការផ្ទេរទិន្នន័យដែលកាន់តែមានសុវត្ថិភាព។
ធ្វើឱ្យប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធប្រសើរឡើង ដើម្បីធ្វើឱ្យឧបករណ៍របស់អ្នកដំណើរការបានកាន់តែរលូន។
កែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ ដើម្បីធ្វើឱ្យឧបករណ៍របស់អ្នកដំណើរការបានកាន់តែមានស្ថិរភាព។</feature></features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (វិច្ឆិកា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (កញ្ញា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>បំណះសន្តិសុខ Android (សីហា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="កំណត់សម្គាល់ HONOR">
<feature>ឥឡូវនេះ មុខងារ​សំដីទៅ​ជាអត្ថបទអាចប្រើភាសារុស្ស៊ី និងភាសាអេស្ប៉ាញបានហើយ។</feature>
<feature>កំណត់សម្គាល់ HONOR អាចជួយអ្នកពាក់ព័ន្ធនឹងការថត សំឡេងទៅជាអត្ថបទ និងការបកប្រែក្នុងពេលជាក់ស្ដែង។
តាមរយៈការគូររង្វង់លើសំណេរដៃរបស់អ្នក អ្នកអាចបំប្លែងវាទៅជាពុម្ពអក្សរស្តង់ដារសម្រាប់ការបង្ហាញកាន់តែច្បាស់។</feature></features><features module="កាមេរ៉ា​​​">
<feature>ធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ប្រសើរឡើង​ក្នុង​សេណារីយោ​មួយចំនួន។</feature>
</features><features module="វិចិត្រសាល">
<feature>ប្រដាប់លុប AI ថ្មីអាចជួយអ្នកយកអ្នកឆ្លងកាត់ និងធាតុផ្សំដែលមិនចង់បានផ្សេងទៀតចេញពីរូបភាពបានយ៉ាងឆ្លាតវៃត្រឹមមួយប៉ះ។ សាកល្បងប្រើវាដោយចូលទៅកាន់៖ វិចិត្រសាល &gt; ជ្រើសរើសរូបថត &gt; កែ &gt; ប្រដាប់លុប AI។</feature>
</features><features module="កាមេរ៉ា​">
<feature>ធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ប្រសើរឡើង​ក្នុង​សេណារីយោ​មួយចំនួន។</feature>
</features><features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​ប៉ះពាល់ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features></language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಿದೆ ಮತ್ತು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್‌ಗಳನ್ನು ಅಳವಡಿಸಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಿದೆ.</feature>
<feature>ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವು ಹೆಚ್ಚು ಸುಗಮವಾಗಿ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.
ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ರನ್ ಮಾಡಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature><feature>USB ಕನೆಕ್ಷನ್‌ನ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ಚಾರ್ಜ್ ಮಾಡಲು ಮಾತ್ರ ಎಂಬುದರ ಬದಲಿಗೆ ಫೋಟೋಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ ಅಥವಾ ಫೈಲ್‌ಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ / Android Auto ಎಂಬುದನ್ನು ನೀವು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಿದಾಗ ಪರಿಶೀಲನೆ ಅಥವಾ ಭದ್ರತಾ ಪ್ರಾಂಪ್ಟ್ ಕಾಣಿಸಿಕೊಳ್ಳವ ಮೂಲಕ ಸುರಕ್ಷಿತ ಡೇಟಾ ವರ್ಗಾವಣೆಯನ್ನು ಖಚಿತಪಡಿಸುತ್ತದೆ.
ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸರಾಗವಾಗಿ ರನ್ ಮಾಡಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.
ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ರನ್ ಮಾಡಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature></features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ನವೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಸೆಪ್ಟೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಆಗಸ್ಟ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು">
<feature>ಮಾತಿನಿಂದ-ಪಠ್ಯ ಸೌಲಭ್ಯವು ಈಗ ರಷ್ಯನ್ ಮತ್ತು ಸ್ಪ್ಯಾನಿಶ್ ಅನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
<feature>HONOR ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು ನಿಮಗೆ ರೆಕಾರ್ಡಿಂಗ್, ಧ್ವನಿಯಿಂದ ಪಠ್ಯ ಮತ್ತು ನೈಜ-ಸಮಯದ ಅನುವಾದದ ಕುರಿತು ಸಹಾಯ ಮಾಡಬಹುದು.
ನಿಮ್ಮ ಕೈಬರಹವನ್ನು ಸರ್ಕಲ್ ಮಾಡುವ ಮೂಲಕ, ಸ್ಪಷ್ಟವಾದ ಪ್ರಸ್ತುತಿಗಾಗಿ ನೀವು ಇದನ್ನು ಪ್ರಮಾಣಿತ ಪಠ್ಯ ಫಾಂಟ್‌ಗಳಾಗಿ ಪರಿವರ್ತಿಸಬಹುದು.</feature></features><features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features><features module="ಗ್ಯಾಲರಿ">
<feature>ಹೊಸ AI ಎರೇಸರ್ ನಿಮಗೆ ಒಂದೇ ಟ್ಯಾಪ್‌ನ ಮೂಲಕ ಚಿತ್ರಗಳಲ್ಲಿರುವ ದಾರಿಹೋಕರು ಮತ್ತು ಇತರ ಅನಗತ್ಯ ಅಂಶಗಳನ್ನು ಬುದ್ಧಿವಂತಿಕೆಯಿಂದ ತೆಗೆದುಹಾಕಲು ಸಹಾಯ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ: ಗ್ಯಾಲರಿ &gt; ಫೋಟೋ ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ &gt; ಎಡಿಟ್ ಮಾಡಿ &gt; AI ಎರೇಸರ್.</feature>
</features><features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾದ ಮೇಲೆ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ನವೀಕರಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features></language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분 이 권장 업데이트에는 시스템 안정성 개선 및 통합 보안 패치가 포함되어 있습니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>시스템 안정성이 개선되었습니다.</feature>
<feature>시스템 성능을 최적화하여 장치가 더 원활하게 실행되도록 합니다.
시스템 안정성을 개선하여 장치를 더욱 안정적으로 실행할 수 있도록 합니다.</feature><feature>USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 충전 전용 대신 사진 전송 또는 파일 전송/Android Auto를 선택하면 인증 또는 보안 메시지가 표시되어 더욱 안전하게 데이터를 전송할 수 있습니다.
시스템 성능을 최적화하여 장치가 더 원활하게 실행되도록 합니다.
시스템 안정성을 개선하여 장치를 더욱 안정적으로 실행할 수 있도록 합니다.</feature></features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 11월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 9월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 8월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR 노트">
<feature>이제 음성 텍스트 변환 기능이 러시아어와 스페인어를 지원합니다.</feature>
<feature>HONOR 노트는 녹음, 음성 텍스트 변환 및 실시간 번역에 도움을 줄 수 있습니다.
손글씨에 원을 그리면 표준 텍스트 글꼴로 변환하여 더욱 선명하게 보여줄 수 있습니다.</feature></features><features module="카메라">
<feature>일부 시나리오에서 촬영 효과를 최적화합니다.</feature>
</features><features module="갤러리">
<feature>새로운 AI 지우개는 한 번의 탭으로 이미지에서 지나가는 사람이나 기타 원치 않는 요소를 지능적으로 제거할 수 있도록 도와줍니다. 갤러리 &gt; 사진 선택 &gt; 편집 &gt; AI 지우개로 이동해서 사용해 보세요.</feature>
</features><features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터에는 영향을 미치지 않지만 업데이트하기 전에 데이터를 백업하는 것이 좋습니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features></language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ຮຽນຜູ້ໃຊ້, ການອັບເດດທີ່ແນະນຳນີ້ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ແລະ ລວມເອົາແພດຊ໌ຄວາມປອດໄພ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ.</feature>
<feature>ປັບປະ​ສິດ​ທິ​ພາບຂອງລະບົບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້​ຄ່ອງ​ແຄ້ວຍິ່ງຂຶ້ນ.
ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້ສະຖຽນຍິ່ງຂຶ້ນ.</feature><feature>ຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ຂໍ້​ຄວາມ​​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​ການກວດ​ສອບ ຫຼື ຄວາມ​ປອດ​ໄພ ປະ​ກົດຂຶ້ນ​ເມື່ອ​ທ່ານ​ເລືອກ​ ໂອນ​ຮູບ​ຖ່າຍ ຫຼື ໂອນ​ໄຟ​ລ໌ / Android ອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ, ແທນ​ການ​ສາກ​ເທົ່າ​ນັ້ນ, ເຊິ່ງ​ຮັບ​ປະ​ກັນ​ການ​ໂອນ​ຂໍ້​ມູນ​ທີ່​ປອດ​ໄພ​ກວ່າ.
ປັບປະ​ສິດ​ທິ​ພາບຂອງລະບົບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້​ຄ່ອງ​ແຄ້ວຍິ່ງຂຶ້ນ.
ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້ສະຖຽນຍິ່ງຂຶ້ນ.</feature></features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ພະ​ຈິກ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ກັນ​ຍາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ສິງ​ຫາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>ຕອນ​ນີ້ຄຸນ​ສົມ​ບັດການ​ປ່ຽນ​ຄຳ​ເວົ້າ​ເປັນ​ຂໍ້​ຄວາມ​​ຮອງ​ຮັບພາ​ສາ​ຣັດ​ເຊຍ ແລະ ​ພາ​ສາ​ສະ​ເປນແລ້ວ.</feature>
<feature>HONOR Notes ສາ​ມາດ​ຊ່ວຍ​ທ່ານ​ເລື່ອງ​ການ​ບັນ​ທຶກ, ສຽງ​ເປັນ​ຂໍ້​ຄວາມ ແລະ ການ​ແປ​ພາ​ສາ​ໃນ​ເວ​ລາ​ຈິງ.
ໂດຍ​ການ​ຂີດ​ອ້ອມ​ການ​ຂຽນ​ດ້ວຍ​ມື​ຂອງ​ທ່ານ, ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ປ່ຽນ​ມັນ​ເປັນ​ຟອນ​ຕົວ​ໜັງ​ສື​ຂອງຂໍ້​ຄວາມ​ມາດ​ຕະ​ຖານ​ສຳ​ລັບ​ການ​ນຳ​ສະ​ເໜີ​ທີ່​ຊັດ​ເຈນ​ຍິ່ງ​ຂຶ້ນ​ໄດ້.</feature></features><features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature>
</features><features module="ແກ​ເລີ​ຣີ">
<feature>​ຢາງລຶບ AI ໃໝ່​ສາ​ມາດ​ຊ່ວຍ​ທ່ານ​ເອົາຄົນ​ຍ່າງ​ຜ່ານ​ ແລະ ອົງ​ປະ​ກອບ​ທີ່​ບໍ່​ຕ້ອງ​ການ​ອື່ນໆອອກ​ຈາກ​ຮູບ​ພາບ​ໄດ້​ຢ່າງ​ອັດ​ສະ​ລິ​ຍະ​ດ້ວຍ​ການ​ແຕະ​ຄັ້ງ​ດຽວ. ​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ແກ​ເລີ​ຣີ &gt; ​ເ​ລືອກ​ຮູບ​ຖ່າຍ &gt; ​ແກ້​ໄຂ &gt; ​ຢາງລຶບ AI.</feature>
</features><features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການ​ຕິດ​ຕັ້ງ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສົ່ງ​ຜົນ​ຕໍ່​ຂໍ້​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ, ແຕ່​ຍັງ​ຄົງ​ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ​ໄວ້ກ່ອນ​ການ​ອັບ​ເດດ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features></language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu buvo pagerintas sistemos stabilumas ir įtrauktos saugumo pataisos.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Pagerintas sistemos stabilumas.</feature>
<feature>Optimizuojamas sistemos veikimas, kad įrenginys veiktų sklandžiau.
Pagerinamas sistemos stabilumas, kad įrenginys veiktų stabiliau.</feature><feature>Keičiant USB jungties paskirtį, reikia nustatyti naudotojo tapatumą. Pasirinkus „Persiųsti nuotraukas“ arba „Persiųsti failus („Android Auto“)“, o ne „Tik įkrauti“, pateikiamas patvirtinimo arba saugumo raginimas, kuris užtikrina saugesnį duomenų persiuntimą.
Optimizuojamas sistemos veikimas, kad įrenginys veiktų sklandžiau.
Pagerinamas sistemos stabilumas, kad įrenginys veiktų stabiliau.</feature></features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. lapkričio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugsėjo mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugpjūčio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR pastabos">
<feature>Kalbos vertimo tekstu funkcija nuo šiol dera su rusų ir ispanų kalbomis.</feature>
<feature>HONOR pastabos gali padėti įrašyti, paversti balsą tekstu ir versti tikruoju laiku.
Apvedę savo rankraštį, galėsite jį paversti standartiniais teksto šriftais, kad pateiktis būtų aiškesnė.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas.</feature>
</features><features module="Galerija">
<feature>Naujasis DI trintukas gali padėti vienu lietimu išmaniai pašalinti praeivius ir kitus nepageidaujamus elementus iš vaizdų. Išbandykite jį nuėję į Galeriją: ten pasirinkite nuotrauką ir tada „Redaguoti &gt; DI trintukas“.</feature>
</features><features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys paveikti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama prieš naujinant padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features></language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cienījamo lietotāj! Ar šo ieteikto atjauninājumu ir uzlabota sistēmas stabilitāte un ir iekļauti drošības ielāpi.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Uzlabota sistēmas stabilitāte.</feature>
<feature>Optimizē sistēmas veiktspēju, padarot jūsu ierīci vienmērīgāku.
Uzlabo sistēmas stabilitāti, padarot jūsu ierīci stabilāku.</feature><feature>Pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Izvēloties Pārsūtīt fotoattēlus vai Pārsūtīt failus/Android Auto, nevis Tikai uzlāde, tiek parādīta verifikācijas vai drošības uzvedne, garantējot drošāku datu pārsūtīšanu.
Optimizē sistēmas veiktspēju, padarot jūsu ierīci vienmērīgāku.
Uzlabo sistēmas stabilitāti, padarot jūsu ierīci stabilāku.</feature></features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada novembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada septembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada augusts). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR piezīmes">
<feature>Funkcija Runas pārveide tekstā tagad atbalsta krievu un spāņu valodu.</feature>
<feature>Lietotne HONOR piezīmes var palīdzēt ar ierakstīšanu, balss pārveidošanu tekstā un reāllaika tulkošanu.
Apvelkot rokrakstu, varat to pārvērst standarta teksta fontos skaidrākai prezentācijai.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimizē uzņemšanas efektu dažiem scenārijiem.</feature>
</features><features module="Galerija">
<feature>Jaunā AI dzēšgumija var palīdzēt jums ar vienu pieskārienu viedi noņemt garāmgājējus un citus nevēlamus elementus no attēliem. Izmēģiniet to, atverot: Galerija &gt; Atlasīt fotoattēlu &gt; Rediģēt &gt; AI dzēšgumija.</feature>
</features><features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Šī atjauninājuma instalēšana neietekmēs jūsu personas datus, taču joprojām ir ieteicams pirms atjaunināšanas dublēt datus.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features></language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट सिस्टमक स्थिरता मे सुधार आओर सुरक्षा पैच सभ केँ समाविष्ट कयलक अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टमक स्थिरता मे सुधार कयल गेल।</feature>
<feature>अहाँक डिवाइस केँ आओर सहज रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन मे सुधार करैत अछि।
अहाँक डिवाइस केँ बेसी स्थिर रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक स्थिरता मे सुधार करैत अछि।</feature><feature>USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। जखन अहाँ मात्र चार्ज करबाक बजाय फोटो सभ केँ स्थानांतरित करू वा फाइल सभ ट्रांसफर करू/Android ऑटो चुनैत छी, तखन एकटा सत्यापन वा सुरक्षा संकेत देखाय पड़ैत अछि, जाहि सँ सुरक्षित डेटा ट्रांसफर सुनिश्चित होइत अछि।
अहाँक डिवाइस केँ बेसी सहज रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन केँ अनुकूलित करैत अछि।
अहाँक डिवाइस बेसी स्थिर रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक स्थिरता मे सुधार करैत अछि।</feature></features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (नवंबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (सितंबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अगस्त 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR नोट्स">
<feature>स्पीच-टू-टेक्स्ट विशेषता आब रूसी आ स्पैनिश केर सपोर्ट करैत अछि।</feature>
<feature>HONOR नोट्स अहाँ केँ रिकॉर्डिंग, वॉयस-टू-टेक्स्ट आ वास्तविक समय मे अनुवाद करए मे मदति कए सकैत अछि।
अपन हस्तलेखन पर गोला बनाकए, अहाँ एकरा स्पष्ट प्रस्तुति केर लेल स्टैंडर्ड टेक्स्ट फॉन्ट मे रूपांतरित कए सकैत छी।</feature></features><features module="कैमरा">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features><features module="गैलरी">
<feature>नव AI इरेजर अहाँ केँ एकहि टैप सँ इमेज सभ सँ राहगीर आ अन्य अवांछित तत्व सभ केँ बुद्धिमानी सँ हटाबए मे मदति कए सकैत अछि। एहि मे जा कए एकरा आजमाउ: गैलरी &gt; फोटो चयन करू &gt; संपादित करू &gt; AI इरेजर।</feature>
</features><features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा प्रभावित नहि होयत, मुदा तैयो अपडेट करए सँ पहिने अपन डेटाक बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features></language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Tēnā koe e te kaiwhakamahi, i pai ake i tēnei whakahōu i tūtohua te tūtorotika o te pūnaha me ngā pāti haumarutanga i manatōpūtia.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>Ka whakapai ake i te tūtorotika o te pūnaha.</feature>
<feature>Arotautia ai te mahinga pūnaha kia rōnaki ake ētahi anō ai te haere o tō pūrere.
Ka whakapai ake i te taimautanga pūnaha kia pai ētahi anō ai te haere o tō pūrere.</feature><feature>E hiahiatia ana te motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take tūhononga USB. Ka puta mai tētahi manatokonga, tohuāki haumarutanga rānei ina tīpako koe i Whakawhiti whakaahua, i Whakawhitia ngā kōnae / Android Auto rānei, kaua ko te Whakahiko anake, me whakarite kia haumaru ake te whakawhiti raraunga.
Ka arotautia ai te mahinga pūnaha kia māene ake ai te whakahaere o tō pūrere.
Ka whakapai ake i te taimautanga pūnaha kia pai ake ai te whakahaere o tō pūrere.</feature></features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Noema 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Mahuru 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Akuhata 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Ngā Tuhipoka HONOR">
<feature>Ināianei e tautoko ana te āhuahira Kōrero-ki-Kuputuhi i te Rūhiana me te Pāniora.</feature>
<feature>Ka taea e Ngā Tuhipoka HONOR te āwhina i a koe ki te tāhopu, te reo-ki-te-kuputuhi, me te whakamāoritanga wā tūturu.
Mā te huri i tō tuhi ā-ringa, ka taea e koe te tahuri hei momotuhi kuputuhi arowhānui mō tētahi whakaaturanga mōhio ake.</feature></features><features module="Kāmera">
<feature>Ka arotautia te pānga tākaro i ētahi tauari.</feature>
</features><features module="Taiwhanga">
<feature>Ka taea e te Ūkui AI hōu te āwhina i a koe ki te tango mōhio i ngā kaihipa me tētahi atu huānga tē hiahiatia mai i ngā atahanga mā tētahi pato kotahi. Whakamātauria mā te haere ki: Taiwhanga &gt; Tīpako tētahi whakaahua &gt; Whakatika &gt; Ūkui AI.</feature>
</features><features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore e pā te tāuta i tēnei whakahōu ki ō ngā raraunga whaiaro, engari me tārua tonu ō raraunga i mua i te whakahōu.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōu, waea atu koa ki te raina waewera ratonga HONOR, haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features></language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање ја подобрува стабилноста на системот и применува безбедносни крпеници.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Ја подобрува стабилноста на системот.</feature>
<feature>Ги оптимизира перформансите на системот за уредот да работи поглатко.
Ја подобрува стабилноста на системот за уредот да работи постабилно.</feature><feature>Потребна е автентикација од корисникот кога се менуваат намените за поврзувањето преку USB. Се појавува укажување за потврдување или безбедносно укажување кога ќе изберете Пренесувајте фотографии или Пренос на датотеки / Android Auto, наместо Само полнење, со што се осигурува побезбеден пренос на податоците.
Ги оптимизира перформансите на системот за уредот да работи помазно
Ја подобрува стабилноста на системот за уредот да работи постабилно.</feature></features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (ноември 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (септември 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (август 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Белешки од HONOR">
<feature>Карактеристиката Говор во текст сега поддржува руски и шпански јазик.</feature>
<feature>Белешки од HONOR може да ви помогне со снимање, говор во текст и преведување во реално време.
Преку заокружување на ракописот, можете да го претворите во стандарден фонт за текст за појасно претставување.</feature></features><features module="Камера">
<feature>Го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија.</feature>
</features><features module="Галерија">
<feature>Новата Гума за бришење со вештачка интелигенција може да ви помогне интелигентно да ги отстраните случајните минувачи и другите непосакувани елементи од сликите со еден допир. Пробајте ја преку одење во: Галерија &gt; Изберете фотографија &gt; Уреди &gt; Гума за бришење со вештачка интелигенција.</feature>
</features><features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да влијае врз вашите лични податоци, но сепак се препорачува да направите резервна копија од податоците пред да ажурирате.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, јавете се на телефонскиот број на службата на HONOR или посетете сервисен центар за корисници на HONOR за да добиете поддршка.</feature>
</features></language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റിൽ സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുകയും സുരക്ഷാ പാച്ചുകൾ ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്‌തിട്ടുണ്ട്.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു.</feature>
<feature>നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സുഗമമായി പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം പ്രകടനം ഒപ്റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.
നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സ്ഥിരതയോടെ പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature><feature>USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ ആവശ്യമാണ്. 'ചാർജ് ചെയ്യാൻ മാത്രം' എന്നതിന് പകരം, നിങ്ങൾ 'ഫോട്ടോകൾ കൈമാറുക' അല്ലെങ്കിൽ 'ഫയലുകൾ കൈമാറുക / Android Auto' എന്നത് തിരഞ്ഞെടുക്കുമ്പോൾ ഒരു പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ അല്ലെങ്കിൽ സുരക്ഷാ നിർദ്ദേശം ദൃശ്യമാകുന്നു, ഇത് സുരക്ഷിതമായ ഡാറ്റാ കൈമാറ്റം ഉറപ്പാക്കുന്നു.
നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സുഗമമായി പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം പ്രകടനം ഒപ്റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.
നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സ്ഥിരതയോടെ പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature></features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (നവംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 സന്ദർശിക്കുക</feature>
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (സെപ്‌റ്റംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 സന്ദർശിക്കുക</feature><feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഓഗസ്റ്റ് 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR കുറിപ്പുകൾ">
<feature>സ്‌പീച്ച്-ടു-ടെക്‌സ്‌റ്റ് സവിശേഷത ഇപ്പോൾ റഷ്യൻ, സ്പാനിഷ് ഭാഷകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു.</feature>
<feature>റെക്കോർഡ് ചെയ്യാനും ശബ്‌ദത്തെ ടെക്‌സ്റ്റായി പരിവർത്തനം ചെയ്യാനും തത്സമയ വിവർത്തനം നടത്താനും HONOR കുറിപ്പുകൾക്ക് നിങ്ങളെ സഹായിക്കാൻ കഴിയും.
നിങ്ങളുടെ കൈയക്ഷരത്തിന് വൃത്തമിടുന്നതിലൂടെ, ഒരു സുവ്യക്തമായ അവതരണത്തിനായി നിങ്ങൾക്ക് ഇതിനെ സാധാരണ ടെക്‌സ്‌റ്റ് ഫോണ്ടുകളായി പരിവർത്തനം ചെയ്യാനാകും.</feature></features><features module="ക്യാമറ">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features><features module="ഗാലറി">
<feature>ഇമേജുകളിൽ നിന്ന് വഴിപ്പോക്കരെയും മറ്റ് അനാവശ്യ ഘടകങ്ങളെയും ഒരൊറ്റ ടാപ്പിൽ സമർത്ഥമായി നീക്കംചെയ്യാൻ പുതിയ AI ഇറേസറിന് നിങ്ങളെ സഹായിക്കാൻ കഴിയും. ഇതിലേക്ക് പോയി അത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കുക: ഗാലറി &gt; ഒരു ഫോട്ടോ തിരഞ്ഞെടുക്കുക &gt; എഡിറ്റ് ചെയ്യുക &gt; AI ഇറേസർ.</feature>
</features><features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ ബാധിക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന് മുമ്പായി നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ ബാക്കപ്പ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features></language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр системийн тогтвортой байдлыг сайжруулж, хамгаалалтын нөхөөсийг багтаав.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Системийн тогтворжилтыг нэмэгдүүлсэн.</feature>
<feature>Таны төхөөрөмжийг илүү жигд ажиллуулахын тулд системийн тогтворжилтыг оновчиллоо.
Таны төхөөрөмжийг илүү жигд ажиллуулахын тулд системийн тогтвортой байдлыг сайжруулав.</feature><feature>USB холболтын зорилгыг өөрчлөх үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардлагатай. Таныг аюулгүй өгөгдөл дамжуулалтаар хангахын тулд таныг Зургуудыг дамжуулах эсвэл Файл шилжүүлэх / Андройд автомат гэдгийг сонгох үед баталгаажуулах эсвэл аюулгүй байдлын сануулга Зөвхөн цэнэглэх гэдгийн оронд гарч ирнэ.
Таны төхөөрөмжийг илүү жигд ажиллуулахын тулд системийн гүйцэтгэлийг оновчилсон.
Таны төхөөрөмжийг илүү тогтвортой ажиллуулахын тулд системийн тогтвортой байдлыг сайжруулсан.</feature></features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны арван нэгдүгээр сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны есдүгээр сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Системийн хамгаалалтын зориулалтаар Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны наймдугаар сар) багтаасан болно. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтаар зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Тэмдэглэл">
<feature>Яриаг бичвэр болгох онцлог одоо орос, испани хэлийг дэмждэг боллоо.</feature>
<feature>HONOR Тэмдэглэл нь танд бичлэг хийх, дууг бичвэрт хөрвүүлэх, бодит цагт орчуулга хийхэд тусална.
Та гар бичмэлээ дугуйлж, түүнийг илүү ойлгомжтой болгохын тулд стандарт бичвэрийн фонт руу хөрвүүлэх боломжтой.</feature></features><features module="Камер">
<feature>Зарим тохиолдолд зураг авах эффектийг оновчилсон.</feature>
<feature>Зарим тохиолдолд зураг авах нөлөөг оновчилсон.</feature></features><features module="Галерей">
<feature>Шинэ AI Баллуур нь зургаас нэг товшилтоор өнгөрч буй хүмүүс болон бусад хүсээгүй элементийг ухаалгаар арилгахад тусална. Үүнийг Галерей &gt; Зураг сонгох &gt; Засах &gt; AI Баллуур луу очиж туршиж үзнэ үү.</feature>
</features><features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгах нь таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч, шинэчлэхийн өмнө өгөгдлөө нөөцөлсөн нь дээр.
2. Шинэчлэх явцад ямар нэг асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төв рүү очиж дэмжлэг авна уу.</feature>
</features></language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, या शिफारस केलेल्या अद्यतनाने सिस्टम स्थिरता सुधारली आणि सुरक्षितता पॅचेस समाविष्ट केले आहेत.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टम स्थिरता सुधारित केली.</feature>
<feature>आपले उपकरण अधिक सहजतेने चालण्यासाठी सिस्टम कार्यप्रदर्शन ऑप्टिमाइझ करते.
आपले उपकरण अधिक स्थिरपणे चालवण्यासाठी सिस्टम स्थिरता सुधारते.</feature><feature>USB कनेक्शनच्या उद्देशांनी स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. आपण सुरक्षित डेटा स्थानांतरणाची खात्री करून, केवळ चार्ज करण्याऐवजी, फोटो स्थानांतरित करा किंवा फाइल्स/Android स्वयं स्थानांतरित करा निवडता तेव्हा सत्यापन किंवा सुरक्षितता सूचना दिसून येते.
आपले उपकरण अधिक सहजतेने चालण्यासाठी सिस्टम कार्यप्रदर्शन ऑप्टिमाइझ करते.
आपले उपकरण अधिक स्थिरपणे चालवण्यासाठी सिस्टम स्थिरता सुधारते.</feature></features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (नोव्हेंबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 वर जा</feature>
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (सप्टेंबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 वर जा</feature><feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑगस्ट 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 वर जा</feature></features>

<features module="HONOR नोट्स">
<feature>स्‍पीच-टू-टेक्‍स्‍ट वैशिष्ट्य आता रशियन आणि स्पॅनिशला सपोर्ट करते.</feature>
<feature>HONOR नोट्स आपल्याला रेकॉर्डिंग, व्हॉइस-टू-टेक्स्ट आणि रिअल-टाइम भाषांतरामध्ये मदत करू शकतात.
आपल्या हस्ताक्षरवर वर्तुळ करून, आपण स्पष्ट सादरीकरणासाठी ते मानक मजकूर फॉन्टमध्ये रूपांतरित करू शकता.</feature></features><features module="कॅमेरा">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
</features><features module="गॅलरी">
<feature>नवीन AI इरेजर आपल्याला एका टॅपने प्रतिमांमधून जाणारे आणि अन्य अवांछित घटक हुशारीने काढण्यास मदत करू शकते. येथे जाऊन हे वापरून पहा: गॅलरी &gt; एक फोटो निवडा &gt; संपादित करा &gt; AI इरेजर.</feature>
</features><features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपल्या वैयक्तिक डेटावर परिणाम होणार नाही, परंतु तरीही अद्यतनित करण्यापूर्वी आपल्या डेटाचा बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features></language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang dicadangkan ini meningkatkan kestabilan sistem dan menggabungkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Kestabilan sistem dioptimumkan.</feature>
<feature>Optimumkan prestasi sistem membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih lancar.
Tingkatkan kestabilan sistem untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih stabil.</feature><feature>Pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Pengesahan atau gesaan keselamatan muncul apabila anda memilih Pindahkan foto atau Pindahkan fail / Android Auto, bukannya Cas sahaja, demi memastikan pemindahan data yang lebih selamat.
Optimumkan prestasi sistem untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih lancar.
Tingkatkan kestabilan sistem untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih stabil.</feature></features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Nov 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Sep 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Tampalan keselamatan Android (Ogos 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Nota HONOR">
<feature>Ciri Pertuturan kepada Teks kini menyokong Bahasa Rusia dan Sepanyol.</feature>
<feature>Nota HONOR boleh membantu anda membuat rakaman, menukarkan suara kepada teks dan penterjemahan masa nyata.
Dengan membulatkan tulisan tangan, anda boleh menukarkan tulisan ini kepada fon teks standard untuk penampilan yang lebih jelas.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario.</feature>
</features><features module="Galeri">
<feature>Pemadam AI baharu boleh membantu anda mengeluarkan orang yang lalu-lalang dan elemen lain yang tidak diingini daripada imej dengan satu ketikan. Cuba ciri ini dengan pergi ke: Galeri &gt; Pilih foto &gt; Edit &gt; Pemadam AI.</feature>
</features><features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Tindakan memasang kemas kini ini tidak akan menjejaskan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran data sebelum mengemas kini.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features></language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားအပ်ပါသော သုံးစွဲသူ၊ ဤအကြံပြုထားသောအပ်ဒိတ်တွင် စနစ် ပိုမိုတည်ငြိမ်စေရန် ဆောင်ရွက်ထားပြီး လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲများကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>စနစ် ပိုမိုတည်ငြိမ်စေရန် ဆောင်ရွက်ပေးထားသည်။</feature>
<feature>သင့်စက် ပိုမိုချောမွေ့စွာ လည်ပတ်နိုင်စေရန် စနစ် စွမ်းဆောင်ရည်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးထားသည်။
သင့်စက် ပိုမိုတည်ငြိမ်စွာ လည်ပတ်နိုင်စေရန် စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို မြှင့်တင်ပေးထားသည်။</feature><feature>USB ချိတ်ဆက်မှု အပြောင်းအလဲလုပ်သည့်အခါ သုံးစွဲသူကို စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုရန် လိုအပ်သည်။ သင်သည် "အားသွင်းရန်သာ" အစား ဓာတ်ပုံများ လွှဲပြောင်းရန် သို့မဟုတ် ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းရန် / Android Auto ကို ရွေးချယ်ပါက အတည်ပြုမှု သို့မဟုတ် လုံခြုံရေး ညွှန်ကြားချက်တစ်ခု ပေါ်လာပြီး ဒေတာကို ပို၍လုံခြုံစွာ လွှဲပြောင်းနိုင်ပါသည်။
သင့်စက်ကို ပိုမိုချောမွေ့စွာ လည်ပတ်စေနိုင်ရန် စနစ်စွမ်းဆောင်ရည်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးသည်။
သင့်စက်ကို ပို၍တည်ငြိမ်စွာ လည်ပတ်နိုင်စေရန် စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးသည်။</feature></features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (နိုဝင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (စက်တင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဩဂုတ် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>စကားပြောမှ စာသားသို့ပြောင်းသည့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ယခုအခါ ရုရှားနှင့် စပိန်ဘာသာဖြင့် ရရှိနိုင်သည်။</feature>
<feature>HONOR Notes သည် မှတ်တမ်းတင်ခြင်း၊ အသံမှ စာသားပြောင်းခြင်း၊ အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ ဘာသာပြန်ခြင်းတို့တွင် သင့်အား ကူညီပေးနိုင်သည်။
သင့်လက်ရေးကို စက်ဝိုင်းဝိုင်း၍ ပုံမှန်စာလုံးဖောင့်များအဖြစ် ပြောင်းကာ တင်ဆက်ပြသမှုကို ပို၍ရှင်းလင်းပြတ်သားအောင်လုပ်နိုင်သည်။</feature></features><features module="ကင်မရာ">
<feature>အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
</features><features module="ပုံပြခန်း">
<feature>AI Eraser အသစ်သည် တစ်ချက်နှိပ်ရုံဖြင့် ရုပ်ပုံများမှ ဖြတ်သန်းသွားလာသူများနှင့် အခြား မလိုလားသော အရာများကို ပါးပါးနပ်နပ် ဖယ်ရှားနိုင်စေသည်။ ဖော်ပြပါအတိုင်းသွား၍ ၎င်းကို စမ်းကြည့်ပါ- ပုံပြခန်း &gt; ဓာတ်ပုံရွေးချယ်မည် &gt; တည်းဖြတ်မည် &gt; AI Eraser။</feature>
</features><features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအပေါ် ထိခိုက်မည် မဟုတ်သော်လည်း အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သင့်ဒေတာကို ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်အတောအတွင်း ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီအတွက် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features></language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားအပ္ပါေသာ သံုးစြဲသူ၊ ဤအၾကံျပဳထားေသာအပ္ဒိတ္တြင္ စနစ္ ပိုမိုတည္ၿငိမ္ေစရန္ ေဆာင္ရြက္ထားၿပီး လံုျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲမ်ားကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>စနစ္ ပိုမိုတည္ၿငိမ္ေစရန္ ေဆာင္ရြက္ေပးထားသည္။</feature>
<feature>သင့္စက္ ပိုမိုေခ်ာေမြ႕စြာ လည္ပတ္ႏိုင္ေစရန္ စနစ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးထားသည္။
သင့္စက္ ပိုမိုတည္ၿငိမ္စြာ လည္ပတ္ႏိုင္ေစရန္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို ျမႇင့္တင္ေပးထားသည္။</feature><feature>USB ခ်ိတ္ဆက္မႈ အေျပာင္းအလဲလုပ္သည့္အခါ သုံးစြဲသူကို စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳရန္ လိုအပ္သည္။ သင္သည္ "အားသြင္းရန္သာ" အစား ဓာတ္ပုံမ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ သို႔မဟုတ္ ဖိုင္မ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ / Android Auto ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါက အတည္ျပဳမႈ သို႔မဟုတ္ လုံျခံဳေရး ၫႊန္ၾကားခ်က္တစ္ခု ေပၚလာၿပီး ေဒတာကို ပို၍လုံၿခဳံစြာ လႊဲေျပာင္းႏိုင္ပါသည္။
သင့္စက္ကို ပိုမိုေခ်ာေမြ႕စြာ လည္ပတ္ေစႏိုင္ရန္ စနစ္စြမ္းေဆာင္ရည္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။
သင့္စက္ကို ပို၍တည္ၿငိမ္စြာ လည္ပတ္ႏိုင္ေစရန္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးသည္။</feature></features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ႏိုဝင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (စက္တင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>စနစ္လုံျခံဳေရးအတြက္ Android လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဩဂုတ္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံျခံဳေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>စကားေျပာမွ စာသားသို႔ေျပာင္းသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ယခုအခါ ႐ု႐ွားႏွင့္ စပိန္ဘာသာျဖင့္ ရရွိႏိုင္သည္။</feature>
<feature>HONOR Notes သည္ မွတ္တမ္းတင္ျခင္း၊ အသံမွ စာသားေျပာင္းျခင္း၊ အခ်ိန္ႏွင့္တစ္ေျပးညီ ဘာသာျပန္ျခင္းတို႔တြင္ သင့္အား ကူညီေပးႏိုင္သည္။
သင့္လက္ေရးကို စက္ဝိုင္းဝိုင္း၍ ပုံမွန္စာလုံးေဖာင့္မ်ားအျဖစ္ ေျပာင္းကာ တင္ဆက္ျပသမႈကို ပို၍ရွင္းလင္းျပတ္သားေအာင္လုပ္ႏိုင္သည္။</feature></features><features module="ကင္မရာ">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
</features><features module="ပုံျပခန္း">
<feature>AI Eraser အသစ္သည္ တစ္ခ်က္ႏွိပ္႐ုံျဖင့္ ႐ုပ္ပုံမ်ားမွ ျဖတ္သန္းသြားလာသူမ်ားႏွင့္ အျခား မလိုလားေသာ အရာမ်ားကို ပါးပါးနပ္နပ္ ဖယ္ရွားႏိုင္ေစသည္။ ေဖာ္ျပပါအတိုင္းသြား၍ ၎ကို စမ္းၾကည့္ပါ- ပုံျပခန္း &gt; ျပင္ဆင္မည္ &gt; တည္းျဖတ္မည္ &gt; AI Eraser။</feature>
</features><features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအေပၚ ထိခိုက္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္အေတာအတြင္း ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီအတြက္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features></language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen forbedret systemstabiliteten og innlemmet sikkerhetsprogrammer.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Forbedret systemstabiliteten.</feature>
<feature>Optimaliserer systemytelsen for å få enheten til å kjøre jevnere.
Forbedrer systemstabiliteten, slik at enheten kjører mer stabilt.</feature><feature>Brukerbekreftelse kreves ved bytting av USB-tilkoblingsformål. En bekreftelse eller sikkerhetsmelding dukker opp når du velger Overfør bilder eller Overfør filer / Android Auto istedenfor Bare opplading, og sikrer dermed tryggere dataoverføring.
Optimerer systemytelsen for å gjøre at enheten kjører jevnere.
Forbedrer systemstabiliteten for å gjøre at enheten din kjører mer stabilt.</feature></features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (nov 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (sept. 2024) er innlemmet for systemsikkerhet. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, se nettstedet vårt: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android-sikkerhetsoppdatering (aug 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notater">
<feature>Tale-til-tekst-funksjonen støtter nå russisk og spansk.</feature>
<feature>HONOR Notater kan hjelpe deg med å gjøre opptak, tale-til-tekst og oversettelse i sanntid.
Ved å sirkle håndskriften din kan du konvertere den til standard tekststiler for tydeligere presentasjon.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimerer fotograferingseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features><features module="Galleri">
<feature>Den nye KI-viskelær kan hjelpe deg med å fjerne forbipasserende og andre uønskede elementer fra bilder på intelligent vis med ett trykk. Prøv den ut ved å gå til: Galleri &gt; Velg et bilde &gt; Rediger &gt; KI-viskelær.</feature>
</features><features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke påvirke personopplysningene dine, men vi anbefaler likevel at du sikkerhetskopierer dataene dine før du oppdaterer.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for support.</feature>
</features></language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, यो सिफारिस गरिएको अद्यावधिकले प्रणालीको स्थिरता सुधार गर्‍यो र सुरक्षा प्याचहरू समावेश गर्‍यो ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>प्रणालीको स्थिरता सुधार गर्‍यो ।</feature>
<feature>तपाईंको यन्त्र अझ स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको कार्यसम्पादन अप्टिमाइज गर्छ ।
तपाईंको यन्त्रलाई थप स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको स्थिरतामा सुधार ल्याउँछ ।</feature><feature>USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । तपाईंले चार्ज मात्र गर्नुहोस् विकल्पको साटो फोटोहरू स्थानान्तरण गर्नुहोस् वा फाइल स्थानान्तर गर्नुहोस् / Android Auto चयन गर्नुभयो भने प्रमाणीकरण वा सुरक्षा प्रम्प्ट देखिने छ ।
तपाईंको यन्त्र अझ स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको कार्यसम्पादन अप्टिमाइज गर्छ ।
तपाईंको यन्त्रलाई थप स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको स्थिरतामा सुधार ल्याउँछ ।</feature></features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (नोभेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (सेप्टेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अगस्ट 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>स्पिच-टु-टेक्स्ट सुविधामा अब रसियन र स्पेनिस भाषा प्रयोग गर्न मिल्छ ।</feature>
<feature>HONOR Notes ले तपाईंलाई रेकर्ड गर्न, भ्वाइसबाट पाठमा रूपान्तरण गर्न र वास्तविक समयमा अनुवाद गर्न मद्दत गर्न सक्छ ।
तपाईं अझ स्पष्ट प्रस्तुतिका लागि आफ्नो ह्यान्डराइटिङमा गोलो लगाएर मानक पाठका फन्टहरूमा रूपान्तरण गर्न सक्नुहुन्छ ।</feature></features><features module="क्यामेरा">
<feature>यसले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features><features module="ग्यालरी">
<feature>तपाईं नयाँ AI इरेजरका सहायताले फोटोमा भएका अनावश्यक व्यक्ति र अन्य अनावश्यक वस्तुहरू स्मार्ट तरिकाले हटाउन सक्नुहुन्छ । यहाँ गएर यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस्: ग्यालरी &gt; फोटो चयन गर्नुहोस् &gt; सम्पादन गर्नुहोस् &gt; AI इरेजर ।</feature>
</features><features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. तपाईंले यो एप स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटामा कुनै प्रभाव नपर्ने भए पनि तपाईंलाई अपडेट गर्नुअघि आफ्नो डाटा ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features></language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update verbetert de systeemstabiliteit en bevat beveiligingspatches.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>Verbetert de systeemstabiliteit.</feature>
<feature>Optimaliseert de systeemprestaties om uw apparaat soepeler te laten werken.
Verbetert de systeemstabiliteit om uw apparaat stabieler te laten werken.</feature><feature>Gebruikersauthenticatie is vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Er verschijnt een verificatie- of beveiligingsprompt wanneer u Foto's overdragen of Bestanden overdragen / Android Auto selecteert, in plaats van Alleen opladen, wat zorgt voor een veiligere gegevensoverdracht.
Optimaliseert de systeemprestaties om uw apparaat vloeiender te laten werken.
Verbetert de systeemstabiliteit om uw apparaat stabieler te laten werken.</feature></features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (november 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-beveiligingspatch (september 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android-beveiligingspatch (augustus 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notities">
<feature>De functie Spraak-naar-tekst ondersteunt nu Russisch en Spaans.</feature>
<feature>HONOR Notities kan u helpen met opnames, spraak-naar-tekst en realtime vertaling.
Door uw handschrift te omcirkelen, kunt u het omzetten in standaard tekstlettertypen voor een duidelijkere presentatie.</feature></features><features module="Camera">
<feature>Optimaliseert de opname-ervaring in bepaalde scenario's.</feature>
</features><features module="Foto's">
<feature>De nieuwe AI-gum kan u helpen om met één tik op een intelligente manier de voorbijgangers en andere ongewenste elementen uit afbeeldingen te verwijderen. Probeer het uit via: Foto's &gt; Selecteer een foto &gt; Bewerken &gt; AI-gum.</feature>
</features><features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet beïnvloed, maar een back-up van uw gegevens maken voordat u bijwerkt wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features></language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌‌ରେ ସିଷ୍ଟମ୍ ସ୍ଥିରତା ବିକାଶ କରାଯାଇଛି ଏବଂ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌‌ଗୁଡ଼ିକ ଅନ୍ତର୍ଭୂକ୍ତ କରାଯାଇଛି।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସ୍ଥିରତାରେ ଉନ୍ନତି କରାଯାଇଛି।</feature>
<feature>ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌କୁ ଅଧିକ ସୁଚାରୁ ରୂପେ ଚଲାଇବାକୁ ସିଷ୍ଟମ୍‌ର କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ
ଅପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌କୁ ଅଧିକ ସ୍ଥିର ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ ସିଷ୍ଟମ୍ ସ୍ଥିରତାକୁ ବଢ଼ାଏ।</feature><feature>USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ପ୍ରାମାଣିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ଆପଣ ଫଟୋଗୁଡିକ ସ୍ଥାନାନ୍ତର କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ଫାଇଲ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ କରନ୍ତୁ/Android Auto ଚୟନ କରିବା ବେଳେ, କେବଳ ଚାର୍ଜ୍‌ କରନ୍ତୁ ବଦଳରେ ସୁରକ୍ଷିତ ଡାଟା ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ ନିଶ୍ଚିତ କରି ଏହା ଯାଞ୍ଚ କିମ୍ବା ସୁରକ୍ଷା ପ୍ରମ୍ପଟ୍‌ ଦେଖାଯଏ।
ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌କୁ ଆହୁରି ଅଧିକ ସ୍ମୁଦ୍ ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ ସିଷ୍ଟମ୍‌ର କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତାକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।
ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌କୁ ଅଧିକ ସ୍ଥିର ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ ସିଷ୍ଟମ୍ ସ୍ଥିରତାକୁ ବଢାଏ।</feature></features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ନଭେମ୍ବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ସେପ୍ଟେମ୍ବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅଗଷ୍ଟ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ">
<feature>ସ୍ପିଚ୍-ଟୁ-ଟେକ୍ସଟ୍‌ ବିଶେଷତା ବର୍ତ୍ତମାନ ଋଷିୟ ଏବଂ ସ୍ପାନୀୟ ଭାଷାକୁ ସମର୍ଥନ କରେ।</feature>
<feature>HONOR ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ଆପଣଙ୍କୁ ରେକର୍ଡିଂ, ଭଏସ୍‌-ଟୁ-ଟେକ୍ସଟ୍, ଏବଂ ରିଅଲ୍‌-ଟାଇମ୍ ଅନୁବାଦରେ ସହାୟତା କରିପାରିବ।
ଆପଣଙ୍କ ହସ୍ତଲିଖନରେ ବୃତ୍ତ ବୁଲାଇ, ଆପଣ ଏହାକୁ ଏକ ପ୍ରାଞ୍ଜଳ ଉପସ୍ଥାପନା ପାଇଁ ମାନାଙ୍କ ଟେକ୍ସଟ୍‌ ଫଣ୍ଟକୁ ପରିବର୍ତ୍ତନ କରିପାରିବେ।</feature></features><features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features><features module="ଗ୍ୟାଲେରୀ">
<feature>ନୂତନ AI ଇରେଜର୍ ଗୋଟିଏ ଟ୍ୟାପ୍‌ରେ ପଥଚାରୀ ଏବଂ ଅନ୍ୟାନ୍ୟ ଅବାଞ୍ଛିତ ଉପାଦାନଗୁଡ଼ିକୁ ପ୍ରତିଛବିରୁ ଚତୁରତାର ସହ ଅପସାରଣ କରିପାରେ। ଗ୍ୟାଲେରୀ &gt; ଏକ ଫଟୋ ଚୟନ କରନ୍ତୁ &gt; ସମ୍ପାଦନ କରନ୍ତୁ &gt; AI ଇରେଜର୍।</feature>
</features><features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ପ୍ରଭାବିତ ହେବ ନାହିଁ, ତଥାପି ଅପଡେଟ୍ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କ ଡାଟାର ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସହାୟତା ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features></language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਹੈ ਅਤੇ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚਾਂ ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
<feature>ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਵਧੇਰੇ ਸੁਚਾਰੂ ਢੰਗ ਨਾਲ ਚਲਾਉਣ ਲਈ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।
ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਵਧੇਰੇ ਸਥਿਰਤਾ ਨਾਲ ਚਲਾਉਣ ਲਈ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature><feature>USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਦੀ ਅਦਲਾ-ਬਦਲੀ ਕਰਨ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਨੂੰ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਸਿਰਫ਼ ਚਾਰਜ ਕਰੋ ਦੀ ਬਜਾਏ, ਫ਼ੋਟੋਆਂ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ ਜਾਂ ਫ਼ਾਈਲਾਂ / Android Auto ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਇੱਕ ਤਸਦੀਕ ਜਾਂ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪ੍ਰੌਂਪਟ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।
ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਹੋਰ ਨਿਰਵਿਘਨਤਾ ਨਾਲ ਚਲਾਉਣ ਲਈ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।
ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਵਧੇਰੇ ਸਥਿਰਤਾ ਨਾਲ ਚਲਾਉਣ ਲਈ ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature></features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਨਵੰਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਸਤੰਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਗਸਤ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR ਨੋਟਸ">
<feature>ਬੋਲੀ-ਤੋਂ-ਲਿਕਤ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਹੁਣ ਰੂਸੀ ਅਤੇ ਸਪੈਨਿਸ਼ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦੀ ਹੈ।</feature>
<feature>HONOR ਨੋਟਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਨੂੰ ਰਿਕਾਰਡਿੰਗ ਕਰਨ, ਆਵਾਜ਼-ਤੋਂ-ਟੈਕਸਟ, ਅਤੇ ਅਸਲ-ਸਮਾਂ ਅਨੁਵਾਦ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਮਿਲ ਸਕਦੀ ਹੈ।
ਵਧੇਰੇ ਸਪਸ਼ਟ ਪੇਸ਼ਕਾਰੀ ਲਈ ਆਪਣੀ ਹੱਥ-ਲਿਖਤ ਦੇ ਦੁਆਲੇ ਗੋਲ-ਚੱਕਰ ਬਣਾ ਕੇ, ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਨੂੰ ਸਟੈਂਡਰਡ ਟੈਕਸਟ ਫੌਂਟਾਂ ਵਿੱਚ ਤਬਦੀਲ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature></features><features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features><features module="ਗੈਲਰੀ">
<feature>ਨਵਾਂ AI ਇਰੇਜ਼ਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਟੈਪ ਨਾਲ ਤਸਵੀਰਾਂ ਤੋਂ ਰਾਹਗੀਰਾਂ ਅਤੇ ਹੋਰ ਅਣਚਾਹੇ ਐਲੀਮੈਂਟਾਂ ਨੂੰ ਸਮਝਦਾਰੀ ਨਾਲ ਹਟਾਉਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਓ: ਗੈਲਰੀ &gt; ਇੱਕ ਫ਼ੋਟੋ ਚੁਣੋ &gt; ਸੋਧੋ &gt; AI ਇਰੇਜ਼ਰ।</feature>
</features><features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੇਟਾ ਦਾ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features></language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja obejmuje poprawę stabilności systemu i wprowadzenie poprawek zabezpieczeń.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Poprawiono stabilność systemu.</feature>
<feature>Optymalizuje wydajność systemu, aby urządzenie działało płynniej.
Poprawia stabilność systemu, aby urządzenie działało stabilniej.</feature><feature>Wymagane jest uwierzytelnienie użytkownika podczas przełączania celów połączenia USB. Monit o weryfikację lub monit dotyczący bezpieczeństwa pojawia się po wybraniu opcji Transferowanie zdjęć lub Transferowanie plików / Android Auto zamiast opcji Tylko ładowanie, zapewniając bezpieczniejszy transfer danych.
Optymalizuje wydajność systemu, aby urządzenie działało płynniej.
Poprawia stabilność systemu, aby urządzenie działało stabilniej.</feature></features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (listopad 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (wrzesień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (sierpień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Notatki HONOR">
<feature>Funkcja Przetwarzanie mowy na tekst obsługuje teraz języki hiszpański i rosyjski.</feature>
<feature>Notatki HONOR mogą pomóc w nagrywaniu, zamianie głosu na tekst i tłumaczeniu w czasie rzeczywistym.
Po zakreśleniu pisma odręcznego można przekonwertować je na standardowe czcionki tekstowe, co zwiększy przejrzystość prezentacji.</feature></features><features module="Aparat">
<feature>Zoptymalizowano efekty aparatu w pewnych sytuacjach.</feature>
</features><features module="Galeria">
<feature>Nowa funkcja Gumka AI może pomóc w inteligentnym usuwaniu przechodniów i niechcianych elementów ze zdjęć jednym dotknięciem. Wypróbuj ją, przechodząc do: Galeria &gt; Wybierz zdjęcie &gt; Edytuj &gt; Gumka AI.</feature>
</features><features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie wpływa na dane użytkownika, jednak zaleca się wykonanie kopii zapasowej przed aktualizacją.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features></language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Caro usuário, esta atualização recomendada melhorou a estabilidade do sistema e incorporou patches de segurança.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Melhorou a estabilidade do sistema.</feature>
<feature>Otimiza o desempenho do sistema para fazer com que seu dispositivo funcione com mais suavidade.
Aprimora a estabilidade do sistema para fazer com que o dispositivo funcione com mais estabilidade.</feature><feature>A autenticação do usuário é necessária ao alternar os propósitos da conexão USB. Um aviso de verificação ou segurança aparece quando você seleciona Transferir fotos ou Transferir arquivos/Android Auto, em vez de Carregar apenas, garantindo uma transferência de dados mais segura.
Otimiza o desempenho do sistema para fazer com que seu dispositivo funcione com mais suavidade.
Aprimora a estabilidade do sistema para fazer com que seu dispositivo funcione de forma mais estável.</feature></features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (novembro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Patch de segurança do Android (setembro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Patch de segurança do Android (agosto de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Notas HONOR">
<feature>O recurso de Conversão de fala em texto agora suporta russo e espanhol.</feature>
<feature>O Notas HONOR pode ajudar você com gravações, conversão de fala em texto e tradução em tempo real.
Ao circular sua escrita à mão, você pode convertê-la em fontes de texto convencionais para uma apresentação mais clara.</feature></features><features module="Câmera">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features><features module="Galeria">
<feature>O novo Apagador de IA pode ajudar você a remover os transeuntes e outros elementos indesejados das imagens de forma inteligente com um único toque. Experimente acessando: Galeria &gt; Selecionar uma foto &gt; Editar &gt; Apagador de IA.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não afetará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento de serviço da HONOR ou vá à Central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features></language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada melhorou a estabilidade do sistema e incorporou correções de segurança.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Estabilidade do sistema melhorada.</feature>
<feature>Otimiza o desempenho do sistema para que o seu dispositivo funcione de forma mais suave.
Melhora a estabilidade do sistema para que o seu dispositivo funcione de forma mais estável.</feature><feature>É necessária a autenticação do utilizador ao mudar para a ligação USB. É apresentado um comando de verificação ou segurança ao selecionar Transferir fotografias ou Transferir ficheiros / Android Auto em vez de Apenas carregar, garantindo a transferência de dados mais segura.
Otimiza o desempenho do sistema para que o seu dispositivo funcione de forma mais estável.
Melhora a estabilidade do sistema para que o seu dispositivo funciona de forma mais estável.</feature></features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma Correção de Segurança Android (Novembro de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (setembro de 2024) para a segurança do sistema. Para mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (agosto de 2024) para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Notas HONOR">
<feature>A funcionalidade de conversão de Voz para Texto suporta agora russo e espanhol.</feature>
<feature>As Notas HONOR podem ajudar na gravação, na conversão de voz para texto e na tradução em tempo real.
Ao aplicar um círculo no seu texto manuscrito, pode convertê-lo em tipos de letra de tempo normal para uma apresentação mais clara.</feature></features><features module="Câmara">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features><features module="Galeria">
<feature>O novo Apagador por IA pode ajudar a remover, de forma inteligente, os transeuntes e outros elementos indesejados das imagens com um único toque. Experimente acedendo a: Galeria &gt; Selecionar uma fotografia &gt; Editar &gt; Apagador por IA.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não irá afetar os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features></language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată îmbunătățește stabilitatea sistemului și incorporează corecții de securitate.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Am îmbunătățit stabilitatea sistemului.</feature>
<feature>Optimizează performanța sistemului pentru ca dispozitivul să funcționeze mai ușor.
Îmbunătățește stabilitatea sistemului pentru ca dispozitivul să funcționeze mai stabil.</feature><feature>Autentificarea utilizatorului este necesară atunci când se schimbă scopul conexiunii USB. Atunci când selectați Transfer de fotografii sau Transferare fișiere / Android Auto, în loc de Doar încărcare, apare o solicitare de verificare sau de securitate, asigurând un transfer de date mai sigur.
Optimizează performanța sistemului pentru ca dispozitivul dvs. să funcționeze mai fluid.
Îmbunătățește stabilitatea sistemului pentru ca dispozitivul să funcționeze mai stabil.</feature></features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (noiembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Corecția de securitate Android (septembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Corecția de securitate Android (august 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de Securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Notițe HONOR">
<feature>Funcția Voce-text acceptă acum limbile rusă și spaniolă.</feature>
<feature>Notițe HONOR vă poate ajuta la înregistrare, voce transformată în text și traducere în timp real.
Prin încercuirea scrisului dvs. de mână puteți să-l convertiți în fonturi de text standard pentru o reprezentare mai clară.</feature></features><features module="Cameră foto">
<feature>Optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii.</feature>
</features><features module="Galerie">
<feature>Noua Radieră AI vă poate ajuta să eliminați în mod inteligent trecătorii și alte elemente nedorite din imagini cu o singură atingere. Încercați-o accesând la: Galerie &gt; Selectați o fotografie &gt; Editare &gt; Radieră AI.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea actualizării nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați un centru de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы повысить стабильность системы и внедрить исправления безопасности.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Улучшена стабильность системы.</feature>
<feature>Оптимизирована производительность системы, что делает работу с устройством более комфортной.
Улучшена стабильность системы и, соответственно, работа вашего устройства.</feature><feature>При переключении кабеля USB требуется аутентификация пользователя. При выборе функции «Передача фото» или «Передача файлов/Android Auto» вместо варианта «Только зарядка» появится запрос на подтверждение или проверку безопасности, что обеспечивает более защищенную передачу данных.
Улучшена производительность системы, что делает работу с устройством более комфортной.
Улучшена производительность и стабильность системы, а также внедрено исправление безопасности.</feature></features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (ноябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (сентябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/9</feature><feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (август 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Заметки HONOR">
<feature>Функция «Преобразования речи в текст» теперь поддерживает русский и испанский языки.</feature>
</features><features module="Камера">
<feature>Оптимизирован эффект съемки в некоторых сценариях.</feature>
</features><features module="Галерея">
<feature>Новая функция «Удаление с помощью ИИ» поможет вам одним нажатием автоматически удалить прохожих и нежелательные элементы с изображений. Чтобы попробовать, перейдите в раздел «Галерея &gt; Выбор фото &gt; Изменить &gt; Удаление с помощью ИИ».</feature>
</features><features module="HONOR Заметки">
<feature>Приложение «HONOR Заметки» поможет записать и преобразовать речь в текст, а затем выполнить перевод в режиме реального времени.
Обведя рукописный ввод, вы можете преобразовать его в печатный текст для большей наглядности.</feature>
</features><features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не затронет ваши персональные данные, но мы рекомендует сделать резервную копию данных перед обновлением.
2. При возникновении каких-либо проблем при обновлении обратитесь на горячую линию обслуживания HONOR или в службу поддержки клиента HONOR за помощью.</feature>
</features></language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලීනය පද්ධතියේ ස්ථායීතාවය වැඩිදියුණු කර ආරක්ෂක පැච් අන්තර්ගත කර ඇත.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>පද්ධති ස්ථායිතාව වැඩිදියුණු කර ඇත.</feature>
<feature>ඔබගේ උපාංගය වඩා සුමටව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ කාර්යසාධනය ප්‍රශස්ත කරයි.
ඔබගේ උපාංගය වඩා ස්ථායීව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ ස්ථායිතාවය වැඩිදියුණු කරයි.</feature><feature>USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. ඔබ ආරෝපණය පමණි වෙනුවට ඡායාරූප මාරු කරන්න හෝ ගොනු හුවමාරු කරන්න / Android Auto තෝරාගත් විට, වඩා ආරක්ෂිත දත්ත මාරුව තහවුරු කරමින් සත්‍යාපන හෝ ආරක්ෂක ප්‍රේරණයක් දිස්වේ.
ඔබගේ උපාංගය වඩා සුමටව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ කාර්යසාධනය ප්‍රශස්ත කරයි.
ඔබගේ උපාංගය වඩා ස්ථායීව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ ස්ථායිතාවය වැඩිදියුණු කරයි.</feature></features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 නොවැ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 වෙත යන්න</feature>
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 සැප්) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 වෙත යන්න</feature><feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 අගෝ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය වෙත යන්න https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>කථනය-පෙළ-වෙත විශේෂාංගය දැන් රුසියානු සහ ස්පාඤ්ඤ සඳහා සහය දක්වයි.</feature>
<feature>HONOR Notes හට ඔබට පටිගත කිරීම, කටහඬ පෙළ වෙත, සහ තත්‍ය කාලීන පරිවර්තනය මගින් උපකාර කළ හැකිය.
ඔබේ අත් අකුරු රවුම් කිරීමෙන්, වඩා පැහැදිලි ඉදිරිපත් කිරීමක් සඳහා ඔබට එය සාමාන්‍ය පෙළ අකුරු රටා වෙත හරවන්නට හැකි වේ.</feature></features><features module="කැමරාව">
<feature>සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features><features module="ගැලරිය">
<feature>නව AI මකනයට එහා මෙහා යන අය සහ අනෙකුත් අනවශ්‍ය දේවල් එක තට්ටු කිරීමකින් රූපවලින් බුද්ධිමත්ව ඉවත් කිරීමට ඔබට උපකාර කළ හැකි ය. මෙය වෙත යාමෙන් එය උත්සාහ කරන්න: ගැලරිය &gt; ඡායාරූපයක් තෝරා ගන්න &gt; සංස්කරණය කරන්න &gt; AI මකනය.</feature>
</features><features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්තවලට බල නොපානු ඇති නමුත් තවමත් යාවත්කාල කිරීමට පෙර ඔබගේ දත්ත උපස්ථ කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා හොට්ලයින් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features></language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia zlepšila stabilitu systému a obsahuje bezpečnostné opravy.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Zlepšuje stabilitu systému.</feature>
<feature>Optimalizuje výkonnosť systému, vďaka čomu zariadenie funguje plynulejšie.
Zlepšuje stabilitu systému, vďaka čomu zariadenie funguje stabilnejšie.</feature><feature>Pri prepínaní na účely pripojenia USB sa vyžaduje overenie používateľa. Pri výbere možnosti Prenos fotografií alebo Prenos súborov/Android Auto sa namiesto možnosti Len nabíjanie zobrazí výzva na overenie alebo zabezpečenie, čím sa zaistí bezpečnejší prenos dát.
Optimalizuje výkonnosť systému, vďaka čomu zariadenie funguje plynulejšie.
Zlepšuje stabilitu systému, vďaka čomu zariadenie funguje stabilnejšie.</feature></features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z novembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (zo septembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z augusta 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notes">
<feature>Funkcia Prevod reči na text teraz podporuje ruštinu a španielčinu.</feature>
<feature>Aplikácia HONOR Notes vám pomôže s nahrávaním, prevodom hlasu na text a prekladom v reálnom čase.
Zakrúžkovaním rukopisu ho môžete konvertovať na štandardné textové písmo, aby ste ho mohli prehľadnejšie prezentovať.</feature></features><features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách.</feature>
</features><features module="Galéria">
<feature>Nová funkcia AI guma vám pomôže jedným ťuknutím inteligentne odstrániť okoloidúcich a iné nežiaduce prvky z obrázkov. Vyskúšajte to v ponuke Galéria &gt; Vybrať fotografiu &gt; Upraviť &gt; AI guma.</feature>
</features><features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie neovplyvní vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča pred aktualizáciou si ich zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev je izboljšala stabilnost sistema in vključila varnostne popravke.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Izboljšana stabilnost sistema.</feature>
<feature>Sistem je optimiziran za nemoteno delovanje naprave.
Izboljšana je stabilnost sistema, zato je delovanje naprave stabilnejše.</feature><feature>Pri preklopu povezave USB je potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. Ko izberete možnost Prenos fotografij ali Prenos datotek/Android Auto, se namesto možnosti Samo polnjenje prikaže poziv za preverjanje ali varnostni poziv, s tem pa je zagotovljen varnejši prenos podatkov.
Sistem je optimiziran za izboljšano delovanje naprave.
Izboljšana je stabilnost sistema za stabilnejše delovanje naprave.</feature></features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (november 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Varnostni popravki za Android (september 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Varnostni popravek za Android (avgust 2024) je vključen za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Zapiski HONOR">
<feature>Funkcija pretvorbe govora v besedilo zdaj podpira ruščino in španščino.</feature>
<feature>Aplikacija Zapiski HONOR omogoča lažje snemanje, pretvorbo govora v besedilo in sprotno prevajanje.
Če obkrožite svoj rokopis, ga lahko pretvorite v standardno pisavo za bolj jasno predstavitev.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Učinek snemanja je optimiziran v nekaterih situacijah.</feature>
</features><features module="Galerija">
<feature>Z novo funkcijo Brisanje z UI lahko z enim samim dotikom pametno odstranite mimoidoče in druge neželene elemente s slik. Preizkusite jo tako, da odprete razdelek Galerija &gt; Izberi fotografijo &gt; Uredi &gt; Brisanje z UI.</feature>
</features><features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo vplivala na vaše osebne podatke, vendar vseeno priporočamo, da podatke pred posodobitvijo varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här rekommenderade uppdateringen förbättrade systemstabiliteten och implementerade säkerhetskorrigeringar.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Förbättrade systemets stabilitet.</feature>
<feature>Optimerar systemets prestanda så att enheten körs jämnare.
Förbättrar systemets stabilitet så att enheten körs stabilare.</feature><feature>Användarautentisering krävs när du byter USB-anslutning. En verifierings- eller säkerhetsuppmaning visas när du väljer Överföra foton eller Överföra filer/Android Auto i stället för Endast laddning, vilket ger en säkrare dataöverföring.
Optimerar systemets prestanda så att enheten körs jämnare.
Förbättrar systemets stabilitet så att enheten körs stabilare.</feature></features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (november 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (september 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Android-säkerhetskorrigeringen (augusti 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Noteringar">
<feature>Funktionen Tal till text har nu stöd för ryska och spanska.</feature>
<feature>HONOR Noteringar kan hjälpa dig med inspelning, röst till text och översättning i realtid.
Om du ringar in din handskrift kan du konvertera den till standardteckensnitt för text och få en tydligare presentation.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier.</feature>
</features><features module="Galleri">
<feature>Nya AI-radergummi kan hjälpa dig att på ett smart sätt ta bort förbipasserande och andra oönskade element från bilder med ett enda tryck. Prova genom att gå till: Galleri &gt; Välj ett foto &gt; Redigera &gt; AI-radergummi.</feature>
</features><features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Installation av den här uppdateringen påverkar inte dina personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du säkerhetskopierar alla data innan du uppdaterar.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features></language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa liliboresha uthabiti wa mfumo na likajumuisha marekebisho ya usalama.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Iliboresha udhabiti wa mfumo.</feature>
<feature>Huboresha utendaji wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa ulaini zaidi.
Huboresha uthabiti wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa ulaini zaidi.</feature><feature>Uthibitishaji wa mtumiaji unahitajika unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Kidokezo cha kuthibitisha au cha usalama hutokea ukichagua Hamisha picha au Hamisha faili / Android Auto, badala ya Chaji pekee, hivyo basi kuhakikisha uhamishaji salama wa data.
Unaboresha utensaji wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa ulaini zaidi
Unaboresha uthabiti wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa uthabiti zaidi.</feature></features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Nov 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Sep 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Rekebisho la usalama wa Android (Ago 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Madokezo ya HONOR">
<feature>Kipengele cha Usemi hadi Maandishi sasa kinaruhusu Kirusi na Kihispania.</feature>
<feature>Madokezo ya HONOR yanaweza kukusaidia kurekodi, usemi hadi maandishi na tafsiri ya muda halisi.
Kwa kuchorea mviringo mwandiko wako wa mkono, unaweza kuugeuza kuwa fonti za maandishi ya kawaida ili kuwasilishwa kwa usafi zaidi.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features><features module="Matunzio">
<feature>Kifutio kipya cha AI kinaweza kukusaidia kuondoa kwa umaizi wapita njia na vipengele vingine visivyotakikana kutoka kwenye picha kwa kugusa tu. Kijaribu kwa kwenda kwenye: Matunzio &gt; Chagua picha &gt; Hariri &gt; Kifutio cha AI.</feature>
</features><features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutaathiri data yako ya kibinafsi, lakini bado unapendekezwa kuweka hifadhi rudufu ya data yako kabla ya kusasisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features></language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது மற்றும் பாதுகாப்புத் தொகுப்புகளைக் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
<feature>உங்கள் சாதனத்தை மேலும் ஸ்மூத்தாக இயங்க வைக்க, சிஸ்டம் செயல்திறனை உகந்ததாக்குகிறது.
உங்கள் சாதனத்தை மேலும் நிலையாக இயங்க வைக்க, சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature><feature>USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. பாதுகாப்பான தரவுப் பரிமாற்றத்தை உறுதிசெய்யும் வகையில், சார்ஜ் மட்டும் என்பதற்குப் பதிலாக, புகைப்படங்களைப் பரிமாற்று அல்லது கோப்புகளைப் பரிமாற்று / Android Auto என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கும்போது சரிபார்ப்பு அல்லது பாதுகாப்புத் தூண்டுதல் தோன்றும்.
உங்கள் சாதனத்தை மேலும் ஸ்மூத்தாக இயங்கச் செய்யும் வகையில் சிஸ்டம் செயல்திறனை உகந்ததாக்குகிறது.
உங்கள் சாதனம் மேலும் நிலையாக இயக்க, சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature></features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (நவ 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (செப் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஆக 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR குறிப்புகள்">
<feature>பேச்சிலிருந்து உரை அம்சம் இப்போது ரஷ்யன் மற்றும் ஸ்பானிஷ் மொழிகளை ஆதரிக்கிறது.</feature>
<feature>HONOR குறிப்புகள் ஆனது உங்களுக்குப் பதிவுசெய்தல், குரலிலிருந்து உரை மற்றும் நிகழ் நேர மொழிபெயர்ப்பு ஆகியவற்றில் உதவ முடியும்.
நீங்கள் கையால் எழுதியதை வட்டமிடுவதன் மூலம், தெளிவாகக் காட்டும் வகையில் அதை நீங்கள் ஸ்டாண்டர்டு உரை எழுத்துருக்களாக மாற்றலாம்.</feature></features><features module="கேமரா">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features><features module="கேலரி">
<feature>புதிய AI அழிப்பான் ஒரே தட்டலில் வழிப்போக்கர்கள் மற்றும் பிற தேவையற்ற கூறுகளைப் படங்களிலிருந்து அறிவார்ந்த முறையில் அகற்ற உதவும். இதற்குச் செல்வதன் மூலம் அதை முயன்று பார்க்கவும்: கேலரி &gt; புகைப்படத்தைத் தேர்ந்தெடு &gt; திருத்து &gt; AI அழிப்பான்.</feature>
</features><features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவைப் பாதிக்காது, எனினும் புதுப்பிப்பதற்கு முன்பு உங்கள் தரவைக் காப்புப்பிரதி எடுப்பது இன்னும் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features></language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకి, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరిచింది మరియు భద్రతా ప్యాచ్‌లను చొప్పించింది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరిచింది.</feature>
<feature>మీ పరికరం మరింత సజావుగా అమలు కావడానికి సిస్టమ్ పనితీరును ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.
మీ పరికరం మరింత స్థిరంగా పని చేయడానికి సిస్టమ్ పనితీరును మెరుగుపరుస్తుంది.</feature><feature>USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చుతున్నప్పుడు వినియోగదారు ప్రమాణీకరణ అవసరం. మీరు ఛార్జ్ మాత్రమే ఎంపికకు బదులుగా ఫోటోలను బదిలీ చేయి లేదా ఫైల్స్ బదిలీ చేయి / Android Auto ఎంచుకున్నట్లయితే సురక్షితమైన డేటా బదిలీని నిర్ధారిస్తూ ధృవీకరణ లేదా భద్రతా ప్రాంప్ట్ కనిపిస్తుంది.
మీ పరికరం మరింత సజావుగా అమలు కావడానికి సిస్టమ్ పనితీరును ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.
మీ పరికరం మరింత స్థిరంగా అమలు కావడానికి సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది.</feature></features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (నవంబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (సెప్టెంబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (ఆగష్టు 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR గమనికలు">
<feature>స్పీచ్-నుండి-టెక్స్ట్ ఇప్పుడు రష్యన్ మరియు స్పానిష్ భాషలకు మద్దతు ఇస్తుంది.</feature>
<feature>HONOR గమనికలు అనేది రికార్డింగ్, వాయిస్-నుండి-టెక్స్ట్‌కు మరియు నిజ సమయ అనువాదంతో మీకు సహాయపడతాయి.
మీ చేతివ్రాత చుట్టూ వృత్తం గీయడం ద్వారా, మీరు స్పష్టమైన ప్రెజెంటేషన్ కోసం దానిని ప్రామాణిక టెక్స్ట్ ఫాంట్‌లోకి మార్చవచ్చు.</feature></features><features module="కెమెరా">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features><features module="గ్యాలరీ">
<feature>కొత్త AI ఎరేజర్ ఒక ట్యాప్‌తో చిత్రాల నుండి పరిసరాల్లో వ్యక్తులు మరియు ఇతర అవాంఛిత అంశాలను తెలివిగా తీసివేయడానికి మీకు సహాయపడుతుంది. ఇక్కడికి వెళ్లి దీనిని ప్రయత్నించండి: గ్యాలరీ &gt; ఫోటోను ఎంచుకోండి &gt; సవరించు &gt; AI ఎరేజర్.</feature>
</features><features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వల్ల మీ వ్యక్తిగత డేటాపై ప్రభావం ఉండదు, అయితే అప్‌డేట్ చేయడానికి ముందు మీ డేటాను బ్యాకప్ చేయాలని ఇప్పటికీ సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైతే, దయచేసి HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా మద్దతు కోసం HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features></language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำนี้ได้ปรับปรุงความเสถียรของระบบและรวมแพตช์ความปลอดภัยไว้ในระบบ</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>ปรับปรุงความเสถียรของระบบ</feature>
<feature>ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบเพื่อทำให้อุปกรณ์ทำงานอย่างราบรื่นยิ่งขึ้น
ปรับปรุงความเสถียรของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณใช้งานได้อย่างเสถียรมากขึ้น</feature><feature>จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB การยืนยันหรือข้อความแจ้งเตือนความปลอดภัยจะปรากฏเมื่อคุณเลือกถ่ายโอนรูปภาพหรือถ่ายโอนไฟล์ / Android Auto แทนที่จะชาร์จเท่านั้น เพื่อให้แน่ใจถึงการถ่ายโอนข้อมูลที่ปลอดภัยขึ้น
ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณทำงานอย่างราบรื่นยิ่งขึ้น
ปรับปรุงความเสถียรของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณทำงานเสถียรมากขึ้น</feature></features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (พ.ย. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ก.ย. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR โน้ต">
<feature>ในตอนนี้ฟีเจอร์การแปลงคำพูดเป็นข้อความรองรับภาษารัสเซียและภาษาสเปนแล้ว</feature>
<feature>HONOR โน้ตช่วยคุณในการบันทึกเสียง แปลงคำพูดเป็นข้อความ และการแปลในเวลาจริง
เมื่อวงกลมการเขียนด้วยลายมือของคุณ คุณจะแปลงให้กลายเป็นแบบอักษรข้อความมาตรฐานเพื่อการนำเสนอที่ชัดเจนยิ่งขึ้น</feature></features><features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์</feature>
</features><features module="แกลเลอรี">
<feature>ยางลบ AI ใหม่ช่วยให้คุณลบผู้ที่ผ่านไปมาและส่วนประกอบที่ไม่ต้องการอื่น ๆ ออกจากรูปภาพได้อย่างง่ายดายด้วยการแตะครั้งเดียว ลองใช้โดยไปที่: แกลเลอรี &gt; เลือกภาพถ่าย &gt; แก้ไข &gt; ยางลบ AI</feature>
</features><features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่กระทบต่อข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะอัปเดต
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features></language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, pinahusay ng inirerekomendang update na ito ang kakayahan ng system at isinama ang mga panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinahusay ang stability ng system.</feature>
<feature>Ino-optimize ang performance ng system para gawing mas smooth ang pagtakbo ng iyong device.
Pinapahusay ang stability ng system para gawing mas stable ang pagtakbo ng iyong device.</feature><feature>Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.
Ino-optimize ang performance ng system para magawang tumakbo ang iyong device nang mas mahusay.
Pinapahusay ang stability ng system para magawang tumakbo ang iyong device nang mas stable.</feature></features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Nob 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Mga Tala ng HONOR">
<feature>Sinusuportahan na ng feature na Speech-to-Text ang Russian at Spanish.</feature>
<feature>Nakakatulong sa iyo ang Mga Tala ng HONOR sa recording, voice-to-text, at real-time na pagsasalin.
Sa pagbilog sa iyong sulat-kamay, puwede mo itong i-convert patungo sa mga karaniwang font ng text para sa isang mas malinaw na presentation.</feature></features><features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features><features module="Gallery">
<feature>Makakatulong sa iyo ang bagong AI na Pambura na matalinong alisin ang mga dumadaan at iba pang hindi gustong elemento mula sa mga larawan sa isang tap. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Gallery &gt; Pumili ng larawan &gt; I-edit &gt; AI na Pambura.</feature>
</features><features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features></language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, pinahusay ng inirerekomendang update na ito ang kakayahan ng system at isinama ang mga panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinahusay ang stability ng system.</feature>
<feature>Ino-optimize ang performance ng system para gawing mas smooth ang pagtakbo ng iyong device.
Pinapahusay ang stability ng system para gawing mas stable ang pagtakbo ng iyong device.</feature><feature>Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.
Ino-optimize ang performance ng system para magawang tumakbo ang iyong device nang mas mahusay.
Pinapahusay ang stability ng system para magawang tumakbo ang iyong device nang mas stable.</feature></features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Nob 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Mga Tala ng HONOR">
<feature>Sinusuportahan na ng feature na Speech-to-Text ang Russian at Spanish.</feature>
<feature>Nakakatulong sa iyo ang Mga Tala ng HONOR sa recording, voice-to-text, at real-time na pagsasalin.
Sa pagbilog sa iyong sulat-kamay, puwede mo itong i-convert patungo sa mga karaniwang font ng text para sa isang mas malinaw na presentation.</feature></features><features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features><features module="Gallery">
<feature>Makakatulong sa iyo ang bagong AI na Pambura na matalinong alisin ang mga dumadaan at iba pang hindi gustong elemento mula sa mga larawan sa isang tap. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Gallery &gt; Pumili ng larawan &gt; I-edit &gt; AI na Pambura.</feature>
</features><features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features></language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Sayın kullanıcı, önerilen bu güncelleme ile sistem istikrarı iyileştirilmiş ve güvenlik yamaları sunulmuştur.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem istikrarı iyileştirilmiştir.</feature>
<feature>Cihazınızın daha sorunsuz çalışmasını sağlamak için sistem performansı optimize edildi.
Cihazınızın daha istikrarlı çalışmasını sağlamak için sistem kararlılığı iyileştirildi.</feature><feature>USB bağlantı amaçları değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekir. Sadece şarj yerine Fotoğraf aktarımı veya Dosya aktarma / Android Auto seçeneğini işaretlediğinizde bir doğrulama veya güvenlik istemi görüntülenir ve bu da daha güvenli veri aktarma süreci sağlar.
Cihazınızın daha sorunsuz çalışmasını sağlamak için sistem performansını optimize eder.
Cihazınızın daha kararlı çalışmasını sağlamak için sistem kararlılığını iyileştirir.</feature></features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Kasım 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Eylül 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Ağustos 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Notlar">
<feature>Konuşma-Metin özelliği artık Rusça ve İspanyolca'yı destekliyor.</feature>
<feature>HONOR Notlar kayıt, konuşma-metin ve gerçek zamanlı çeviri konusunda size yardımcı olabilir.
El yazınızı daire içine alarak, daha net bir sunum için standart metin yazı tipine dönüştürebilirsiniz.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Bazı senaryolarda fotoğraf çekme efekti optimize edildi.</feature>
</features><features module="Galeri">
<feature>Yeni AI Silgi tek dokunuşla görsellerde arka planda yer alan kişileri ve diğer istenmeyen unsurları akıllı şekilde kaldırmanıza yardımcı olabilir. Galeri &gt; Bir fotoğraf seç &gt; Düzenle &gt; AI Silgi bölümüne giderek deneyebilirsiniz.</feature>
</features><features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi etkilemeyecektir, fakat yine de güncelleme yapmadan önce yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features></language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىم يېڭىلاشتا سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، تاختا كومپيۇتېرىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
<feature>سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى، تاختا كومپيۇتېرىڭىز تېخىمۇ راۋان ئىجرا بولىدۇ.
سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، تاختا كومپيۇتېرىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature><feature>‏USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئۆزگەرتكەندە ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلغان بولۇپ، «پەقەت توكلاش» تىن «رەسىم يوللاش» ياكى «ھۆججەت يوللاش/Android Auto» ھالىتىگە ئالماشتۇرغاندا دەلىللەش كۆرۈنمە يۈزى ياكى بىخەتەرلىك ئەسكەرتمىسى پەيدا بولۇپ، مەلۇمات يوللىشىڭىزنى تېخىمۇ بىخەتەر قىلىدۇ.
سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى، تاختا كومپيۇتېرىڭىز تېخىمۇ راۋان ئىجرا بولىدۇ.
سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، تاختا كومپيۇتېرىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature></features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 11-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 9-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature><feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="«روڭياۋ خاتىرىسى»">
<feature>ئاۋازنى تېكىستكە ئايلاندۇرۇش ئىقتىدارى رۇسچە ۋە ئىسپانچە قوللايدىغان بولدى.</feature>
</features><features module="«كامېرا»">
<feature>كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features><features module="«ئامبار»">
<feature>‏AI يوقىتىش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، رەسىمدىكى يولدا مېڭىۋاتقان ئادەم، باشقا نەرسە قاتارلىقلارنى ئاڭلىق يوقىتىپ، بىر كۇنۇپكا بىلەن رەسىمنى قۇتقۇزۇپ قالالايسىز، سىناش يولى: ئامبار &gt; رەسىم &gt; تەھرىرلەش &gt; AI يوقىتىش.</feature>
</features><features module="«روڭياۋ خاتىرە»">
<feature>ئۈن ئېلىش، ئاۋازنى خەتكە ئايلاندۇرۇش ۋە ئۈننى ئەمەلىي ۋاقىتلىق تەرجىمە قىلىش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى.
قوليازما خەت ئىزىنى تەڭشەش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، قوليازما ئىزىنى تاللاپ، ئۆلچەملىك خەت نۇسخىسىنى تەڭشەشكە بولىدۇ، خېتىڭىز تېخىمۇ كۆركەم چىقىدۇ.</feature>
</features><features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features></language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! Це рекомендоване оновлення покращує стабільність роботи системи й містить виправлення системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Покращено стабільність роботи системи.</feature>
<feature>Оптимізовано продуктивність системи, щоб пристрій працював плавніше.
Покращено стабільність системи, щоб ваш пристрій працював надійніше.</feature><feature>У разі змінення цілей підключення через USB потрібна автентифікація користувача. Якщо ви вибираєте замість цілі "Тільки заряджання" ціль "Передавання фото" або "Передавання файлів / Android Auto", з’являється підказка для проходження перевірки чи контролю безпеки, що зменшує ризики під час передавання даних.
Оптимізується продуктивність системи, завдяки чому пристрій працює плавно.
Покращується стабільність системи, завдяки чому пристрій працює надійніше.</feature></features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від листопада 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від вересня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Виправлення для системи безпеки Android від серпня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Нотатки HONOR">
<feature>Функція "Перетворення мовлення на текст" тепер підтримує іспанську та російську мови.</feature>
<feature>Додаток "Нотатки HONOR" може допомогти вам із записом, перетворенням голосу в текст і перекладом у реальному часі.
Обводячи рукописний текст, ви можете перетворити його на стандартні текстові шрифти для чіткішого представлення.</feature></features><features module="Камера">
<feature>Оптимізовано процес знімання на камеру у деяких сценаріях.</feature>
<feature>У деяких сценаріях оптимізовано процес знімання на камеру.</feature></features><features module="Галерея">
<feature>За допомогою нової функції "ШІ-гумка" можна інтелектуально видаляти перехожих та інші небажані елементи із зображень одним дотиком. Щоб спробувати, перейдіть до меню "Галерея" &gt; "Вибрати фото" &gt; "Змінити" &gt; "ШІ-гумка".</feature>
</features><features module="Примітки." type="end">
<feature>1. Установлення цього оновлення не вплине на ваші особисті дані, але перед оновленням радимо створити їхню резервну копію.
2. Якщо під час оновлення виникнуть якісь проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію служби підтримки HONOR або зверніться по допомогу в сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>معزز صارف، اس تجویز کردہ اپ ڈیٹ نے سسٹم کے استحکام کو بہتر بنا دیا ہے اور سکیورٹی پیچز شامل کر دیے ہیں۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>سسٹم کے استحکام کو بہتر بنا دیا ہے۔</feature>
<feature>آپ کی ڈیوائس کو زیادہ آسانی سے چلانے کے لیے سسٹم کی کارکردگی کو بہتر بناتی ہے۔
آپ کی ڈیوائس کو مزید مستحکم طریقے سے چلانے کے لیے سسٹم کے استحکام کو بہتر بناتی ہے۔</feature><feature>‏‏‏USB کنکشن کے مقاصد کو سوئچ کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ جب آپ صرف چارج کریں کی بجائے، تصاویر منتقل کریں یا فائلز منتقل کریں / Android خود کار کا انتخاب کرتے ہیں، تو ڈیٹا کی محفوظ منتقلی کو یقینی بناتے ہیں۔
آپ کی ڈیوائس کو زیادہ آسانی سے چلانے کے لیے سسٹم کی کارکردگی کو بہتر بناتی ہے۔
آپ کی ڈیوائس کو مزید مستحکم طریقے سے چلانے کے لیے سسٹم کے استحکام کو بہتر بناتی ہے۔</feature></features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (نومبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>

<features module="‏‏‏HONOR نوٹس">
<feature>اسپیچ ٹو ٹیکسٹ کی خصوصیت اب روسی اور ہسپانوی میں تعاون کرتی ہے۔</feature>
<feature>‏‏HONOR نوٹس ریکارڈنگ، آواز سے متن، اور حقیقی وقت میں ترجمہ میں آپ کی مدد کر سکتی ہے۔
اپنی ہینڈ رائٹنگ کو دائرہ زد کر کے، آپ اسے واضح پیشکش کے لیے معیاری متن والے فونٹس میں تبدیل کر سکتے ہیں۔</feature></features><features module="کیمرہ">
<feature>کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features><features module="سیکورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (ستمبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اگست 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features><features module="گیلری">
<feature>نئی AI مٹانے والی شے آپ کو ایک ہی ٹیپ سے تصاویر سے غیر ضروری اور دیگر ناپسندیدہ عناصر کو ذہانت سے ہٹانے میں مدد کر سکتی ہے۔ یہاں جا کر آزمائیں: گیلری &gt; تصویر منتخب کریں &gt; ترمیم کریں &gt; AI مٹانے والی شے۔</feature>
</features><features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں متاثر ہو گا، لیکن پھر بھی اپ ڈیٹ کرنے سے پہلے سے اپنے ڈیٹا کا بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features></language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etilgan yangilanishda tizim barqarorligi oshirildi va xavfsizlik tuzatmalari kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>Tizim barqarorligi oshirildi.</feature>
<feature>Qurilmangiz muammosiz ishlashi uchun tizim unumdorligi optimallandi.
Qurilmangiz yanada barqaror ishlashi uchun tizim barqarorligi oshirildi.</feature><feature>USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. “Faqat quvvatlash” oʻrniga “Suratlarni o‘tkazish” yoki “Fayllarni uzatish / Android Auto” tanlaganida, maʼlumotlarni xavfsiz uzatishni taʼminlash uchun tasdiqlash yoki xavfsizlik haqida ogohlantirish oynasi ochiladi.
Qurilmangiz muammosiz ishlashi uchun tizim unumdorligi optimallandi.
Qurilmangiz yanada barqaror ishlashi uchun tizim barqarorligi oshirildi.</feature></features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, noyabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, sentabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, avgust) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Qaydlar">
<feature>Nutqni matnga aylantirish funksiyasi endi rus va ispan tillarini dastaklaydi.</feature>
<feature>HONOR Qaydlar sizga yozib olish, ovozni matnga aylantirish va real vaqtda tarjima qilishda yordam beradi.
Aniqroq koʻrinishi uchun qoʻlyozuvingizni aylana bilan belgilab standart matn shriftlariga aylantirishingiz mumkin.</feature></features><features module="Kamera">
<feature>Ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi.</feature>
</features><features module="Galereya">
<feature>Yangi AI tozalagich funksiyasi sizga rasmlardan begonalar va boshqa keraksiz narsalarni osonlik bilan intellektual olib tashlash imkonini beradi. Uni bu yerda sinang: Galereya &gt; Surat tanlash &gt; Tahrirlash &gt; AI tozalagich.</feature>
</features><features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanishni oʻrnatish shaxsiy maʼlumotlaringizga taʼsir qilmaydi, lekin yangilashdan oldin maʼlumotlaringizni zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features></language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến! Bản cập nhật đề xuất này cải thiện độ ổn định của hệ thống, đồng thời tích hợp các bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Cải thiện độ ổn định của hệ thống.</feature>
<feature>Tối ưu hóa hiệu suất hệ thống để thiết bị của bạn chạy mượt mà hơn.
Cải thiện độ ổn định của hệ thống để giúp thiết bị của bạn chạy ổn định hơn.</feature><feature>Cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Một thông báo nhắc xác minh hoặc bảo mật sẽ xuất hiện khi bạn chọn Truyền tải ảnh hoặc Truyền tệp tin/Android Auto, thay vì Chỉ sạc pin, giúp truyền dữ liệu an toàn hơn.
Tối ưu hóa hiệu suất hệ thống để thiết bị của bạn chạy mượt mà hơn.
Cải thiện độ ổn định của hệ thống để thiết bị của bạn chạy ổn định hơn.</feature></features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 11 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 9 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature><feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 8 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="HONOR Ghi chú">
<feature>Tính năng Xuất lời nói thành văn bản hiện hỗ trợ tiếng Nga và tiếng Tây Ban Nha.</feature>
<feature>HONOR Ghi chú có thể giúp bạn ghi âm, chuyển lời nói thành văn bản và dịch thuật theo thời gian thực.
Bằng cách khoanh tròn chữ viết tay, bạn có thể chuyển đổi chữ viết tay thành phông chữ văn bản chuẩn để trình bày rõ ràng hơn.</feature></features><features module="Máy ảnh">
<feature>Tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số trường hợp.</feature>
</features><features module="Bộ sưu tập">
<feature>Tính năng AI Eraser mới có thể giúp bạn xóa người qua đường và các thành phần không mong muốn khác một cách thông minh khỏi hình ảnh chỉ với một thao tác chạm. Hãy dùng thử tính năng này bằng cách vào: Bộ sưu tập &gt; Chọn ảnh &gt; Sửa &gt; AI Eraser.</feature>
</features><features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu dữ liệu trước khi cập nhật.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features></language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新提升了系統穩定性，整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的平板電腦運行更穩定。</feature>
<feature>優化系統效能，讓您的平板電腦運行更流暢。
提升系統穩定性，讓您的平板電腦運行更穩定。</feature><feature>更改 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，從「僅充電」切換至「傳輸相片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證介面或安全提示，讓您的數據傳輸更安全。
優化系統性能，讓您的平板電腦運行更流暢。
提升系統穩定性，讓您的平板電腦運行更穩定。</feature></features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年11月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>整合 Android 2024 年 9 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature><feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="【榮耀記事】">
<feature>語音轉文字功能新增了支援俄文和西班牙文。</feature>
<feature>新增錄音、語音轉文字和錄音實時翻譯功能。
新增手寫記事字跡調整功能，圈選手寫字跡，可調整為標準字體，讓您的書寫更美觀。</feature></features><features module="【相機】">
<feature>優化部分場景的相機拍攝效果。</feature>
</features><features module="【圖片庫】">
<feature>新增 AI 消除功能，智能消除相片中的路人、雜物等，一鍵拯救廢片，體驗路徑：圖片庫 &gt; 圖片 &gt; 編輯 &gt; AI 消除。</feature>
</features><features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features></language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新提升了系統穩定性，並整合安全修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的平板電腦運作更加穩定。</feature>
<feature>最佳化系統效能，讓您的平板電腦執行更流暢。
提升系統穩定性，讓您的平板電腦執行更加穩定。</feature><feature>變更 USB 連接方式時增加使用者身分驗證，從「僅充電」切換至「傳輸照片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證畫面或安全提示，讓您的資料傳輸更安全。
最佳化系統效能，讓您的平板電腦執行更流暢。
提升系統穩定性，讓您的平板電腦執行更穩定。</feature></features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 11 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>整合 Android 2024 年 9月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature><feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="【榮耀筆記】">
<feature>語音轉文字功能新增支援俄文和西班牙文。</feature>
<feature>新增錄音、語音轉文字和錄音即時翻譯功能。
新增手寫筆記字跡調整功能，圈選手寫字跡，可調整為標準字體，讓您的書寫更美觀。</feature></features><features module="【相機】">
<feature>最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features><features module="【圖片庫】">
<feature>新增 AI 消除功能，智慧消除相片中的路人、雜物等，一鍵拯救廢片，體驗路徑：圖片庫 &gt; 圖片 &gt; 編輯 &gt; AI 消除。</feature>
</features><features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features></language>

</root>