<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化智慧视觉-卡证扫描功能，修复电池图标显示异常问题，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="智慧视觉">
<feature>•  修复卡证扫描后的尺寸异常问题。</feature>
</features>
<features module="显示">
<feature>•  修复低电量场景下，打开省电模式，状态栏电池图标显示异常问题。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>•  合入安卓2024年11月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimizes the Scan card function in HONOR Lens, and corrects how the battery icon appears. It also incorporates a security patch. Update to enjoy the improvements.</feature>
</features>
<features module="HONOR Lens">
<feature>• Fixes the issue of abnormal size when scanning an ID card or document.</feature>
</features>
<features module="Display">
<feature>• Resolves the display issue of the battery icon in the status bar when Power Saving mode is activated in a low battery scenario.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>• Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for the system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. Discover more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any issues during use, please get support by going to My HONOR or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us.</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་རིག་ལྡན་མཐོང་ཚོར་-བྱང་བུ་དང་ལག་ཁྱེར་བཤར་འབེབས་རྩོལ་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། གློག་རྫས་རིས་རྟགས་མངོན་སྟོན་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་གྲུབ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="རིག་ལྡན་མཐོང་ཚོར།">
<feature>•  བྱང་བུ་དང་ལག་ཁྱེར་བཤར་འབེབས་བྱས་རྗེས་ཆེ་ཆུང་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="མངོན་སྟོན།">
<feature>•  གློག་ཚད་དམའ་བའི་བཟོ་ལྗོངས་འོག་ཏུ། གློག་བསྲི་དཔེ་རྣམ་ཁ་ཕྱེས་རྗེས་རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་གི་གློག་རྫས་རིས་རྟགས་མངོན་སྟོན་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="བདེ་འཇགས།">
<feature>•  ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 11 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། ཡིན་ནའང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཡི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئاڭلىق نەزەر - كارتا ۋە كىنىشكا سايىلەش ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى، باتارېيە سىنبەلگىسىنى كۆرسەتكەندىكى نورمالسىزلىق مەسىلىسى ئوڭشالدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏ئاڭلىق نەزەر">
<feature>‏• كارتا كىنىشكا سايىلىگەندىن كېيىنكى چوڭلۇقى نورمالسىز بولۇش مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="‏كۆرسىتىش">
<feature>‏• تۆۋەن توك كۆرۈنۈشىدە توك تېجەش ھالىتى ئېچىلغاندا، ھالەت بالدىقىدىكى باتارېيە سىنبەلگىسىنىڭ كۆرۈنۈش نورمالسىزلىق مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="‏بىخەتەرلىك">
<feature>‏• ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 11-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化了智能視覺-卡證掃描功能，修復了電池圖標顯示出現異常問題，整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="智能視覺">
<feature>•  修復卡證掃描後，尺寸出現異常的問題。</feature>
</features>
<features module="顯示">
<feature>•  修復低電量場景下，啟用省電模式，狀態欄電池圖標顯示出現異常的問題。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>•  整合 Android 2024年11月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能的介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化智慧視覺 - 卡證掃描功能，修復電池圖示顯示異常問題，並整合安全修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="智慧視覺">
<feature>• 修復卡證掃描後的尺寸異常問題。</feature>
</features>
<features module="顯示">
<feature>• 修復低電量場景下，啟用省電模式時，狀態列電池圖示顯示異常問題。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>• 整合 Android 2024 年 11 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
