<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化部分场景横屏使用体验，提升系统性能与稳定性，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="显示">
<feature>•  优化部分场景横屏使用体验。</feature>
</features>
<features module="手写笔">
<feature>•  修复手写笔吸附到平板充电时概率停充问题。</feature>
</features>
<features module="性能">
<feature>•  优化部分场景性能体验。</feature>
</features>
<features module="系统">
<feature>•  提升系统稳定性，让您的平板运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>•  合入安卓2024年11月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimizes the landscape experience in some scenarios, and improves the system performance and stability. It also incorporates a security patch. Update and enjoy the improvements.</feature>
</features>
<features module="Display">
<feature>• Optimizes the user experience in landscape orientation in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Stylus">
<feature>• Fixes the issue of a stylus sometimes stopping charging when attached to a tablet.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>• Enhances the system performance in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>• Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>• Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for the system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11.</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating. 
2. Discover more information on product features in the Tips app. 
3. If you encounter any issues during use, please get support by going to My HONOR or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us.</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་འཕྲེད་བརྙན་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་དང་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་གྲུབ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="མངོན་སྟོན།">
<feature>•  བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་འཕྲེད་བརྙན་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="ལག་བྲིས་སྨྱུ་གུ།">
<feature>•  ལག་བྲིས་སྨྱུ་གུ་ངོས་སྙོམས་གློག་ཀླད་ལ་སྦྱར་ནས་གློག་གསོག་སྐབས་སྲིད་ཕྱོད་ཅན་གྱི་གསོག་མཚམས་འཇོག་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="གཤིས་ནུས།">
<feature>•  བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་གཤིས་ནུས་ཀྱི་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="རྒྱུད་ཁོངས།">
<feature>•  རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱི་ངོས་སྙོམས་གློག་ཀླད་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་འཇགས་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="བདེ་འཇགས།">
<feature>•  ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 11 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། ཡིན་ནའང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཡི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى تۈزبوي ئېكران ئىشلىتىش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، سىستېمىنىڭ ئىقتىدارى ۋە مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏كۆرسىتىش">
<feature>‏• بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى تۈزبوي ئېكران ئىشلىتىش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏قەلەم">
<feature>‏• قەلەمنى تاختا كومپيۇتېرغا چاپلاشتۇرۇپ قويغاندا توكلاش ئۈزۈلۈپ قېلىش ئېھتىماللىقى مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="‏ئىقتىدار">
<feature>‏• بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئىقتىدار تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏سىستېما">
<feature>‏• سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، تاختا كومپيۇتېرىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏بىخەتەرلىك">
<feature>‏• ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 11-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化了部分場景的橫向屏幕使用體驗，提升了系統性能與穩定性，整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="顯示">
<feature>•  優化部分場景的橫向屏幕使用體驗。</feature>
</features>
<features module="手寫筆">
<feature>•  修復手寫筆吸附到平板電腦時有機率停止充電的問題。</feature>
</features>
<features module="性能">
<feature>•  優化部分場景的性能體驗。</feature>
</features>
<features module="系統">
<feature>•  提升系統穩定性，讓您的平板電腦運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>•  整合 Android 2024年11月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能的介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化在部分場景下的橫向使用體驗，提升系統效能與穩定性，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="顯示">
<feature>• 最佳化在部分場景下的橫向使用體驗。</feature>
</features>
<features module="手寫筆">
<feature>• 修復手寫筆吸附到平板電腦充電時可能出現停止充電的問題。</feature>
</features>
<features module="效能">
<feature>• 最佳化在部分場景下的效能體驗。</feature>
</features>
<features module="系統">
<feature>• 提升系統穩定性，讓您的平板電腦執行更加穩定。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>• 整合 Android 2024 年 11 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
