<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新合入安全补丁，增强系统安全性，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年11月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>合入安卓2024年10月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="【相机】">
<feature>优化户外场景人像模式拍照成像效果。</feature>
</features><features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features></language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update incorporated security patches to enhance the system security.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android Security Patch (Oct 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Camera">
<feature>Enhances the shooting effect in portrait mode outdoors.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any issues during the update, you can get our help by calling HONOR service hotline or visiting HONOR Customer Service Center.</feature>
</features></language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ የስርዓት ደህንነቱን ለማሻሻል የደህንነት መጠገኛዎችን አካትቷል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኖቭ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 ይጎብኙ</feature>
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛ (ኦክ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የሚከተለውን የእኛን ድር ጣቢያ ይጎብኙ፦ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="ካሜራ">
<feature>ከቤት ውጭ በፖርትሬት ሁነታ ላይ የማንሳት ተጽእኖን ያሻሽላል።</feature>
</features><features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ዝማኔ መጫን የግል ውሂብዎን አይደመስስም፣ ነገር ግን አስቀድሞ መጠባበቂያ መያዝ አሁንም ይመከራል።
2. በዝማኔው ወቅት ማንኛውንም ችግር ካጋጠመዎት ለHONOR አገልግሎት ቀጥታ መስመር በመደወል ወይም የHONOR የደንበኞች አገልግሎት ማዕከልን በመጎብኘት እርዳታችንን ማግኘት ይችላሉ።</feature>
</features></language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزي المستخدم، يتضمن هذا التحديث الموصى به تصحيحات أمان لتعزيز حماية النظام.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (نوفمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أكتوبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="الكاميرا">
<feature>يحسّن هذا التحديث تأثير التصوير في وضع البورتريه في الأماكن الخارجية.</feature>
</features><features module="ملاحظات:" type="end">
<feature>‏1. لن يؤدّي تثبيت هذا التحديث إلى مسح بياناتك الشخصية، ومع ذلك نوصي بإجراء النسخ الاحتياطي مسبقًا.
‏2. إذا واجهت أي مشكلات في أثناء التحديث، فيُمكنك الحصول على المساعدة من خلالنا عن طريق الاتصال بالخط الساخن لخدمة عملاء HONOR أو زيارة مركز خدمة عملاء HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটত ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তা বঢ়াবলৈ নিৰাপত্তাৰ পেচসমূহ অন্তৰ্ভুক্ত আছে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (নবেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (অক্টোবৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="কেমেৰা">
<feature>বাহিৰত প'ৰ্ট্ৰেইট মোডত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ উন্নত কৰে।</feature>
</features><features module="টোকাসমূহ:" type="end">
<feature>1. এই আপডেট ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা মোহাৰি নেপেলাব, কিন্তু তাৰ পূৰ্বে বেকআপ লোৱাটো এতিয়াও অনুমোদিত।
2. আপুনি আপডেটটোৰ সময়ত কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হ'লে, আপুনি HONOR সেৱাৰ হটলাইনত কল কৰি বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰ দৰ্শন কৰি আমাৰ সহায় লাভ কৰিব পাৰে।</feature>
</features></language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, sistem təhlükəsizliyini yaxşılaşdırmaq üçün tövsiyə edilən bu yeniləmə təhlükəsizlik paketlərini daxil edib.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Noyabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Oktyabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Kamera</feature>
</features><features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınızı silməyəcək, lakin yenə də əvvəlcədən ehtiyat nüsxənin yaradılması tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlə üzləşsəniz, HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng etməklə və ya HONOR Müştəri Xidməti Mərkəzinə getməklə bizdən kömək əldə edə bilərsiniz.</feature>
</features></language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki wis nggabungake patch keamanan kanggo nambah keamanan sistem.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch Keamanan Android (November 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Patch Keamanan Android (Oktober 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Ningkatake efek ngrekam ing mode potret njaba.">
<feature/>
</features><features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mbusak data pribadi sampeyan, nanging nggawe serep dhisik tetep disaranake.
2. Yen ana samubarang masalah sajrone panganyaran, sampeyan bisa njaluk bantuan kita kanthi nelpon hotline layanan HONOR utawa marani Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje je obuhvatilo bezbednosne zakrpe radi poboljšanja bezbednosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (okt 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Poboljšava efekat snimanja napolju u režimu portreta.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje je obuhvatilo bezbednosne zakrpe radi poboljšanja bezbednosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (okt 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Poboljšava efekat snimanja napolju u režimu portreta.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje je obuhvatilo bezbednosne zakrpe radi poboljšanja bezbednosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (nov 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (okt 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Poboljšava efekat snimanja napolju u režimu portreta.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="be-by" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне ўключае ў сябе выпраўленні, якія павысяць узровень бяспекі сістэмы.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (лістапад 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (кастрычнік 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Камера">
<feature>Палепшаны эфект здымкі ў кніжнай арыентацыі, калі вы знаходзіцеся на вуліцы.</feature>
</features><features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не сатрэ вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем загадзя зрабіць іх рэзервовую копію.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, вы можаце патэлефанаваць на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або наведаць сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази препоръчителна актуализация включва корекция за сигурност, която подобрява защитата на системата.</feature>
</features>
<features module="Защита">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (ноември 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>

<features module="Камера">
<feature>Подобрява ефекта при заснемане в портретен режим на открито.</feature>
</features><features module="Сигурност">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (октомври 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/10</feature>
</features><features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да доведе до изтриване на личните ви данни, но все пак се препоръчва предварително архивиране.
2. Ако по време на актуализацията срещнете някакви проблеми, можете да получите нашата помощ, като се обадите на горещата линия за обслужване на HONOR или посетите Сервизния център за клиенти на HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="bn-bd" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশ আপডেটে সিস্টেমের নিরাপত্তা বাড়ানোর জন্য নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (নভেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (অক্টোবর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="ক্যামেরা">
<feature>আউটডোরে পোর্ট্রেট মোডে শুটিং এফেক্টকে উন্নত করে।</feature>
</features><features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে আপনার ব্যক্তিগত ডেটা মুছে যাবে না, কিন্তু আগে থেকেই ব্যাকআপ নেওয়ার সুপারিশ করা হচ্ছে৷
2. আপডেটের সময় আপনি যদি কোনো সমস্যার সম্মুখীন হন, তাহলে আপনি HONOR সেবার হটলাইনে কল করে বা HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে গিয়ে আমাদের সহায়তা পাবেন।</feature>
</features></language>

<language name="bo-cn" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>བརྩེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཡོད་ལ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་ལེགས་སུ་བཏང་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 11 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 10 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature></features>

<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>ཁང་ཕྱིའི་བཟོ་ལྗོངས་ཀྱི་མི་གཟུགས་རྣམ་པའི་པར་ལེན་བརྙན་འགྲུབ་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features><features module="གསར་སྒྱུར་ལ་དོ་སྣང་བྱ་དགོས་པའི་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features></language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje ugrađuje sigurnosne zakrpe radi poboljšanja sigurnosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (nov 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (okt 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Fotoaparat">
<feature>Poboljšava efekat snimanja u portretnom načinu rada na otvorenom.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja se neće izbrisati lični podaci, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju prije ažuriranja.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features></language>

<language name="ca-es" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari/Benvolguda usuària, aquesta actualització recomanada incorpora pedaços de seguretat que milloren la seguretat del sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (novembre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (octubre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Càmera">
<feature>Millora l'efecte de captura en el mode retrat a l'exterior.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Si instal·leu aquesta actualització, les dades personals no s'esborraran, però us recomanem que en feu una còpia de seguretat.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el Centre de servei d'atenció al client d'HONOR per rebre ajuda.</feature>
</features></language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace obsahovala bezpečnostní záplaty, které rozšiřují zabezpečení systému.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (listopad 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (říjen 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Fotoaparát">
<feature>Vylepšuje fotografování venku v režimu portrétu.</feature>
</features><features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalací této aktualizace nevymažete svá osobní data, ale přesto se doporučuje je předem zálohovat.
2. Pokud během aktualizace narazíte na nějaké problémy, zavolejte na zákaznickou linku HONOR nebo navštivte Centrum služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger. Denne anbefalede opdatering integrerer en sikkerhedsrettelse til forbedring af systemsikkerheden.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (november 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android sikkerhedsrettelse (okt 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Forbedrer optagelseseffekten i portrættilstanden udendørs.</feature>
</features><features module="Bemærkninger:" type="end">
<feature>1. Ved installation af opdateringen slettes dine personlige data ikke, men det anbefales alligevel at tage en sikkerhedskopi på forhånd.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du få vores hjælp ved at ringe til HONOR's servicehotline eller besøge HONOR's kundeservicecenter.</feature>
</features></language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung enthält Sicherheitspatches zur Verbesserung der Systemsicherheit.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Verbessert den Aufnahmeeffekt im Porträtmodus im Freien.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Beim Installieren dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch empfohlen, die Daten vorher zu sichern.
2. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die Kundenhotline von HONOR an oder besuchen Sie das Kundenservice-Center von HONOR, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung enthält Sicherheitspatches zur Verbesserung der Systemsicherheit.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Verbessert den Aufnahmeeffekt im Porträtmodus im Freien.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Beim Installieren dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch empfohlen, die Daten vorher zu sichern.
2. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die Kundenhotline von HONOR an oder besuchen Sie das Kundenservice-Center von HONOR, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung enthält Sicherheitspatches zur Verbesserung der Systemsicherheit.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Nov. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Okt. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Verbessert den Aufnahmeeffekt im Porträtmodus im Freien.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Beim Installieren dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch empfohlen, die Daten vorher zu sichern.
2. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die Kundenhotline von HONOR an oder besuchen Sie das Kundenservice-Center von HONOR, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση περιέχει ενημερώσεις κώδικα ασφαλείας για την ενίσχυση της ασφάλειας συστήματος.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Νοέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Οκτώβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Κάμερα">
<feature>Βελτιώνει το αποτέλεσμα λήψης σε λειτουργία πορτρέτου σε εξωτερικούς χώρους.</feature>
</features><features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα διαγράψει τα προσωπικά δεδομένα σας, ωστόσο συνιστάται να δημιουργήσετε προηγουμένως ένα αντίγραφο ασφαλείας.
2. Αν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, μπορείτε να λάβετε τη βοήθειά μας καλώντας την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή εξυπηρέτησης της HONOR ή με επίσκεψη σε ένα κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update incorporated security patches to enhance the system security.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android Security Patch (Oct 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Camera">
<feature>Enhances the shooting effect in portrait mode outdoors.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any issues during the update, you can get our help by calling HONOR service hotline or visiting HONOR Customer Service Center.</feature>
</features></language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario: Esta actualización recomendada incorpora los parches de seguridad para mejorar la seguridad del sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (noviembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (octubre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Cámara">
<feature>Mejora el efecto de disparo en modo retrato al aire libre.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Aunque la instalación de esta actualización no borrará sus datos personales, se recomienda hacer una copia de seguridad antes.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, puede obtener nuestra ayuda llamando a la línea de atención al cliente de HONOR o visitando el Centro de servicios de atención al cliente de HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, en esta actualización recomendada se incluyen parches de seguridad para mejorar la seguridad del sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (noviembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (octubre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Cámara">
<feature>Mejora el efecto de captura en modo Retrato al aire libre.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Esta actualización no eliminará sus datos personales; sin embargo, le recomendamos hacer una copia de respaldo de los datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, puede llamar a la línea de atención al cliente de HONOR o visitar el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features></language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Lugupeetud kasutaja, see soovitatud värskendus sisaldas süsteemi turvalisuse parandamiseks turvapaiku.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (november 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
</features>

<features module="Kaamera">
<feature>Parandab pildistamisefekti õues portreerežiimis.</feature>
</features><features module="Turve">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (oktoober 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature>
</features><features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei kustuta teie isikuandmeid, kuid soovitatav on siiski eelnevalt varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, saate meie abi, helistades HONORi klienditoe infoliinile või külastades HONORi teeninduskeskust.</feature>
</features></language>

<language name="eu-es" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori. Gomendatutako eguneratze honek sistemaren segurtasuna hobetzeko segurtasunezko adabakiak dauzka.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko aza.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko urr.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Aire librean argazki bertikalak ateratzeko efektuak hobetu dira.</feature>
</features><features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzean ez dira ezabatuko datu pertsonalak, baina, hala ere, aurretik haien babeskopia egitea gomendatzen da.
2. Eguneratzea instalatu bitartean arazoren batekin topo egiten baduzu, eskatu laguntza HONOR telefonozko arreta-lineara deituta edo HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora joanda.</feature>
</features></language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی پیشنهادی حاوی وصله‌های امنیتی برای افزایش امنیت سیستم است.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (نوامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اکتبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="دوربین">
<feature>عملکرد عکس‌برداری در حالت پرتره در فضای باز را بهبود می‌بخشد.</feature>
</features><features module="‏نکات مهم:" type="end">
<feature>‏۱. با نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما پاک نخواهد شد، اما کماکان توصیه می‌شود قبل از انجام این به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.‎
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، می‌توانید جهت دریافت کمک با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به «مرکز خدمات مشتریان HONOR» مراجعه کنید.</feature>
</features></language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys sisälsi turvallisuuskorjauksia järjestelmän turvallisuuden parantamista varten.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (marraskuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (lokakuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Parantaa kuvaustehostetta muotokuvatilassa ulkona.</feature>
</features><features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei poista henkilökohtaisia tietojasi, mutta ne on suositeltavaa varmuuskopioida etukäteen.
2. Jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia, voit pyytää apua soittamalla HONORin palvelunumeroon tai käymällä HONOR-huoltoliikkeessä.</feature>
</features></language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée intègre des correctifs de sécurité pour améliorer la sécurité du système.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (novembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Un correctif de sécurité Android (octobre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Appareil photo">
<feature>Améliore l'effet de prise de vue en mode portrait en extérieur.</feature>
</features><features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est toujours recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la hotline de service HONOR ou vous rendre dans un Centre de services client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features></language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée intègre des correctifs de sécurité pour améliorer la sécurité du système.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (novembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Un correctif de sécurité Android (octobre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Appareil photo">
<feature>Améliore l'effet de prise de vue en mode portrait en extérieur.</feature>
</features><features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est toujours recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la hotline de service HONOR ou vous rendre dans un Centre de services client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features></language>

<language name="gl-es" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada incluíu parches de seguranza para mellorar a seguranza do sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (novembro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (outubro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Cámara">
<feature>Mellora o efecto de captura no modo de retrato en exteriores.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Ao instalar esta actualización non se eliminarán os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou visite o Centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features></language>

<language name="gu-IN" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, ભલામણ કરવામાં આવેલા આ અપડેટમાં સિસ્ટમની સુરક્ષામાં વધારો કરવા માટે સુરક્ષા પૅચિસ સમાવેલા છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (નવેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 ની મુલાકાત લો</feature>
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑક્ટોબર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 ની મુલાકાત લો</feature></features>

<features module="કૅમેરા">
<feature>બહાર પોર્ટ્રેટ મોડમાં શૂટિંગના પ્રભાવને વધારે છે.</feature>
</features><features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારો વ્યક્તિગત ડેટા ભૂંસાશે નહીં, પરંતુ અગાઉથી બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો તમે HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરીને અથવા HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્રની મુલાકાત લઈને અમારી મદદ મેળવી શકો છો.</feature>
</features></language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन में सिस्टम सुरक्षा बढ़ाने के लिए सुरक्षा पैच शामिल किए गए हैं।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (नवंबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 पर जाएँ</feature>
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अक्टूबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="कैमरा">
<feature>आउटडोर के लिए पोर्ट्रेट मोड में शूटिंग प्रभाव को बेहतर बनाया जाता है।</feature>
</features><features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर आपको अद्यतन के दौरान कोई भी समस्या होती है, तो आप HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करके या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाकर हमारी सहायता प्राप्त कर सकते हैं।</feature>
</features></language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje obuhvatilo je sigurnosne zakrpe radi poboljšanja sigurnosti sustava.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (studeni 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (listopad 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Fotoaparat">
<feature>Poboljšava se efekt snimanja u portretnom načinu rada na otvorenom.</feature>
</features><features module="Napomena:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće izbrisati vaše osobne podatke, ali se ipak preporučuje prethodno sigurnosno kopiranje.
2. Ako naiđete na bilo kakve probleme tijekom ažuriranja, našu pomoć možete dobiti tako da nazovete HONOR servisnu otvorenu liniju ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike.</feature>
</features></language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves Felhasználó! Ez a javasolt frissítés a rendszer biztonságát javító biztonsági javításokat tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. november). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. október). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Javítja a fényképezési hatást portré módban a szabadban.</feature>
</features><features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. E frissítés telepítése nem törli a személyes adatokat, de javasoljuk, hogy készítsen előtte biztonsági mentést.
2. Ha bármilyen problémába ütközik a frissítés során, kérjen tőlünk segítséget: hívja a HONOR ügyfélszolgálati vonalát, vagy keresse fel a HONOR ügyfélszolgálati központját.</feature>
</features></language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini menyertakan penambal keamanan untuk menyempurnakan keamanan sistem.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Nov 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Penambal keamanan Android (Okt 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Meningkatkan efek pengambilan gambar dalam mode potret di luar ruangan.</feature>
</features><features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Memasang pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah selama pembaruan, Anda bisa mendapatkan bantuan kami dengan menghubungi saluran siaga layanan HONOR atau mengunjungi Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini menyertakan penambal keamanan untuk menyempurnakan keamanan sistem.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Nov 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Penambal keamanan Android (Okt 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Meningkatkan efek pengambilan gambar dalam mode potret di luar ruangan.</feature>
</features><features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Memasang pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah selama pembaruan, Anda bisa mendapatkan bantuan kami dengan menghubungi saluran siaga layanan HONOR atau mengunjungi Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ha incorporato delle patch di sicurezza per potenziare la sicurezza del sistema.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (novembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (ottobre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Fotocamera">
<feature>Migliora l'effetto di scatto in modalità Ritratto all'aperto.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non eliminerà le informazioni personali, ma si consiglia comunque di eseguire prima un backup.
2. In caso di problemi durante l'aggiornamento, puoi richiedere assistenza chiamando il servizio call center HONOR o visitando un Centro servizio clienti HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ha incorporato delle patch di sicurezza per potenziare la sicurezza del sistema.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (novembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (ottobre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Fotocamera">
<feature>Migliora l'effetto di scatto in modalità Ritratto all'aperto.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non eliminerà le informazioni personali, ma si consiglia comunque di eseguire prima un backup.
2. In caso di problemi durante l'aggiornamento, puoi richiedere assistenza chiamando il servizio call center HONOR o visitando un Centro servizio clienti HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="iw-il" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה משלב תיקוני אבטחה להגברת אבטחת המערכת.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מנוב' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוקט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="מצלמה">
<feature>משפר את אפקט הצילום במצב דיוקן בחוץ.</feature>
</features><features module="הערות:" type="end">
<feature>‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך. אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי קודם לכן.
‏‏2. אם תתקל בבעיות כלשהן במהלך העדכון, ניתן לקבל עזרה מאיתנו באמצעות התקשרות לקו החם של השירות של HONOR או ביקור במרכז שירות לקוחות של HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="he-" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה משלב תיקוני אבטחה להגברת אבטחת המערכת.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מנוב' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוקט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="מצלמה">
<feature>משפר את אפקט הצילום במצב דיוקן בחוץ.</feature>
</features><features module="הערות:" type="end">
<feature>‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך. אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי קודם לכן.
‏‏2. אם תתקל בבעיות כלשהן במהלך העדכון, ניתן לקבל עזרה מאיתנו באמצעות התקשרות לקו החם של השירות של HONOR או ביקור במרכז שירות לקוחות של HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ja-jp" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、この推奨更新は、システムセキュリティを強化するため、セキュリティパッチを組み込んでいます。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年11月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年10月）が組み込まれます。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="カメラ">
<feature>屋外でのポートレートモードでの撮影効果が強化されます。</feature>
</features><features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報が消去されることはありませんが、事前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターまでお問い合わせください。</feature>
</features></language>

<language name="ka-ge" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ამ რეკომენდირებულ განახლებას შემოაქვს უსაფრთხოების შესწორებები სისტემის უსაფრთხოების გასაძლიერებლად.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის ნოემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის ოქტომბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="კამერა">
<feature>აძლიერებს გარეთ გადაღების ეფექტს პორტრეტის რეჟიმში.</feature>
</features><features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ გამოიწვევს თქვენი პერსონალური მონაცემების წაშლას, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. თუ განახლების დროს რაიმე პრობლემა შეგექმნათ, ჩვენგან დახმარების მისაღებად შეგიძლიათ დარეკოთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან ეწვიოთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features></language>

<language name="kk-kz" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту жүйе қауіпсіздігін жақсартатын қауіпсіздік патчтарын қамтиды.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қараша, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қазан, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Камера">
<feature>Сыртта портрет режимінде түсіру әсерін жақсартады.</feature>
</features><features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнатсаңыз, жеке деректер өшпейді, бірақ бұрынғы сақтық көшірме әлі де ұсынылады.
2. Жаңарту кезінде қандай да бір мәселе орын алса, HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне қоңырау шалу не HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына бару арқылы көмегімізді ала аласыз.</feature>
</features></language>

<language name="km-kh" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើ​ជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាព​ដែលបានណែនាំនេះ​បានរួមបញ្ចូល​បំណះសន្តិសុខ ដើម្បី​ធ្វើឱ្យ​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ​ប្រសើរឡើង។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (វិច្ឆិកា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (តុលា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="កាមេរ៉ា​">
<feature>ធ្វើឱ្យបែបផែនថតក្នុងម៉ូដរូបភាពពាក់កណ្តាលខ្លួននៅខាងក្រៅអគារប្រសើរឡើង។</feature>
</features><features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​លុបទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ចេញទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើ​អ្នក​ជួបប្រទះបញ្ហា​ណាមួយ​ក្នុងអំឡុង​ការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព​នេះ អ្នកអាច​ទទួល​ជំនួយ​របស់យើង​បាន​ដោយ​ហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័ស​សេវាកម្ម HONOR ឬ​ទៅកាន់​មជ្ឈមណ្ឌលសេវាកម្មអតិថិជន HONOR។</feature>
</features></language>

<language name="kn-IN" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಯನ್ನು ಹೆಚ್ಚಿಸಲು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್‌ಗಳನ್ನು ಸೇರಿಸಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ನವೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಅಕ್ಟೋಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಹೊರಾಂಗಣದಲ್ಲಿ ಪೋರ್ಟ್ರೇಟ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ವರ್ಧಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features><features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ಮುಂಚಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕ್‌ಅಪ್ ಮಾಡಿ ಇಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ನೀವು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡುವ ಮೂಲಕ ಅಥವಾ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಭೇಟಿ ನೀಡುವ ಮೂಲಕ ನಮ್ಮ ಸಹಾಯವನ್ನು ಪಡೆಯಬಹುದು.</feature>
</features></language>

<language name="ko-kr" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이 권장 업데이트에는 시스템 보안을 강화하기 위한 보안 패치가 포함되어 있습니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 11월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 10월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="카메라">
<feature>야외에서 포트레이트 모드의 촬영 효과를 향상시킵니다.</feature>
</features><features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터는 지워지지 않지만 미리 백업하는 것이 바람직합니다.
2. 업데이트 과정에서 문제가 발생하는 경우 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터를 방문하여 지원을 받을 수 있습니다.</feature>
</features></language>

<language name="lo-la" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ຮຽນຜູ້ໃຊ້, ການອັບເດດທີ່ແນະນຳນີ້ລວມມີແພດຊ໌ຄວາມປອດໄພເພື່ອປັບປຸງຄວາມປອດໄພລະບົບ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ພະ​ຈິກ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ຕຸ​ລາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ປັບປຸງ​ເອັບ​ເຟັກ​ກາ​ນຖ່າຍ​ຮູບ​​ກາງ​ແຈ້ງ​ໂໝດ​ຮູບເຄິ່ງຕົວ.</feature>
</features><features module="ໝາຍເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການຕິດຕັ້ງການອັບເດດນີ້ຈະບໍ່ລຶບຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ແຕ່ພວກເຮົາກໍຍັງຂໍແນະນຳໃຫ້ທ່ານສຳຮອງຂໍ້ມູນໄວ້ລ່ວງໜ້າ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ທ່ານສາມາດຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອຈາກພວກເຮົາໄດ້ໂດຍການໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiame rekomenduojamame naujinyje yra saugumo pataisų, skirtų sistemos saugumui padidinti.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. lapkričio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. spalio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Pagerinamas fotografavimo portreto režimu lauke efektas.</feature>
</features><features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegus šį naujinį jūsų asmeniniai duomenys nebus ištrinti, tačiau prieš tai vis tiek rekomenduojame sukurti atsarginę kopiją.
2. Jei atnaujinimo metu iškils problemų, galite kreiptis pagalbos paskambindami HONOR aptarnavimo karštąja linija arba apsilankykite HONOR klientų aptarnavimo centre.</feature>
</features></language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cienījamais lietotāj! Šajā ieteiktajā atjauninājumā ir iekļauti drošības ielāpi, kas padara sistēmu drošāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada novembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada oktobris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Uzlabo fotografēšanas efektu portreta režīmā ārā.</feature>
</features><features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Instalējot šo atjauninājumu, jūsu personas dati netiks dzēsti, taču joprojām ir ieteicams iepriekš izveidot dublējumu.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, varat saņemt mūsu palīdzību, zvanot uz HONOR klientu apkalpošanas dienesta tālruni vai apmeklējot HONOR klientu pakalpojumu centru.</feature>
</features></language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, एहि अनुशंसित अपडेट मे सिस्टम सुरक्षा बढ़यबाक लेल सुरक्षा पैच सम्मिलित कयल गेल अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (नवंबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अक्टूबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="कैमरा">
<feature>आउटडोर सभ मे पोर्ट्रेट मोड मे शूटिंग प्रभाव केँ वर्धित करैत अछि।</feature>
</features><features module="नोटस:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा नहि मेटायत, मुदा तैयो पहिने सँ एकटा बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' HONOR सेवा हॉटलाइन केँ कॉल कए वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जा कए अहाँ हमरासभ सँ मदति प्राप्त कए सकैत छी।</feature>
</features></language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Tēnā koe e te kaiwhakamahi, kua whakaurua ki tēnei whakahōu kua tūtohua ko ngā pāti haumarutanga hei whakarei ake i te haumarutanga pūnaha.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Noema 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Oketopa 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kāmera">
<feature>He whakarei ake i te pānga tākaro i roto i te aratau poutū i waho.</feature>
</features><features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Ki te tāutahia tēnei whakahōu kāore e mukua ō raraunga whaiaro, engari e tūtohua ana kia pūruatia i mua.
2. Mēnā ka pā he raruraru i te wā whakahōu, ka taea e koe e ā mātou āwhina mā te waea atu ki te waeawera ratonga a HONOR, te haere rānei ki te Pokapū Ratonga Kiritaki a HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање вгради безбедносни крпеници за подобрување на безбедноста на системот.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (ноември 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (октомври 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Камера">
<feature>Го подобрува ефектот на сликање во режим на портрет на отворено.</feature>
</features><features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да ги избрише вашите лични податоци, но сепак се препорачува претходно правење резервна копија.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, може да ја добиете нашата помош со повикување на телефонскиот број на службата на HONOR или посета на Центарот за услуги за корисници на HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന ഈ അപ്‌ഡേറ്റിൽ സിസ്റ്റം സുരക്ഷ മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിനുള്ള സുരക്ഷാ പാച്ചുകൾ ഉൾപ്പെടുത്തിയിട്ടുണ്ട്.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (നവംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 സന്ദർശിക്കുക</feature>
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഒക്‌ടോബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="ക്യാമറ">
<feature>ഔട്ട്‌ഡോറുകളിൽ പോർട്രെയ്റ്റ് മോഡിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features><features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ മായ്‌ക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും മുൻകൂട്ടി ഒരു ബാക്കപ്പ് എടുത്തുവയ്‌ക്കാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്‌ത് ഞങ്ങളുടെ സഹായം കരസ്ഥമാക്കാവുന്നതാണ്.</feature>
</features></language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлт нь системийн хамгаалалтыг сайжруулах хамгаалалтын нөхөөсийг агуулсан.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны арван нэгдүгээр сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны аравдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Камер">
<feature>Гадаа хөрөг зураг горимд зураг авах эффектийг сайжруулна.</feature>
</features><features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгахад таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч урьдчилан нөөцлөхийг зөвлөж байна.
2. Шинэчлэх явцад аливаа асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR Хэрэглэгчийн үйлчилгээний төвд зочилж тусламж авна уу.</feature>
</features></language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, या शिफारस केलेल्या अद्यतनामध्ये सिस्टम सुरक्षितता वाढविण्यासाठी सुरक्षितता पॅचेस समाविष्ट केले आहेत.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (नोव्हेंबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 वर जा</feature>
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑक्टोबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 वर जा</feature></features>

<features module="कॅमेरा">
<feature>घराबाहेर पोर्ट्रेट मोडमध्ये शूटिंग प्रभाव वाढवते.</feature>
</features><features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्‍थापित केल्याने आपला वैयक्तिक डेटा मिटणार नाही, परंतु आधी बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, आपण HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करून किंवा HONOR ग्राहक सेवा केंद्राला भेट देऊन आमची मदत मिळवू शकता.</feature>
</features></language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang dicadangkan ini menggabungkan tampalan keselamatan untuk meningkatkan keselamatan sistem.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Nov 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Okt 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Tingkatkan kesan penangkapan dalam mod potret di luar bangunan.</feature>
</features><features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Pemasangan kemas kini ini tidak akan memadamkan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran terlebih dahulu.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa melakukan kemas kini ini, anda boleh mendapatkan bantuan daripada kami dengan menghubungi talian penting perkhidmatan HONOR atau melawati Pusat Khidmat Pelanggan HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="my-mm" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားအပ်ပါသော သုံးစွဲသူ၊ ဤအကြံပြုထားသော အပ်ဒိတ်တွင် စနစ်လုံခြုံရေးကို မြှင့်တင်ရန် လုံခြုံရေးပတ်ချ်များကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (နိုဝင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (အောက်တိုဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="ကင်မရာ">
<feature>အပြင်ဘက် အလှပုံစနစ်တွင် ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို မြှင့်တင်ပေးသည်။</feature>
</features><features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းက သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ပျက်စေမည်မဟုတ်သော်လည်း ကြိုတင်၍ ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်လုပ်စဉ်အတွင်း ပြဿနာတစ်စုံတစ်ရာ ကြုံရပါက HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းကို ဖုန်းခေါ်ဆို၍ဖြစ်စေ၊ HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွား၍ဖြစ်စေ ကျွန်ုပ်တို့၏ အကူအညီကို ရယူနိုင်ပါသည်။</feature>
</features></language>

<language name="my-zg" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားအပ္ပါေသာ သံုးစြဲသူ၊ ဤအၾကံျပဳထားေသာ အပ္ဒိတ္တြင္ စနစ္လုံျခံဳေရးကို ျမႇင့္တင္ရန္ လုံျခံဳေရး ပတ္ခ်္မ်ားကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ႏိုဝင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ေအာက္တိုဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="ကင္မရာ">
<feature>အျပင္ဘက္ အလွပုံစနစ္တြင္ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို ျမႇင့္တင္ေပးသည္။</feature>
</features><features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းက သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာကို ပ်က္ေစမည္မဟုတ္ေသာ္လည္း ႀကိဳတင္၍ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္လုပ္စဥ္အတြင္း ျပႆနာတစ္စုံတစ္ရာ ႀကဳံရပါက HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းကို ဖုန္းေခၚဆို၍ျဖစ္ေစ၊ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြား၍ျဖစ္ေစ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အကူအညီကို ရယူႏိုင္ပါသည္။</feature>
</features></language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen innlemmet sikkerhetsoppdateringer for å gjøre systemet sikrere.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (nov 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (okt 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Forbedrer opptakseffekten i portrettmodus utendørs.</feature>
</features><features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke slette personopplysningene dine, men det anbefales likevel at du sikkerhetskopierer på forhånd.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, kan du få hjelp av oss ved å ringe til HONOR-kundeservice eller besøke et HONOR-kundeservicesenter.</feature>
</features></language>

<language name="ne-np" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय प्रयोगकर्ता, यो सिफारिस गरिएको अद्यावधिकमा प्रणाली सुरक्षा बढाउनका लागि सुरक्षा प्याचहरू समावेश गरिएका छन् ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (नोभेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अक्टोबर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="क्यामेरा">
<feature>पोर्ट्रेट मोडमा बाहिर हुँदा सुटिङको प्रभाव परिष्कार गर्छ ।</feature>
</features><features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. यो अद्यावधिक स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटा मेट्ने छैन तर पहिले नै डाटा ब्याकअप गर्न अझै पनि सिफारिस गरिन्छ ।
2. तपाईंले अद्यावधिको अवधिमा कुनै पनि समस्या सामना गर्नुभयो भने तपाईं HONOR सेवा हटलाइनमा कल गरेर वा HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा गएर हाम्रो मद्दत प्राप्त गर्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
</features></language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update bevat beveiligingspatches voor verbetering van de systeembeveiliging.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (november 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-beveiligingspatch (oktober 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Camera">
<feature>Verbetert het opname-effect in portretmodus buiten.</feature>
</features><features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Het installeren van deze update zal uw persoonlijke gegevens niet wissen, maar een back-up vooraf wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u tijdens de update problemen ondervindt, kunt u onze hulp krijgen door te bellen met de HONOR-servicehotline of een bezoek te brengen aan een HONOR-klantenservicecentrum.</feature>
</features></language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌‌‌‌‌ରେ ଆପଣଙ୍କ ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସୁରକ୍ଷା ବଢ଼ାଇବାକୁ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ରହିଛି।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ନଭେମ୍ବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅକ୍ଟୋବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>ପୋର୍ଟ୍ରେଟ୍‌ ମୋଡ୍ ଆଉଟଡୋର୍‌ରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ବଢାଏ।</feature>
</features><features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟାକୁ ଲିଭାଇବ ନାହିଁ, କିନ୍ତୁ ଏହା ପୂର୍ବରୁ ଏକ ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ତଥାପି ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ କରାଯିବା ବେଳେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରି କିମ୍ବା HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଆମ ସହାୟତା ପାଇପାରିବେ।</feature>
</features></language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਸਤਿਕਾਰਯੋਗ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਨੂੰ ਵਧਾਉਣ ਲਈ ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚਾਂ ਵਜੋਂ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਨਵੰਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਕਤੂਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਆਉਟਡੋਰ ਪੋਰਟ੍ਰੇਟ ਮੋਡ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features><features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਨਹੀਂ ਮਿਟੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਪਹਿਲਾਂ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ HONOR ਸੇਵਾ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰ ਕੇ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾ ਕੇ ਸਾਡੀ ਮਦਦ ਲੈ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
</features></language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja obejmuje poprawki zabezpieczeń podnoszące poziom bezpieczeństwa systemu.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (listopad 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (październik 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Aparat">
<feature>Ulepszono efekt robienia zdjęć w trybie portretowym na zewnątrz.</feature>
</features><features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie powoduje wymazania danych użytkownika. Zalecamy jednak uprzednie wykonanie kopii zapasowej.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, można uzyskać pomoc, dzwoniąc na infolinię firmy HONOR lub odwiedzając punkt serwisowy firmy HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado usuário, esta atualização recomendada incorporou patches de segurança para aprimorar a segurança do sistema.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (novembro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Patch de segurança do Android (outubro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Câmera">
<feature>Aprimora o efeito de captura no modo retrato em áreas externas.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. A instalação desta atualização não apagará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, poderá obter ajuda ligando para a linha de atendimento da HONOR ou visitando a Central de serviços de atendimento ao cliente da HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada incorporou patches de segurança para melhorar segurança do sistema.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma Correção de Segurança Android (Novembro de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Foi incorporada uma Correção de Segurança Android (Outubro de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Câmara">
<feature>Melhora o efeito de disparo no modo retrato no exterior.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. A instalação desta atualização não irá eliminar os seus dados pessoais, mas recomendamos que crie uma cópia de segurança previamente.
2. Se encontrar algum problema durante a atualização, pode obter ajuda telefonando para a linha direta do serviço de assistência da HONOR ou visitando o Centro de Serviços ao Cliente da HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată a inclus corecții de securitate pentru spori securitatea sistemului.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (noiembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Corecția de securitate Android (octombrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Cameră foto">
<feature>Îmbunătățește efectul de fotografiere în modul portret pentru exterior.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu vă va șterge datele personale, dar este totuși recomandat să faceți o copie de rezervă în prealabil.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, puteți obține ajutorul nostru sunând la linia de asistență telefonică HONOR sau vizitând Centrul de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Это рекомендуемое обновление включает в себя исправления для повышения безопасности системы.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (ноябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (октябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Камера">
<feature>Улучшен эффект уличной съемки в портретном режиме.</feature>
</features><features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не приведет к удалению ваших персональных данных, но мы рекомендуем сделать резервную копию всех важных данных, прежде чем приступить к установке.
2. При возникновении проблем во время обновления обратитесь за помощью на горячую линию службы поддержки HONOR или в сервисный центр для клиентов HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="si-lk" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලීනයේ පද්ධතියේ ආරක්ෂාව ඉහළ නැංවීම සඳහා ආරක්ෂක පැච් ඇතුළත් වේ.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 නොවැ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11 වෙත යන්න</feature>
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 ඔක්) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10 වෙත යන්න</feature></features>

<features module="කැමරාව">
<feature>එළිමහනේ ආලේඛ්‍යය ප්‍රකාරයේ රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය උසස් කරයි.</feature>
</features><features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්ත නොමකනු ඇති නමුත් තවමත් ඊට පෙර උපස්ථ කිරීමක් නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේදී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, ඔබට HONOR සේවා හොට්ලයින් ඇමතීමෙන් හෝ HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට පිවිසීමෙන් අපගේ උපකාර ලබා ගත හැකිය.</feature>
</features></language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia obsahuje bezpečnostnú opravy na zvýšenie zabezpečenia systému.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z novembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z októbra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Fotoaparát">
<feature>Zlepšuje efekt snímania v režime portrétu v exteriéri.</feature>
</features><features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie nevymaže osobné údaje, no odporúčame pred ňou vykonať zálohu.
2. Ak sa v priebehu aktualizácie vyskytne akýkoľvek problém, môžete získať pomoc zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo navštívte zákaznícke servisné stredisko spoločnosti HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev je vključila varnostne popravke za izboljšanje varnosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (november 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Varnostni popravki za Android (oktober 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Izboljša učinek pri fotografiranju v pokončnem načinu na prostem.</feature>
</features><features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo izbrisala vaših osebnih podatkov, vendar priporočamo, da jih predhodno varnostno kopirate.
2. Če med posodabljanjem naletite na težave, za pomoč pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom družbe HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare! Den här rekommenderade uppdateringen lade till säkerhetskorrigeringar för att förbättra systemets säkerhet.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (november 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (oktober 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Förbättrar fotograferingseffekten i porträttläge utomhus.</feature>
</features><features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Den här uppdateringen raderar inga personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du gör en säkerhetskopia innan du installerar uppdateringen.
2. Om du stöter på problem under uppdateringen kan du få hjälp från oss genom att ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs kundtjänstcenter.</feature>
</features></language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linajumuisha marekebisho ya usalama ili kuboresha usalama wa mfumo.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Nov 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Okt 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Huboresha athari ya kupiga picha katika hali ya mkao wima nje ya chumba.</feature>
</features><features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutafuta data yako ya kibinafsi, lakini bado hifadhi rudufu inapendekezwa kabla ya kusakinisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, unaweza kupata msaada wetu kwa kupiga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au kutembelea Kituo cha Huduma kwa Wateja cha HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்பட்ட புதுப்பிப்பில் சிஸ்டம் பாதுகாப்பை மேம்படுத்தும் பாதுகாப்புத் தொகுப்புகள் உள்ளன.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (நவ 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (அக் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="கேமரா">
<feature>வெளிப்புறங்களில் போர்ட்ரெயிட் பயன்முறையில் ஷூட்டிங் விளைவை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features><features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவை அழிக்காது, எனினும் தொடர்வதற்கு முன் காப்புப்பிரதி எடுக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைப்பதன் மூலமோ அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்வதன் மூலமோ எங்கள் உதவியைப் பெறலாம்.</feature>
</features></language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకి, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్‌లో సిస్టమ్ భద్రతను మెరుగుపరచడానికి భద్రతా ప్యాచ్‌లు ఉన్నాయి.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (నవంబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (అక్టోబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="కెమెరా">
<feature>పోర్ట్రెయిట్ మోడ్ అవుట్‌డోర్స్‌లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features><features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వలన మీ వ్యక్తిగత డేటా ఎరేజ్ చేయబడదు, కాని ముందుగానే బ్యాకప్ చేయాలని సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైనట్లయితే, మీరు HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేసి లేదా HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి సందర్శించి మా సహాయాన్ని పొందవచ్చు.</feature>
</features></language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียน ผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำนี้ได้รวมแพตช์ความปลอดภัยไว้เพื่อเพิ่มความปลอดภัยของระบบ</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (พ.ย. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ต.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายโหมดภาพถ่ายบุคคลกลางแจ้ง</feature>
</features><features module="หมายเหตุ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งการอัปเดตนี้จะไม่ลบข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลล่วงหน้า
2. หากคุณประสบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต คุณสามารถขอรับความช่วยเหลือจากเราได้โดยโทรไปที่สายด่วนบริการ HONOR หรือเข้าไปที่ศูนย์บริการลูกค้า HONOR</feature>
</features></language>

<language name="tl-ph" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, isinama ng inirerekomendang update na ito ang mga panseguridad na patch para pahusayin ang seguridad ng system.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Nob 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Okt 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Camera">
<feature>Pinapahusay ang effect sa pag-shoot sa portrait mode sa mga outdoor.</feature>
</features><features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi buburahin ng update na ito ang iyong personal na data, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang isyu habang nag-a-update, puwede mong makuha ang aming tulong sa pamamagitan ng pagtawag sa hotline ng serbisyo ng HONOR o pagbisita sa Customer Service Center ng HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="fil-ph" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, isinama ng inirerekomendang update na ito ang mga panseguridad na patch para pahusayin ang seguridad ng system.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Nob 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Okt 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Camera">
<feature>Pinapahusay ang effect sa pag-shoot sa portrait mode sa mga outdoor.</feature>
</features><features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi buburahin ng update na ito ang iyong personal na data, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang isyu habang nag-a-update, puwede mong makuha ang aming tulong sa pamamagitan ng pagtawag sa hotline ng serbisyo ng HONOR o pagbisita sa Customer Service Center ng HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Sayın kullanıcı, önerilen bu güncelleme sistem güvenliğini geliştirmek için güvenlik yamaları içermektedir.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Kasım 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Ekim 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Açık alanda portre modunda çekim efektini güçlendirir.</feature>
</features><features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi silmeyecektir, fakat yine de öncesinde yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorun yaşamanız durumunda HONOR servis yardım hattını arayarak veya HONOR Müşteri Servisi Merkezini ziyaret ederek yardım alabilirsiniz.</feature>
</features></language>

<language name="ug-cn" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلۇپ، سىستېمىنىڭ بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى، يېڭىلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 11-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 10-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="«كامېرا»">
<feature>دالا كۆرۈنۈشىدە پورترېت ھالىتىدە رەسىمگە تارتىش ۋە سىنغا ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features><features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىشقا تېگىشلىك ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
‏2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features></language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу, це рекомендоване оновлення містить виправлення безпеки для покращення безпеки системи.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від листопада 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від жовтня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Камера">
<feature>Покращується ефект зйомки в портретному режимі на відкритому повітрі.</feature>
</features><features module="Примітки." type="end">
<feature>1. Якщо встановити це оновлення, ваші особисті дані не буде стерто. Утім однаково радимо заздалегідь створити їх резервну копію.
2. Якщо під час оновлення у вас виникнуть проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію HONOR або відвідайте сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>معزز صارف، اس تجویز کردہ اپ ڈیٹ میں سسٹم کی سکیورٹی کو بڑھانے کے لیے سکیورٹی پیچز شامل کیے گئے ہیں۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (نومبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اکتوبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="کیمرہ">
<feature>باہر پورٹریٹ موڈ میں شوٹنگ کے اثر کو بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features><features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1۔ اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں مٹے گا، لیکن پھر بھی پہلے سے بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو آپ HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کر کے یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جا کر ہماری مدد حاصل کر سکتے ہیں۔</feature>
</features></language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etilgan yangilanish tizim xavfsizligini kuchaytirish uchun xavfsizlik tuzatmalarini oʻz ichiga oladi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, noyabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, oktabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Kamera">
<feature>Tashqaridagi portret rejimida suratga olish effekti yaxshilandi.</feature>
</features><features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanish oʻrnatilsa shaxsiy maʼlumotlaringiz oʻchib ketmaydi, lekin ularni oldindan zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, bizdan HONOR mijozlarga xizmat tezkor raqamiga telefon qilish yoki HONOR Mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyurish orqali yordam olishingiz mumkin.</feature>
</features></language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này tích hợp các bản vá bảo mật để tăng cường bảo mật hệ thống.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 11 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 10 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="Máy ảnh">
<feature>Tăng cường hiệu ứng chụp ảnh ở chế độ ảnh chân dung ngoài trời.</feature>
</features><features module="Lưu ý:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị xóa. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu trước.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến Trung tâm Dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features></language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新整合了安全性修補程式，增強了系統安全性，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年11月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>整合 Android 2024年10月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="【相機】">
<feature>優化戶外場景人像模式拍攝成像效果。</feature>
</features><features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features></language>

<language name="zh-tw" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新整合了安全性修補程式，增強系統安全性，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 11 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/11</feature>
<feature>整合 Android 2024 年 10 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/10</feature></features>

<features module="【相機】">
<feature>最佳化在戶外場景下人像模式拍照的成像效果。</feature>
</features><features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features></language>

</root>