<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增隐藏应用桌面图标功能，优化状态栏字体图标显示和相机拍摄效果，应用分身支持更多三方应用，提升系统性能和稳定性体验，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【状态栏】">
<feature>优化状态栏字体图标显示，增大字体字号，加粗图标样式，提高信息识别度。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="【应用分身】">
<feature>新增支持更多三方应用。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。
优化系统性能，让您的手机运行更流畅。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年12月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update allows you to hide home screen icons, optimizes the text and icon display in status bar, as well as the shooting effect. With this update, App Twin supports more third-party apps. This release also improves the system performance and stability, and incorporates a security patch. It is recommended to update.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>Increases the text size, and bolds the icons to make the information easier to recognize.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="App Twin">
<feature>Supports more third-party apps.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>The system stability is improved, making your device run more stably.
The system performance is improved to make your device run more smoothly.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Dec 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ ዝማኔ የመነሻ ገጽ አዶዎችን እንዲደብቁ ይፈቅድልዎታል፣ በሁኔታ አሞሌ ውስጥ ያለውን የጽሑፍ እና የአዶ ማሳያን እንዲሁም የማንሳት ተጽእኖን ያተባል። በዚህ ዝማኔ፣ መንታ መተግበሪያ ተጨማሪ የሦስተኛ-ወገን መተግበሪያዎችን ይደግፋል። ይህ ልቀት የስርዓቱን አፈጻጸም እና መረጋጋት ያሻሽላል፣ እና የደህንነት መጠገኛን ያካትታል። እንዲያዘምኑ ይመከራል።</feature>
</features>
<features module="የሁኔታ አሞሌ">
<feature>መረጃውን ማወቅ ይበልጥ ለማቅለል የጽሑፍ መጠኑን ይጨምራል እና አዶዎቹን ያደምቃል።</feature>
</features>
<features module="ካሜራ">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች ላይ የማንሳት ተጽእኖውን ያተባል።</feature>
</features>
<features module="መንታ መተግበሪያ">
<feature>ተጨማሪ የሦስተኛ ወገን መተግበሪያዎችን ይደግፋል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>የስርዓት መረጋጋቱ ተሻሽሏል፣ ይህም መሳሪያዎ በቀላሉ እንዲያካሄድ ያደርገዋል።
መሳሪያዎ በተረጋጋ ሁኔታ እንዲያካሄድ የስርዓት አፈጻጸሙ ተሻሽሏል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ዴሴ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12 ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አይነካም፣ ነገር ግን አሁንም ከማዘመን በፊት አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، يسمح لك هذا التحديث بإخفاء أيقونات الشاشة الرئيسية، ويحسّن عرض النصوص والأيقونات في شريط الحالة، بالإضافة إلى تأثير التصوير. في هذا التحديث، تدعم ميزة الدخول المتعدد للتطبيقات المزيد من التطبيقات التابعة لطرف ثالث. يحسّن أيضًا هذا الإصدار أداء النظام واستقراره، ويضمّن تصحيح أمان. من المستحسن التحديث.</feature>
</features>
<features module="شريط الحالة">
<feature>يزيد حجم النص ويطبق التنسيق الغامق على الأيقونات لتسهيل التعرف على المعلومات.</feature>
</features>
<features module="الكاميرا">
<feature>يحسّن تأثير التصوير في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="الدخول المتعدد للتطبيقات">
<feature>يدعم المزيد من التطبيقات التابعة لطرف ثالث.</feature>
</features>
<features module="النظام">
<feature>تتم زيادة استقرار النظام، ما يُتيح لك تشغيل جهازك بصورة أكثر استقرارًا.
يتم تحسين أداء النظام، ما يُتيح لك تشغيل جهازك بصورة أكثر سلاسة.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (ديسمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤثر تثبيت هذا التحديث على بياناتك الشخصية، ولكن لا يزال من المستحسن إنشاء نسخة احتياطية لبياناتك قبل التحديث.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو الانتقال إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই আপডেটটোৱে আপোনাক হোম স্ক্ৰীণৰ চিহ্নসমূহ লুকুৱাবলৈ অনুমতি দিয়ে, স্থিতি দণ্ডিকাত প্ৰদৰ্শন কৰা পাঠ আৰু চিহ্নৰ লগতে শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে। এই আপডেটৰ সৈতে এপ্প্‌ টুইনে অধিক তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ সমৰ্থন কৰে। এই মুক্তিয়ে ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা আৰু স্থিৰতাও উন্নত কৰে আৰু এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে। এইটো আপডেট কৰিবলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।</feature>
</features>
<features module="স্থিতি দণ্ডিকা">
<feature>তথ্য চিনাক্ত কৰিবলৈ সহজ বনাবলৈ পাঠৰ আকাৰ বঢ়ায় আৰু চিহ্নবোৰ ব'ল্ড কৰে।</feature>
</features>
<features module="কেমেৰা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
</features>
<features module="এপ্প্‌ টুইন">
<feature>অধিক তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ সমৰ্থন কৰে।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰা হয়, যিয়ে আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক স্থিৰতাৰে চলিব পৰা কৰে।
আপোনাৰ ডিভাইচটো অধিক মসৃণভাৱে চলাবলৈ ছিষ্টেমৰ প্ৰদৰ্শন উন্নত কৰা হৈছে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (ডিচেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটাত প্ৰভাৱ নপৰিব, কিন্তু আপডেট কৰাৰ পূৰ্বে আপোনাৰ ডাটাৰ বেক আপ ল'বলৈ এতিয়াও অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, bu yeniləmə sizə əsas ekran nişanlarını gizlətmək imkanı verir, status panelində mətn və nişan displeyini, həmçinin çəkiliş effektini optimallaşdırır. Bu yeniləmə ilə Əkiz proqram daha çox üçüncü tərəf proqramını dəstəkləyir. Bu buraxılış, həmçinin sistem performansını və sabitliyini yaxşılaşdırır, habelə təhlükəsizlik paketi daxil edir. Yeniləmək tövsiyə olunur.</feature>
</features>
<features module="Status paneli">
<feature>Məlumatın daha asan tanınması üçün mətn ölçüsünü artırır və nişanları qalınlaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Əkiz proqram">
<feature>Daha çox üçüncü tərəf proqramını dəstəkləyir.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem stabilliyi təkmilləşdirilərək cihazınızın daha stabil işləməsini təmin edib.
Cihazınızın daha axıcı işləməsi üçün sistem performansı təkmilləşdirilib.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Dekabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınıza təsir etməyəcək, lakin yeniləmədən əvvəl verilənlərinizin ehtiyat nüsxəsini çıxarmaq tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran iki ngidini sampeyan ndhelikake ikon layar ngarep, ngoptimalake tampilan teks lan ikon ing garis status, sarta ningkatake efek ngrekam. Kanthi panganyaran iki, Apl Kembar ndhukung luwih akeh apl pihak katelu. Rilis iki uga ngapikake kinerja lan stabilitas sistem, sarta nggabungake patch keamanan. Sampeyan disaranake kanggo nganyarake.</feature>
</features>
<features module="Garis status">
<feature>Nambah ukuran teks lan ngandeli ikon supaya informasi bisa luwih gampang dikenali.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Apl Kembar">
<feature>Ndukung luwih akeh apl pihak katelu.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Stabilitas sistem wis diapikake, ndadekake piranti sampeyan mlaku kanthi luwih stabil.
Kinerja sistem wis diapikake kanggo ndadekake piranti sampeyan mlaku kanthi luwih lancar.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Desember 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mengaruhi data pribadi sampeyan, nanging sampeyan tetep disaranake nggawe serep data sadurunge nganyarake
2. Yen ana masalah sajrone panganyaran, ubungi hotline layanan HONOR utawa tekani pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje omogućava da se sakriju ikone na početnom ekranu, te da se optimizuje prikaz teksta i ikona na statusnoj traci, kao i efekat snimanja. Uz ovo ažuriranje, Blizanac aplikacija podržava više aplikacija treće strane. Ovo izdanje takođe poboljšava učinak i stabilnost sistema i sadrži bezbednosnu zakrpu. Preporučuje se ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećanje veličine teksta i podebljanje ikona radi boljeg pregleda informacija.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Blizanac aplikacija">
<feature>Podržava još aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšana je stabilnost sistema kako bi vaš uređaj radio stabilnije.
Poboljšana je performansa sistema, kako bi uređaj radio lakše.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (dec 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje omogućava da se sakriju ikone na početnom ekranu, te da se optimizuje prikaz teksta i ikona na statusnoj traci, kao i efekat snimanja. Uz ovo ažuriranje, Blizanac aplikacija podržava više aplikacija treće strane. Ovo izdanje takođe poboljšava učinak i stabilnost sistema i sadrži bezbednosnu zakrpu. Preporučuje se ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećanje veličine teksta i podebljanje ikona radi boljeg pregleda informacija.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Blizanac aplikacija">
<feature>Podržava još aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšana je stabilnost sistema kako bi vaš uređaj radio stabilnije.
Poboljšana je performansa sistema, kako bi uređaj radio lakše.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (dec 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje omogućava da se sakriju ikone na početnom ekranu, te da se optimizuje prikaz teksta i ikona na statusnoj traci, kao i efekat snimanja. Uz ovo ažuriranje, Blizanac aplikacija podržava više aplikacija treće strane. Ovo izdanje takođe poboljšava učinak i stabilnost sistema i sadrži bezbednosnu zakrpu. Preporučuje se ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećanje veličine teksta i podebljanje ikona radi boljeg pregleda informacija.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Blizanac aplikacija">
<feature>Podržava još aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšana je stabilnost sistema kako bi vaš uređaj radio stabilnije.
Poboljšana je performansa sistema, kako bi uređaj radio lakše.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (dec 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта абнаўленне дазваляе хаваць значкі на галоўным экране, аптымізуе адлюстраванне тэксту і значкоў на панэлі стану і паляпшае эфект здымкі. У новай версіі Двайнік праграмы можна выкарыстоўваць з большай колькасцю праграм трэціх бакоў. Таксама ў гэтай версіі палепшана прадукцыйнасць і ўстойлівасць сістэмы, і яна ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі. Рэкамендуецца ўстанавіць абнаўленне.</feature>
</features>
<features module="Панэль стану">
<feature>Павялічаны памер тэксту, а значкі сталі больш выразнымі, што спрашчае ўспрыманне інфармацыі.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У некаторых сцэнарыях аптымізаваны эфект здымкі.</feature>
</features>
<features module="Двайнік праграмы">
<feature>Падтрымліваецца ў большай колькасці праграм трэціх бакоў.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Павышана ўстойлівасць сістэмы, што робіць працу прылады больш стабільнай.
Палепшана прадукцыйнасць сістэмы, дзякуючы чаму ваша прылада працуе больш плаўна.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (снежань 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не паўплывае на вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем зрабіць іх рэзервовую копію перад абнаўленнем.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази актуализация ви позволява да скриете иконите на началния екран, оптимизира показването на текст и икони в лентата за състоянието, както и ефекта на снимане. С нея Приложението-близнак поддържа повече приложения на трети лица. Освен това тази версия подобрява производителността и стабилността на системата и включва корекция за сигурност. Препоръчително е да се актуализира.</feature>
</features>
<features module="Лента за състоянието">
<feature>Увеличава размера на текста и удебелява шрифта на иконите, за да направи информацията по-лесно разпознаваема.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимизира ефекта на заснемане в някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Приложение-близнак">
<feature>Поддържа повече приложения от трети страни.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Стабилността на системата е подобрена, за да работи устройството ви по-стабилно.
Ефективността на системата е подобрена, за да работи устройството ви по-гладко.</feature>
</features>
<features module="Защита">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (декември 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да засегне личните ви данни, но е препоръчително да ги архивирате преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই আপডেটটি আপনাকে হোম স্ক্রিনের আইকনগুলি লুকাতে দেয়, স্ট্যাটাস বারে টেক্সট এবং আইকন প্রদর্শনের সাথে শুটিং এফেক্টকেও অপটিমাইজ করে। এই আপডেটের সাথে, অ্যাপ টুইন আরো তৃতীয় পক্ষের অ্যাপকে সমর্থন করে। এই রিলিজটি সিস্টেমের কর্মক্ষমতা এবং স্থিতিশীলতাকেও উন্নত করে এবং একটি নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করে। আপডেট করার পরামর্শ দেওয়া হয়।</feature>
</features>
<features module="স্ট্যাটাস বার">
<feature>পাঠ্যের আকার বাড়ায়, এবং তথ্য শনাক্ত করাকে আরও সহজ করতে আইকনগুলিকে বোল্ড করে দেয়।</feature>
</features>
<features module="ক্যামেরা">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং ইফেক্টকে অপটিমাইজ করে।</feature>
</features>
<features module="অ্যাপ টুইন">
<feature>আরও তৃতীয় পক্ষের অ্যাপকে সমর্থন করে।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত হয়েছে, যার ফলে আপনার ডিভাইস আরো স্থিতিশীলভাবে চলবে।
আপনার ডিভাইস আরো মসৃণভাবে চলার জন্য সিস্টেমের কার্যকারিতা উন্নত করা হয়েছে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (ডিসেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে তা আপনার ব্যক্তিগত ডেটাকে প্রভাবিত করবে না, তবুও আপডেট করার আগে আপনার ডেটা ব্যাক আপ করার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཅོག་ངོས་རིས་རྟགས་ཡིབ་སྐུང་བྱེད་པའི་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་གི་ཡིག་གཟུགས་ཀྱི་རིས་རྟགས་མངོན་སྟོན་དང་པར་ཆས་ཀྱི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཉེར་སྤྱོད་ཆ་གཅིག་གིས་དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་དང་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་གྲུབ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་།】">
<feature>རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་གི་ཡིག་གཟུགས་མངོན་སྟོན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཡིག་གཟུགས་ཡིག་ཨང་ཇེ་ཆེར་བཏང་བ་དང་རིས་རྟགས་ཕྱི་ཚུལ་སྦོམ་བཟོ་བྱས་ནས། ཆ་འཕྲིན་ངོས་འཛིན་ཚད་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【ཉེར་སྤྱོད་ཆ་གཅིག】">
<feature>རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་བྱས་པ་སྔར་བས་བརྟན་འཇགས་བྱེད།
རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་མཐོར་འདེགས་བཏང་། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་དེ་བས་ཐགས་ཐོག་མེད་པར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 12 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje vam omogućava da sakrijete ikone s početnog ekrana te optimizira prikaz teksta i ikona na statusnoj traci, kao i efekat snimanja. U ovom ažuriranju Blizanac aplikacija podržava više aplikacija trećih strana. Ovo izdanje također poboljšava performanse i stabilnost sistema te ugrađuje sigurnosnu zakrpu. Preporučuje se da izvršite ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećava veličinu teksta i podebljava ikone radi lakšeg prepoznavanja informacija.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Blizanac aplikacija">
<feature>Podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Poboljšana je stabilnost sistema, što omogućava stabilniji rad uređaja.
Poboljšane su performanse sistema, što omogućava bolji rad uređaja.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (dec 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja ne utiče na lične podatke, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju podataka.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització us permet amagar les icones de la pantalla inicial, optimitza la visualització del text i les icones a la barra d'estat, i millora l'efecte de captura. Amb aquesta actualització, Aplicació doble admet més aplicacions de tercers. A més, aquesta versió millora el rendiment i l'estabilitat del sistema, i incorpora un pedaç de seguretat. Recomanem que l'actualitzeu.</feature>
</features>
<features module="Barra d'estat">
<feature>S'ha augmentat la mida del text i posat en negreta les icones perquè la informació sigui més fàcil de reconèixer.</feature>
</features>
<features module="Càmera">
<feature>Optimitza l'efecte de captura en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Aplicació doble">
<feature>És compatible amb més aplicacions de tercers.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>El dispositiu té un funcionament més estable perquè s'ha millorat l'estabilitat del sistema.
El dispositiu funciona amb més fluïdes perquè s'ha millorat el rendiment del sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (desembre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. El fet d'instal·lar aquesta actualització no afectarà les vostres dades personals, però tot i així us recomanem que feu una còpia de seguretat de les dades abans de l'actualització.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el centre de servei d'atenció al client d'HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato aktualizace umožňuje skrýt ikony na domovské obrazovce, optimalizuje zobrazení textu a ikon ve stavovém řádku a také fotografování. Od této aktualizace podporuje Zdvojení aplikace více aplikací třetích stran. Tato verze také zlepšuje výkon a stabilitu systému a obsahuje bezpečnostní opravu. Doporučujeme aktualizovat.</feature>
</features>
<features module="Stavový řádek">
<feature>Zvětší velikost textu a zvýrazní ikony tučně, aby byly informace snáze rozpoznatelné.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje fotografování v některých situacích.</feature>
</features>
<features module="Zdvojení aplikace">
<feature>Podporuje více aplikací třetích stran.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Stabilita systému se zlepšila, takže zařízení je stabilnější.
Výkon systému je vylepšen tak, aby zařízení pracovalo plynuleji.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (prosinec 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalace této aktualizace neovlivní vaše osobní data, ale přesto doporučujeme před aktualizací zálohovat data.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne opdatering lader dig skjule ikoner på startskærmen, optimerer visningen af tekst og ikoner på statuslinjen og optagelseseffekten Med denne opdatering understøtter App-tvilling flere tredjeparts-apps. Desuden forbedrer denne udgave systemets ydeevne og stabilitet samt integrerer en sikkerhedsrettelse. Opdatering anbefales.</feature>
</features>
<features module="Statuslinje">
<feature>Øger tekststørrelsen og fremhæver ikonerne for at gøre oplysningerne nemmere at genkende.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="App-tvilling">
<feature>Understøtter flere tredjeparts-apps.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Systemstabiliteten er blevet forbedret, hvilket får din enhed til at køre mere stabilt.
Systemydeevnen er blevet forbedret for at få din enhed til at køre mere problemfrit.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (december 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke påvirke dine personlige data, men det anbefales stadig at sikkerhedskopiere dine data, før du opdaterer.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, dieses Update ermöglicht es Ihnen, Symbole auf dem Startbildschirm auszublenden, und optimiert die Anzeige von Text und Symbolen in der Statusleiste sowie den Aufnahmeeffekt. Mit diesem Update unterstützt App-Twin mehr Apps von Drittanbietern. Diese Version verbessert außerdem die Systemleistung und -stabilität und enthält ein Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="Statusleiste">
<feature>Vergrößert die Schrift und stellt die Symbole fett dar, damit die Informationen leichter zu erkennen sind.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App-Twin">
<feature>Unterstützt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Die Systemstabilität wurde verbessert, damit Ihr Gerät stabiler läuft.
Die Systemleistung wurde verbessert, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Dez. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, dieses Update ermöglicht es Ihnen, Symbole auf dem Startbildschirm auszublenden, und optimiert die Anzeige von Text und Symbolen in der Statusleiste sowie den Aufnahmeeffekt. Mit diesem Update unterstützt App-Twin mehr Apps von Drittanbietern. Diese Version verbessert außerdem die Systemleistung und -stabilität und enthält ein Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="Statusleiste">
<feature>Vergrößert die Schrift und stellt die Symbole fett dar, damit die Informationen leichter zu erkennen sind.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App-Twin">
<feature>Unterstützt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Die Systemstabilität wurde verbessert, damit Ihr Gerät stabiler läuft.
Die Systemleistung wurde verbessert, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Dez. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, dieses Update ermöglicht es Ihnen, Symbole auf dem Startbildschirm auszublenden, und optimiert die Anzeige von Text und Symbolen in der Statusleiste sowie den Aufnahmeeffekt. Mit diesem Update unterstützt App-Twin mehr Apps von Drittanbietern. Diese Version verbessert außerdem die Systemleistung und -stabilität und enthält ein Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="Statusleiste">
<feature>Vergrößert die Schrift und stellt die Symbole fett dar, damit die Informationen leichter zu erkennen sind.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App-Twin">
<feature>Unterstützt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Die Systemstabilität wurde verbessert, damit Ihr Gerät stabiler läuft.
Die Systemleistung wurde verbessert, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Dez. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η ενημέρωση σάς επιτρέπει να αποκρύψετε τα εικονίδια της αρχικής οθόνης, βελτιστοποιεί την εμφάνιση του κειμένου και των εικονιδίων στη γραμμή κατάστασης, καθώς και το αποτέλεσμα λήψης. Με αυτή την ενημέρωση, η Δίδυμη εφαρμογή υποστηρίζει περισσότερες εφαρμογές τρίτων. Αυτή η έκδοση βελτιώνει επίσης την απόδοση και τη σταθερότητα του συστήματος και ενσωματώνει μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας. Συνιστάται η ενημέρωση.</feature>
</features>
<features module="Γραμμή κατάστασης">
<feature>Αυξάνει το μέγεθος του κειμένου και κάνει πιο έντονα τα εικονίδια για να διευκολύνει την αναγνώριση των πληροφοριών.</feature>
</features>
<features module="Κάμερα">
<feature>Βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Δίδυμη εφαρμογή">
<feature>Υποστηρίζει περισσότερες εφαρμογές τρίτων.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Η σταθερότητα του συστήματος βελτιώθηκε, κάνοντας έτσι τη συσκευή σας να λειτουργεί πιο σταθερά.
Οι επιδόσεις του συστήματος βελτιώθηκαν για να κάνουν τη συσκευή σας να λειτουργεί πιο ομαλά.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Δεκέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά ακόμη και έτσι συνιστάται η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την ενημέρωση.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update allows you to hide home screen icons, optimises the text and icon display in status bar, as well as the shooting effect. With this update, App Twin supports more third-party apps. This release also improves the system performance and stability, and incorporates a security patch. It is recommended to update.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>Increases the text size, and bolds the icons to make the information easier to recognise.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimises the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="App Twin">
<feature>Supports more third-party apps.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>The system stability is improved, making your device run more stably.
The system performance is improved to make your device run more smoothly.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Dec 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización le permite ocultar los iconos de la pantalla principal, optimiza la visualización de texto e iconos en la barra de estado, así como el efecto de disparo. Con esta actualización, App gemela admite más aplicaciones de terceros. Esta versión también mejora el rendimiento y la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad. Le recomendamos que actualice.</feature>
</features>
<features module="Barra de estado">
<feature>Aumenta el tamaño del texto y pone los iconos en negrita para que la información sea más fácil de reconocer.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="App gemela">
<feature>Admite más aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Se ha mejorado la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.
Se ha mejorado el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con más fluidez.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (diciembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará a sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización le permite ocultar los íconos de la pantalla principal, optimiza la visualización de texto e íconos en la barra de estado, así como el efecto de captura. Con esta actualización, App gemela admite más aplicaciones de terceros. Esta versión también mejora el rendimiento y la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad. Le recomendamos que actualice.</feature>
</features>
<features module="Barra de estado">
<feature>Aumenta el tamaño del texto y pone los íconos en negrita para que la información sea más fácil de reconocer.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de captura en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="App gemela">
<feature>Admite más aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Se mejoró la estabilidad del sistema, lo que hace que el dispositivo funcione de manera más estable.
Se mejoró el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione sin interrupciones.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (diciembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See värskendus võimaldab peita avakuva ikoone, optimeerib teksti ja ikoonide kuvamist olekuribal ning samuti jäädvustamisefekti. Selle värskendusega toetab Kaksikrakendus rohkemaid kolmanda osapoole rakendusi. Lisaks muudab see süsteemi kiiremaks ja stabiilsemaks ning sisaldab turvapaika. Soovitatav on värskendada.</feature>
</features>
<features module="Olekuriba">
<feature>Suurendab teksti suurust ja kuvab ikoonid paksult, et teave oleks lihtsamini äratuntav.</feature>
</features>
<features module="Kaamera">
<feature>Optimeerib mõnes olukorras jäädvustamisefekti.</feature>
</features>
<features module="Kaksikrakendus">
<feature>Toetab rohkemaid kolmanda osapoole rakendusi.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>Süsteemi stabiilsust on parandatud, et muuta seadme töö stabiilsemaks.
Parandati süsteemi jõudlust, et muuta seadme töö sujuvamaks.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (detsember 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei mõjuta teie isikuandmeid, aga soovitame ikkagi enne värskendamist andmed varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, eguneratze honetan hasierako pantailako ikonoak ezkutatzeko aukera ematen dizu eta egoera-barrako testuaren eta ikonoen bistaratzea optimizatu da, baita argazkiak ateratzeko efektua hobetu ere. Eguneratze honetan, Aplikazio bikiak hirugarrenen aplikazio gehiago onartzen ditu. Gainera, bertsio honetan sistemaren errendimendua eta egonkortasuna hobetu dira eta segurtasun-adabaki bat ere badu. Eguneratzea gomendatzen da.</feature>
</features>
<features module="Egoera-barra">
<feature>Testuaren tamaina handitu da eta ikonoak letra lodiz ageri dira informazioa errazago ezagutzeko.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Argazkiak ateratzeko efektua optimizatzen du zenbait egoeratan.</feature>
</features>
<features module="Aplikazio bikia">
<feature>Hirugarrenen aplikazio gehiago onartzen ditu.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Sistemaren egonkortasuna hobetu da, gailuak egonkorrago funtziona dezan.
Sistemaren errendimendua hobetu da, gailuak hobeto funtziona dezan.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abe.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, ez diezu eragingo datu pertsonalei, baina gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea eguneratzea egin baino lehen.
2. Arazorik baduzu eguneratzea egitean, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza lortzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی امکان پنهان کردن آیکون‌های صفحۀ اصلی را برای شما فراهم می‌کند، نمایش متن و آیکون در نوار وضعیت و همچنین عملکرد عکس‌برداری را بهینه می‌کند. با این به‌روزرسانی، «برنامۀ جفتی» از برنامه‌های شخص ثالث بیشتری پشتیبانی می‌کند. این نسخه همچنین عملکرد و پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد و حاوی یک وصله امنیتی است. توصیه می‌شود این به‌روزرسانی را انجام دهید.</feature>
</features>
<features module="نوار وضعیت">
<feature>اندازۀ متن را افزایش می‌دهد و آیکون‌ها را پررنگ می‌کند تا اطلاعات راحت‌تر تشخیص داده شوند.</feature>
</features>
<features module="دوربین">
<feature>نتیجه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند.</feature>
</features>
<features module="برنامۀ جفتی">
<feature>از برنامه‌های شخص ثالث بیشتری پشتیبانی می‌کند.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>‏‏پایداری سیستم بهبود یافته است که باعث می‌شود دستگاه شما پایدارتر کار کند.
عملکرد سیستم بهبود یافته است که باعث می‌شود دستگاه شما روان‌تر کار کند.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (دسامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="نکات قابل‌توجه:" type="end">
<feature>‏‏۱. نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما را تحت تأثیر قرار نخواهد داد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämän päivityksen myötä voit piilottaa aloitusnäytön kuvakkeita, ja se optimoi tekstin ja kuvakkeiden näytön tilapalkissa sekä kuvaustehosteen. Tämän päivityksen myötä Kaksoissovellus tukee lisää kolmannen osapuolen sovelluksia. Tämä julkaisu myös parantaa järjestelmän suorituskykyä ja vakautta ja sisällyttää turvallisuuskorjauksen. Päivitystä suositellaan.</feature>
</features>
<features module="Tilapalkki">
<feature>Suurentaa tekstin kokoa ja lihavoi kuvakkeet, jotta tiedot on helpompi tunnistaa.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Kaksoissovellus">
<feature>Tukee useampia kolmannen osapuolen sovelluksia.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Järjestelmän vakautta on parannettu, jotta laite toimii vakaammin.
Järjestelmän suorituskykyä on parannettu, jotta laite toimii tasaisemmin.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (joulukuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei vaikuta henkilökohtaisiin tietoihisi, mutta tietojen varmuuskopiointi ennen päivittämistä on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour vous permet de masquer les icônes de l'écran d'accueil et optimise l'affichage du texte et des icônes dans la barre d'état ainsi que l'effet de prise de vue. Avec cette mise à jour, Application jumelle prend en charge davantage d'applications tierces. Cette version améliore également les performances et la stabilité du système et intègre un correctif de sécurité. Nous vous recommandons d'effectuer la mise à jour.</feature>
</features>
<features module="Barre d'état">
<feature>Augmente la taille du texte et met en gras les icônes pour rendre les informations plus faciles à reconnaître.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Application jumelle">
<feature>Prend en charge davantage d'applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Amélioration de la stabilité du système.
Amélioration de la performance du système, pour un fonctionnement plus fluide de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (décembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour vous permet de masquer les icônes de l'écran d'accueil et optimise l'affichage du texte et des icônes dans la barre d'état ainsi que l'effet de prise de vue. Avec cette mise à jour, Application jumelle prend en charge davantage d'applications tierces. Cette version améliore également les performances et la stabilité du système et intègre un correctif de sécurité. Nous vous recommandons d'effectuer la mise à jour.</feature>
</features>
<features module="Barre d'état">
<feature>Augmente la taille du texte et met en gras les icônes pour rendre les informations plus faciles à reconnaître.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Application jumelle">
<feature>Prend en charge davantage d'applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Amélioration de la stabilité du système.
Amélioration de la performance du système, pour un fonctionnement plus fluide de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (décembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización permítelle ocultar as iconas da Pantalla de inicio, optimiza a visualización do texto e as iconas na barra de estado e o efecto de captura. Con esta actualización, Aplicación xemelga é compatible con máis aplicacións de terceiros. Esta versión mellora o rendemento e a estabilidade do sistema e incorpora un parche de seguranza. Recoméndase actualizar.</feature>
</features>
<features module="Barra de estado">
<feature>Aumenta o tamaño do texto e destaca as iconas para que sexa máis fácil recoñecer a información.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza o efecto de captura en determinadas situacións.</feature>
</features>
<features module="Aplicación xemelga">
<feature>É compatible con máis aplicacións de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Mellórase a estabilidade do sistema para facer que o dispositivo funcione con maior estabilidade.
Optimízase o rendemento do sistema para que o dispositivo funcione de forma máis fluída.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (decembro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta actualización non afectará os datos persoais, aínda que se recomenda realizar unha copia de seguranza dos datos antes da actualización.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou vaia a un centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ અપડેટ તમને હોમ સ્ક્રીન ચિહ્નો છુપાવવા, સ્થિતિ પટ્ટીમાં ટેક્સ્ટ અને ચિહ્ન ડિસ્પ્લે કરવા તેમજ શૂટિંગ પ્રભાવને ઑપ્ટિમાઇઝ કરવાની અનુમતિ આપે છે. આ અપડેટ સાથે, એપ ટ્વીન વધુ તૃતીય પક્ષ એપ્લિકેશન્સને સમર્થન કરે છે. આ રિલિઝ સિસ્ટમની કામગીરી અને સ્થિરતાને પણ સુધારે છે અને સુરક્ષા પેચનો સમાવેશ કરે છે. અપડેટ કરવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.</feature>
</features>
<features module="સ્થિતિ પટ્ટી">
<feature>ટેક્સ્ટનું કદ વધે છે અને માહિતીને ઓળખવામાં સરળ બનાવવા માટે ચિહ્નોને બોલ્ડ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="કૅમેરા">
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં શૂટિંગ પ્રભાવને ઓપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="એપ ટ્વીન">
<feature>વધુ તૃતીય-પક્ષની એપ્લિકેશન્સને સમર્થન કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>સિસ્ટમની સ્થિરતામાં સુધારો કરવામાં આવ્યો છે, જેનાથી તમારું ઉપકરણ વધુ સ્થિર રીતે ચાલે છે.
તમારા ઉપકરણને વધુ સરળ રીતે ચલાવવા માટે સિસ્ટમની કામગીરી બહેતર બનાવવામાં આવી છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ડિસેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારા વ્યક્તિગત ડેટાને અસર થશે નહીં, પરંતુ અપડેટ કરતા પહેલા તમારા ડેટાનો બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अद्यतन से आपको होम स्क्रीन आइकन छिपाने की अनुमति मिलती है, स्थिति बार में पाठ और आइकन के डिस्प्ले के साथ-साथ शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है। इस अद्यतन से, ऐप ट्विन पर अधिक तृतीय-पक्ष ऐप्स का समर्थन किया जाता है। इस रिलीज़ से सिस्टम के प्रदर्शन और स्थिरता में भी सुधार किया जाता है और सुरक्षा पैच शामिल किया जाता है। अद्यतन करने की अनुशंसा की जाती है।</feature>
</features>
<features module="स्थिति बार">
<feature>जानकारी की पहचान करना आसान बनाने के लिए पाठ का आकार बढ़ाया जाता है और आइकन को बोल्ड किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="ऐप ट्विन">
<feature>अधिक तृतीय-पक्ष ऐप्स का समर्थन किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>आपका डिवाइस अधिक स्थायी रूप से चले, इसके लिए सिस्टम की स्थिरता में सुधार किया गया है।
आपका डिवाइस अधिक सुचारू रूप से चले, इसके लिए सिस्टम के प्रदर्शन में सुधार किया गया है।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (दिसंबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12 पर जाएँ</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता पाने के लिए, HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se ažuriranjem omogućuje skrivanje ikona s početnog zaslona, optimizira se prikaz teksta i ikona na statusnoj traci, kao i efekt snimanja. Zahvaljujući ovom ažuriranju Aplikacija blizanac podržava više aplikacija treće strane. Ovim izdanjem poboljšavaju se i performanse i stabilnost sustava, a implementirana je i sigurnosna zakrpa. Preporučuje se ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Statusna traka">
<feature>Povećava se veličina teksta i podebljavaju se ikone radi lakšeg prepoznavanja informacija.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira se efekt snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacija blizanac">
<feature>Podržava više aplikacija treće strane.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Poboljšana je stabilnost sustava pa uređaj radi stabilnije.
Performanse sustava poboljšane su kako bi uređaj radio ujednačenije.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (prosinac 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće utjecati na osobne podatke, ali se svejedno preporučuje izraditi sigurnosnu kopiju podataka prije ažuriranja.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez a frissítés lehetővé teszi a főképernyő ikonjainak elrejtését, optimalizálja a szövegek és az ikonok megjelenítését az állapotsávban, valamint a fényképezési hatást. Ezzel a frissítéssel az Ikeralkalmazás több harmadik féltől származó alkalmazást támogat. Ez a verzió a rendszer teljesítményét és stabilitását is javítja, és egy biztonsági javítást is tartalmaz. Javasoljuk, hogy telepítse a frissítést.</feature>
</features>
<features module="Állapotsáv">
<feature>Növeli a szöveg méretét és félkövérrel jeleníti meg az ikonokat, hogy az információk átláthatóbbak legyenek.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bizonyos helyzetekben optimalizáltuk a fényképezés működését.</feature>
</features>
<features module="Ikeralkalmazás">
<feature>Több harmadik féltől származó alkalmazást támogat.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Javítottuk a rendszer stabilitását, ami hozzájárul a készülék zökkenőmentesebb működéséhez.
Javítottuk a rendszer teljesítményét, így a készülék stabilabban működik.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. december). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. A frissítés telepítése nem érinti az Ön személyes adatait, de a frissítés megkezdése előtt ajánlott biztonsági másolatot készíteni az adatokról.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan ini memungkinkan Anda menyembunyikan ikon layar beranda, mengoptimalkan tampilan teks dan ikon di bilah status, serta efek pengambilan gambar. Dengan pembaruan ini , Kembaran Aplikasi mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Rilis ini juga meningkatkan kinerja dan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan. Sebaiknya Anda melakukan pembaruan.</feature>
</features>
<features module="Bilah status">
<feature>Menambah ukuran teks, dan menebalkan ikon agar informasi lebih mudah dikenali.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Kembaran Aplikasi">
<feature>Mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Stabilitas sistem ditingkatkan, menjadikan perangkat Anda berjalan lebih stabil.
Performa sistem ditingkatkan untuk menjadikan perangkat Anda berjalan lebih lancar.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Des 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan ini memungkinkan Anda menyembunyikan ikon layar beranda, mengoptimalkan tampilan teks dan ikon di bilah status, serta efek pengambilan gambar. Dengan pembaruan ini , Kembaran Aplikasi mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Rilis ini juga meningkatkan kinerja dan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan. Sebaiknya Anda melakukan pembaruan.</feature>
</features>
<features module="Bilah status">
<feature>Menambah ukuran teks, dan menebalkan ikon agar informasi lebih mudah dikenali.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Kembaran Aplikasi">
<feature>Mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Stabilitas sistem ditingkatkan, menjadikan perangkat Anda berjalan lebih stabil.
Performa sistem ditingkatkan untuk menjadikan perangkat Anda berjalan lebih lancar.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Des 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consente di nascondere le icone della schermata Home e ottimizza la visualizzazione del testo e delle icone nella barra di stato e l'effetto di scatto. Con questo aggiornamento, App gemella supporta ulteriori app di terze parti. Questa versione migliora anche le prestazioni e la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza. Si consiglia di effettuare l'aggiornamento.</feature>
</features>
<features module="Barra di stato">
<feature>È stata aumentata la dimensione del testo e formattato in grassetto il testo delle icone per facilitare la lettura delle informazioni.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="App gemella">
<feature>Supporta ulteriori app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>La stabilità del sistema è stata migliorata, consentendo un funzionamento più stabile del dispositivo.
Le prestazioni del sistema sono state migliorate, per rendere più fluido il funzionamento del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (dicembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consente di nascondere le icone della schermata Home e ottimizza la visualizzazione del testo e delle icone nella barra di stato e l'effetto di scatto. Con questo aggiornamento, App gemella supporta ulteriori app di terze parti. Questa versione migliora anche le prestazioni e la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza. Si consiglia di effettuare l'aggiornamento.</feature>
</features>
<features module="Barra di stato">
<feature>È stata aumentata la dimensione del testo e formattato in grassetto il testo delle icone per facilitare la lettura delle informazioni.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="App gemella">
<feature>Supporta ulteriori app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>La stabilità del sistema è stata migliorata, consentendo un funzionamento più stabile del dispositivo.
Le prestazioni del sistema sono state migliorate, per rendere più fluido il funzionamento del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (dicembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון זה מאפשר להסתיר את סמלי מסך הבית, ממטב את התצוגה של הטקסט ושל הסמלים בשורת מצב, וכן את אפקט הצילום. עם עדכון זה, 'יישום תאום' תומך ביישומי צד שלישי נוספים. בנוסף, שחרור זה משפר את ביצועי המערכת ואת יציבותה, ומשלב תיקון אבטחה. מומלץ לעדכן.</feature>
</features>
<features module="שורת מצב">
<feature>מגדיל את גודל הטקסט ומבליט את הסמלים כדי להקל על זיהוי המידע.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="יישום תאום">
<feature>תומך בעוד יישומי צד שלישי.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>יציבות המערכת משופרת, מה שיגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.
ביצועי המערכת משופרים כדי לגרום להתקן שלך לפעול באופן חלק יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מדצמ' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון זה מאפשר להסתיר את סמלי מסך הבית, ממטב את התצוגה של הטקסט ושל הסמלים בשורת מצב, וכן את אפקט הצילום. עם עדכון זה, 'יישום תאום' תומך ביישומי צד שלישי נוספים. בנוסף, שחרור זה משפר את ביצועי המערכת ואת יציבותה, ומשלב תיקון אבטחה. מומלץ לעדכן.</feature>
</features>
<features module="שורת מצב">
<feature>מגדיל את גודל הטקסט ומבליט את הסמלים כדי להקל על זיהוי המידע.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="יישום תאום">
<feature>תומך בעוד יישומי צד שלישי.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>יציבות המערכת משופרת, מה שיגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.
ביצועי המערכת משופרים כדי לגרום להתקן שלך לפעול באופן חלק יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מדצמ' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様。今回の推奨更新では、ホーム画面のアイコンを非表示にできるようになり、ステータスバーでテキストとアイコンの表示と撮影効果が最適化されます。今回の更新により、ツインアプリがサポートするサードパーティ製アプリが増えます。さらに、今回のリリースでは、システムのパフォーマンスと安定性が改善され、セキュリティパッチが組み込まれます。更新することをおすすめします。</feature>
</features>
<features module="ステータスバー">
<feature>文字サイズを大きくして、アイコンを太字にすることで、情報を認識しやすくなります。</feature>
</features>
<features module="カメラ">
<feature>一部の状況における撮影効果が最適化されます。</feature>
</features>
<features module="ツインアプリ">
<feature>サポートするサードパーティ製アプリが増えます。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>システムの安定性が向上し、デバイスがより安定して動作するようになりました。
システムのパフォーマンスが向上し、デバイスがよりスムーズに動作するようになりました。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年12月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報に影響はありませんが、更新前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს განახლება საშუალებას გაძლევთ დამალოთ პიქტოგრამები საწყის ეკრანზე, ახდენს სტატუსის ზოლში ტექსტისა და პიქტოგრამების ჩვენების ოპტიმიზებას და აძლიერებს გადაღების ეფექტს. ტყუპ აპს აქვს მეტი მესამე მხარის აპის მხარდაჭერა. გარდა ამისა, ეს გამოშვება აუმჯობესებს სისტემის მუშაობასა და სტაბილურობას და ამატებს უსაფრთხოების შესწორებას. განახლება რეკომენდებულია.</feature>
</features>
<features module="სტატუსის ზოლი">
<feature>ზრდის ტექსტის ზომას და ამუქებს პიქტოგრამებს, რომ ინფორმაცია მარტივად ამოსაცნობი იყოს.</feature>
</features>
<features module="კამერა">
<feature>ახდენს გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="ტყუპი აპი">
<feature>მხარდაჭერილია მესამე მხარის მეტი აპი.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>გაუმჯობესდა სისტემის სტაბილურობა, რის შედეგადაც მოწყობილობა უფრო სტაბილურად მუშაობს.
გაუმჯობესდა სისტემის წარმადობა, რის შედეგადაც მოწყობილობა უფრო შეუფერხებლად მუშაობს.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის დეკემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ იქონიებს გავლენას თქვენს პერსონალურ მონაცემებზე, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერის მისაღებად დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл жаңарту негізгі экран белгішелерін жасыруға мүмкіндік береді, күй жолағындағы мәтін мен белгіше дисплейін, сонымен бірге түсіру әсерін оңтайландырады. Осы жаңарту арқылы «Қолданба көшірмесі» мүмкіндігі қосымша үшінші тарап қолданбаларын қолдайды. Сондай-ақ бұл шығарылым жүйе өнімділігі мен тұрақтылығын жақсартады және қауіпсіздік патчын біріктіреді. Жаңарту ұсынылады.</feature>
</features>
<features module="Күй жолағы">
<feature>Ақпаратты тануды жеңілдету үшін мәтін өлшемін үлкейтеді және белгішелерді қалыңдатады.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады.</feature>
</features>
<features module="Қолданба көшірмесі">
<feature>Қосымша үшінші тарап қолданбаларына қолдау көрсетіледі.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>Жүйенің тұрақтылығы жақсарып, құрылғыңыздың тұрақтырақ жұмыс істеуіне мүмкіндік береді.
Құрылғыңыздың бірқалыптырақ жұмыс істеуіне мүмкіндік беру үшін жүйе өнімділігі жақсартылды.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (желтоқсан, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнату жеке деректеріңізге әсер етпейді, бірақ жаңартпас бұрын деректердің сақтық көшірмесін жасау ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពនេះអនុញ្ញាតឱ្យអ្នកលាក់រូបតំណាងអេក្រង់ទំព័រដើម ធ្វើឱ្យការបង្ហាញអត្ថបទ និងរូបតំណាងនៅក្នុងរបារ​ស្ថានភាព ក៏ដូចជាបែបផែនថតប្រសើរឡើង។ ជាមួយបច្ចុប្បន្នភាពនេះ កម្មវិធីភ្លោះអាចប្រើជាមួយកម្មវិធីរបស់ភាគីទីបីច្រើនទៀត។ ការចេញផ្សាយនេះធ្វើឱ្យប្រតិបត្តិការ និងស្ថិរភាពប្រព័ន្ធប្រសើរឡើង និងរួមបញ្ចូលបំណះសន្តិសុខ។ សូមណែនាំឱ្យធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព។</feature>
</features>
<features module="របារ​ស្ថានភាព">
<feature>បង្កើនទំហំអត្ថបទ និងធ្វើឱ្យរូបតំណាងដិត ដើម្បីធ្វើឱ្យព័ត៌មានកាន់តែងាយស្រួលចំណាំ។</feature>
</features>
<features module="កាមេរ៉ា​​​">
<feature>ធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ប្រសើរឡើង​ក្នុង​សេណារីយោ​មួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="កម្មវិធីភ្លោះ">
<feature>អាចប្រើជាមួយកម្មវិធីរបស់ភាគីទីបីច្រើនទៀត។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>ស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ​ត្រូវបាន​កែលម្អ ដែលធ្វើឱ្យ​ឧបករណ៍​របស់អ្នក​ដំណើរការ​បាន​កាន់តែ​មានស្ថិរភាព។
ប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធ​ត្រូវបាន​កែលម្អ ដើម្បីធ្វើឱ្យ​ឧបករណ៍​របស់អ្នក​ដំណើរការ​បាន​កាន់តែ​រលូន។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (ធ្នូ 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​ប៉ះពាល់ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ನವೀಕರಣವು ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಐಕಾನ್‌ಗಳನ್ನು ಮರೆಮಾಡಲು, ಸ್ಥಿತಿ ಪಟ್ಟಿಯಲ್ಲಿ ಪಠ್ಯ ಮತ್ತು ಐಕಾನ್‌ ಡಿಸ್‌ಪ್ಲೇಯನ್ನು, ಜೊತೆಗೆ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಆ್ಯಪ್ ಟ್ವಿನ್ ಹೆಚ್ಚಿನ ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ. ಈ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆ ಮತ್ತು ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸಹ ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ. ನವೀಕರಿಸಬೇಕೆಂದು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸ್ಥಿತಿ ಪಟ್ಟಿ">
<feature>ಪಠ್ಯದ ಗಾತ್ರವನ್ನು ಹೆಚ್ಚಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಸುಲಭವಾಗಿ ಗುರುತಿಸಲು ಐಕಾನ್‌ಗಳನ್ನು ಬೋಲ್ಡ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಆ್ಯಪ್ ಟ್ವಿನ್">
<feature>ಹೆಚ್ಚಿನ ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲಾಗಿದೆ, ಇದು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ರನ್ ಆಗುವಂತೆ ಮಾಡುತ್ತದೆ.
ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸರಾಗವಾಗಿ ರನ್ ಮಾಡಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಡಿಸೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾದ ಮೇಲೆ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ನವೀಕರಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 업데이트에서는 홈 화면 아이콘을 숨길 수 있고, 상태 표시줄의 텍스트와 아이콘 표시, 촬영 효과가 최적화되었습니다. 이번 업데이트를 통해 트윈 앱은 더 많은 타사 앱을 지원합니다. 이번 릴리스에는 시스템 성능과 안정성이 개선되었으며 보안 패치도 포함되어 있습니다. 업데이트하는 것이 좋습니다.</feature>
</features>
<features module="상태 표시줄">
<feature>텍스트 크기를 늘리고 아이콘을 굵게 표시하여 정보를 더 쉽게 알아볼 수 있도록 합니다.</feature>
</features>
<features module="카메라">
<feature>일부 시나리오에서 촬영 효과를 최적화합니다.</feature>
</features>
<features module="트윈 앱">
<feature>더 많은 타사 앱을 지원합니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>시스템 안정성이 개선되어 장치가 더 안정적으로 실행됩니다.
시스템 성능이 개선되어 장치가 더 원활하게 실행됩니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 12월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터에는 영향을 미치지 않지만 업데이트하기 전에 데이터를 백업하는 것이 좋습니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ສະ​ບາຍ​ດີ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ອະ​ນຸ​ຍາດ​ໃຫ້​ທ່ານ​ເຊື່ອ​ງ​ໄອ​ຄອນ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ, ປັບ​ການ​ສະ​ແດງ​ຂໍ້​ຄວາມ ແລະ ໄອ​ຄອນ​ໃນ​ແຖບ​ສະ​ຖານ​ະ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ, ພ້ອມ​ທັງ​ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ຖ່າຍ​ຮູບ. ດ້ວຍ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້, ແອັບຄູ່ຮອງ​ຮັບ​ແອັບ​ພາກ​ສ່ວນ​ທີ​ສາມ​ເພີ່ມ​ເຕີມ​ແລ້ວ. ນອກນັ້ນ ການ​ເປີດ​ຕົວ​ນີ້​ຍັງ​ປັບ​ປຸງ​ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ ແລະ ຄວາມ​ສະ​ຖຽນ​​ຂອງລະ​ບົບ ແລະ ລວມ​ເອົາ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນ. ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ອັບ​ເດດ.</feature>
</features>
<features module="ແຖບສະຖານະ">
<feature>ເພີ່ມ​ຂະ​ໜາດ​ຂໍ້​ຄວາມ ແລະ ເຮັດ​ໃຫ້​ໄອ​ຄອນ​ເປັນ​ຕົວ​ໜາ ເພື່ອ​ເຮັດ​ໃຫ້​ຮັບ​ຮູ້​ຂໍ້​ມູນ​ໄດ້​ງ່າຍ​ຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature>
</features>
<features module="ແອັບຄູ່​">
<feature>ຮອງ​ຮັບແອັບພາກ​ສ່ວນທີ​ສາມ​ເພີ່ມ​ເຕີມ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ຄວາມ​ສ​ະ​ຖຽນ​ຂອງ​ລະ​ບົບ​ຖືກປັບ​ປຸງ, ເຊິ່ງເຮັດ​ໃຫ້​ອຸ​ປະ​ກອນ​ຂອງ​ທ່ານໃຊ້​ງານ​ໄດ້​ສະ​ຖຽນ​ຍິ່ງ​ຂຶ້ນ.
​ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ​ຂອງ​ລະ​ບົບຖືກ​ປັບປຸງ ເພື່ອ​ເຮັດ​ໃຫ້​ອຸ​ປະ​ກອນ​ຂອງ​ທ່ານໃຊ້​ງານ​ໄດ້​ຄ່ອງ​ຕົວຍິ່ງ​ຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ທັນ​ວາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການ​ຕິດ​ຕັ້ງ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສົ່ງ​ຜົນ​ຕໍ່​ຂໍ້​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ, ແຕ່​ຍັງ​ຄົງ​ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ​ໄວ້ກ່ອນ​ການ​ອັບ​ເດດ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo naujiniu leidžiama paslėpti pradžios ekrano piktogramas, optimizuojamas teksto ir piktogramų rodymas būsenos juostoje, taip pat – fotografavimo efektas. Šiuo naujiniu programėlė dvynė derės su daugiau trečiųjų šalių programėlių. Šioje laidoje taip pat pagerinamas sistemos veikimas ir stabilumas bei įtraukiama saugumo pataisa. Rekomenduojama atnaujinti.</feature>
</features>
<features module="Būsenos juosta">
<feature>Padidinamas tekstas ir paryškinamos piktogramos, kad būtų lengviau atpažinti informaciją.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas.</feature>
</features>
<features module="Programėlė dvynė">
<feature>Dera su daugiau trečiųjų šalių programėlių.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Pagerintas sistemos stabilumas, todėl įrenginys veikia stabiliau.
Pagerintas sistemos našumas, kad įrenginys veiktų sklandžiau.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. gruodžio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys paveikti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama prieš naujinant padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo atjauninājumu var paslēpt sākuma ekrāna ikonas, optimizēt tekstu un ikonu rādīšanu statusa joslā, kā arī fotografēšanas efektu. Šajā atjauninājumā Lietotnes pāris atbalsta vairāk trešo pušu lietotņu. Ar šo laidienu tiek arī uzlabota sistēmas veiktspēja un stabilitāte, kā arī ir iekļauts drošības ielāps. Ieteicams atjaunināt.</feature>
</features>
<features module="Statusa josla">
<feature>Palielina teksta izmēru un izveido ikonas treknrakstā, lai informācija būtu vieglāk atpazīstama.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizē uzņemšanas efektu dažiem scenārijiem.</feature>
</features>
<features module="Lietotnes pāris">
<feature>Atbalsta vairāk trešo pušu lietotņu.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Sistēmas stabilitāte ir uzlabota, padarot jūsu ierīci stabilāku.
Sistēmas veiktspēja ir uzlabota, padarot jūsu ierīci vienmērīgāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada decembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Šī atjauninājuma instalēšana neietekmēs jūsu personas datus, taču joprojām ir ieteicams pirms atjaunināšanas dublēt datus.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अपडेट अहाँ केँ होम स्क्रीन आइकन सभ नुकयबाक अनुमति दैत अछि, स्थिति बार मे टेक्स्ट आ आइकन प्रदर्शनक संगहि शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि। एहि अपडेट सँ, एप ट्विन आओर बेसी तेसर-पक्षक एप सभ केँ सपोर्ट करैत अछि। ई रिलीज सिस्टमक कार्य-क्षमता आ स्थिरता मे सुधार सेहो करैत अछि आओर सुरक्षा पैच समाविष्ट करैत अछि। अपडेट करबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।</feature>
</features>
<features module="स्थिति बार">
<feature>जानकारी केँ आसानी सँ पहिचान करबाक लेल टेक्स्टक आकार बढ़बैत अछि आओर आइकन सभ केँ बोल्ड करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="एप ट्विन">
<feature>आओर तेसर-पक्षक एप सभक सपोर्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>अहाँक डिवाइस केँ आओर स्थिर रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक स्थिरता मे सुधार कयल गेल।
अहाँक डिवाइस केँ आओर बेसी निर्बाध रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन केँ अनुकूलित कयल गेल।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (दिसंबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा प्रभावित नहि होयत, मुदा तैयो अपडेट करए सँ पहिने अपन डेटाक बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, mā tēnei whakahōu ka tukua e koe te huna i ngā ata mata kāinga, ka ngā arotau i te kuputuhi me te whakaaturanga ata i te pae tūnga, tae atu ki te pānga tākaro. Mā tēnei whakahōu, ka ngā tautoko a Māhanga taupānga i ētahi anō ngā taupānga rōpū kē. Ka whakapai ake hoki tēnei putanga i te mahinga pūnaha me te taimautanga, ā, ka komokomo i tētahi āpure haumarutanga. E tūtohutia ana kia whakahōu.</feature>
</features>
<features module="Pae tūnga">
<feature>Ka whakanui ake i te rahi kuputuhi, ā, ka taekaha hoki i ngā ata kia māmā ake ai te mōhio ki ngā mōhiohio.</feature>
</features>
<features module="Kāmera">
<feature>Ka arotautia te pānga tākaro i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Māhanga taupānga">
<feature>Tautoko ai i ētahi anō ngā taupānga rōpū kē.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>Kua pai ake te taimautanga pūnaha, kia pai ake ai te haere o tō pūrere.
Kua pai ake te mahinga pūnaha kia pai ake ai te haere o tō pūrere.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Hakihea 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore e pā te tāuta i tēnei whakahōu ki ō ngā raraunga whaiaro, engari me tārua tonu ō raraunga i mua i te whakahōu.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōu, waea atu koa ki te raina waewera ratonga HONOR, haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова ажурирање ви овозможува да ги криете иконите на почетниот екран, го оптимизира приказот на текстот и иконите во статусната лента како и ефектот при сликањето. Со ова ажурирање, Апликација-близнак поддржува повеќе апликации од други производители. Ова издание исто така ги подобрува перформансите и стабилноста на системот и вградува безбедносна крпеница. Се препорачува да ажурирате.</feature>
</features>
<features module="Статусна лента">
<feature>Големината на текстот се зголемува и иконите за задебелуваат за да биде полесно препознавањето на информациите.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Апликација-близнак">
<feature>Поддржува повеќе апликации од други производители.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Подобрена е стабилноста на системот, со што уредот работи постабилно.
Подобрени се перформансите на системот за уредот да работи поглатко.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (декември 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да влијае врз вашите лични податоци, но сепак се препорачува да направите резервна копија од податоците пред да ажурирате.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, јавете се на телефонскиот број на службата на HONOR или посетете сервисен центар за корисници на HONOR за да добиете поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഹോം സ്‌ക്രീൻ ഐക്കണുകൾ മറയ്‌ക്കാൻ നിങ്ങളെ അനുവദിക്കുകയും സ്റ്റാറ്റസ് ബാറിലെ ടെക്‌സ്റ്റിന്റെയും ഐക്കണിന്റെയും ഡിസ്‌പ്ലേയും, അതോടൊപ്പം ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റും ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുകയും ചെയ്യുന്നു. ഈ അപ്‌ഡേറ്റിൽ, 'ആപ്പ് ദ്വയം' കൂടുതൽ മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു. കൂടാതെ, ഈ റിലീസ് സിസ്റ്റം പ്രകടനവും സ്ഥിരതയും മെച്ചപ്പെടുത്തുകയും ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു. അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സ്റ്റാറ്റസ് ബാർ">
<feature>വിവരങ്ങൾ എളുപ്പത്തിൽ തിരിച്ചറിയുന്നതിനായി ടെക്‌സ്‌റ്റ് വലുപ്പം വർദ്ധിപ്പിക്കുകയും ഐക്കണുകൾ ബോൾഡാക്കുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ക്യാമറ">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ആപ്പ് ദ്വയം">
<feature>കൂടുതൽ മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സ്ഥിരതയോടെ പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തിയിട്ടുണ്ട്.
നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സുഗമമായി പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം പ്രകടനം മെച്ചപ്പെടുത്തിയിട്ടുണ്ട്.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഡിസംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12 സന്ദർശിക്കുക</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ ബാധിക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന് മുമ്പായി നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ ബാക്കപ്പ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү шинэчлэлтээр үндсэн дэлгэцийн шигтгээ зургийг нуух боломжтой болж, төлөвийн мөр дэх бичвэр, шигтгээ зургийн харагдах байдлыг оновчилж, зураг авах нөлөөг сайжруулав. Энэ шинэчлэлтээр Ихэр Апп илүү олон гуравдагч этгээдийн апликэйшн дэмждэг боллоо. Мөн энэ шинэчлэлтээр системийн гүйцэтгэл, тогтвортой байдлыг сайжруулж, хамгаалалтын нөхөөс багтаав. Шинэчлэхийг зөвлөж байна.</feature>
</features>
<features module="Төлөвийн мөр">
<feature>Бичвэрийн хэмжээг томруулж, шигтгээ зургийг тодруулсан тул мэдээллийг илүү хялбар таних боломжтой боллоо.</feature>
</features>
<features module="Камер">
<feature>Зарим тохиолдолд зураг авах эффектийг оновчилсон.</feature>
</features>
<features module="Ихэр Апп">
<feature>Илүү олон гуравдагч этгээдийн апликэйшнийг дэмждэг болсон.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Системийн тогтворжилтыг сайжруулсан тул таны төхөөрөмж илүү жигд ажиллана.
Системийн гүйцэтгэлийг нэмэгдүүлсэн тул таны төхөөрөмж илүү жигд ажиллана.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны арван хоёрдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгах нь таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч, шинэчлэхийн өмнө өгөгдлөө нөөцөлсөн нь дээр.
2. Шинэчлэх явцад ямар нэг асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төв рүү очиж дэмжлэг авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे अद्यतन स्टेटस बारमधील मजकूर आणि चिन्हांचे प्रदर्शन ऑप्टिमाइझ करते आणि शूटिंग प्रभाव वाढवते. अ‍ॅप ट्विन अधिक तृतीय-पक्षीय ॲप्सना सपोर्ट करते. याव्यतिरिक्त, हे रिलीझ सिस्टम परफॉर्मन्स आणि स्थिरता सुधारते, आणि सुरक्षितता पॅच समाविष्ट करते. अद्यतनित करण्याची शिफारस केली जाते.</feature>
</features>
<features module="स्टेटस बार">
<feature>माहिती ओळखणे सोपे करण्यासाठी मजकूराचा आकार वाढवते आणि चिन्हे ठळक करते.</feature>
</features>
<features module="कॅमेरा">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
</features>
<features module="अ‍ॅप ट्विन">
<feature>अधिक तृतीय-पक्ष ॲप्सना सपोर्ट करते.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टम स्थिरता सुधारली आहे, ज्यामुळे आपले उपकरण अधिक स्थिरपणे चालते.
आपले उपकरण अधिक सुरळीत चालण्‍यासाठी सिस्‍टमचे कार्यप्रदर्शन सुधारले आहे.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (डिसेंबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपल्या वैयक्तिक डेटावर परिणाम होणार नाही, परंतु तरीही अद्यतनित करण्यापूर्वी आपल्या डेटाचा बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini ini membolehkan anda menyembunyikan ikon skrin utama, mengoptimumkan teks dan paparan ikon dalam bar status serta kesan penangkapan. Melalui kemas kini ini, Kembar Aplikasi menyokong lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Keluaran ini juga meningkatkan prestasi dan kestabilan sistem serta memasukkan tampalan keselamatan. Anda disyorkan agar mengemas kini.</feature>
</features>
<features module="Bar status">
<feature>Besarkan saiz teks dan tebalkan ikon untuk menjadikan maklumat lebih mudah dikenal.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Kembar Aplikasi">
<feature>Sokong lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Kestabilan sistem telah ditingkatkan, membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih stabil.
Prestasi sistem telah ditingkatkan untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih lancar.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan keselamatan Android (Dis 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Tindakan memasang kemas kini ini tidak akan menjejaskan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran data sebelum mengemas kini.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ ဤအပ်ဒိတ်သည် ပင်မ မျက်နှာပြင်ပေါ်ရှိ အိုင်ကွန်များကို ဝှက်ပေးသည်၊ အခြေအနေပြဘားတွင် စာသားနှင့် အိုင်ကွန် ပြသမှုအပြင် ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။ ဤအပ်ဒိတ်ဖြင့် အက်ပ် အမြွှာသည် နောက်ထပ် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များကို ပံ့ပိုးပေးသည်။ ဤအသစ်ထွက်အပ်ဒိတ်သည် စနစ် စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် တည်ငြိမ်မှုကိုလည်း မြှင့်တင်ပေးပြီး လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။</feature>
</features>
<features module="အခြေအနေပြဘား">
<feature>စာလုံး အရွယ်အစားကို ကြီးမားအောင်လုပ်ပေးထားပြီး အိုင်ကွန်များကို စာလုံးမည်းပေးထားသဖြင့် အချက်အလက်များကို ပိုမိုလွယ်ကူစွာ သိရှိနိုင်သည်။</feature>
</features>
<features module="ကင်မရာ">
<feature>အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="အက်ပ် အမြွှာ">
<feature>နောက်ထပ် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များကို ပံ့ပိုးပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးထားသဖြင့် သင့်စက်ကို ပိုမိုတည်ငြိမ်စွာ လည်ပတ်နိုင်စေသည်။
စနစ် စွမ်းဆောင်ရည်ကို တိုးမြှင့်ပေးထားသဖြင့် သင့်စက်ကို ပိုမိုချောမွေ့စွာ လည်ပတ်နိုင်စေသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဒီဇင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအပေါ် ထိခိုက်မည် မဟုတ်သော်လည်း အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သင့်ဒေတာကို ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်အတောအတွင်း ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီအတွက် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ ဤအပ္ဒိတ္သည္ ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ေပၚရွိ အိုင္ကြန္မ်ားကို ဝွက္ေပးသည္၊ အေျခအေနျပဘားတြင္ စာသားႏွင့္ အိုင္ကြန္ ျပသမႈအျပင္ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။ ဤအပ္ဒိတ္ျဖင့္ အက္ပ္ အျမႊာသည္ ေနာက္ထပ္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးသည္။ ဤအသစ္ထြက္အပ္ဒိတ္သည္ စနစ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ တည္ၿငိမ္မႈကိုလည္း ျမႇင့္တင္ေပးၿပီး လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။</feature>
</features>
<features module="အေျခအေနျပဘား">
<feature>စာလုံး အ႐ြယ္အစားကို ႀကီးမားေအာင္လုပ္ေပးထားၿပီး အိုင္ကြန္မ်ားကို စာလုံးမည္းေပးထားသျဖင့္ အခ်က္အလက္မ်ားကို ပိုမိုလြယ္ကူစြာ သိရွိႏိုင္သည္။</feature>
</features>
<features module="ကင္မရာ">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="အက္ပ္ အျမႊာ">
<feature>ေနာက္ထပ္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးထားသျဖင့္ သင့္စက္ကို ပိုမိုတည္ၿငိမ္စြာ လည္ပတ္ႏိုင္ေစသည္။
စနစ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို တိုးျမႇင့္ေပးထားသျဖင့္ သင့္စက္ကို ပိုမိုေခ်ာေမြ႕စြာ လည္ပတ္ႏိုင္ေစသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဒီဇင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအေပၚ ထိခိုက္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္အေတာအတြင္း ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီအတြက္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne oppdateringen gjør at du kan skjule startskjermikonene, optimaliserer visningen av tekst og ikoner i statuslinjen samt opptakseffekten. Med denne oppdateringen støtter Tvillingapp flere tredjeparts-apper. Denne utgivelsen forbedrer også systemytelsen og stabiliteten, og den integrerer en sikkerhetsoppdatering. Det anbefales å oppdatere.</feature>
</features>
<features module="Statuslinje">
<feature>Øker tekststørrelsen og fremhever ikonene for å gjøre informasjonen lettere å gjenkjenne.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerer fotograferingseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="Tvillingapp">
<feature>Støtter flere tredjeparts-apper.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Systemstabiliteten er forbedret slik at enheten din er mer stabil.
Systemytelsen er forbedret for å gjøre at enheten kjører jevnere.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (des 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke påvirke personopplysningene dine, men vi anbefaler likevel at du sikkerhetskopierer dataene dine før du oppdaterer.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, तपाईं यो अपडेटका सहायताले गृह स्क्रिन आइकनहरू लुकाउन सक्नुहुन्छ, यसले स्थिति पट्टीमा पाठ र आइकनको डिस्प्ले अप्टिमाइज गर्छ र सुटिङ प्रभाव पनि अप्टिमाइज गर्छ । यो अपडेट गरेपछि एप ट्विनमा थप तेस्रो-पक्ष एपहरू प्रयोग गर्न मिल्छ । साथै, यो रिलिजले प्रणालीको कार्यसम्पादन र स्थिरता सुधार गरेको छ र सुरक्षा प्याच समावेश गरेको छ । अपडेट गर्न सिफारिस गरिन्छ ।</feature>
</features>
<features module="स्थिति पट्टी">
<feature>यसले पाठको आकार बढाउँछ र जानकारी सजिलै पहिचान गर्न सकियोस् भन्नाका लागि आइकनहरू बोल्ड बनाउँछ ।</feature>
</features>
<features module="क्यामेरा">
<feature>यसले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="एप ट्विन">
<feature>अझ धेरै तेस्रो-पक्ष एपहरू प्रयोग गर्न मिल्छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>तपाईंको यन्त्रलाई थप स्थिर रूपमा चल्ने बनाउँदै प्रणालीको स्थिरतामा सुधार ल्याइएको छ ।
तपाईंको यन्त्रलाई थप सहज रूपमा चल्ने बनाउँदै प्रणालीको कार्यसम्पादन सुधार गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (डिसेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. तपाईंले यो एप स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटामा कुनै प्रभाव नपर्ने भए पनि तपाईंलाई अपडेट गर्नुअघि आफ्नो डाटा ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, met deze update kunt u startschermpictogrammen verbergen, de weergave van tekst en pictogrammen in de statusbalk optimaliseren, evenals het opname-effect. Met deze update ondersteunt App-tweeling meer apps van derden. Deze release verbetert ook de systeemprestaties en -stabiliteit en bevat een beveiligingspatch. Het wordt aanbevolen om bij te werken.</feature>
</features>
<features module="Statusbalk">
<feature>Vergroot de tekstgrootte en maakt de pictogrammen vet om de informatie gemakkelijker herkenbaar te maken.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimaliseert de opname-ervaring in bepaalde scenario's.</feature>
</features>
<features module="App-tweeling">
<feature>Ondersteunt meer apps van derden.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>De systeemstabiliteit is verbeterd, waardoor uw apparaat stabieler werkt.
De systeemprestaties zijn verbeterd om uw apparaat vloeiender te laten werken.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (december 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet beïnvloed, maar een back-up van uw gegevens maken voordat u bijwerkt wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ଏହି ଅପଡେଟ୍ ଆପଣଙ୍କୁ ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ ଆଇକନ୍‌ ଲୁଚାଇବାକୁ, ସ୍ଥିତି ବାର୍‌ରେ ଟେକ୍ସଟ୍‌ ଏବଂ ଆଇକନ୍‌ ତଥା ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍ କରିବାକୁ ଦେଇଥାଏ। ଏହି ଅପଡେଟ୍‌‌ରେ, ଆପ୍‌ ଟ୍ୱିନ୍‌ ଆହୁରି ଅଧିକ ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍ ସମର୍ଥନ କରେ। ଏହି ରିଲିଜ୍‌ ସିଷ୍ଟମ୍‌ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା ଏବଂ ସ୍ଥିରତା ମଧ୍ୟ ବଢ଼ାଏ ତଥା ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ। ଅପଡେଟ୍‌ କରିବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।</feature>
</features>
<features module="ସ୍ଥିତି ବାର୍‌">
<feature>ସୂଚନାକୁ ସହଜରେ ଚିହ୍ନଟ କରାଇବାକୁ ଟେକ୍ସଟ୍‌ ଆକାରକୁ ବଢାଏ ଏବଂ ଆଇକନ୍‌ଗୁଡ଼ିକୁ ବୋଲ୍ଡ କରେ।</feature>
</features>
<features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ଆପ୍‌ ଟ୍ୱିନ୍‌">
<feature>ଆହୁରି ଅଧିକ ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍ ସମର୍ଥନ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌‌କୁ ଅଧିକ ସ୍ଥିର ଭାବେ ଚଲାଇ, ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସ୍ଥିରତାରେ ବିକାଶ କରାଯାଇଛି।
ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌କୁ ଅଧିକ ସ୍ମୁଦ ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ ସିଷ୍ଟମ୍ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତାରେ ବିକାଶ କରାଯାଇଛି।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଡିସେମ୍ବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ପ୍ରଭାବିତ ହେବ ନାହିଁ, ତଥାପି ଅପଡେଟ୍ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କ ଡାଟାର ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସହାୟତା ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨਾਲ ਤੁਸੀਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਆਈਕੋਨਾਂ ਨੂੰ ਲੁਕਾ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਸਥਿਤੀ ਪੱਟੀ ਵਿੱਚ ਟੈਕਸਟ ਅਤੇ ਆਈਕੋਨ ਡਿਸਪਲੇ ਦੇ ਨਾਲ-ਨਾਲ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨਾਲ, ਜੋੜੇਦਾਰ ਐਪ ਹੋਰ ਤੀਜੀ ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਰਿਲੀਜ਼ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਅਤੇ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਹ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਥਿਤੀ ਪੱਟੀ">
<feature>ਟੈਕਸਟ ਆਕਾਰ ਨੂੰ ਵਧਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਪਛਾਣਨਾ ਆਸਾਨ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਆਈਕੋਨਾਂ ਨੂੰ ਗੂੜ੍ਹਾ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਜੋੜੇਦਾਰ ਐਪ">
<feature>ਹੋਰ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦੀ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਹੋਰ ਸਥਿਰਤਾ ਨਾਲ ਚੱਲਦਾ ਹੈ।
ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਹੋਰ ਨਿਰਵਿਘਨਤਾ ਨਾਲ ਚੱਲਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਦਸੰਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੇਟਾ ਦਾ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta aktualizacja umożliwia ukrywanie niektórych ikon na ekranie głównym i optymalizuje wyświetlanie tekstu i ikon na pasku stanu oraz efekt używania aparatu. Aplikacja bliźniacza obsługuje więcej aplikacji innych firm. To wydanie poprawia wydajność i stabilność systemu oraz zawiera poprawkę bezpieczeństwa. Zaleca się zainstalowanie tej aktualizacji.</feature>
</features>
<features module="Pasek stanu">
<feature>Zwiększono rozmiar tekstu i pogrubiono ikony, aby poprawić czytelność informacji.</feature>
</features>
<features module="Aparat">
<feature>Zoptymalizowano efekty aparatu w pewnych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="Aplikacja bliźniacza">
<feature>Obsługuje więcej aplikacji innych firm.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Poprawiono stabilność systemu, dzięki czemu urządzenie działa stabilniej.
Poprawiono wydajność systemu, dzięki czemu urządzenie działa płynniej.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (grudzień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie wpływa na dane użytkownika, jednak zaleca się wykonanie kopii zapasowej przed aktualizacją.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado(a) usuário(a), esta atualização permite ocultar os ícones da tela inicial, otimiza a exibição de texto e ícones na barra de status, bem como o efeito de disparo. Com essa atualização, o Aplicativo gêmeo oferece suporte a mais aplicativos de terceiros. Essa versão também melhora o desempenho e a estabilidade do sistema e incorpora um patch de segurança. Recomenda-se a atualização.</feature>
</features>
<features module="Barra de status">
<feature>Aumenta o tamanho do texto e coloca os ícones em negrito para facilitar o reconhecimento das informações.</feature>
</features>
<features module="Câmera">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Aplicativo gêmeo">
<feature>Suporta mais aplicativos de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>A estabilidade do sistema foi aprimorada, fazendo com que seu dispositivo funcione de forma mais estável.
O desempenho do sistema foi aprimorado para tornar o funcionamento de seu dispositivo mais suave.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (dezembro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não afetará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento de serviço da HONOR ou vá à Central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado utilizador, a presente atualização permite ocultar ícones no ecrã inicial, otimiza a apresentação de texto e ícones na barra de estado, bem como o efeito de captura. Com esta atualização, as Aplicações clonadas suportam mais aplicações de terceiros. Esta versão também melhora o desempenho e a estabilidade do sistema e incorpora uma correção de segurança. Recomenda-se a atualização.</feature>
</features>
<features module="Barra de estado">
<feature>Aumenta o tamanho do texto e realça os ícones para tornar a informação mais fácil de reconhecer.</feature>
</features>
<features module="Câmara">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Aplicações clonadas">
<feature>Suporta mais aplicações de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>A estabilidade do sistema está melhorada, fazendo com que o seu dispositivo funcione de forma mais estável.
O desempenho do sistema está melhorado para fazer com que o seu dispositivo funcione mais suavemente.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (Dezembro de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não irá afetar os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare vă permite să ascundeți pictogramele ecranului de pornire, optimizează afișarea textului și a pictogramelor în bara de stare, precum și efectul de fotografiere. Cu această actualizare, Aplicație geamănă acceptă mai multe aplicații terțe. De asemenea, această versiune îmbunătățește performanța și stabilitatea sistemului și încorporează o corecție de securitate. Se recomandă actualizarea.</feature>
</features>
<features module="Bară de stare">
<feature>Mărește dimensiunea textului și accentuează pictogramele pentru a face informațiile mai ușor de recunoscut.</feature>
</features>
<features module="Cameră foto">
<feature>Optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Aplicație geamănă">
<feature>Acceptă mai multe aplicații terță parte.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Stabilitatea sistemului a fost îmbunătățită, făcând ca dispozitivul dvs. să ruleze mai stabil.
Performanța sistemului a fost îmbunătățită, pentru ca dispozitivul dvs. să ruleze mai fluid.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (decembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea actualizării nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați un centru de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы добавить возможность скрытия значков на рабочем экране, оптимизировать отображение текста и значков в строке состояния и эффект съемки, добавить поддержку новых сторонних приложений функцией «Приложение-клон», повысить производительность и стабильность системы, а также внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Строка состояния">
<feature>Увеличен размер текста и добавлено выделение значков жирным шрифтом для более удобного распознавания.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимизирован эффект съемки в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Приложение-клон">
<feature>Теперь поддерживает больше сторонних приложений.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Улучшена стабильность системы, чтобы ваше устройство работало стабильнее.
Улучшена производительность системы для большей плавности анимации.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (декабрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не затронет ваши персональные данные, но мы рекомендует сделать резервную копию данных перед обновлением.
2. При возникновении каких-либо проблем при обновлении обратитесь на горячую линию обслуживания HONOR или в службу поддержки клиента HONOR за помощью.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම යාවත්කාලය ඔබට මුල් තිර අයිකන සැඟවීමට ඉඩ දෙයි, තත්ත්ව දණ්ඩේ පෙළ සහ අයිකන සංදර්ශකය, මෙන්ම රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ද ප්‍රශස්ත කරයි. මෙම යාවත්කාලය සමගින්, යෙදුම් නිවුන් තවත් තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සඳහා සහය දක්වයි. මෙම නිකුතුව පද්ධති කාර්යසාධනය සහ ස්ථායීතාවය ද වැඩි දියුණු කරන අතර ආරක්ෂක පිළියමක් ඇතුළත් කරයි. යාවත්කාල කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="තත්ත්ව දණ්ඩ">
<feature>පාඨ විශාලත්වය ඉහළ නංවන අතර තොරතුරු හඳුනා ගැනීම වඩා පහසු කිරීමට අයිකන තද පැහැ කරයි.</feature>
</features>
<features module="කැමරාව">
<feature>සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features>
<features module="යෙදුම් නිවුන්">
<feature>තවත් තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සඳහා සහය දක්වයි.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>ඔබේ උපාංගය වඩා ස්ථායීව ධාවනය කරවමින්, පද්ධතියේ ස්ථායිතාව වැඩිදියුණු කෙරේ.
ඔබගේ උපාංගය වඩා සුමටව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ කාර්යසාධනය වැඩිදියුණු කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 දෙසැ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්තවලට බල නොපානු ඇති නමුත් තවමත් යාවත්කාල කිරීමට පෙර ඔබගේ දත්ත උපස්ථ කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා හොට්ලයින් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto aktualizácia vám umožňuje skryť ikony domovskej obrazovky, optimalizuje zobrazenie textu a ikon v stavovom riadku, ako aj efekt snímania. Pomocou tejto aktualizácie Paralelná aplikácia podporuje ďalšie aplikácie tretích strán. Táto verzia zlepšuje aj výkonnosť a stabilitu systému a obsahuje bezpečnostnú opravu. Aktualizácia sa odporúča.</feature>
</features>
<features module="Stavový riadok">
<feature>Zväčší veľkosť textu a zvýrazní ikony, aby sa informácie dali ľahšie rozpoznať.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách.</feature>
</features>
<features module="Paralelná aplikácia">
<feature>Podporuje viac aplikácií tretích strán.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Zlepšuje sa stabilita systému, vďaka čomu zariadenie funguje stabilnejšie.
Zlepšil sa výkon systému na plynulejšie fungovanie zariadenia.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z decembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie neovplyvní vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča pred aktualizáciou si ich zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta posodobitev omogoča, da skrijete ikone na začetnem zaslonu, optimizira prikaz besedila in ikon v vrstici stanja ter učinek pri fotografiranju. S to posodobitvijo Dvojnik aplikacije podpira več aplikacij drugih ponudnikov. Ta izdaja izboljšuje tudi stabilnost in zmogljivost sistema ter vključuje varnostni popravek. Priporočamo, da namestite posodobitev.</feature>
</features>
<features module="Vrstica stanja">
<feature>Povečana je velikost besedila in ikone so poudarjene za enostavnejše branje podatkov.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Učinek snemanja je optimiziran v nekaterih situacijah.</feature>
</features>
<features module="Dvojnik aplikacije">
<feature>Podpira več aplikacij drugih ponudnikov.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Stabilnost sistema je izboljšana, zato je delovanje naprave stabilnejše.
Zmogljivost sistema je izboljšana za bolj nemoteno delovanje naprave.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (december 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo vplivala na vaše osebne podatke, vendar vseeno priporočamo, da podatke pred posodobitvijo varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, i den här uppdateringen kan du dölja ikoner på startsidan, visningen av text och ikoner i statusfältet optimeras och det gör även fotograferingseffekten. Genom den här uppdateringen får Tvillingapp stöd för fler appar från tredje part. Den här utgåvan förbättrar också systemets prestanda och stabilitet samt implementerar en säkerhetskorrigering. Du rekommenderas att uppdatera.</feature>
</features>
<features module="Statusfält">
<feature>Ökar textstorleken och visar ikonerna i fetstil så att informationen lättare kan kännas igen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="Tvillingapp">
<feature>Stöder fler tredje parts appar.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Systemets stabilitet har förbättrats så att enheten körs stabilare.
Systemets prestanda har förbättrats så att enheten körs jämnare.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (december 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Installation av den här uppdateringen påverkar inte dina personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du säkerhetskopierar alla data innan du uppdaterar.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linakuwezesha kufisha aikoni za skrini ya mwanzo, linaboresha onyesho la maandishi na aikoni kwenye upau wa hali, pamoja na athari ya upigaji picha. Ukiwa na sasisho hili, Programu Pacha inaruhusu programu zaidi za wahusika wengine. Toleo hili pia linaboresha utendaji na udhabiti wa mfumo na linajumuisha rekebisho la usalama. Inapendekezwa usasishe.</feature>
</features>
<features module="Upau wa hali">
<feature>Linaongeza ukubwa wa maandishi na linaongeza uzito wa aikoni ili kufanya kuwa rahisi kutambua maelezo.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Programu Pacha">
<feature>Iinaruhusu programu zaidi za mhusika mwingine.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Uthabiti wa mfumo umeboreshwa, hivyo basi kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa uthabiti zaidi.
Utendaji wa mfumo umeboreshwa ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa ulaini zaidi.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la usalama wa Android (Des 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutaathiri data yako ya kibinafsi, lakini bado unapendekezwa kuweka hifadhi rudufu ya data yako kabla ya kusasisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் புதுப்பிப்பு முகப்புத் திரை ஐகான்களை மறைக்க உங்களை அனுமதிக்கிறது, நிலைப் பட்டியில் உரை மற்றும் ஐகான் காட்சியையும், ஷூட்டிங் விளைவையும் உகந்ததாக்குகிறது. இந்தப் புதுப்பிப்பு மூலம், இரட்டைச் செயலியானது மேலும் பல மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளை ஆதரிக்கிறது. இந்த வெளியீடு சிஸ்டம் செயல்திறனையும் நிலைத்தன்மையையும் மேம்படுத்துகிறது, பாதுகாப்புத் தொகுப்பைக் கொண்டுள்ளது. இதைப் புதுப்பிக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.</feature>
</features>
<features module="நிலைப் பட்டி">
<feature>தகவல்களை எளிதாக அடையாளம் காண, உரை அளவை அதிகரிக்கிறது மற்றும் ஐகான்களைத் தடிமனாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="கேமரா">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="இரட்டைச் செயலி">
<feature>மேலும் பல மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளை ஆதரிக்கிறது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>உங்கள் சாதனம் மிகவும் நிலையானதாக இயங்குவதற்கு சிஸ்டம் நிலைத்தன்மை மேம்படுத்தப்படுகிறது.
உங்கள் சாதனம் மிகவும் சீராக இயங்குவதற்கு சிஸ்டம் செயல்திறன் மேம்படுத்தப்பட்டது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (டிச 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவைப் பாதிக்காது, எனினும் புதுப்பிப்பதற்கு முன்பு உங்கள் தரவைக் காப்புப்பிரதி எடுப்பது இன்னும் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ అప్‌డేట్ హోమ్ స్క్రీన్ చిహ్నాలను దాచడానికి మిమ్మల్ని అనుమతిస్తుంది, స్థితి బార్‌లోని టెక్స్ట్ మరియు చిహ్నం ప్రదర్శనను అలాగే షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది. ఈ అప్‌డేట్‌తో, అప్లికేషన్ ట్విన్ మరిన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లకు మద్దతు ఇస్తుంది. ఈ విడుదల సిస్టమ్ పనితీరు మరియు స్థిరత్వాన్ని కూడా మెరుగుపరుస్తుంది మరియు భద్రతా ప్యాచ్‌ను చేర్చుతుంది. అప్‌డేట్ చేయాలని సిఫార్సు చేయబడింది.</feature>
</features>
<features module="స్టేటస్ బార్">
<feature>సమాచారాన్ని సులభంగా గుర్తించడానికి టెక్స్ట్ పరిమాణాన్ని పెంచుతుంది మరియు చిహ్నాలను బోల్డ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="కెమెరా">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="అప్లికేషన్ ట్విన్">
<feature>మరిన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లకు మద్దతు ఇస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>సిస్టమ్ స్థిరత్వం మెరుగుపరచబడింది, దీని వలన మీ పరికరం మరింత సజావుగా అమలు అవుతుంది.
మీ పరికరం మరింత సులువుగా అమలు కావడానికి సిస్టమ్ పనితీరు మెరుగుపరచబడింది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (డిసెంబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వల్ల మీ వ్యక్తిగత డేటాపై ప్రభావం ఉండదు, అయితే అప్‌డేట్ చేయడానికి ముందు మీ డేటాను బ్యాకప్ చేయాలని ఇప్పటికీ సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైతే, దయచేసి HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా మద్దతు కోసం HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตครั้งนี้อนุญาตให้คุณซ่อนไอคอนหน้าจอ เพิ่มประสิทธิภาพการแสดงผลข้อความและไอคอนในแถบสถานะรวมถึงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพ ในการอัปเดตนี้คู่แฝดแอปจะรองรับแอปของบุคคลที่สามได้มากขึ้น รีลีสนี้ยังปรับปรุงประสิทธิภาพและเสถียรภาพของระบบ และรวมแพตช์ความปลอดภัยในระบบอีกด้วย</feature>
</features>
<features module="แถบสถานะ">
<feature>เพิ่มขนาดข้อความ และทำให้ไอคอนหนาขึ้น เพื่อให้รับรู้ข้อมูลได้ง่ายดายยิ่งขึ้น</feature>
</features>
<features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="คู่แฝดแอป">
<feature>รองรับแอปของบุคคลที่สามได้มากขี้น</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>ปรับปรุงความเสถียรของระบบให้ดีขึ้นแล้ว ทำให้อุปกรณ์ของคุณใช้งานได้อย่างเสถียรมากขึ้น
ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบแล้วเพื่อทำให้อุปกรณ์ของคุณใช้งานได้ราบรื่นมากขึ้น</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ธ.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่กระทบต่อข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะอัปเดต
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, nagbibigay-daan sa iyo ang update na ito na magtago ng mga icon ng home screen, ino-optimize ang display ng text at icon sa status bar, pati na rin ang effect ng pag-shoot. Sa update na ito, sinusuportahan ng App Twin ang higit pang third-party na app. Pinapahusay din ng release na ito ang performance at stability ng system, at isinasama ang isang panseguridad na patch. Inirerekomendang mag-update.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>Pinapalaki ang text, at ginagawang bold ang mga icon para gawing mas madaling matukoy ang impormasyon.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="App Twin">
<feature>Sinusuportahan ang higit pang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinahusay ang stability ng system, para tumakbo nang mas stable ang iyong device.
Pinahusay ang performance ng system para tumakbo nang mas mahusay ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Dis 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, nagbibigay-daan sa iyo ang update na ito na magtago ng mga icon ng home screen, ino-optimize ang display ng text at icon sa status bar, pati na rin ang effect ng pag-shoot. Sa update na ito, sinusuportahan ng App Twin ang higit pang third-party na app. Pinapahusay din ng release na ito ang performance at stability ng system, at isinasama ang isang panseguridad na patch. Inirerekomendang mag-update.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>Pinapalaki ang text, at ginagawang bold ang mga icon para gawing mas madaling matukoy ang impormasyon.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="App Twin">
<feature>Sinusuportahan ang higit pang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinahusay ang stability ng system, para tumakbo nang mas stable ang iyong device.
Pinahusay ang performance ng system para tumakbo nang mas mahusay ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Dis 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcımız, bu güncelleme ile birlikte başlangıç ekranı simgelerini gizleme özelliği eklendi, durum çubuğundaki metin ve simge gösterimi ve çekim efekti optimize edildi. Bu güncelleme ile İkiz Uygulama'ya daha fazla üçüncü parti uygulama desteği eklendi. Bu sürüm ile ayrıca sistem performansı ve kararlılığı iyileştirildi ve bir güvenlik yaması eklendi. Güncellemeniz tavsiye edilir.</feature>
</features>
<features module="Durum çubuğu">
<feature>Metin boyutu büyütülmüş ve bilgiler daha kolay anlaşılsın diye simgeler kalınlaştırılmıştır.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bazı senaryolarda fotoğraf çekme efekti optimize edildi.</feature>
</features>
<features module="İkiz Uygulama">
<feature>Artık daha fazla üçüncü taraf uygulaması desteklenmektedir.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem istikrarı artırılarak cihazınızın daha istikrarlı çalışması sağlandı.
Sistem performansı artırılarak cihazınızın daha sorunsuz çalışması sağlandı.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Aralık 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi etkilemeyecektir, fakat yine de güncelleme yapmadan önce yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئەپنىڭ ئۈستەليۈزىدىكى سىنبەلگىسىنى يوشۇرۇش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، ھالەت بالدىقىدىكى خەت نۇسخىسى سىنبەلگىسىنى كۆرسىتىش ۋە كامېرانىڭ سۈرەتكە تارتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى، قوشماق ئەپ تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپنى قوللايدىغان بولدى، بىنورمال توك خوراش مەسىلىسى ئوڭشالدى، سىستېمىنىڭ ئىقتىدارى ۋە مۇقىملىق تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«ھالەت بالدىقى»">
<feature>ھالەت بالدىقىدىكى خەت نۇسخىسى سىنبەلگىسىنى كۆرسىتىش، خەت نۇسخىسىنى چوڭايتىش، توملىتىش سىنبەلگىسى ئۇسلۇبى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، ئۇچۇر تونۇش نىسبىتى ئۆستۈرۈلدى.</feature>
</features>
<features module="«كامېرا»">
<feature>كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«قوشماق ئەپ»">
<feature>تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرىنى قوللايدىغان بولدى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.
سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى، يانفونىڭىز تېخىمۇ راۋان ئىجرا بولىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 12-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! Це оновлення дає змогу приховувати піктограми на головному екрані, оптимізує відображення тексту й піктограм у рядку стану та покращує ефект зйомки. Копія додатка підтримує більше сторонніх додатків. Крім того, це оновлення покращує продуктивність і стабільність системи, а також впроваджує виправлення для системи безпеки. Радимо встановити оновлення.</feature>
</features>
<features module="Рядок стану">
<feature>Збільшено розмір шрифту та виділено жирним піктограми, щоб полегшити розпізнавання інформації.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимізовано процес знімання на камеру у деяких сценаріях.</feature>
</features>
<features module="Копія додатка">
<feature>Тепер підтримує більше сторонніх додатків.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Покращено стабільність системи, завдяки чому пристрій працює стабільніше.
Покращено продуктивність системи, завдяки чому пристрій працює краще.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від грудня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Примітки." type="end">
<feature>1. Установлення цього оновлення не вплине на ваші особисті дані, але перед оновленням радимо створити їхню резервну копію.
2. Якщо під час оновлення виникнуть якісь проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію служби підтримки HONOR або зверніться по допомогу в сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ اپ ڈیٹ آپ کو ہوم اسکرین کے آئیکنز کو پوشیدہ کرنے کی اجازت دیتی ہے، اسٹیٹس بار میں متن اور آئیکن ڈسپلے نیز شوٹنگ کے اثر کو بہتر بناتی ہے۔ اس اپ ڈیٹ کے ساتھ، جڑواں ایپس مزید فریق ثالث ایپس کے ساتھ تعاون کرتی ہے۔ یہ ریلیز سسٹم کی کارکردگی اور استحکام کو بھی بہتر بناتی، اور سکیورٹی پیچ شامل کرتی ہے۔ اپ ڈیٹ کرنے کی تجویز دی جاتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="اسٹیٹس بار">
<feature>متن کے سائز کو بڑھاتی ہے، اور معلومات کو آسانی سے پہچاننے کے لیے آئیکنز کو بولڈ کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="کیمرہ">
<feature>کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="جڑواں ایپس">
<feature>مزید فریق ثالث ایپس میں تعاون کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>سسٹم کے استحکام کو بہتر بنا دیا گیا ہے، جس سے آپ کی ڈیوائس زیادہ استحکام سے چلتی ہے۔
آپ کی ڈیوائس کے زیادہ آسانی سے چلانے کے لیے سسٹم کی کارکردگی کو بہتر بنا دیا گیا ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (دسمبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں متاثر ہو گا، لیکن پھر بھی اپ ڈیٹ کرنے سے پہلے سے اپنے ڈیٹا کا بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu yangilanishda bosh ekrandagi belgilarni berkitish imkoniyati taqdim etildi, matn va belgilarning holat qatoridagi koʻrinishi, shuningdek, tasvirga olish effekti optimallandi. Bu yangilanish oʻrnatilsa, Egizak ilova yanada koʻproq tashqi ilovalarni dastaklaydi. Bu nashrda tizim unumdorligi va barqarorligi ham yaxshilandi hamda xavfsizlik tuzatmasi kiritildi. Uni yangilash tavsiya etiladi.</feature>
</features>
<features module="Holat qatori">
<feature>Axborotni oʻqishni osonlashtirish uchun matn oʻlchami kattalashtirildi va belgilar qalinlashtirildi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi.</feature>
</features>
<features module="Egizak ilova">
<feature>Yanada koʻproq tashqi ilovalar dastaklanadi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>Qurilmangiz yanada barqaror ishlashi uchun tizim barqarorligi oshirildi.
Qurilmangiz yanada ravon ishlashi uchun tizim unumdorligi oshirildi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, dekabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanishni oʻrnatish shaxsiy maʼlumotlaringizga taʼsir qilmaydi, lekin yangilashdan oldin maʼlumotlaringizni zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật này giúp bạn ẩn các biểu tượng trên màn hình chính, tối ưu hóa khả năng hiển thị văn bản và biểu tượng trên thanh trạng thái, cũng như hiệu ứng quay/chụp. Với bản cập nhật này, Tính năng Nhân bản ứng dụng hỗ trợ nhiều ứng dụng bên thứ ba hơn. Bản phát hành này cũng cải thiện hiệu suất và độ ổn định của hệ thống, đồng thời tích hợp một bản vá bảo mật. Bạn nên cập nhật.</feature>
</features>
<features module="Thanh trạng thái">
<feature>Tăng kích thước văn bản và in đậm các biểu tượng để dễ nhận biết thông tin hơn.</feature>
</features>
<features module="Máy ảnh">
<feature>Tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Nhân bản ứng dụng">
<feature>Hỗ trợ nhiều ứng dụng bên thứ ba hơn.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Cải thiện độ ổn định của hệ thống để giúp thiết bị của bạn chạy ổn định hơn.
Cải thiện hiệu suất hệ thống để giúp thiết bị của bạn chạy mượt mà hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 12 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu dữ liệu trước khi cập nhật.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新新增隱藏應用程式主屏幕圖標功能，優化狀態欄字體圖標顯示和相機拍攝效果，應用程式分身支援更多第三方應用程式，提升系統效能和穩定性體驗，整合安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【狀態欄】">
<feature>優化狀態欄字體圖標顯示，增大字體大小，加粗圖標樣式，提高資訊識別度。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>優化部分場景的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【應用程式分身】">
<feature>新增支援更多第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。
優化系統效能，讓您的手機運行更流暢。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年12月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增隱藏應用程式桌面圖示功能，最佳化狀態列字體圖示顯示和相機拍攝效果，應用程式雙開支援更多第三方應用程式，提升系統效能和穩定性體驗，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【狀態列】">
<feature>最佳化狀態列字體和圖示顯示，增大字體大小，加粗圖示樣式，並提高資訊辨識度。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【應用程式雙開】">
<feature>新增支援更多第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。
最佳化系統效能，讓您的手機執行更流暢。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 12 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
