<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化部分场景相机拍摄效果，优化通信、桌面以及搜索体验，优化系统性能与稳定性，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="相机">
<feature>•  优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="通信">
<feature>•  优化部分场景通信体验。</feature>
</features>
<features module="桌面">
<feature>•  修复部分场景下应用退出后，桌面显示异常问题。</feature>
</features>
<features module="应用">
<feature>•  修复应用启动后立刻上滑退出，再次点击应用图标不响应问题。</feature>
</features>
<features module="荣耀搜索">
<feature>•  修复桌面下拉搜索，短信中包含关键字的内容搜索不到问题。</feature>
</features>
<features module="系统">
<feature>•  优化系统性能，让您的手机运行更流畅。
•  提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimizes the shooting effect in some scenarios, and improves the user experience of communication, home screen and HONOR Search. This release also enhances the system performance and stability. It is recommended to update.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>• Optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Communication">
<feature>• Improves the communication experience in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>• Fixes the issue of abnormal home screen display after an app is closed in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>• Addresses the issue where, if swiping up to exit an app right after launching it, tapping the icon later does not reopen the app.</feature>
</features>
<features module="HONOR Search">
<feature>• Resolves the problem where searching for keywords by swiping down on the Home screen fails to locate messages that contain those keywords.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>• Enhances the system performance to make your device run more smoothly.
• Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any problem during use, please get support by going to My HONOR or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us.</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། འཕྲིན་སྐྱེལ་དང་ཅོག་ངོས། བཤེར་འཚོལ་གྱི་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་དང་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="པར་ཆས།">
<feature>• བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="འཕྲིན་སྐྱེལ།">
<feature>• བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་འཕྲིན་གཏོང་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="ཅོག་ངོས།">
<feature>• བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་འོག་ཉེར་སྤྱོད་ལས་ཕྱིར་འཐེན་རྗེས། ཅོག་ངོས་མངོན་སྟོན་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="ཉེར་སྤྱོད།">
<feature>• ཉེར་སྤྱོད་འགོ་བསླངས་རྗེས་མྱུར་དུ་ཡར་དེད་ནས་ཕྱིར་འཐེན་བྱས་རྗེས། ཡང་བསྐྱར་ཉེར་སྤྱོད་རིས་རྟགས་ལ་བརྡབས་ན་ཚུར་ལན་མི་བྱེད་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="རུང་ཡོའོ་བཤེར་འཚོལ།">
<feature>• ཅོག་ངོས་སུ་ཐུར་འཐེན་ནས་བཤེར་འཚོལ་བྱས་ན། འཕྲིན་ཐུང་ཁྲོད་གཙོ་གནད་མིང་བརྡ་ཚུད་པའི་ནང་དོན་བཤེར་འཚོལ་བྱེད་མི་ཐུབ་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="རྒྱུད་ཁོངས།">
<feature>• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཏེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་བྱས་པ་སྔར་བས་ཐོགས་ཐུག་མེད་པར་བྱེད།
• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་འཇགས་ཡོང་བར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། ཡིན་ནའང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཡི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى كامېرانىڭ سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى، ئالاقە، ئۈستەليۈزى ۋە ئىزدەش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى، سىستېمىنىڭ ئىقتىدارى ۋە مۇقىملىقى ئەلالاشتۇرۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏كامېرا">
<feature>‏•  ‏كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="ئالاقە">
<feature>‏•  بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئالاقە تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="ئۈستەليۈزى">
<feature>‏•  بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردە ئەپتىن چېكىنگەندىن كېيىن، ئۈستەليۈزى نورمالسىز كۆرۈنۈش مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="‏ئەپ">
<feature>‏•  ئەپ قوزغىتىلغاندىن كېيىن دەرھال ئۈستىگە سىيرىپ چېكىنگەندىن كېيىن، ئەپ سىنبەلگىسىنى قايتا چەككەندە ئىنكاس قايتۇرماسلىق مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="روڭياۋ ئىزدىگۈچ">
<feature>‏•  ئۈستەليۈزىدە ئاستىغا تارتىپ ئىزدەشتە قىسقا ئۇچۇردىكى ھالقىلىق مەزمۇنلارنى ئىزدەپ تاپالماسلىق مەسىلىسى ئوڭشالدى.</feature>
</features>
<features module="سىستېما">
<feature>‏•  سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى، يانفونىڭىز تېخىمۇ راۋان ئىجرا بولىدۇ.
•  سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化部分場景相機拍攝效果，優化通訊、主屏幕以及搜尋體驗，優化系統性能與穩定性，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="相機">
<feature>•  優化部分場景的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="通訊">
<feature>•  優化部分場景的通訊體驗。</feature>
</features>
<features module="主屏幕">
<feature>•  修復部分場景下應用程式在退出後，主屏幕顯示出現異常的問題。</feature>
</features>
<features module="應用程式">
<feature>•  修復應用程式啟動後立刻向上滑動退出，再次輕觸應用程式圖標時不回應的問題。</feature>
</features>
<features module="榮耀搜尋">
<feature>•  修復主屏幕向下拉動搜尋，短訊中包含關鍵字的內容搜尋不到問題。</feature>
</features>
<features module="系統">
<feature>•  優化系統效能，讓您的手機運行更流暢。
•  提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能的介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化在部分場景下的相機拍攝效果，最佳化通訊、桌面以及搜尋體驗，最佳化系統效能與穩定性，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="相機">
<feature>•  最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="通訊">
<feature>•  最佳化在部分場景下的通訊體驗。</feature>
</features>
<features module="桌面">
<feature>•  修復在部分場景下結束應用程式後，桌面顯示異常問題。</feature>
</features>
<features module="應用程式">
<feature>•  修復應用程式啟動後，若立即向上滑動結束，再次輕觸應用程式圖示無回應的問題。</feature>
</features>
<features module="榮耀搜尋">
<feature>•  修復在桌面下拉搜尋時，搜尋不到簡訊中包含關鍵字的內容問題。</feature>
</features>
<features module="系統">
<feature>•  最佳化系統效能，讓您的手機執行更流暢。
•  提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
