<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化部分场景相机拍摄效果和使用体验，优化系统与部分第三方应用兼容性，提升系统性能和稳定性体验，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="相机">
<feature>•  优化部分场景相机拍摄效果。
•  优化部分场景下相机使用体验。</feature>
</features>
<features module="应用">
<feature>•  优化系统与部分第三方应用兼容性。</feature>
</features>
<features module="系统">
<feature>•  优化系统性能，让您的手机运行更流畅。
•  提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>•  合入安卓2024年12月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimizes the shooting experience and the user experience of Camera in some scenarios. It also improves the system compatibility with some third-party apps. Additionally, this release enhances the system performance and stability, and incorporates a security patch. Update to enjoy the improvements.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>• Optimizes the shooting effect in some scenarios.
• Enhances the user experience of Camera in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Apps">
<feature>• Improves the system compatibility with some third-party apps.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>• Enhances the system performance to make your device run more smoothly.
• Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>• Android Security Patch (Nov 2024) has been incorporated for the system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. Discover more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any issues during use, please get support by going to My HONOR or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us.</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་དང་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་པ་དང་། རྒྱུད་ཁོངས་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གི་མཐུན་འགྲིག་རང་བཞིན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་པ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་དང་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་གྱི་ཉམས་ལེན་མཐོར་འདེགས་གཏོང་བ། བདེ་འཇགས་ཀྱི་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="པར་ཆས།">
<feature>• བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་པ་དང་།
• བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་འོག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="ཉེར་སྤྱོད།">
<feature>• རྒྱུད་ཁོངས་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གི་མཐུན་འགྲིག་རང་བཞིན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="རྒྱུད་ཁོངས།">
<feature>• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཏེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་བྱས་པ་སྔར་བས་ཐོགས་ཐུག་མེད་པར་བྱེད།
• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་འཇགས་ཡོང་བར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="བདེ་འཇགས།">
<feature>• ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་བ་ 12 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་སྟོབས་སྒྱུར་གཏོང་། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། ཡིན་ནའང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཡི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىمقى يېڭىلاشتا قىسمەن كۆرۈنۈشلەرنى كامېرانىڭ سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى، ئىشلىتىش تەسىراتى ۋە سىستېمىنىڭ بىر قىسىم ئۈچ تەرەپ ئەپلىرى بىلەن ماسلىشىشچانلىقى ئەلالاشتۇرۇلدى، سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلۈپ، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="كامېرا">
<feature>‏•  قىسمەن كۆرۈنۈشلەردىكى كامېرانىڭ سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.
•  قىسمەن كۆرۈنۈشلەردىكى كامېرا ئىشلىتىش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="ئەپ">
<feature>‏•  سىستېما بىلەن بىر قىسىم ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلەرنىڭ ماسلىشىشچانلىقى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="سىستېما">
<feature>‏•  سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى، يانفونىڭىز تېخىمۇ راۋان ئىجرا بولىدۇ.
•  سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="بىخەتەرلىك">
<feature>‏•  ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 12-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化部分場景相機拍攝效果和使用體驗，優化系統與部分第三方應用程式相容性，提升系統性能和穩定性體驗，整合安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="相機">
<feature>• 優化部分場景相機拍攝效果。
• 優化部分場景下相機使用體驗。</feature>
</features>
<features module="應用程式">
<feature>• 優化了系統與部分第三方應用程式相容性。</feature>
</features>
<features module="系統">
<feature>• 優化系統效能，讓您的手機運行更流暢。
•  提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>• 整合 Android 2024年12月安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能的介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化部分場景下的相機拍攝效果和使用體驗，最佳化系統與部分第三方應用程式的相容性，提升系統效能和穩定性體驗，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="相機">
<feature>• 最佳化部分場景下的相機拍攝效果。
• 最佳化部分場景下的相機使用體驗。</feature>
</features>
<features module="應用程式">
<feature>• 最佳化系統與部分第三方應用程式的相容性。</feature>
</features>
<features module="系統">
<feature>• 最佳化系統效能，讓您的手機執行更流暢。
• 提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="安全">
<feature>• 整合 Android 2024 年 12 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/12</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
